{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/quarta-feira-tera-ceu-nublado-e-pancadas-de-chuva-no-rs.html","primeira_publicacao":"December 05, 2012 07:30:02","site":"G1","subtitulo":"Temperaturas seguem altas, com m\u00e1ximas em torno de 35\u00b0C.\nTrovoadas podem acompanhar a chuva em algumas regi\u00f5es.\n","titulo":"Quarta-feira ter\u00e1 c\u00e9u nublado e pancadas de chuva no RS","ultima_atualizacao":"December 05, 2012 08:14:38"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Natal e Ano Novo","Natal e Ano Novo 2012","RS","Rio Grande do Sul","Turismo e Viagem"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/casa-do-papai-noel-tem-museu-trens-e-neve-artificial-em-gramado-no-rs.html","primeira_publicacao":"December 05, 2012 07:00:05","site":"G1","subtitulo":"Aldeia do Papai Noel \u00e9 considerado o \u00fanico parque natalino do Brasil.\nLocal tem 90 mil m\u00b2 e abriga casa em estilo b\u00e1varo decorada. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/PWyqvbC4UbEADmbrgDPJ93ScXxVxNSeLH3vrgic0-9Jt_F9mOg21K6ehDz9LJ1vJ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/12/04/quartopapainoel.jpg","titulo":"Casa do Papai Noel tem museu, trens e neve artificial em Gramado, no RS","ultima_atualizacao":"December 05, 2012 10:24:29"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2012/12/ingressos-do-planeta-2013-comecam-ser-vendidos-em-lojas-no-rs.html","primeira_publicacao":"December 05, 2012 07:00:05","site":"G1","subtitulo":"Vendas do 2\u00ba lote come\u00e7am nesta quarta-feira (5) no Rio Grande do Sul. Festival ocorre nos dias 1\u00ba e 2 de fevereiro na praia de Atl\u00e2ntida. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/F8ROoKOZOb85VTLCvVpkqFgiKN_lEbPdWRVVazRqNCdf3Tv1iUTyA5jNV198qJ0r/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/11/15/ivete_sangalo_foto_franco_rodrigues_2353.jpg","titulo":"Ingressos do Planeta 2013 come\u00e7am a ser vendidos em lojas no RS\n","ultima_atualizacao":"December 05, 2012 07:00:05"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Bauru e Mar\u00edlia","Campinas e Regi\u00e3o","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Enem","Enem 2012","Goi\u00e1s","Grande Minas","Itapetininga e Regi\u00e3o","MA","MG","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","Mogi das Cruzes e Suzano","PA","PB","PI","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","Piracicaba e Regi\u00e3o","RJ","RN","RO","RS","Ribeir\u00e3o e Franca","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio Preto e Ara\u00e7atuba","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","SP","Santa Catarina","Santos e Regi\u00e3o","Sergipe","Serra, Lagos e Norte do RJ","Sorocaba e Jundia\u00ed","Sul de Minas","S\u00e3o Carlos e Regi\u00e3o","S\u00e3o Paulo","Tri\u00e2ngulo Mineiro","Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o","Vales de Minas Gerais","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2012/12/enem-nas-unidades-prisionais-tera-segundo-dia-de-provas-nesta-quarta.html","primeira_publicacao":"December 05, 2012 06:00:03","site":"G1","subtitulo":"Mais de 23 mil inscritos podem fazer a prova. \nEles v\u00e3o responder a quest\u00f5es de matem\u00e1tica, linguagens e fazer reda\u00e7\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/gbsekKeLcq08UNuavF2Cr1gH4oBiZTnicECcU4kiS3eI-jy2tPN68rzwiibHvCWV/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/12/04/dsc08576.jpg","titulo":"Enem nas unidades prisionais ter\u00e1 segundo dia de provas nesta quarta","ultima_atualizacao":"December 05, 2012 06:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/derivados-do-trigo-aumentaram-40-nos-ultimos-dois-meses-no-rs.html","primeira_publicacao":"December 04, 2012 23:17:46","site":"G1","subtitulo":"Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas provocaram o reajuste dos pre\u00e7os.\nAgricultor aposta na soja ap\u00f3s a queda na safra do trigo.","titulo":"Derivados do trigo aumentaram 40% nos \u00faltimos dois meses no RS","ultima_atualizacao":"December 04, 2012 23:17:57"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/criancas-com-deficiencia-ganham-espaco-em-escolas-regulares-do-rs.html","primeira_publicacao":"December 04, 2012 22:02:41","site":"G1","subtitulo":"Objetivo da Secretaria Estadual da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 ajudar na inclus\u00e3o.\nEspecialistas afirmam que a conviv\u00eancia \u00e9 ben\u00e9fica para todos. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/rFPIcNc0oE0wdJ8M83eburHaTmzC6HzezHHQmd4OF-9EP4XrBL9wm5Eb635HPAnC/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/12/04/criancas_escolas_620.jpg","titulo":"Crian\u00e7as com defici\u00eancia ganham espa\u00e7o em escolas regulares do RS","ultima_atualizacao":"December 04, 2012 22:06:13"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/vendas-de-material-de-construcao-no-rs-devem-crescer-4-em-2012.html","primeira_publicacao":"December 04, 2012 21:38:14","site":"G1","subtitulo":"Segundo setor, cr\u00e9dito e incentivos do governo influenciaram no resultado.\nAlta s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 maior porque falta m\u00e3o de obra, dizem empreiteiros.","titulo":"Vendas de material de constru\u00e7\u00e3o no RS devem crescer 4% em 2012","ultima_atualizacao":"December 04, 2012 21:43:23"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/assaltante-e-baleado-por-policial-civil-apos-roubar-carro-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"December 04, 2012 21:13:02","site":"G1","subtitulo":"Agente \u00e0 paisada viu homem armado e o abordou no bairro Petr\u00f3polis.\nAp\u00f3s reagir, assaltante levou um tiro e foi capturado, segundo a pol\u00edcia. ","titulo":"Assaltante \u00e9 baleado por policial civil ap\u00f3s roubar carro em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"December 04, 2012 21:13:02"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/aparelhos-de-ar-condicionado-sao-roubados-de-escola-em-santa-maria.html","primeira_publicacao":"December 04, 2012 20:04:32","site":"G1","subtitulo":"Assaltantes arrancaram grade para entrar em sala, diz pol\u00edcia\nAparelhos n\u00e3o estavam instalados por adapta\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/3I_BjjAGESFHzluXGxzH5oJlSw_PLDwPxGz50E-8Ve2Woe0ht0XWpyO4KlM0S0cq/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/12/04/escola_620.jpg","titulo":"Aparelhos de ar-condicionado s\u00e3o roubados de escola em Santa Maria","ultima_atualizacao":"December 04, 2012 20:04:32"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Brasil","Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2012/12/inscricoes-para-o-garota-verao-2013-estao-abertas-confira-o-regulamento.html","primeira_publicacao":"December 04, 2012 19:39:22","site":"G1","subtitulo":"Candidatas nesta edi\u00e7\u00e3o do concurso devem ter entre 15 e 20 anos. \nFinal reunir\u00e1 30 meninas no dia 2 de mar\u00e7o, em Cap\u00e3o da Canoa.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/dQIPJk4JCZ7M_o3_Hv9TAf5w4tLl_6SdlDwsPWZm4fsJtgVqXRsFT-PCCdUK_eC6/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/11/30/garotaverao2013.jpg","titulo":"Inscri\u00e7\u00f5es para o Garota Ver\u00e3o 2013 est\u00e3o abertas; confira o regulamento","ultima_atualizacao":"February 14, 2013 18:22:45"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/aprovado-projeto-que-veda-cobranca-de-tarifa-basica-de-telefone-no-rs.html","primeira_publicacao":"December 04, 2012 19:16:24","site":"G1","subtitulo":"Segundo autor do projeto, cobran\u00e7a \u00e9 inconstitucional e ilegal.\nConcession\u00e1rias poder\u00e3o cobrar apenas por chamadas realizadas.","titulo":"Aprovado projeto que veda cobran\u00e7a de tarifa b\u00e1sica de telefone no RS","ultima_atualizacao":"December 04, 2012 19:47:19"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2012/12/ivete-sangalo-e-sorriso-maroto-sao-confirmados-no-planeta-atlantida-rs.html","primeira_publicacao":"December 04, 2012 18:59:54","site":"G1","subtitulo":"Musa do ax\u00e9 se apresenta apenas na edi\u00e7\u00e3o ga\u00facha do festival.\nSorriso Maroto tamb\u00e9m foi anunciado nesta ter\u00e7a-feira (4).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/WCF6sVZSi2voeNFHmBAYOUs617kXEnBuU5EcUaOty94lYjcaJoLqMU-24Ts8Dhlh/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/02/04/ivete_1.jpg","titulo":"Ivete Sangalo e Sorriso Maroto s\u00e3o confirmados no Planeta Atl\u00e2ntida RS","ultima_atualizacao":"December 05, 2012 10:26:18"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/assalrantes-invadem-escritorio-e-roubam-funcionarios-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"December 04, 2012 18:05:23","site":"G1","subtitulo":"Crime ocorreu na tarde de ter\u00e7a-feira na rua Dr. Tim\u00f3teo, na capital.\nDinheiro, celulares, joias e um notebook foram roubados, diz pol\u00edcia.","titulo":"Assaltantes invadem escrit\u00f3rio e roubam funcion\u00e1rios em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"December 04, 2012 18:07:43"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Economia","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/mpf-rs-denuncia-10-por-suspeita-de-manipulacao-das-acoes-da-mundial.html","primeira_publicacao":"December 04, 2012 17:48:57","site":"G1","subtitulo":"Envolvidos podem responder por forma\u00e7\u00e3o de quadrilha e manipula\u00e7\u00e3o.\nPap\u00e9is da empresa ga\u00facha tiveram valoriza\u00e7\u00e3o e queda repentina em 2011.","titulo":"MPF-RS denuncia 10 por suspeita de manipula\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es da Mundial","ultima_atualizacao":"December 04, 2012 18:07:18"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/prefeituras-gauchas-endividadas-podem-acionar-uniao-na-justica.html","primeira_publicacao":"December 04, 2012 16:29:36","site":"G1","subtitulo":"Crise financeira dos munic\u00edpios foi debatida hoje na Assembleia Legislativa.\nMunic\u00edpios reclamam de redu\u00e7\u00e3o de repasse dos recursos do FPM. ","titulo":"Prefeituras ga\u00fachas endividadas podem acionar a Uni\u00e3o na Justi\u00e7a","ultima_atualizacao":"December 04, 2012 16:40:42"}],"itemInicial":3930,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":263,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}