{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/em-dia-de-manifestacoes-tarde-e-tranquila-em-rodovias-federais-do-rs.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 17:40:39","site":"G1","subtitulo":"BR-392 foi o \u00fanica rodovia interrompida por 20 minutos, diz PRF.\nEm Uruguaiana, agentes fiscalizam trecho onde pode haver bloqueio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/XS2YrG4rqoggMHKSGdR_fIR9WKNvcN0cUW8uG0or_p-5ysfKGi_W4iEawx8P676h/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/caminhoneiros_620x465.jpg","titulo":"Em dia de manifesta\u00e7\u00f5es, tarde \u00e9 tranquila em rodovias federais do RS","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 18:49:15"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/acao-educativa-no-transito-marca-o-dia-do-motorista-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 16:53:18","site":"G1","subtitulo":"EPTC alerta condutores sobre comportamentos adequados no tr\u00e2nsito.\nPanfletos com orienta\u00e7\u00f5es foram distribu\u00eddos em cruzamento da capital.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/7fmCxQEMdKa47My4wOuNt8f86Xyj6DPR36AisbwTAUa7o591cJ2XH-jvI6ji4hFZ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/motorista_620.jpg","titulo":"A\u00e7\u00e3o educativa no tr\u00e2nsito marca o Dia do Motorista em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 16:56:03"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/desemprego-em-porto-alegre-no-mes-de-junho-e-o-menor-em-20-anos.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 15:27:17","site":"G1","subtitulo":"\u00cdndice passou de 7,3% em maio para 7,2% no m\u00eas anterior, diz pesquisa.\nContingente de desempregados foi estimado em 150 mil pessoas.","titulo":"Desemprego em Porto Alegre para o m\u00eas de junho \u00e9 o menor em 20 anos","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 15:31:39"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/suspeito-mata-2-mulheres-queima-casa-e-leva-crianca-no-rs-diz-policia.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 14:14:47","site":"G1","subtitulo":"Mulher de 42 anos foi degolada em casa quando estava com filho e neto.\nNeto foi levado pelo suspeito; e m\u00e3e do menino foi achada morta mais tarde.","titulo":"Suspeito mata 2 mulheres, queima casa e leva crian\u00e7a no RS, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 17:05:03"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/anac-restringe-operacoes-no-aeroporto-de-passo-fundo-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 13:07:58","site":"G1","subtitulo":"T\u00e9cnicos realizaram vistorias nos dias 16 e 17 de julho.\nAvianca suspendeu voos para S\u00e3o Paulo; NHT n\u00e3o sofreu restri\u00e7\u00f5es.\n","titulo":"Anac restringe opera\u00e7\u00f5es no aeroporto de Passo Fundo, no RS","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 13:13:25"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/caminhoneiros-bloqueiam-br-392-em-mobilizacao-no-sul-do-rs-diz-prf.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 12:34:01","site":"G1","subtitulo":"Carreta com pneus furados foi posicionada de forma transversal na estrada.\nAp\u00f3s 20 minutos de bloqueio, agentes da pol\u00edcia retiraram ve\u00edculo do local.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/XS2YrG4rqoggMHKSGdR_fIR9WKNvcN0cUW8uG0or_p-5ysfKGi_W4iEawx8P676h/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/caminhoneiros_620x465.jpg","titulo":"Caminhoneiros bloqueiam BR-392 em mobiliza\u00e7\u00e3o no sul do RS, diz PRF","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 13:30:25"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/operacao-prende-10-envolvidos-em-contrabando-de-cigarros-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 11:59:03","site":"G1","subtitulo":"Mandados de pris\u00e3o e busca e apreens\u00e3o s\u00e3o cumpridos tamb\u00e9m no PR.\nDuas pris\u00f5es foram feitas em flagrante no RS na manh\u00e3 desta quarta (25).\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/E_7LPuHKLOEGbQzB0djZwt9vK-nXilfLTXZy4hsfJXLQ5mNWVCEeSTOcmgclFlHa/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/soldade.jpg","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o prende 10 envolvidos em contrabando de cigarros no RS","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 11:59:03"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/jovem-liga-para-policia-avisa-que-vai-matar-dois-e-acaba-apreendido-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 11:51:15","site":"G1","subtitulo":"Adolescente de 14 anos telefonou para a delegacia de Novo Hamburgo.\nSegundo a pol\u00edcia, jovem confessou participa\u00e7\u00e3o em outros seis crimes.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/kfDnr9HL4Lzmx1qwNEM-g20JilAE3gM1_AA5YpiAs6QPwReSZUHIshzXKbL4CrZ1/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/20120725_084323_1.jpg","titulo":"Jovem liga para pol\u00edcia, avisa que vai matar dois e acaba apreendido no RS","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 16:21:39"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/policia-civil-investiga-morte-de-mais-de-10-caes-no-interior-do-rs.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 11:13:09","site":"G1","subtitulo":"Moradores da regi\u00e3o de Itaara j\u00e1 relataram morte de 14 animais.\nTermo Circunstanciado ser\u00e1 enviado ao Judici\u00e1rio nos pr\u00f3ximos dias.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/8JvMa3ZvAZ7fWTPe9XIVN1BNi-ujAB5je2msciEa1vlepeAtN-9KYdalAUG2-0Eq/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/cao.jpg","titulo":"Pol\u00edcia investiga morte de 14 c\u00e3es no RS; suspeita \u00e9 de envenenamento","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 11:17:57"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/irmas-traficantes-que-usavam-cartao-do-bolsa-familia-sao-presas-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 09:13:05","site":"G1","subtitulo":"Dupla que liderava a quadrilha \u00e9 suspeita de mandar executar o neto.\nJovem foi morto por uma d\u00edvida de R$ 150 reais, segundo a pol\u00edcia.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/IIRFNPw-DXxqFlP0iEwWQUz7-OIXpT4KIwr6hUeoE7t4ACzq4wtMUQWBXd6OCvsu/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/bolsa-familia1.jpg","titulo":"Irm\u00e3s traficantes que usavam cart\u00e3o do Bolsa Fam\u00edlia s\u00e3o presas no RS","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 09:22:39"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/pf-desarticula-grupo-de-contrabando-de-cigarros-no-rs-e-no-pr.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 08:56:17","site":"G1","subtitulo":"S\u00e3o cumpridas 34 ordens judiciais em cidades dos dois estados.\nInvestiga\u00e7\u00e3o policial ocorre desde fevereiro deste ano e j\u00e1 houve pris\u00f5es.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/E_7LPuHKLOEGbQzB0djZwt9vK-nXilfLTXZy4hsfJXLQ5mNWVCEeSTOcmgclFlHa/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/soldade.jpg","titulo":"PF desarticula grupo de contrabando de cigarros no RS e no PR","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 08:56:17"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/presidente-da-emater-rs-fala-sobre-agricultura-familiar-no-ja-participe.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 08:21:45","site":"G1","subtitulo":"Lino De David \u00e9 o convidado do programa desta quarta-feira (25).\nPara participar, basta enviar perguntas nos coment\u00e1rios desta mat\u00e9ria.","titulo":"Presidente da Emater-RS fala sobre agricultura familiar no JA; participe","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 09:48:02"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/rodovias-federais-nao-registram-interrupcoes-no-rs-diz-prf.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 07:50:52","site":"G1","subtitulo":"Mobiliza\u00e7\u00e3o de caminhoneiros estava programada para esta quarta (25).\nQueima de pneus foi registrada na BR-392 em Pelotas, Sul do estado.","titulo":"Rodovias federais n\u00e3o registram interrup\u00e7\u00f5es no RS, diz PRF","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 09:32:23"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/temperatura-cai-no-rs-e-bage-amanhece-com-minima-negativa.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 07:38:46","site":"G1","subtitulo":"Em Bag\u00e9 a m\u00ednima foi de -1,8\u00b0C, segundo medi\u00e7\u00e3o do Inmet.\nHouve forma\u00e7\u00e3o de geada em pelo menos seis cidades pela manh\u00e3.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/jkyiIvCW3NH0UhhRm4KZy5YA-2o5ZYt4xtAykaX9YaYi1sE108A-2J1JQPgpsZHN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/montagem.jpg","titulo":"Rio Grande do Sul volta a registrar temperaturas negativas e geada","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 11:30:21"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/taxista-e-morto-ao-parar-carro-para-largar-passageiro-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 07:07:07","site":"G1","subtitulo":"Segundo delegada, disparos partiram de carro que parou ao lado do t\u00e1xi.\nPassageiro que estava no ve\u00edculo relatou a\u00e7\u00e3o aos policiais.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/tARYYnaD2ATOFR3h0f4j8BiSOUu6j-0EHkY0jiTzY0J_Z4jZHhwInHuY-teIr_Jx/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/bomdiars2507-bin.02_1.jpg","titulo":"Taxista \u00e9 morto ao parar carro para largar passageiro em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 08:09:47"}],"itemInicial":7200,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":481,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}