{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/pelos-olhos-do-turistas-faca-um-tour-por-porto-alegre-em-video-e-fotos.html","primeira_publicacao":"March 26, 2012 14:00:02","site":"G1","subtitulo":"Passeio mostra os principais pontos tur\u00edsticos do Centro da capital.\nAten\u00e7\u00e3o dos turistas se divide entre atra\u00e7\u00f5es naturais e arquitet\u00f4nicas.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/03/24/cais465.jpg","titulo":"Pelos olhos dos turistas, fa\u00e7a tour por Porto Alegre em v\u00eddeo e fotos","ultima_atualizacao":"March 27, 2012 10:13:38"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/em-dia-de-protestos-mst-ocupa-areas-destinadas-reforma-agraria-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 26, 2012 12:59:29","site":"G1","subtitulo":"Agricultores realizam a\u00e7\u00f5es em Charqueadas, Taquari e Eldorado do Sul.\nGoverno confirma que as \u00e1reas ser\u00e3o destinadas a assentamentos.","titulo":"Em dia de protestos, MST ocupa \u00e1reas destinadas \u00e0 reforma agr\u00e1ria no RS","ultima_atualizacao":"March 26, 2012 13:11:22"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/com-o-guaiba-como-cenario-video-mostra-o-amanhecer-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 26, 2012 12:03:22","site":"G1","subtitulo":"Capital do Rio Grande do Sul completa 240 anos nesta segunda-feira (26).\nAo longo da semana, ser\u00e3o apresentados outros v\u00eddeos em time-lapse.","titulo":"Com o Gua\u00edba como cen\u00e1rio, v\u00eddeo mostra o amanhecer em Porto Alegre ","ultima_atualizacao":"March 26, 2012 14:10:58"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/prefeitura-ira-acionar-mp-para-desfazer-ocupacao-de-praca-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 26, 2012 11:21:01","site":"G1","subtitulo":"Movimento OcupaPOA acampa na Pra\u00e7a da Matriz desde dezembro.\nProcuradoria Geral do Munic\u00edpio tamb\u00e9m ser\u00e1 acionada.\n","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/03/26/praca300x400.jpg","titulo":"Prefeitura ir\u00e1 acionar MP para desfazer ocupa\u00e7\u00e3o de pra\u00e7a em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 26, 2012 11:21:01"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/miss-herois-e-historias-macabras-veja-imagens-da-porto-alegre-do-passado.html","primeira_publicacao":"March 26, 2012 11:00:02","site":"G1","subtitulo":"Nos 240 anos da capital, G1 mostra 10 causos e curiosidades da cidade.\nRelembre enchente que transformou o Centro em Veneza e outras hist\u00f3rias.\n\n","titulo":"Miss, her\u00f3is e hist\u00f3rias macabras, veja imagens da Porto Alegre do passado","ultima_atualizacao":"March 26, 2012 11:00:02"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/homem-e-detido-por-embriaguez-ao-volante-por-3-vezes-em-1-ano-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 26, 2012 09:47:01","site":"G1","subtitulo":"\u00daltimo flagra ocorreu na noite de domingo (25), em Caxias do Sul.\nAntes, ele foi abordado em maio de 2011 e fevereiro deste ano.","titulo":"Homem \u00e9 detido por embriaguez ao volante por 3 vezes em 1 ano no RS","ultima_atualizacao":"March 26, 2012 18:04:41"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/eles-acharam-greve-fraca-diz-diretor-sindical-de-vigilantes-do-rs.html","primeira_publicacao":"March 26, 2012 09:04:32","site":"G1","subtitulo":"Categoria volta ao trabalho na segunda e realiza assembleia geral \u00e0 noite.\nExpectativa de Juarez Gon\u00e7alvez \u00e9 que a proposta patronal seja aceita.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/03/23/vigilantes465.jpg","titulo":"'Eles acharam a greve fraca', diz diretor sindical de vigilantes do RS","ultima_atualizacao":"March 26, 2012 09:04:32"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/aos-240-anos-porto-alegre-mira-copa-e-se-prepara-para-o-futuro.html","primeira_publicacao":"March 26, 2012 07:00:02","site":"G1","subtitulo":"Capital ga\u00facha \u00e9 reformulada de Norte a Sul, com mais de 10 obras.\nCopa do Mundo de 2014 contribui para avan\u00e7o das melhorias na cidade.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/31/orla620x465.jpg","titulo":"Aos 240 anos, Porto Alegre mira a Copa e se prepara para o futuro","ultima_atualizacao":"March 26, 2012 07:10:41"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/aos-240-anos-porto-alegre-ainda-conserva-regioes-com-ares-de-interior.html","primeira_publicacao":"March 26, 2012 07:00:02","site":"G1","subtitulo":"Cotidiano no Extremo Sul e na Ilha da Pintada t\u00eam ritmo diferente.\nLugares afastados do Centro s\u00e3o procurados por quem busca sossego.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/03/23/chacara_3.jpg","titulo":"Aos 240 anos, Porto Alegre ainda conserva regi\u00f5es com ares de interior","ultima_atualizacao":"March 26, 2012 07:09:54"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/pancadas-de-chuva-devem-atingir-parte-do-rs-nesta-segunda-feira.html","primeira_publicacao":"March 26, 2012 06:19:20","site":"G1","subtitulo":"Dia come\u00e7a com mescla de sol e nuvens no estado.\nPrincipal chance de precipita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sobre o Oeste e o Sul.\n","titulo":"Pancadas de chuva devem atingir parte do RS nesta segunda-feira","ultima_atualizacao":"March 26, 2012 06:19:20"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/com-mensagens-e-destruicao-do-muro-roger-waters-encanta-fas-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 26, 2012 01:13:48","site":"G1","subtitulo":"Porto Alegre foi a primeira capital a acolher o fundador do Pink Floyd.\nShow conta com efeitos audiovisuais e um muro de 137 metros de largura.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/03/25/mg_1880.jpg","titulo":"Com mensagens e destrui\u00e7\u00e3o do muro, Roger Waters encanta f\u00e3s ","ultima_atualizacao":"March 26, 2012 17:42:40"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/filmagens-de-o-tempo-e-o-vento-comecam-nesta-segunda-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 26, 2012 00:33:28","site":"G1","subtitulo":"Missa com os atores antecedeu o in\u00edcio das atividades em Pelotas.\nFernanda Montenegro, Tiago Lacerda e Cl\u00e9o Pires est\u00e3o no elenco.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/03/26/screen_shot_2012-03-26_at_12.33.11_am.png","titulo":"Filmagens de 'O Tempo e o Vento' come\u00e7am nesta segunda no RS","ultima_atualizacao":"March 26, 2012 00:33:28"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/homenagem-de-roger-waters-emociona-pais-de-jean-charles-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 25, 2012 23:09:10","site":"G1","subtitulo":"Cantor fez show em Porto Alegre na noite deste domingo (25).\nPais e irm\u00e3o de Jean Charles conheceram o m\u00fasico no camarim.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/03/25/mg_4641.jpg","titulo":"Homenagem de Roger Waters emociona pais de Jean Charles no RS","ultima_atualizacao":"March 25, 2012 23:09:34"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/ciclista-morre-atropelado-por-carreta-ao-cruzar-rodovia-em-dom-pedrito-rs.html","primeira_publicacao":"March 25, 2012 21:31:11","site":"G1","subtitulo":"Acidente aconteceu no final da tarde deste domingo (25) na BR-293.\nCaminhoneiro disse que ciclista se atravessou no cruzamento.","titulo":"Ciclista morre atropelado por carreta ao cruzar rodovia em Dom Pedrito, RS","ultima_atualizacao":"March 25, 2012 21:31:11"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/03/roger-waters-se-apresenta-em-porto-alegre-e-emociona-publico.html","primeira_publicacao":"March 25, 2012 20:52:30","site":"G1","subtitulo":"Primeiro show do cantor no Brasil come\u00e7ou por volta das 20h40.\nO fundador do Pink Floyd passa ainda por Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/03/25/mg_4641.jpg","titulo":"Roger Waters se apresenta em Porto Alegre e emociona p\u00fablico","ultima_atualizacao":"March 25, 2012 21:29:49"}],"itemInicial":9660,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":645,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}