{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/quadrilha-desviou-r-39-milhoes-de-icms-no-rs-diz-ministerio-publico.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 08:41:58","site":"G1","subtitulo":"L\u00edder do grupo era um advogado tributarista que atuava em Porto Alegre.\nFraude \u00e9 considerada uma das maiores das \u00faltimas d\u00e9cadas no estado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/0iuP3xNtn7Afd0JFPYMVINv8o5EseI3E1onwlwcMDHlSpVYaG6obZ2RjCuSewmIx/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/01/lancha1.jpg","titulo":"Quadrilha desviou R$ 39 milh\u00f5es de ICMS no RS, diz Minist\u00e9rio P\u00fablico","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 08:52:01"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/03/cerca-de-20-mil-acompanham-1-noite-do-carnaval-de-uruguaiana.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 08:18:45","site":"G1","subtitulo":"Seis de 13 escolas passaram pela avenida, sendo quatro do grupo especial.\nS\u00e3o tr\u00eas noites de folia e a campe\u00e3 ser\u00e1 conhecida no domingo (3).\n","titulo":"Cerca de 20 mil acompanham 1\u00aa noite do carnaval de Uruguaiana","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 08:18:45"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/motorista-e-detido-apos-colidir-contra-arvore-e-postes-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 07:33:45","site":"G1","subtitulo":"Baf\u00f4metro apontou 0,89 miligramas de \u00e1lcool por litro de ar expelido.\nEle foi preso em flagrante, mas pagou fian\u00e7a e foi liberado.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/PgbkSOD7AEzHlLNNBGabG7WIORCrUioJOpfRqos4bvcmB6Gfzf1ZTJI423M68dOu/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/01/nota.jpg","titulo":"Motorista \u00e9 detido ap\u00f3s colidir contra \u00e1rvore e postes em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 07:33:45"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/sol-predomina-e-previsao-e-de-calor-tarde-no-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 07:24:14","site":"G1","subtitulo":"Ap\u00f3s dois dias, amanhecer n\u00e3o registra m\u00ednimas abaixo de 10\u00b0C.\nM\u00e1ximas devem ficar em torno de 34\u00b0C; na capital deve fazer 31\u00b0C.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/rvrxBecFFkBV-4JC4ZL9j0Yh1HHyAj9E3zBHNGNCevkv49OkNcgoK1rhIbpXpRnU/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/01/tempo.jpg","titulo":"Sol predomina e previs\u00e3o \u00e9 de calor \u00e0 tarde no Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 07:24:14"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/painel-rbs-debate-impacto-social-da-tragedia-de-santa-maria-nesta-sexta.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 06:05:02","site":"G1","subtitulo":"Autoridades e especialistas participar\u00e3o da reflex\u00e3o sobre inc\u00eandio na Kiss.\nEvento ser\u00e1 realizado a partir das 9h30, com transmiss\u00e3o ao vivo do G1.","titulo":"Painel RBS debate impacto social da trag\u00e9dia de Santa Maria nesta sexta","ultima_atualizacao":"March 04, 2013 01:34:11"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/assembleia-gaucha-vai-cortar-14-e-15-salarios-dos-parlamentares.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 23:03:30","site":"G1","subtitulo":"Extin\u00e7\u00e3o foi aprovada na quarta-feira na C\u00e2mara dos Deputados.\nDeputados ga\u00fachos v\u00e3o seguir o exemplo de extinguir benef\u00edcios.","titulo":"Assembleia ga\u00facha vai cortar 14\u00ba e 15\u00ba sal\u00e1rios dos parlamentares","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 23:03:38"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/incendio-em-creche-de-uruguaiana-rs-ha-13-anos-resultou-em-mudancas.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 22:17:22","site":"G1","subtitulo":"Inc\u00eandio em uma sala de aula matou 12 crian\u00e7as em junho de 2000.\nLocal passou por adequa\u00e7\u00f5es e salas passaram a ter extintores.","titulo":"Inc\u00eandio em creche de Uruguaiana, RS, h\u00e1 13 anos resultou em mudan\u00e7as","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 22:17:31"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/suposta-venda-de-alvaras-para-bares-e-boates-de-porto-alegre-e-investigada.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 20:06:27","site":"G1","subtitulo":"Grava\u00e7\u00e3o mostra mulher oferecendo facilidades para obten\u00e7\u00e3o de licen\u00e7as.\nDen\u00fancia partiu de dono de estabelecimento fechado pela fiscaliza\u00e7\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/5Lknz-_o29CzOamyh8h1JwhHocxRaV89y4SluSCrOxxyk7LufyfYwrptpASOe_sQ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/smic_300.jpg","titulo":"Suposta venda de alvar\u00e1s para boates de Porto Alegre \u00e9 investigada","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 20:10:59"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/chalaca-bar-e-interditado-pela-prefeitura-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 19:42:31","site":"G1","subtitulo":"Casa noturna \u00e9 uma das mais tradicionais da Zona Sul da capital.\nBong\u00f4, que est\u00e1 em obras, tamb\u00e9m n\u00e3o pode abrir at\u00e9 que tenha novo alvar\u00e1.","titulo":"Chala\u00e7a Bar \u00e9 interditado pela prefeitura de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 19:57:14"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/hospital-de-clinicas-de-porto-alegre-tem-superlotacao-de-uti-neonatal.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 19:10:26","site":"G1","subtitulo":"Segundo institui\u00e7\u00e3o, 29 beb\u00eas est\u00e3o internados em espa\u00e7o para 20. \nDire\u00e7\u00e3o pede que gestantes evitem procurar o hospital para partos.","titulo":"Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre tem superlota\u00e7\u00e3o de UTI neonatal","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 19:10:26"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/avenida-padre-cacique-tera-faixa-de-lazer-aos-domingos-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 18:51:43","site":"G1","subtitulo":"Espa\u00e7o ser\u00e1 entre a av. Di\u00e1rio de Not\u00edcias e o Museu Iber\u00ea Camargo.\nMedida ser\u00e1 repetida at\u00e9 que seja implantada a ciclovia no local.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/U9_cVJ_RJ4mkZHwJ6vNHm1_rOPyxqGl1KAICPQGjdpNML8uqAeiU75Ng1kQnUtAb/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/padre_cacique.jpg","titulo":"Avenida Padre Cacique ter\u00e1 faixa de lazer aos domingos em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 18:52:03"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/acidente-em-frederico-westphalen-rs-deixa-uma-pessoa-morta.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 17:50:25","site":"G1","subtitulo":"Passageira de um dos carros n\u00e3o resistiu e morreu no local\nMotoristas ficaram feridos e foram encaminhados ao hospital.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/u8kaSeRoyyLbzaUCJwkhEqf0fi-BQ8wi1kQEDekRRFGfSVvvIei_5tJf_IZCUTyr/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/acidente_br-386_2.jpg","titulo":"Acidente em Frederico Westphalen, RS, deixa uma pessoa morta","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 17:50:39"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/prisao-preventiva-de-investigados-por-incendio-na-kiss-tem-aval-do-mp.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 17:43:30","site":"G1","subtitulo":"Promotor Joel Dutra deu parecer favor\u00e1vel ao pedido feito pela pol\u00edcia. \nJuiz deve decidir se acata ou n\u00e3o a solicita\u00e7\u00e3o nesta sexta-feira (1\u00ba).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Of3KwfBXw7dOWQTpdBBrr_jMBdbHLL3I9dq134PMHOzblQdpAr-AFiE7XWlUPyL0/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/parecer_400.jpg","titulo":"Pris\u00e3o preventiva de investigados por inc\u00eandio na Kiss tem aval do MP","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 09:38:09"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/passarela-do-samba-e-liberada-e-desfiles-iniciam-sabado-em-pelotas.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 17:07:48","site":"G1","subtitulo":"Ap\u00f3s nova vistoria do Corpo de Bombeiros, alvar\u00e1 foi concedido \u00e0 prefeitura.\nBandas carnavalescas d\u00e3o in\u00edcio ao evento que vai at\u00e9 o dia 10 de mar\u00e7o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/wgqdH4voMRJOVEXT50-vBo_XGrPWFtZ8eh63QAhsSvIUKy8S1p3xK1FoAuHsQ6Oq/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/carnaval-01_300x400.jpg","titulo":"Passarela do samba \u00e9 liberada e desfiles iniciam s\u00e1bado em Pelotas","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 19:05:32"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/advogado-faz-pedido-para-evitar-prisao-preventiva-de-socio-da-kiss.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 16:24:28","site":"G1","subtitulo":"Advogados de presos ap\u00f3s trag\u00e9dia em Santa Maria criticam delegado.\nJuiz da 1\u00aa Vara Criminal diz que decis\u00e3o sobre preventiva sai na sexta-feira.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/XZ3FIcZcHUax7MpXztZ0N0NjPHKwBYzX6xm0zqVosyKFkaY5vzMUKtNMRZlipmHf/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/arigony.jpg","titulo":"Advogado faz pedido para evitar pris\u00e3o preventiva de s\u00f3cio da Kiss","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 16:24:28"}],"itemInicial":1440,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":97,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}