{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/prefeitura-de-porto-alegre-nao-ve-problemas-em-acordo-com-oas.html","primeira_publicacao":"January 18, 2013 11:13:42","site":"G1","subtitulo":"Para o MP-RS, empreiteira descumpriu acordo para constru\u00e7\u00e3o da Arena.\nEm nota, munic\u00edpio diz que pretende demonstrar que a tramita\u00e7\u00e3o \u00e9 legal.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Dd8PIikgiZxVeZOGpFS5VMx6Auk1H884qGQpv_nC9eVqfzux47mIe8ldeXnN2pic/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/18/arena_346x260.jpg","titulo":"Prefeitura de Porto Alegre n\u00e3o v\u00ea problemas em acordo com OAS","ultima_atualizacao":"January 18, 2013 11:13:42"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Brasil","Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/01/sempre-me-imaginei-recebendo-faixa-diz-garota-verao-de-2009.html","primeira_publicacao":"January 18, 2013 11:00:03","site":"G1","subtitulo":"Bela se divide entre o trabalho em S\u00e3o Paulo e as visitas \u00e0 terra natal.\nJuliana Mueller acompanha o concurso desde a inf\u00e2ncia.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/jTZOIrvxuXNRRzHAyEu_y3vR82eOR5LzTESfVO4O8eASYgRPT-fTPca-fNepMoqQ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/16/390324_274095545985948_462506408_n.jpg","titulo":"'Sempre me imaginei recebendo a faixa', diz Garota Ver\u00e3o de 2009","ultima_atualizacao":"January 18, 2013 11:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/por-trabalho-tecnicos-da-receita-estadual-do-rs-paralisam-atividades.html","primeira_publicacao":"January 18, 2013 10:29:53","site":"G1","subtitulo":"Sindicato contesta altera\u00e7\u00e3o no servi\u00e7o e pede fiscaliza\u00e7\u00e3o mais efetiva.\nContatada pelo G1, Secretaria da Fazenda ainda n\u00e3o se manifestou.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/6YGglGvWqj67EPs5Y1V5wTrYmuFrKiABQmAqtCj0gS4wf9RwTN_deuhLcRL4LNyn/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/18/dsc00003.jpg","titulo":"'Por trabalho', t\u00e9cnicos da Receita Estadual do RS paralisam atividades","ultima_atualizacao":"January 18, 2013 12:15:06"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/chuva-fraca-pela-manha-deixa-praia-de-capao-da-canoa-vazia-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 18, 2013 10:09:18","site":"G1","subtitulo":"Term\u00f4metros marcam 24\u00b0C e tempo seguir\u00e1 inst\u00e1vel nesta sexta (18).\nPoucos veranistas apareceram na beira da praia at\u00e9 as 10h.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/PSLEU__tPe6jjmdZ2cwREmNJLMLonYJc5qVMmotbBaVyn9Enp9WlXBMOfyMgg7ab/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/18/praia.jpg","titulo":"Chuva deixa praia de Cap\u00e3o da Canoa vazia pela manh\u00e3 no RS","ultima_atualizacao":"January 18, 2013 10:23:21"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/01/unidos-de-vila-isabel-prepara-seus-carros-alegoricos-para-desfile.html","primeira_publicacao":"January 18, 2013 09:59:12","site":"G1","subtitulo":"Confira fotos do barrac\u00e3o da escola no Complexo do Porto Seco","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ttdm8JNCIBhVZHZDEHYaFPFBZAcwAao78tBe7-92nfcdcX4Q_iv-v0-k5L5JS5Kz/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/16/dsc01358.jpg","titulo":"Unidos de Vila Isabel prepara seus carros aleg\u00f3ricos para desfile ","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 10:34:47"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/policia-civil-investiga-morte-de-bebe-esquecido-em-carro-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 18, 2013 09:21:43","site":"G1","subtitulo":"Delegado de Santa Rosa come\u00e7a a ouvir testemunhas na segunda (21).\nPai da crian\u00e7a de 11 meses a deixou no carro na tarde de quinta (17).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qpdUu9KJ9OX6tAkDo9PTk0k2pmA9zr12ovwACGe4vVXzx7bI2tLbRtT18lbM_Pz9/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/18/bebe.jpg","titulo":"Pol\u00edcia Civil investiga morte de beb\u00ea esquecido em carro no RS","ultima_atualizacao":"January 18, 2013 11:26:33"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/pancadas-de-chuva-atingem-parte-do-rio-grande-do-sul-nesta-sexta-feira.html","primeira_publicacao":"January 18, 2013 08:25:21","site":"G1","subtitulo":"Instabilidade \u00e9 maior no Leste do estado, segundo Inmet.\nNas demais regi\u00f5es o tempo fica parcialmente nublado.\n","titulo":"Pancadas de chuva atingem parte do Rio Grande do Sul nesta sexta-feira","ultima_atualizacao":"January 18, 2013 08:37:33"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/coronel-da-reserva-da-pm-mata-dois-suspeitos-de-roubo-mercado-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 18, 2013 08:11:32","site":"G1","subtitulo":"Uma das v\u00edtimas tentou render oficial; outra saiu do mercado e trocou tiros.\nMulher de suspeito do assalto em Triunfo telefonou durante a inspe\u00e7\u00e3o.","titulo":"Coronel da reserva da PM mata dois suspeitos de roubo a mercado no RS","ultima_atualizacao":"January 18, 2013 08:11:32"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/em-velorio-familiares-se-despedem-de-bebe-esquecido-em-carro-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 18, 2013 07:30:26","site":"G1","subtitulo":"M\u00e9dico que tentou reanimar a crian\u00e7a acredita em desidrata\u00e7\u00e3o.\nBeb\u00ea de 11 meses ficou quase cinco horas no ve\u00edculo do pai.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qpdUu9KJ9OX6tAkDo9PTk0k2pmA9zr12ovwACGe4vVXzx7bI2tLbRtT18lbM_Pz9/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/18/bebe.jpg","titulo":"Em vel\u00f3rio, familiares se despedem de beb\u00ea esquecido em carro no RS","ultima_atualizacao":"January 18, 2013 11:28:29"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/01/para-recuperar-identidade-bambas-da-orgia-falara-de-aguia-da-escola.html","primeira_publicacao":"January 18, 2013 07:10:01","site":"G1","subtitulo":"S\u00edmbolo da escola, \u00e1guia entrar\u00e1 na avenida para \"resgatar identidade\".\nFundada em 1940, agremia\u00e7\u00e3o tem o azul e o branco como cores.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/sPpVAI3dBqdD9W5v6eEhTPq9W0b0wwl-I32ZEKTU9n2nF_iO28qBpmfXGduPB1Ed/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/14/bambas.jpg","titulo":"Para recuperar 'identidade', Bambas da Orgia falar\u00e1 de \u00e1guia da escola","ultima_atualizacao":"January 18, 2013 07:10:01"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/palco-hip-hop-funk-tem-11-nomes-confirmados-no-planeta-atlantida.html","primeira_publicacao":"January 18, 2013 07:10:01","site":"G1","subtitulo":"Mc Jean Paul, Mr. Catra e Tha\u00edde est\u00e3o entre as atra\u00e7\u00f5es divulgadas. \nFestival est\u00e1 marcado para os dias 1\u00ba e 2 de fevereiro, no Litoral Norte.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/rgLYMZO1emeb29fxLmH55-gtUVYWUj0zFrrJlSJ04n_9Iekf9GenWMZyWDTQk_-j/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/11/planeta_1.jpg","titulo":"Palco Hip Hop Funk tem 11 nomes confirmados no Planeta Atl\u00e2ntida ","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 16:36:16"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/acidente-com-dois-caminhoes-e-um-carro-deixa-uma-pessoa-morta-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 18, 2013 06:40:14","site":"G1","subtitulo":"Colis\u00e3o ocorreu na madrugada desta sexta-feira (18) na BR-386.\nSegundo a PRF, 6 pessoas ficaram feridas e foram levadas a hospitais.\n","titulo":"Acidente com dois caminh\u00f5es e um carro deixa uma pessoa morta no RS","ultima_atualizacao":"January 18, 2013 15:05:18"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","PI","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","RN","RO","RS","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/01/matriculas-da-primeira-chamada-do-sisu-comecam-nesta-sexta-feira.html","primeira_publicacao":"January 18, 2013 06:00:03","site":"G1","subtitulo":"Prazo termina na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (22). \nSegunda chamada vai ser divulgada no dia 28. ","titulo":"Matr\u00edculas da primeira chamada do Sisu come\u00e7am nesta sexta-feira","ultima_atualizacao":"January 18, 2013 08:33:28"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/crianca-morre-apos-ser-esquecida-em-carro-pelo-pai-em-santa-rosa-rs.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 23:24:20","site":"G1","subtitulo":"M\u00e9dicos tentaram reanimar menina de 11 meses, mas sem sucesso. \nPai, que \u00e9 delegado de pol\u00edcia, est\u00e1 internado em estado de choque.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/WtCG14yzmRxel5-6cTn2AABip77hKC6_K9z2GVDpGvX_-Qyc2VL84JshXZM09dGH/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/17/bebe_hospital_300.jpg","titulo":"Crian\u00e7a morre ap\u00f3s ser esquecida em carro pelo pai em Santa Rosa, RS","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 23:58:49"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/prf-faz-barreira-para-cobrar-multas-de-estrangeiros-em-uruguaiana-rs.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 23:04:55","site":"G1","subtitulo":"Dos ve\u00edculos abordados, 12 s\u00f3 deixaram o pa\u00eds ap\u00f3s quitar as d\u00edvidas. \nSegundo a PRF, apenas 12 mil de 162 mil multas foram pagas em 5 anos.","titulo":"PRF faz barreira para cobrar multas de estrangeiros em Uruguaiana, RS","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 23:04:55"}],"itemInicial":2790,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":187,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}