{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/unico-seis-estrelas-do-pais-hotel-em-gramado-tem-mordomia-24-horas.html","primeira_publicacao":"June 23, 2012 13:00:02","site":"G1","subtitulo":"Saint Andrews possui estrutura de castelo e espa\u00e7o para casamentos.\nPre\u00e7o das di\u00e1rias em uma das 11 su\u00edtes varia de R$ 1,5 mil a R$ 3,6 mil.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/SffoL9YmTLad78MpfMYwMU-W4y7lvzhpcs1pMCCxpTkNX1FU8VsvktRMKkzrP9_H/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/22/foto1.jpg","titulo":"\u00danico seis estrelas do pa\u00eds, hotel em Gramado tem mordomia 24 horas","ultima_atualizacao":"June 23, 2012 13:10:49"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/colisao-entre-dois-carros-causa-morte-em-farroupilha-rs-diz-pm.html","primeira_publicacao":"June 23, 2012 12:55:00","site":"G1","subtitulo":"Homem de 22 anos conduzia um Gol que bateu em Celta na ERS-122.\nTr\u00eas jovens de 19 anos ficaram feridos e foram encaminhados a hospital.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/iNtuxvM4hduApRb45KbIzY0zopGGe333a01xWYgtziyvOqxeCfI08Lwlk_blYM_I/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/23/acidente_620x465.jpg","titulo":"Colis\u00e3o entre dois carros causa morte em Farroupilha, RS, diz PM","ultima_atualizacao":"June 23, 2012 13:04:59"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/sol-e-ceu-azul-animam-turistas-de-todo-o-pais-em-gramado-e-canela-rs.html","primeira_publicacao":"June 23, 2012 11:28:45","site":"G1","subtitulo":"Dia come\u00e7ou com frio de 6\u00b0C, mas sol tornou temperatura agrad\u00e1vel.\nTuristas de S\u00e3o Paulo, Pernambuco e do interior do RS aproveitam.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Z7PTjlKNMxEMCMW8l2uxPONXb6aszWCCW0eeb_8s9vFYGyu1NR0O0ooI-jylt07Y/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/23/01foto5.jpg","titulo":"Sol e c\u00e9u azul animam turistas de todo o pa\u00eds em Gramado e Canela, RS","ultima_atualizacao":"June 23, 2012 13:10:09"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/ministro-da-saude-lanca-upa-do-idoso-e-anuncia-novos-leitos-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 23, 2012 10:21:48","site":"G1","subtitulo":"Canoas, na Regi\u00e3o Metropolitana, ter\u00e1 a primeira UPA do Idoso no pa\u00eds.\nAlexandre Padilha anunciou tamb\u00e9m a abertura de 100 novos leitos","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/52RWnB-pJ3Z1CvddB9frHMICPRnJotbI23FY9W73BsKQbNDunOFvj9pIXrQl9LVG/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/23/ministro_620x465.jpg","titulo":"Ministro da Sa\u00fade lan\u00e7a UPA do Idoso e anuncia novos leitos no RS","ultima_atualizacao":"June 23, 2012 15:22:14"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/em-dia-ensolarado-frio-no-rs-chega-3c-no-oeste-do-estado.html","primeira_publicacao":"June 23, 2012 08:58:21","site":"G1","subtitulo":"Inmet apontou m\u00ednima de 2,9\u00b0C em Quara\u00ed, na fronteira com o Uruguai.\n\u00c0 tarde, temperaturas devem chegar a 16\u00b0C na Serra e 23\u00b0C no Norte.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/6vzssKguJzgPokjCOGFu9g3wwT2VXwHXe8t_Nrqt6UPgpyT6ij_bQBJlO_hQZ4RS/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/23/01foto8.jpg","titulo":"Em dia ensolarado no RS, m\u00ednima chega a 3\u00b0C no oeste do estado","ultima_atualizacao":"June 23, 2012 11:03:15"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/geada-afeta-producao-de-legumes-e-verduras-no-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"June 22, 2012 23:00:02","site":"G1","subtitulo":"Frio j\u00e1 prejudicou a safra de c\u00edtricos no Vale do Ca\u00ed.\nQuebra na produ\u00e7\u00e3o gera aumento de pre\u00e7os nos mercados.","titulo":"Geada afeta produ\u00e7\u00e3o de legumes e verduras no Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"June 22, 2012 23:00:02"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/oleo-vegetal-e-derramado-em-arroio-em-encantado-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 22, 2012 22:11:03","site":"G1","subtitulo":"Empresa respons\u00e1vel foi notificada pela prefeitura do munic\u00edpio.\nVazamento ocorreu durante lavagem do caminh\u00e3o carregado com produto.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/9d6y0bmKmlOVmyPuH3fX3zqRfuphP0GRKEwdOXNUqgYlBfIFFpFBHOCahF2NRRI9/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/22/poluicao_300x400.gif","titulo":"\n\u00d3leo vegetal \u00e9 derramado em arroio em Encantado, no RS","ultima_atualizacao":"June 22, 2012 22:11:03"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/nomeacao-de-aprovados-em-concurso-e-suspensa-em-planalto-rs.html","primeira_publicacao":"June 22, 2012 20:47:45","site":"G1","subtitulo":"Candidatas disseram que para conseguir aprova\u00e7\u00e3o teriam que pagar.\nOferta teria sido feita por funcion\u00e1rios da prefeitura do Norte do estado.","titulo":"Nomea\u00e7\u00e3o de aprovados em concurso \u00e9 suspensa em Planalto, RS","ultima_atualizacao":"June 22, 2012 20:47:54"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/mulher-mantida-em-porao-de-casa-agora-vive-em-lar-para-idosos-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 22, 2012 20:27:09","site":"G1","subtitulo":"Diretora diz que idosa relatou que comia sujeira e era espancada. \nSegundo a pol\u00edcia, situa\u00e7\u00e3o era de abandono e maus tratos\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/CJOzO__gVFM8m9sV25ou3Ssf5soJYe08QFHgXRTvfvRQbiTzN9mGTth5vZCpq4uG/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/22/screen-shot-2012-06-22-at-9.27.jpg","titulo":"Mulher mantida em por\u00e3o de casa agora vive em lar para idosos no RS","ultima_atualizacao":"June 22, 2012 20:27:09"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/acidente-deixa-uma-pessoa-morta-e-duas-feridas-na-br-386-rs.html","primeira_publicacao":"June 22, 2012 19:44:31","site":"G1","subtitulo":"Segundo a PRF, mulher e beb\u00ea de cinco meses sobreviveram.\nMotorista do carro n\u00e3o resistiu ao choque de um caminh\u00e3o.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/4GwZ093sca_7uWUOgKJPMLMjIIUoxeLYkaRSq5Z9hPH2bt2-BZ2kbXcP4sLR-Kt1/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/22/acidente386.jpg","titulo":"Acidente deixa uma pessoa morta e duas feridas na BR-386, RS","ultima_atualizacao":"June 22, 2012 19:44:31"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/rs-firma-parceria-para-ampliar-direitos-de-pessoas-com-deficiencia.html","primeira_publicacao":"June 22, 2012 19:04:35","site":"G1","subtitulo":"Cria\u00e7\u00e3o de n\u00facleo foi acertada em reuni\u00e3o nesta sexta-feira (22).\nSegundo governo estadual, Uni\u00e3o disponibilizar\u00e1, inicialmente, R$ 1 milh\u00e3o.\n","titulo":"RS firma parceria para ampliar direitos de pessoas com defici\u00eancia","ultima_atualizacao":"June 22, 2012 19:04:35"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/servidores-do-judiciario-entram-em-greve-na-quarta-feira-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 22, 2012 18:37:51","site":"G1","subtitulo":"Decis\u00e3o ocorreu durante assembleia da categoria nesta sexta-feira (22).\nProposta de 2,25% de reajuste oferecido pelo Tribunal foi rejeitada.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Hyo2B4qN22KUQaFjufUP9jboy3HeQF2f31-1cK2cQuMREpJf3Fk7r0jVrBpYAJxc/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/22/servidores_300x225.gif","titulo":"Servidores do judici\u00e1rio entram em greve na quarta-feira no RS","ultima_atualizacao":"June 22, 2012 18:37:51"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/mpf-quer-estacoes-do-vale-do-sinos-da-trensurb-funcionando-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 22, 2012 17:33:29","site":"G1","subtitulo":"Esta\u00e7\u00f5es est\u00e3o prontas, mas funcionam em hor\u00e1rio reduzido.\nPresen\u00e7a da presidente Dilma \u00e9 aguardada e adia a inaugura\u00e7\u00e3o.","titulo":"MPF quer esta\u00e7\u00f5es do Vale do Sinos da Trensurb funcionando no RS","ultima_atualizacao":"June 22, 2012 17:35:58"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/apos-confusao-bm-sugere-reforco-na-seguranca-de-hospital-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"June 22, 2012 17:17:10","site":"G1","subtitulo":"Hospital Cristo Redentor, em Porto Alegre, foi palco de briga.\nSegundo o hospital, confus\u00e3o foi 'epis\u00f3dio isolado e at\u00edpico'.","titulo":"Ap\u00f3s confus\u00e3o, BM sugere refor\u00e7o na seguran\u00e7a de hospital de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"June 23, 2012 15:24:09"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/jovem-do-rs-e-selecionado-para-curso-de-empreendedorismo-social.html","primeira_publicacao":"June 22, 2012 16:34:15","site":"G1","subtitulo":"Guerreiros Sem Armas j\u00e1 formou 300 pessoas de 20 pa\u00edses\nDenz passar\u00e1 um m\u00eas em Santos para aprender a ferramenta social.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/9JfEKKTu1bZymQSy33lOZcppmL9awzSkgSSG3DdcJvBfjpVPUM54-Yv3YDBvcszg/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/21/300_091.jpg","titulo":"Jovem do RS \u00e9 selecionado para curso de empreendedorismo social","ultima_atualizacao":"June 22, 2012 16:34:15"}],"itemInicial":7890,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":527,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}