{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/mulher-e-presa-por-suspeita-de-fraudar-auxilio-reclusao-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 19:44:57","site":"G1","subtitulo":"Ela foi detida ao tentar depositar mais de R$ 40 mil com documento falso.\nPF suspeita de a\u00e7\u00e3o de quadrilha e diz que vai investigar origem da fraude.","titulo":"Mulher \u00e9 presa por suspeita de fraudar aux\u00edlio reclus\u00e3o no RS","ultima_atualizacao":"April 02, 2013 19:45:41"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/juiz-e-favoravel-manutencao-da-prisao-dos-denunciados-no-caso-kiss.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 19:10:33","site":"G1","subtitulo":"Quatro acusados por homic\u00eddio doloso est\u00e3o presos preventivamente.\nJuiz tamb\u00e9m diz que ainda \u00e9 cedo para afirmar como ser\u00e3o os julgamentos.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/h2la2Z2_C7bZ-1bfqLf1if67AusRLb_ewbZw-LXAuzh9l8yf3f6pKkgSJLACyj6B/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/02/juiz_400.jpg","titulo":"Juiz \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o dos denunciados no caso Kiss","ultima_atualizacao":"April 03, 2013 14:03:16"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/mais-uma-empresa-obtem-liminar-para-seguir-explorando-pedagios-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 18:09:49","site":"G1","subtitulo":"Metrovias vai administrar o Polo Metropolitanao at\u00e9 29 de dezembro. \nGoverno pretendia encerrar conces\u00e3o no primeiro semestre de 2013.","titulo":"Outra empresa obt\u00e9m liminar para seguir explorando ped\u00e1gios no RS","ultima_atualizacao":"April 02, 2013 18:19:23"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/temos-de-ter-serenidade-diz-pai-de-vitima-da-kiss-apos-denuncia-do-mp.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 17:22:05","site":"G1","subtitulo":"Adherbal Alves \u00e9 presidente da Associa\u00e7\u00e3o das Fam\u00edlias das V\u00edtimas.\nMP denunciou oito pessoas pelo inc\u00eandio na boate em Santa Maria.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qgZp3ma-qxv6MG8P0KAeX1Iwe39MlHNZgIw_kYeWVl8S9ZW0LdWjcPZM_UbXJ7cb/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/02/foto_12.jpg","titulo":"'Temos de ter serenidade', diz pai de v\u00edtima da Kiss ap\u00f3s den\u00fancia do MP","ultima_atualizacao":"April 03, 2013 14:04:07"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/rio-grande-do-sul-tera-concurso-para-2-mil-vagas-na-brigada-militar.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 17:08:27","site":"G1","subtitulo":"Mil ser\u00e3o incorporados ainda em 2013 e o resto at\u00e9 metade do ano que vem.\nContingente ser\u00e1 distribu\u00eddo em todo o estado, diz secret\u00e1rio da seguran\u00e7a.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/fEIgQ-yPy-4b91X9fyRqXVy3suI=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/02/tarso_genro.jpg","titulo":"Rio Grande do Sul ter\u00e1 concurso para 2 mil vagas na Brigada Militar","ultima_atualizacao":"April 02, 2013 17:08:27"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/advogados-de-denunciados-por-incendio-na-kiss-contestam-decisao.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 16:32:43","site":"G1","subtitulo":"Apesar de contestarem decis\u00e3o, defesas n\u00e3o se mostraram surpresas.\nSe a Justi\u00e7a acatar decis\u00e3o, advogados ter\u00e3o 10 dias para se manifestar.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/zHQ4Vu6P81WYs2dNWc_bLGX4u17Hlv3nhIJAlPxnjMt9ibgI2WhFR_QMJkFa2gTI/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/02/dsc07060.jpg","titulo":"Advogados de denunciados por inc\u00eandio na Kiss contestam decis\u00e3o","ultima_atualizacao":"April 03, 2013 14:05:08"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AL","Alagoas","Educa\u00e7\u00e3o","Esp\u00edrito Santo","PR","Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/04/harvard-admite-numero-recorde-de-estudantes-brasileiros-para-graduacao.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 14:48:34","site":"G1","subtitulo":"Foram aceitos este ano seis estudantes, sendo dois de col\u00e9gios p\u00fablicos.\nAlunos precisam se matricular at\u00e9 o dia 1\u00ba de maio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/L2dkghcDP-u-rR6xPEsYafRTKi8=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/02/hv.jpg","titulo":"Harvard admite n\u00famero recorde de  brasileiros para gradua\u00e7\u00e3o","ultima_atualizacao":"April 02, 2013 19:49:53"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/sobe-para-110-o-numero-de-casos-de-dengue-em-porto-alegre-diz-saude.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 14:15:02","site":"G1","subtitulo":"43 pessoas adquiriram a doen\u00e7a em viagem, e outros 67 dentro da cidade.\nNovo levantamento foi divulgado nesta ter\u00e7a (2) pela secretaria.","titulo":"Sobe para 110 o n\u00famero de casos de dengue em Porto Alegre, diz Sa\u00fade","ultima_atualizacao":"April 02, 2013 14:15:02"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/ministerio-publico-do-rs-denuncia-envolvidos-no-incendio-na-boate-kiss.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 14:03:18","site":"G1","subtitulo":"S\u00f3cios da boate e membros da banda foram denunciados por homic\u00eddio.\nOutras quatro pessoas, por fraude processual ou falso testemunho.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/kG4UprLhWybwChe8RJ5DbBH05q5IS27-EC8_ER_rXV3kjck39dtZnUqZefuSvc6L/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/02/dsc070671.jpg","titulo":"Minist\u00e9rio P\u00fablico denuncia oito pessoas por inc\u00eandio na boate Kiss","ultima_atualizacao":"April 03, 2013 14:06:19"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/veiculos-de-taxistas-mortos-em-porto-alegre-passam-por-nova-pericia.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 13:51:45","site":"G1","subtitulo":"Novas t\u00e9cnicas s\u00e3o usadas para chegar ao autor dos crimes.\nTr\u00eas motoristas foram mortos na madrugada de 30 de mar\u00e7o.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/jyUVkw7jMG0-27Z84qt_j2MiIW4=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/02/taxis.jpg","titulo":"Ve\u00edculos de taxistas mortos em Porto Alegre passam por nova per\u00edcia","ultima_atualizacao":"April 02, 2013 13:51:45"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Bem Estar","Brasil","Ci\u00eancia e Sa\u00fade","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/apos-internacao-por-gripe-verissimo-protagoniza-campanha-sobre-doenca.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 12:49:47","site":"G1","subtitulo":"V\u00eddeos e spots de r\u00e1dio ser\u00e3o veiculados a partir de 10 de abril no estado.\nNo ano passado, escritor ga\u00facho passou quase um m\u00eas internado por gripe.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/PK061Y_MuswjM2SV-usPspLilA0=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/11/22/177334-cdifoto-luis-fernando-verissimo.jpg","titulo":"Ap\u00f3s interna\u00e7\u00e3o por gripe, Verissimo protagoniza campanha sobre doen\u00e7a","ultima_atualizacao":"April 02, 2013 12:56:40"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/policia-prende-em-canoas-suspeito-de-ataques-joalherias-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 12:38:18","site":"G1","subtitulo":"Segundo delegado, homem participou de pelo menos dois assaltos.\nPoliciais encontraram suspeito em casa na madrugada desta ter\u00e7a (2).\n","titulo":"Pol\u00edcia prende em Canoas suspeito de ataques a joalherias no RS","ultima_atualizacao":"April 02, 2013 12:38:18"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/numero-de-endividados-no-rs-tem-queda-em-marco-diz-fecomercio.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 12:35:25","site":"G1","subtitulo":"Fam\u00edlias ga\u00fachas endividadas no m\u00eas atingiu 55,5% da popula\u00e7\u00e3o do RS.\nN\u00famero \u00e9 abaixo do registrado em fevereiro, quando chegou a 69,2%.","titulo":"N\u00famero de endividados no RS tem queda em mar\u00e7o, diz Fecom\u00e9rcio","ultima_atualizacao":"April 02, 2013 12:35:46"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/vento-prejudica-combate-incendio-no-taim-que-ja-dura-uma-semana.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 11:39:09","site":"G1","subtitulo":"Constantes mudan\u00e7as no vento dificultam trabalho de combate \u00e0s chamas.\nMais de 4 mil hectares da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica foram consumidos pelo fogo.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/XJ5B4OZzeVd1i4ZxrX7QUBz0nLI=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/02/taim.jpg","titulo":"Vento prejudica combate a inc\u00eandio no Taim, que j\u00e1 dura uma semana","ultima_atualizacao":"April 02, 2013 19:59:28"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/homem-morre-apos-cair-de-andaime-em-obra-de-predio-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 02, 2013 11:32:51","site":"G1","subtitulo":"Trabalhador estava com equipamentos de prote\u00e7\u00e3o, segundo 9\u00aa DP.\nPol\u00edcia solicitar\u00e1 inspe\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio do Trabalho no local.","titulo":"Homem morre ap\u00f3s cair de andaime em obra de pr\u00e9dio em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 02, 2013 11:32:51"}],"itemInicial":765,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":52,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}