{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/cerca-de-40-mil-procuraram-justica-eleitoral-no-ultimo-dia-de-prazo-no-rs.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 22:40:58","site":"G1","subtitulo":"M\u00e9dia de atendimentos chegou a 4 mil nesta quarta-feira em Porto Alegre.\nQuem deixou para o \u00faltimo dia, precisou ter paci\u00eancia para enfrentar filas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/kVcFDzGd2ei76CY32kIWJwIbpG0sTfqLTBNlUa-UpbpAk-yYDAeGa_XRJ5Of_B2V/s.glbimg.com/jo/g1/f/620x0/2012/05/09/fila4.jpg","titulo":"Cerca de 40 mil procuraram a Justi\u00e7a Eleitoral no \u00faltimo dia de prazo no RS","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 22:45:11"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/tce-rs-define-como-sera-aplicacao-da-lei-de-acesso-informacao.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 22:14:38","site":"G1","subtitulo":"Lei Federal n\u00ba 12.527 entra em vigor a partir do dia 16 de maio. \nA partir desta data, cidad\u00e3os poder\u00e3o obter dados de interesse p\u00fablico.","titulo":"TCE-RS define como ser\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o da Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 22:16:19"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/trio-e-preso-depois-de-assaltar-agencia-dos-correios-na-serra-do-rs.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 21:05:58","site":"G1","subtitulo":"Crime ocorreu \u00e0s 15h no bairro Gal\u00f3polis, no interior de Caxias do Sul.\nSuspeitos foram encaminhados ao plant\u00e3o da Pol\u00edcia Federal.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/05/09/correio_300x225.gif","titulo":"Trio \u00e9 preso depois de assaltar ag\u00eancia dos Correios na Serra do RS","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 21:05:58"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/pf-e-bm-encontram-arsenal-em-casa-na-zona-leste-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 20:05:58","site":"G1","subtitulo":"Cerca de 30 armas de v\u00e1rios calibres e muni\u00e7\u00f5es foram apreendidas.\nPol\u00edcia Federal acredita que armamento era usado por traficantes.","titulo":"PF e BM encontram arsenal em casa na Zona Leste de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 20:06:08"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/mp-pede-cassacao-do-presidente-da-camara-de-vereadores-de-gramado.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 19:04:05","site":"G1","subtitulo":"Giovani Colorio \u00e9 acusado de acumular cargos p\u00fablicos indevidamente.\nParlamentar se defende dizendo que est\u00e1 sendo v\u00edtima de persegui\u00e7\u00e3o.","titulo":"MP pede cassa\u00e7\u00e3o do presidente da C\u00e2mara de Vereadores de Gramado","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 19:04:05"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["Educa\u00e7\u00e3o","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2012/05/stf-volta-validar-cotas-e-estende-decisao-todas-acoes-sobre-tema.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 18:19:49","site":"G1","subtitulo":"Supremo julgou a\u00e7\u00e3o sobre cotas na Federal do Rio Grande do Sul.\nCorte havia considerado constitucional reserva de vagas de UnB e ProUni.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/JIjubs1EcsZ-pra3BYgZF6tuWx187dvNEK7-qYlriP8_MucsvQ9gmmbeDs-DCMh4/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/09/plenario620300.jpg","titulo":"STF volta a validar cotas e estende decis\u00e3o a todas as a\u00e7\u00f5es sobre tema","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 18:19:49"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/ministerio-publico-investiga-possivel-fraude-no-hospital-de-tres-passos-rs.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 17:58:59","site":"G1","subtitulo":"Presidente e administrador foram afastados sob suspeita de desvios.\nDiretoria foi destitu\u00edda e grupo gestor designado para assumir a institui\u00e7\u00e3o. ","titulo":"Minist\u00e9rio P\u00fablico investiga poss\u00edvel fraude no hospital de Tr\u00eas Passos, RS","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 17:58:59"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/tarso-apresenta-projetos-de-us-65-bilhoes-investidores-ingleses.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 16:55:02","site":"G1","subtitulo":"Governador do RS abriu as portas do estado \u00e0 iniciativa privada.\nViagem da comitiva do governo para a Europa termina nesta quarta-feira.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/05/09/tarso_genro.jpg","titulo":"Tarso apresenta projetos de US$ 6,5 bilh\u00f5es a investidores ingleses","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 16:55:02"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/atividade-industrial-do-rs-volta-crescer-apos-dois-meses-de-queda.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 16:44:04","site":"G1","subtitulo":"Crescimento foi de 1,2% em compara\u00e7\u00e3o com o m\u00eas de fevereiro. \nResultado pouco alterou a trajet\u00f3ria de estagna\u00e7\u00e3o do setor, diz Fiergs. ","titulo":"Atividade industrial do RS volta a crescer ap\u00f3s dois meses de queda","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 16:44:04"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["Educa\u00e7\u00e3o","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2012/05/stf-julga-cota-em-universidade-do-rs-resultado-valera-todas-acoes.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 15:45:48","site":"G1","subtitulo":"Corte j\u00e1 definiu validade das reservas de vagas em dois julgamentos.\nEntendimento desta quarta valer\u00e1 para todos os processos semelhantes.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/8f9HZeJ7e2FeQaPiNWsgqLSegdJnLiSFUx-7PvN0oL31eU3NT2ZkCPsy_jWuroT8/s.glbimg.com/jo/g1/f/304x0/2012/04/25/tribunal620.jpg","titulo":"STF julga cotas em federal do RS; resultado valer\u00e1 a todas as a\u00e7\u00f5es","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 16:07:49"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/depois-de-tratamento-gaviao-que-caiu-do-ninho-alca-primeiro-voo-no-rs.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 15:36:21","site":"G1","subtitulo":"Especialistas tentam devolver ave ao seu habitat natural.\nAinda filhote, ele caiu do ninho foi tratado durante tr\u00eas meses.\n","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/05/09/0905.jpg","titulo":"Ap\u00f3s tratamento, gavi\u00e3o que caiu do ninho al\u00e7a primeiro voo no RS","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 15:37:04"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/policiais-que-integram-forca-tarefa-no-rs-recebem-treinamento-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 15:23:59","site":"G1","subtitulo":"Local de atua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 determinado por cada comando regional da BM.\nPMs da For\u00e7a-Tarefa n\u00e3o interferem na atividade dos locais, diz coronel.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/05/09/pm_620x465.jpg","titulo":"Policiais que integram for\u00e7a-tarefa no RS t\u00eam treinamento em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 15:30:36"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/parte-de-forro-de-loja-desaba-em-pelotas-rs-mas-nao-deixa-feridos.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 14:00:01","site":"G1","subtitulo":"Motivo da queda ainda n\u00e3o \u00e9 conhecido pelo Corpo de Bombeiros.\nN\u00e3o havia pessoas no local do desabamento, e \u00e1rea est\u00e1 isolada.\n","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/05/09/01screen_shot_2012-05-09_at_3.12.04_pm.jpg","titulo":"Parte de forro de loja desaba em Pelotas, RS, mas n\u00e3o deixa feridos","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 15:15:02"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/pelotas-aprova-lei-que-proibe-pedagio-e-pintura-de-calouros-nas-ruas.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 13:08:06","site":"G1","subtitulo":"Texto aprovado pela C\u00e2mara dos Vereadores come\u00e7a a valer nesta quarta.\nCortar cabelo do calouro e suj\u00e1-lo com tinta est\u00e3o entre as a\u00e7\u00f5es proibidas.","titulo":"Pelotas aprova lei que pro\u00edbe 'ped\u00e1gio' e pintura de calouros nas ruas\n","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 13:08:06"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Ci\u00eancia e Sa\u00fade","editorias":["AM","Amazonas","Araraquara e Regi\u00e3o","Bahia","Bauru e Mar\u00edlia","Bem Estar","Brasil","Campinas e Regi\u00e3o","Cear\u00e1","Ci\u00eancia e Sa\u00fade","Distrito Federal","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","Itapetininga e Regi\u00e3o","MA","MG","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piracicaba e Regi\u00e3o","RS","Ribeir\u00e3o e Franca","Rio Grande do Sul","Rio Preto e Ara\u00e7atuba","Rio de Janeiro","SE","SP","Sergipe","Sorocaba e Jundia\u00ed","Sul de Minas","S\u00e3o Carlos e Regi\u00e3o","S\u00e3o Paulo","Tri\u00e2ngulo Mineiro","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2012/05/ministerio-da-saude-diz-que-56-dos-brasileiros-tem-diabetes.html","primeira_publicacao":"May 09, 2012 12:34:27","site":"G1","subtitulo":"N\u00famero \u00e9 menor que de pa\u00edses como Estados Unidos, Argentina e Chile.\nDado equivale a cerca de 7,5 milh\u00f5es de brasileiros com a doen\u00e7a.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/BxznzG5lY-Nckndwj0yHmGuJRnkq-Vlt6m0UsfkcRUW0J0a4BBiY5792YmHweEDf/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/09/padilha_diabetes.jpg","titulo":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que 5,6% dos adultos brasileiros t\u00eam diabetes","ultima_atualizacao":"May 09, 2012 14:53:21"}],"itemInicial":8835,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":590,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}