{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/numero-de-mortes-por-gripe-h1n1-chega-59-no-rs-em-2012.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 19:44:50","site":"G1","subtitulo":"Novos casos anunciados foram identificados em Imb\u00e9 e Lajeado.\nSegundo a Secretaria da Sa\u00fade, 452 casos j\u00e1 foram registrados.","titulo":"N\u00famero de mortes por gripe A H1N1 chega a 59 no RS em 2012","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 19:44:50"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/exportacoes-do-rs-acumulam-perdas-de-59-de-janeiro-julho.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 19:18:27","site":"G1","subtitulo":"Recuo no m\u00eas de julho foi de 0,8% na compara\u00e7\u00e3o com 2011.\nQueda de 39,5% no envio de produtos para Argentina foi determinante.\n","titulo":"Exporta\u00e7\u00f5es do RS acumulam perdas de 5,9% de janeiro a julho","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 19:18:27"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/servidores-do-ministerio-publico-da-uniao-entram-em-greve-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 18:33:48","site":"G1","subtitulo":"Trabalhadores fizeram passeata em Porto Alegre nesta quinta-feira.\nAdes\u00e3o \u00e0 paralisa\u00e7\u00e3o foi grande nas Procuradorias municipais.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/uQeVJu4EMhy-5_JrX_2Sb4u-F3RdiNzX0H3FaJyLb3yc9u5KplFv1zoSNBCMOyeO/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/16/greve_mpu_300x225.jpg","titulo":"Servidores do Minist\u00e9rio P\u00fablico da Uni\u00e3o entram em greve no RS","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 18:33:48"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/casa-cai-durante-reforma-e-mata-pedreiro-em-ciriaco-rs.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 17:52:56","site":"G1","subtitulo":"Homem estava debaixo da resid\u00eancia quando os pilares cederam.\nInstituto Geral de Per\u00edcias vai apurar as causas a partir de sexta-feira.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/nrsAHwBrueUv6klilj9HatgnZgKSR1c-JyX_BsMHYp9SOAzRmnudACL8FJk3J_Ub/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/16/casa_ciriaco_620x465.jpg","titulo":"Casa cai durante reforma e mata pedreiro em Cir\u00edaco, RS","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 17:52:56"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/apos-dia-de-filas-no-salgado-filho-pf-encerra-operacao-padrao.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 16:54:16","site":"G1","subtitulo":"Agentes realizaram vistoria das bagagens entre 6h e 16h desta quinta (16).\nNoa reuni\u00e3o da categoria definir\u00e1 novos movimentos do grevistas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ILUHrLagN681GIblsPo6PQxDuJVpX3_oZNYip0B57ajZ7mpn_UKPkaNDYl8j6qt_/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/16/screen-shot-2012-08-16-at-10.50.jpg","titulo":"Ap\u00f3s dia de filas no Salgado Filho, PF encerra opera\u00e7\u00e3o padr\u00e3o ","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 16:54:52"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/operacao-padrao-da-prf-causa-lentidao-na-br-290-em-gravatai-rs.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 16:42:30","site":"G1","subtitulo":"Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal deu in\u00edcio \u00e0 greve nesta quinta-feira (16).\nAgentes realizam a abordagem de ve\u00edculos no quil\u00f4metro 70 da rodovia.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Xb1q61_qCwMzlloE8njM8AWyIf9wRP3mniwIsIBdMlft7mJteGq0FIbNrFwwStbO/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/16/lentidao300x400.jpg","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o padr\u00e3o da PRF causa lentid\u00e3o na BR-290 em Gravata\u00ed, RS","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 16:54:50"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/assessor-da-assembleia-do-rs-que-trabalhava-em-rodoviaria-e-exonerado.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 16:28:30","site":"G1","subtitulo":"Exonera\u00e7\u00e3o foi \"a pedido\" do servidor, diz Di\u00e1rio Oficial da Assembleia. \nParlamentares agora discutem regras da atua\u00e7\u00e3o dos assessores externos.","titulo":"Assessor da Assembleia do RS que trabalhava em rodovi\u00e1ria \u00e9 exonerado","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 16:44:29"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/marcos-breda-chega-gramado-para-acompanhar-o-festival-de-cinema.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 16:13:48","site":"G1","subtitulo":"Ator deve dividir as aten\u00e7\u00f5es com Betty Faria no tapete vermelho \u00e0 noite. \nSegundo a organiza\u00e7\u00e3o, ele veio apenas para acompanhar o festival.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/2BIZSx3UbbgplH5cRhJOvw0dnIZkY_iAYGKkiGvQ0VQbJhxxNI93kNTWJ2Tu_oGf/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/16/breda_300.jpg","titulo":"Marcos Breda chega a Gramado para acompanhar o Festival de Cinema","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 16:15:34"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/agosto-registra-medias-mais-altas-de-temperatura-em-dez-anos-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 15:44:10","site":"G1","subtitulo":"Segundo Inmet, m\u00ednima m\u00e9dia chega a 14,3\u00b0c e m\u00e1xima em 26,1\u00b0C.\nGrande massa de ar quente impede que frentes frias penetrem no estado. \n","titulo":"Agosto registra as m\u00e9dias mais altas de temperatura em dez anos no RS","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 15:44:10"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/o-que-se-move-canta-dor-no-festival-de-cinema-de-gramado.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 14:52:22","site":"G1","subtitulo":"Filme de Caetano Gotardo representa o chamado cinema autoral no festival.\nTr\u00eas trag\u00e9dias familiares s\u00e3o narradas com lirismo em momentos musicais.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ZTGNk1nr62EMz0Zop0SxSS95aczfEifVP0LQ96k86_nj4rOubOdMNsUdXVUIMJ-d/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/16/gotardo_300.jpg","titulo":"'O Que se Move' canta a dor no Festival de Cinema de Gramado","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 17:17:03"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/governo-espera-arrecadar-r-100-milhoes-com-o-nota-fiscal-gaucha.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 14:38:11","site":"G1","subtitulo":"Projeto foi lan\u00e7ado na manh\u00e3 desta quinta-feira (16) no Pal\u00e1cio Piratini.\nPrograma visa a contribuir para redu\u00e7\u00e3o da sonega\u00e7\u00e3o fiscal.","titulo":"Governo espera arrecadar R$ 100 milh\u00f5es com o Nota Fiscal Ga\u00facha","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 14:38:11"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/assembleia-do-rs-definira-novas-regras-para-cargos-em-comissao.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 14:13:19","site":"G1","subtitulo":"Discuss\u00f5es foram iniciadas em reuni\u00e3o na manh\u00e3 desta quinta (16).\nRegras valer\u00e3o para servidores que atuam fora da casa e nos diret\u00f3rios.\n","titulo":"Assembleia do RS definir\u00e1 novas regras para cargos em comiss\u00e3o","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 14:13:19"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/obra-no-aeromovel-alterara-transito-em-porto-alegre-neste-sabado.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 13:36:29","site":"G1","subtitulo":"Ser\u00e3o colocadas duas vigas da via elevada do Aerom\u00f3vel.\nTrecho da Av. dos Estados, sentido Porto Alegre-Canoas, ser\u00e1 bloqueado.\n\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/-6XuQaqYgErIzwuKfrUZYvqhjTnN94vMORJk2f1zgTXn6_0v8uI9Oj1CtYZ16CNe/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/16/transito.jpg","titulo":"Obra no Aerom\u00f3vel alterar\u00e1 tr\u00e2nsito em Porto Alegre neste s\u00e1bado","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 13:36:29"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/operacao-padrao-da-pf-provoca-filas-no-aeroporto-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 11:13:33","site":"G1","subtitulo":"Cerca de 20 oficiais revistam os passageiros de forma minuciosa.\nPol\u00edcia Federal diz que protesto seguir\u00e1 por tempo indeterminado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ILUHrLagN681GIblsPo6PQxDuJVpX3_oZNYip0B57ajZ7mpn_UKPkaNDYl8j6qt_/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/16/screen-shot-2012-08-16-at-10.50.jpg","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o padr\u00e3o da PF provoca filas no aeroporto de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 11:34:51"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/exemplo-de-superacao-jovem-surdo-se-forma-em-pedagogia-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 10:49:29","site":"G1","subtitulo":"Amauri Muller, de 25 anos, iniciou o curso em 2009 em Erechim.\nEstudante teve ajuda de int\u00e9rprete durante a faculdade.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/aTtpSVZTxnM3j3IZzs938S9JkRIhD_KYZwE4bSN4UGm2muoUz7uAWj4r8JXQhFsc/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/16/fiormando.jpg","titulo":"Exemplo de supera\u00e7\u00e3o, jovem surdo se forma em pedagogia no RS","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 10:49:29"}],"itemInicial":6660,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":445,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}