{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Brasil","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Brasil","Cear\u00e1","Distrito Federal","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","Paran\u00e1","Par\u00e1","Pernambuco","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","SE","Sergipe","S\u00e3o Paulo"],"permalink":"http://g1.globo.com/brasil/noticia/2012/05/em-230-dias-ciclista-pedala-207-mil-km-e-passa-por-todos-os-estados.html","primeira_publicacao":"May 29, 2012 06:32:24","site":"G1","subtitulo":"Valdeni Pinheiro circulou por 418 cidades, 26 estados e pelo DF no per\u00edodo.\nObjetivo era quebrar recorde anterior de 345 dias, de um paranaense.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/8sD8UsEMjfC5ggp8hA4aTYxmvYI8t64yLtiTw6VfFrWSbxtNq2ZQ9G5fbMp9xwPp/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/28/valdeni-pinheiro.jpg","titulo":"Em 230 dias, ciclista pedala 20,7 mil km e passa por todos os estados","ultima_atualizacao":"May 29, 2012 06:32:24"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/piloto-que-abandonou-aviao-em-lavoura-no-rs-se-apresenta-policia.html","primeira_publicacao":"May 28, 2012 23:36:05","site":"G1","subtitulo":"Homem alegou que precisou fazer pouso de emerg\u00eancia em fun\u00e7\u00e3o de pane.\nPiloto tinha licen\u00e7a para voar, e pol\u00edcia n\u00e3o v\u00ea ind\u00edcios de crime no epis\u00f3dio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Dwvbg2VCT8E-PTIOuBNc9ztTlTaueP9L3-kivM3JBpXUVGra6IbRr9dh3DgQJf1N/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/27/aviao_ijui.jpg","titulo":"Piloto que abandonou avi\u00e3o em lavoura no RS se apresenta \u00e0 pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"May 28, 2012 23:50:22"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/justica-libera-instalacao-de-estaleiro-no-superporto-de-rio-grande-rs.html","primeira_publicacao":"May 28, 2012 22:08:03","site":"G1","subtitulo":"TRF4 contraria liminar do MPF alegando mau uso da \u00e1rea e favorecimento.\nPara desembargador, escolha do local \u00e9 embasada pelos meios legais.","titulo":"Justi\u00e7a libera instala\u00e7\u00e3o de estaleiro no Superporto de Rio Grande, RS","ultima_atualizacao":"May 28, 2012 22:11:11"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/normas-para-transporte-de-criancas-em-onibus-no-rs-mudam-no-dia-1.html","primeira_publicacao":"May 28, 2012 21:15:08","site":"G1","subtitulo":"Cada adulto poder\u00e1 carregar s\u00f3 uma crian\u00e7a no colo, com isen\u00e7\u00e3o de tarifa.\nObjetivo da resolu\u00e7\u00e3o \u00e9 tornar transporte de menores mais seguro, diz Daer.","titulo":"Normas para transporte de crian\u00e7as em \u00f4nibus no RS mudam no dia 1\u00ba","ultima_atualizacao":"May 28, 2012 21:15:08"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Paran\u00e1","editorias":["Brasil","PR","Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/pr/parana/noticia/2012/05/exercito-faz-operacao-para-combater-contrabando-no-sul-do-brasil.html","primeira_publicacao":"May 28, 2012 21:05:03","site":"G1","subtitulo":"Opera\u00e7\u00e3o Fronteira Sul come\u00e7ou nesta segunda-feira (28).\nFronteiras do Paran\u00e1, Santa Catarina e Rio Grande do Sul ser\u00e3o fiscalizadas.","titulo":"Ex\u00e9rcito faz opera\u00e7\u00e3o para combater contrabando no Sul do Brasil","ultima_atualizacao":"May 28, 2012 21:05:03"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/bm-controla-principio-de-tumulto-em-unidade-da-fase-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"May 28, 2012 20:25:28","site":"G1","subtitulo":"Revoltados com isolamento, cerca de 38 menores deram chutes em portas.\nSegundo a Fase, n\u00e3o houve confronto com pol\u00edcia e ningu\u00e9m ficou ferido.","titulo":"BM controla princ\u00edpio de tumulto em unidade da Fase em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"May 28, 2012 20:25:28"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/suspeito-de-abusar-de-pelo-menos-oito-criancas-e-preso-em-cruz-alta-rs.html","primeira_publicacao":"May 28, 2012 19:39:34","site":"G1","subtitulo":"Homem de 33 anos estava com pris\u00e3o decretada pela Justi\u00e7a desde 2009.\nCrimes teriam sido cometidos em escolinha de futebol em Gravata\u00ed.","titulo":"Suspeito de abusar de pelo menos 8 crian\u00e7as \u00e9 preso em Cruz Alta, RS","ultima_atualizacao":"May 28, 2012 19:46:12"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/prefeito-de-boa-vista-do-incra-rs-e-afastado-por-supostas-irregularidades.html","primeira_publicacao":"May 28, 2012 19:24:36","site":"G1","subtitulo":"Zilmar Varones Han disse n\u00e3o ter conhecimento da decis\u00e3o, e que recorrer\u00e1.\nSegundo o MP, pol\u00edtico \u00e9 acusado de improbidade administrativa.","titulo":"Prefeito de Boa Vista do Incra, RS, \u00e9 afastado por supostas irregularidades","ultima_atualizacao":"May 28, 2012 19:24:36"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/feira-calcadista-tem-40-compradores-estrangeiros-em-gramado-rs.html","primeira_publicacao":"May 28, 2012 17:38:50","site":"G1","subtitulo":"Apesar da varia\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar, lojistas tentam reverter quadro de exporta\u00e7\u00f5es.\nEquatoriano Rodrigo Riofrio acredita que far\u00e1 bons neg\u00f3cios no RS.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/MkwiyFEfEObuZkxQKF5kjvQUh6JIeI-J9GLhoTH4orVI71r_YCkmcSnCOYjo1eMs/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/28/gramado_300x225.jpg","titulo":"Feira cal\u00e7adista tem 40 compradores estrangeiros em Gramado, RS","ultima_atualizacao":"May 28, 2012 17:41:13"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/mortalidade-materna-cai-23-no-rs-em-2011-diz-ministerio-da-saude.html","primeira_publicacao":"May 28, 2012 17:29:33","site":"G1","subtitulo":"Redu\u00e7\u00e3o no estado acompanha n\u00fameros verificados no resto do Brasil. \nQueda foi influenciada pelo programa Rede Cegonha, diz governo federal.","titulo":"Mortalidade materna cai 23% no RS em 2011, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","ultima_atualizacao":"May 28, 2012 17:33:00"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/acidente-entre-dois-veiculos-mata-pelo-menos-tres-no-rs-diz-prf.html","primeira_publicacao":"May 28, 2012 16:18:40","site":"G1","subtitulo":"Ve\u00edculo levava 10 pacientes para tratamento oftalmol\u00f3gico em Tr\u00eas Passos.\nColis\u00e3o ocorreu na BR-468, na altura de S\u00e3o Martinho, no Noroeste.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/pYr1e-zlnqqK7e87ZSclG8n3R3EfH9KG-bAkEahMUkjX3P-HAkN9wZR01KC40VE8/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/28/foto0048-620x465.jpg","titulo":"Acidente entre dois ve\u00edculos mata pelo menos tr\u00eas no RS, diz PRF","ultima_atualizacao":"May 28, 2012 19:01:21"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/acidente-envolvendo-veiculo-da-rbs-tv-deixa-dois-feridos-no-rs.html","primeira_publicacao":"May 28, 2012 14:29:28","site":"G1","subtitulo":"Motoqueiro que causou acidente n\u00e3o possuia CNH, segundo CRBM.\nEquipe de imprensa viajava de Passo Fundo para Palmeira das Miss\u00f5es.","titulo":"Acidente envolvendo ve\u00edculo da RBS TV deixa dois feridos no RS","ultima_atualizacao":"May 28, 2012 14:29:28"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Estiagem","editorias":["Brasil","Estiagem","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/estiagem/noticia/2012/05/rs-lanca-cartao-estiagem-para-100-mil-familias-afetadas-pela-seca.html","primeira_publicacao":"May 28, 2012 13:27:18","site":"G1","subtitulo":"Governador Tarso Genro participou de solenidade nesta segunda (28).\nAjuda \u00e9 para agricultores, quilombolas e assentados da Reforma Agr\u00e1ria.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/RLw9DmbJSDA8lKVDf_vOgLkQQ6MuGDUkVmU0tesKZgulqAYJsHPcKtuchcoCUcn8/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/28/estiagem300x225.jpg","titulo":"RS lan\u00e7a Cart\u00e3o Estiagem para mais de 100 mil fam\u00edlias afetadas pela seca","ultima_atualizacao":"May 28, 2012 13:48:33"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/mulher-suspeita-de-mandar-matar-policial-e-presa-pela-2-vez-no-rs.html","primeira_publicacao":"May 28, 2012 12:58:54","site":"G1","subtitulo":"Namorada da v\u00edtima havia sido libertada na semana passada pela Justi\u00e7a.\n'N\u00e3o posso garantir que ela n\u00e3o ser\u00e1 liberada novamente', admite delegado.","titulo":"Mulher suspeita de mandar matar policial \u00e9 presa pela 2\u00aa vez no RS","ultima_atualizacao":"May 28, 2012 13:42:58"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/apos-tentativa-de-assalto-chefe-de-policia-do-rs-descarta-emboscada.html","primeira_publicacao":"May 28, 2012 11:54:54","site":"G1","subtitulo":"Delegado Ranolfo Vieira J\u00fanior conceceu entrevista coletiva nesta segunda.\n'Tudo indica que eles queriam roubar o ve\u00edculo', afirmou o delegado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/yrapj5ilGn3Oy3k60zk1wCKzMPobXg_iM_ChQ4x3umv-CzPgeFq4K5mwilWGtydo/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/28/ranolfo.jpg","titulo":"Ap\u00f3s tentativa de assalto, chefe de pol\u00edcia do RS descarta emboscada","ultima_atualizacao":"May 28, 2012 12:00:21"}],"itemInicial":8460,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":565,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}