{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/postos-de-saude-de-porto-alegre-retomam-campanha-de-vacinacao.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 19:18:27","site":"G1","subtitulo":"Unidades da capital ga\u00facha receberam mais 10 mil doses da vacina. \nCidades com circula\u00e7\u00e3o viral da gripe A receber\u00e3o 250 mil doses, diz SES. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/QghAF8RruGJXR7JALK8kc6jVM75i95qsDeXwHsInTW-u-MyBU1BKfm-h_tvLjsnZ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/02/vacinas_300.png","titulo":"Postos de sa\u00fade de Porto Alegre retomam campanha de vacina\u00e7\u00e3o","ultima_atualizacao":"July 02, 2012 19:18:27"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/saude-destina-r-32-milhoes-para-reduzir-filas-para-cirurgias-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 18:12:04","site":"G1","subtitulo":"Valor \u00e9 parte de um total de R$ 650 milh\u00f5es liberados para todo o pa\u00eds.\nDecis\u00e3o tem como objetivo reduzir filas e estimular realiza\u00e7\u00e3o de cirurgias.","titulo":"Sa\u00fade destina R$ 32 milh\u00f5es para reduzir filas para cirurgias no RS","ultima_atualizacao":"July 02, 2012 18:12:04"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/acidente-de-transito-deixa-um-morto-e-quatro-feridos-em-santa-maria-rs.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 17:13:14","site":"G1","subtitulo":"Morotista de um dos ve\u00edculos envolvidos n\u00e3o resistiu e morreu no local.\nEntre os feridos em estado grave est\u00e1 uma crian\u00e7a de dois anos, diz PRF.","titulo":"Acidente de tr\u00e2nsito deixa um morto e quatro feridos em Santa Maria, RS","ultima_atualizacao":"July 02, 2012 17:13:14"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/infraero-recebe-propostas-para-antineblina-no-salgado-filho.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 16:20:28","site":"G1","subtitulo":"Duas empresas propuseram um valor perto de R$ 20 milh\u00f5es.\nVencedora instalar\u00e1 lumin\u00e1rias na pista do Salgado Filho, em Porto Alegre.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/uDvTw_zr6DOjEb_47BdQv6zy65t0gPUM5hzKSBYue3Kfh60LCIHRhRjlXKDVj-mq/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/12/aeroporto_1.jpg","titulo":"Infraero recebe propostas para  antineblina no Salgado Filho","ultima_atualizacao":"July 02, 2012 18:26:15"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/movimento-realiza-ato-publico-pelo-repasse-de-12-para-saude-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 16:07:54","site":"G1","subtitulo":"Protesto reuniu manifestantes e cavalari\u00e7os nesta segunda-feira (2).\nRepresentantes do Sa\u00fade Rio Grande foram recebidos por Tarso Genro.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/BSiNmB7dCjy4_mzemoNJwoK0dcKPILcl003ePCXkV3L40PnMo6_oyhl-lgGCQJWY/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/02/saude1620x465.gif","titulo":"Movimento realiza ato p\u00fablico pelo repasse de 12% para a Sa\u00fade no RS","ultima_atualizacao":"July 02, 2012 18:23:14"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/porto-alegre-tera-sala-cofre-de-dados-imune-invasoes-diz-prefeitura.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 14:55:03","site":"G1","subtitulo":"Pr\u00e9dio tem seguran\u00e7a contra inc\u00eandio e disparos de arma de fogo.\nPrefeitura espera ampliar servi\u00e7os p\u00fablicos com a tecnologia.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Zzf0JiYODOPV7lwuSgHPzCKilBKOUetqgWkosn6XhduzYC0chuP8JA_K79i1w7bP/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/02/predio.jpg","titulo":"Porto Alegre ter\u00e1 sala-cofre de dados imune a invas\u00f5es, diz prefeitura","ultima_atualizacao":"July 02, 2012 14:55:03"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/campanha-pretende-poupar-em-6-meses-300-milhoes-de-sacolas-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 14:01:54","site":"G1","subtitulo":"Encontro nesta segunda-feira (2) definiu planejamento no estado.\nOp\u00e7\u00e3o \u00e9 pela redu\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o pelo fim das sacolas pl\u00e1sticas no varejo.","titulo":"Campanha pretende poupar em 6 meses 300 milh\u00f5es de sacolas no RS","ultima_atualizacao":"July 02, 2012 14:01:54"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/acidente-na-estrada-do-mar-causa-duas-mortes-no-litoral-norte-do-rs.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 13:57:51","site":"G1","subtitulo":"Colis\u00e3o entre dois ve\u00edculos aconteceu na manh\u00e3 desta segunda-feira (2).\nUm dos carros teve princ\u00edpio de inc\u00eandio contido por populares, diz BM.","titulo":"Acidente na Estrada do Mar causa duas mortes no Litoral Norte do RS","ultima_atualizacao":"July 02, 2012 13:57:51"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/homens-assaltam-agencia-bancaria-e-fazem-seis-refens-em-torres-rs.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 13:31:41","site":"G1","subtitulo":"De acordo com a BM, suspeitos fugiram sem levar dinheiro do banco.\nNingu\u00e9m ficou ferido no assalto que ocorreu na manh\u00e3 desta segunda (2).","titulo":"Homens assaltam ag\u00eancia banc\u00e1ria e fazem seis ref\u00e9ns em Torres, RS","ultima_atualizacao":"July 02, 2012 13:31:41"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/inscricoes-para-o-vestibular-de-verao-da-ufsm-sao-abertas-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 12:58:57","site":"G1","subtitulo":"Prazo se encerra em 10 de agosto, e taxa fica entre R$ 45 e R$ 95.\nProvas ser\u00e3o de 7 e 9 de dezembro, em 20 munic\u00edpios de 3 estados.","titulo":"Inscri\u00e7\u00f5es para o vestibular de ver\u00e3o da UFSM s\u00e3o abertas no RS","ultima_atualizacao":"July 20, 2012 22:27:05"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/carro-bate-em-arvore-e-deixa-dois-mortos-e-dois-feridos-em-panambi-rs.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 11:37:45","site":"G1","subtitulo":"Ve\u00edculo trafegava na BR-285 na manh\u00e3 desta segunda (2), em Panambi.\nDuas pessoas morreram no local e outras duas est\u00e3o em estado grave.","titulo":"Carro bate em \u00e1rvore e deixa dois mortos e dois feridos em Panambi, RS","ultima_atualizacao":"July 02, 2012 11:39:06"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Brasil","editorias":["AM","Amazonas","Brasil","Esp\u00edrito Santo","Infogr\u00e1ficos","Mato Grosso","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","S\u00e3o Paulo"],"permalink":"http://g1.globo.com/brasil/noticia/2012/07/lei-da-nova-fianca-completa-1-ano-mas-nao-reduz-lotacao-de-cadeias.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 11:26:09","site":"G1","subtitulo":"Objetivo da lei era diminuir as pris\u00f5es provis\u00f3rias, mas n\u00famero aumentou.\nPara Defensoria, fian\u00e7as \u2018impag\u00e1veis\u2019 mant\u00eam mais pobres nas cadeias.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/b1aQbuvG1oHkgZj-PTZ9MSITRDzKRnxIalq4-jegIdjCmTjvXzGkbIxOt_-mMcTQ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/02/tabela-fianca2.jpg","titulo":"Lei da nova fian\u00e7a completa 1 ano, mas n\u00e3o reduz lota\u00e7\u00e3o de cadeias","ultima_atualizacao":"July 02, 2012 13:18:48"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/rio-grande-do-sul-ja-registra-13-mortes-por-gripe-em-2012.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 11:19:30","site":"G1","subtitulo":"Sa\u00fade confirmou tr\u00eas novas mortes nesta segunda-feira (2).\nCasos foram registrados em S\u00e3o Borja, Canoas e Salto do Jacu\u00ed.\n","titulo":"Rio Grande do Sul j\u00e1 registra 13 mortes por gripe A H1N1 em 2012","ultima_atualizacao":"July 02, 2012 11:28:11"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/casco-da-p-55-e-deslocado-para-o-dique-do-polo-naval-de-rio-grande-rs.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 11:16:18","site":"G1","subtitulo":"As 17 mil toneladas s\u00e3o puxadas por seis rebocadores nesta segunda (2).\nAtividades no Porto de Rio Grande foram suspensas durante a opera\u00e7\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/JBBxstDWOMhE2vvXL7rIhn14MSIpzVhkE40hCJuRI-Inrlfmlx1h3jHdGtPIOaaB/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/02/casco.jpg","titulo":"Casco da P-55 \u00e9 deslocado para o dique do polo naval de Rio Grande, RS","ultima_atualizacao":"July 02, 2012 16:00:37"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/trensurb-inaugura-estacoes-e-passa-operar-ate-novo-hamburgo-rs.html","primeira_publicacao":"July 02, 2012 09:46:07","site":"G1","subtitulo":"Opera\u00e7\u00e3o comercial est\u00e1 prevista para come\u00e7ar \u00e0s 5h de ter\u00e7a-feira (3).\nExpans\u00e3o da linha deve agregar mais 6 mil usu\u00e1rios ao sistema metrovi\u00e1rio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Hzh-1-qBLpw3NeA98fn0sjbSXYl7dWZ8D7oWbmPy7xqV53hALnqv5al2T4DF2GEY/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/02/trensurb2.jpg","titulo":"Trensurb inaugura esta\u00e7\u00f5es e passa a operar at\u00e9 Novo Hamburgo, RS","ultima_atualizacao":"July 02, 2012 09:46:07"}],"itemInicial":7710,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":515,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}