{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","MA","MG","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","SE","Sergipe","Sul de Minas","S\u00e3o Paulo","Tri\u00e2ngulo Mineiro","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2012/07/convocacao-para-lista-de-espera-do-sisu-comeca-nesta-quarta-feira.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 06:00:03","site":"G1","subtitulo":"Chamadas ser\u00e3o feitas pelas institui\u00e7\u00f5es de ensino e n\u00e3o mais pelo MEC.\nNeste processo seletivo foram oferecidas mais de 30 mil vagas. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/2-hx0sPqNTH9imp_dOhhhc2BS0BcXNVhuppJ4bzbyyzMbMOtbYiEoGXCWbCKlugJ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/13/sisu-2chamada-rep620.jpg","titulo":"Convoca\u00e7\u00e3o para lista de espera do Sisu come\u00e7a nesta quarta-feira","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 06:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/traficante-paulao-sera-julgado-por-morte-de-rival-no-presidio-central-rs.html","primeira_publicacao":"July 24, 2012 23:32:21","site":"G1","subtitulo":"Chefe do tr\u00e1fico na Vila Concei\u00e7\u00e3o \u00e9 suspeito de ser mandante do crime.\nEle teria pago R$ 20 mil para um comparsa cometer o assassinato.","titulo":"Traficante Paul\u00e3o ser\u00e1 julgado por morte de rival no Pres\u00eddio Central, RS","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 16:23:52"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/justica-proibe-bloqueio-de-rodovias-federais-no-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"July 24, 2012 22:58:19","site":"G1","subtitulo":"Concession\u00e1ria Univias e Advocacia Geral da Uni\u00e3o ingressarm com pedido.\nManifesta\u00e7\u00f5es de caminhoneiros nesta quarta est\u00e3o previstas pelo pa\u00eds.","titulo":"Justi\u00e7a pro\u00edbe bloqueio de rodovias federais no Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"July 24, 2012 22:59:07"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/das-23-unidades-de-internacao-para-menores-no-rs-so-2-sao-adequadas.html","primeira_publicacao":"July 24, 2012 22:15:15","site":"G1","subtitulo":"Case de Passo Fundo e Novo Hamburgo atendem exig\u00eancias da lei.\nCusto mensal por adolescente infrator internado chega a R$ 8 mil.","titulo":"Das 23 unidades de interna\u00e7\u00e3o para menores no RS, s\u00f3 2 s\u00e3o adequadas","ultima_atualizacao":"July 24, 2012 22:15:27"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/em-falta-na-rede-publica-vacina-contra-gripe-sobe-100-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 24, 2012 21:08:33","site":"G1","subtitulo":"Cl\u00ednicas particulares cobram quase R$ 150 por dose em Porto Alegre. \nNovo lote de 200 mil doses da vacina ainda n\u00e3o tem previs\u00e3o de chegada.","titulo":"Em falta na rede p\u00fablica, vacina contra gripe A sobe 100% no RS","ultima_atualizacao":"July 24, 2012 21:08:33"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/pacientes-reclamam-da-falta-de-pediatras-em-hospitais-do-rs.html","primeira_publicacao":"July 24, 2012 20:53:06","site":"G1","subtitulo":"Na d\u00e9cada de 80, havia o dobro de candidatos para vagas na pediatria.\nM\u00e9dicos apontam excesso de trabalho e sal\u00e1rios baixos como motivos.","titulo":"Pacientes reclamam da falta de pediatras em hospitais do RS","ultima_atualizacao":"July 24, 2012 21:57:17"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/associacao-de-concessionarias-contesta-criticas-de-tarso-gerso.html","primeira_publicacao":"July 24, 2012 19:27:58","site":"G1","subtitulo":"Governador classificou contratos de ped\u00e1gio encerrados como \"mamata\". \nAGCR diz que empresas n\u00e3o s\u00f3 cumpriram acordo como fizeram mais.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/J19CX-Pq7NQj_g82DvdNlV5sg5thK9vbsgbOZFnnIfyCr9DVYTLWhsLMiMtnHMvf/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/24/pedagios_300.jpg","titulo":"Associa\u00e7\u00e3o de concession\u00e1rias contesta cr\u00edticas de Tarso Genro","ultima_atualizacao":"July 31, 2012 14:29:02"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/acidentes-matam-3-pessoas-em-rodovias-do-rs-na-tarde-de-terca-feira.html","primeira_publicacao":"July 24, 2012 18:45:39","site":"G1","subtitulo":"Colis\u00f5es com v\u00edtimas fatais ocorreram em Selbach, Lajeado e Bag\u00e9.\nEm Bag\u00e9, motorista estava sem carteira quando matou um ciclista.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/9bk2pKb09jBMiANcdeK3-Xz3W3ZxwKBse9K2GnsdUk3UmU20MHRuz_Zh8MBgLTS3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/24/selbach_acidente_620x465.jpg","titulo":"Acidentes matam pelo menos tr\u00eas pessoas no RS na tarde de ter\u00e7a-feira","ultima_atualizacao":"July 24, 2012 20:28:46"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/filme-de-fernando-meirelles-abrira-40-festival-de-cinema-de-gramado.html","primeira_publicacao":"July 24, 2012 17:28:13","site":"G1","subtitulo":"Al\u00e9m do diretor, atores brasileiros do filme \"360\" estar\u00e3o no evento. \nFestival come\u00e7a dia 10 de agosto na cidade da Serra ga\u00facha. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/so1K35omcNDPkbwwHK3bK1ywwEy3JlnzpVSrei9Upp_WekRbqG7QNCH9pXcpou0w/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/24/meirelles620x465.jpg","titulo":"Filme de Fernando Meirelles abrir\u00e1 40\u00ba Festival de Cinema de Gramado ","ultima_atualizacao":"July 24, 2012 17:28:13"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/07/mpe-e-pf-investigam-15-cidades-com-mais-eleitores-que-habitantes-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 24, 2012 17:11:07","site":"G1","subtitulo":"Institui\u00e7\u00f5es apuram se houve irregularidades no cadastro dos eleitores.\nPena chega a 5 anos de reclus\u00e3o e inelegibilidade para pol\u00edticos por 8 anos.","titulo":"MPE e PF investigam 15 cidades com mais eleitores que habitantes no RS","ultima_atualizacao":"July 24, 2012 17:11:07"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/07/numero-de-acoes-de-impugnacao-chega-1158-no-rs-diz-mpe.html","primeira_publicacao":"July 24, 2012 17:03:07","site":"G1","subtitulo":"Casos ser\u00e3o analisados pela Justi\u00e7a Eleitoral; n\u00famero pode aumentar.\nFicha Limpa causou 118 protocolos, e restante se deve a quest\u00f5es diversas.","titulo":"N\u00famero de a\u00e7\u00f5es de impugna\u00e7\u00e3o chega a 1.158 no RS, diz MPE","ultima_atualizacao":"July 24, 2012 17:20:41"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/aneel-propoe-aumento-de-261-para-tarifas-da-ceee-distribuidora.html","primeira_publicacao":"July 24, 2012 16:49:43","site":"G1","subtitulo":"Proposta de revis\u00e3o tarif\u00e1ria ser\u00e1 debatida entre 26 de julho a 31 de agosto.\nAumento deve entrar em vigor em 25 de outubro para 1,4 milh\u00e3o de clientes.","titulo":"Aneel prop\u00f5e aumento de 2,61% para as tarifas da CEEE Distribuidora","ultima_atualizacao":"July 24, 2012 16:55:48"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/familia-fara-ato-para-marcar-um-mes-da-morte-de-irmao-de-ex-bbb-jonas.html","primeira_publicacao":"July 24, 2012 15:50:50","site":"G1","subtitulo":"Um m\u00eas depois do crime, Pol\u00edcia Civil ainda n\u00e3o prendeu suspeitos.\nCaminhada pela cidade ser\u00e1 realizada no pr\u00f3ximos s\u00e1bado (28).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Bvq12jYVSjXT-GoVP3_7GvkhB2-PRO72z6LUbaeiH9TUVPy2IPiRXMgX9HbOWQsu/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/25/jonas_300.jpg","titulo":"Fam\u00edlia far\u00e1 ato para marcar um m\u00eas da morte de irm\u00e3o do ex-BBB Jonas","ultima_atualizacao":"July 24, 2012 15:52:54"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/idosa-que-teve-perna-errada-operada-no-rs-volta-ser-internada.html","primeira_publicacao":"July 24, 2012 15:39:05","site":"G1","subtitulo":"Aposentada de 87 anos teve trombose na perna operada por engano.\nHospital diz que problema vascular foi resolvido, mas n\u00e3o os respirat\u00f3rios.","titulo":"Idosa que teve a perna errada operada no RS volta a ser internada","ultima_atualizacao":"July 24, 2012 15:39:05"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2012/07/prefeitura-de-sapucaia-do-sul-rs-abre-concurso-para-267-vagas.html","primeira_publicacao":"July 24, 2012 15:00:01","site":"G1","subtitulo":"Cargos s\u00e3o de todos os n\u00edveis de escolaridade. \nOs sal\u00e1rios v\u00e3o de R$ 706,37 a R$ 3.231,76.","titulo":"Prefeitura de Sapucaia do Sul (RS) abre concurso para 267 vagas","ultima_atualizacao":"July 24, 2012 15:00:01"}],"itemInicial":7215,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":482,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}