{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"VC no G1 RS","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina","VC no G1","VC no G1 RS","VC no G1 SC"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/vc-no-g1-rs/noticia/2012/09/internautas-registram-queda-de-neve-ao-amanhecer-no-sul-do-pais.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 13:20:10","site":"G1","subtitulo":"Fen\u00f4meno aconteceu em cidades do RS e de SC. \nFrio deve continuar nos pr\u00f3ximos dias, afirma o Inmet.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/KnhqQTrVArq1Ma7afDPdPBwsaIeZdaTmvKV1-ULubpDonTwo3qmfhjemZfkiKDg3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/26/silmara_pereira1.jpg","titulo":"Internautas registram queda de neve ao amanhecer no Sul do pa\u00eds","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 13:42:21"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/escolhido-para-abrigar-fan-fest-largo-e-revitalizado-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 13:16:44","site":"G1","subtitulo":"Largo Gl\u00eanio Peres ganha novo visual a partir desta quarta (26).\nJatos de \u00e1gua iluminados e deques foram instalados no local.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/eQu5-YuSAUqFho4R5BD42sw2or_DpabVuakdtI1bqY_G_OtAGoj1W4yMiu81LUhr/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/26/chafa.jpg","titulo":"Escolhido para abrigar Fan Fest, largo \u00e9 revitalizado em Porto Alegre\n","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 13:18:24"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/acidente-entre-moto-e-micro-onibus-mata-uma-pessoa-no-norte-do-rs.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 12:50:46","site":"G1","subtitulo":"Choque ocorreu na BR-285, em um acesso secund\u00e1rio para Passo Fundo.\nMotorista do ve\u00edculo fez teste do baf\u00f4metro, que n\u00e3o constatou embriaguez.","titulo":"Acidente entre moto e micro-\u00f4nibus mata uma pessoa no Norte do RS","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 12:50:46"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/policia-prende-suspeito-de-participar-de-assalto-e-agressao-idoso-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 12:21:43","site":"G1","subtitulo":"Homem tamb\u00e9m \u00e9 suspeito de liderar quadrilha de roubo de ve\u00edculos.\nNo \u00faltimo dia 13, homem de 81 anos teve carro roubado e foi atropelado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/fx6p-9qU9JpprqL2qnlsrtzvvWRYGh58cQ-9NHGmKszQOnYw7bDWHswl0GFaK5CZ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/26/suspeito_300x400.jpg","titulo":"Pol\u00edcia prende suspeito de participar de assalto e agress\u00e3o a idoso no RS","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 13:49:19"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/alunos-de-caxias-do-sul-criam-campanha-pedindo-mais-gentileza.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 12:10:10","site":"G1","subtitulo":"Estudantes da 5\u00aa s\u00e9rie fizeram blog na internet incentivando boas atitudes.\nProfessores e pais dizem que crian\u00e7as j\u00e1 est\u00e3o com melhores maneiras.","titulo":"Alunos de Caxias do Sul criam campanha pedindo mais gentileza","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 15:12:08"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Brasil","editorias":["Brasil","Fotos","Minas Gerais","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","SC","Santa Catarina","S\u00e3o Paulo"],"permalink":"http://g1.globo.com/brasil/fotos/2012/09/onda-de-frio-chuvas-e-ate-neve-atinge-estados-brasileiros.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 12:08:57","site":"G1","subtitulo":"Cidades de SC e RS registraram neve; ventanias e temporais provocaram danos em algumas cidades.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/mp_7kcCRgNRoWJkb-vwE0suyyG6kaz6GGn5BY7hU_7zaWRcmuVeKE19CMzLAQsvb/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/26/csc6999.jpg","titulo":"Onda de frio, chuvas e at\u00e9 neve atingem estados brasileiros","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 17:51:48"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/rio-grande-do-sul-nao-tinha-neve-na-primavera-ha-12-anos-diz-inmet.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 12:02:46","site":"G1","subtitulo":"\u00daltimo registro do fen\u00f4meno na esta\u00e7\u00e3o foi no dia 25 de setembro de 2000.\nNesta quarta, instituto conforma neve em Bom Jesus, na Serra.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/sj5ApevlCvyK06FjJekoc7v65fOPZFYMWLo0MC_rCExkEdLCz6ucra_iFEEJ_VC3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/26/nevebomjesusss.jpg","titulo":"RS registra neve na primavera pela primeira vez em 12 anos, diz Inmet","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 12:29:22"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"VC no G1 RS","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","VC no G1","VC no G1 RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/vc-no-g1-rs/noticia/2012/09/produtor-rural-registra-geada-fora-de-epoca-em-joia-rs.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 11:25:44","site":"G1","subtitulo":"Internauta diz nunca ter visto geada nesta \u00e9poca do ano na cidade.\nAgricultor teme perdas em suas planta\u00e7\u00f5es por causa do fen\u00f4meno.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/zZSMC8evJmQ07RkF1Zl7DqZpvpOT_VaedBd04__L99pChwCfAzSDUlkps0xaOo_6/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/26/f6e4a5ac915af02205e6ac51adf2ae09_1.jpg","titulo":"Produtor rural registra geada fora de \u00e9poca em J\u00f3ia, RS","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 12:01:21"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/lojistas-projetam-alta-de-55-nas-vendas-do-dia-das-criancas-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 10:46:15","site":"G1","subtitulo":"FCDL-RS leva em conta alta do com\u00e9rcio ga\u00facho nos \u00faltimos 12 meses.\nEstimativa se baseia no n\u00edvel de desemprego e na queda da inadimpl\u00eancia.","titulo":"Lojistas projetam alta de 5,5% nas vendas do Dia das Crian\u00e7as no RS","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 11:16:23"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/fotos/2012/09/cidades-do-interior-do-rs-tem-neve-e-geada-nesta-quarta-feira.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 10:18:24","site":"G1","subtitulo":"Em Bom Jesus, carros, casas e cal\u00e7adas ficaram cobertos de gelo.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qNUBMuU6v1_L9IBRDvOxTuNoP1m5VK0JtmmoeWjW_WjrPLkjattZuxjQer-XuyFK/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/26/603733_334195833343161_1956456317_n.jpg","titulo":"Cidades do interior do RS t\u00eam neve e geada nesta quarta-feira","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 11:26:30"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/video-mostra-neve-em-bom-jesus-na-serra-do-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 10:11:42","site":"G1","subtitulo":"Em outras duas cidades h\u00e1 relatos do fen\u00f4meno nesta quarta (26).\nS\u00e3o Jos\u00e9 dos Ausentes teve sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica de -12,4\u00b0C, diz Somar.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/pnfp-LklcNkMkGRnU0Zn3RZPIiqFoCeAskcfES540TQcCd2VL_UpC3AjoYIok93j/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/26/nevebomjes.jpg","titulo":"V\u00eddeo mostra neve em Bom Jesus, na Serra do Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 10:50:22"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/policia-realiza-operacao-para-reprimir-roubo-de-carros-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 10:02:41","site":"G1","subtitulo":"110 policiais abordam 1370 condutores e passageiros na capital ga\u00facha.\nA\u00e7\u00e3o marca mudan\u00e7a no GTran, agora voltado ao combate \u00e0 criminalidade.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/dPYfivf8uzguV6If-Tg3ySe6Fv3OocLOWHwbsIVMYaxmEEy_GSnBQRsFQf58poq-/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/26/bm_620x465.jpg","titulo":"Pol\u00edcia realiza opera\u00e7\u00e3o para reprimir roubo de carros em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 14:33:57"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/justica-determina-internacao-de-menor-suspeito-de-pichacao-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 08:47:56","site":"G1","subtitulo":"Adolescente de 17 anos \u00e9 suspeito de cometer vandalismo em Santa Maria.\nJovem j\u00e1 responde por crime ambiental e dano ao patrim\u00f4nio p\u00fablico.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/dkjzuS2Q0Kic9KyNkbueuuHk1zap_IsCKlZVYWd3TwsnEIVsaH4tD5yhEMcAm0bZ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/14/quarto_620x465.jpg","titulo":"Justi\u00e7a determina interna\u00e7\u00e3o de menor por pichar painel no RS","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 08:50:30"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/moradores-registram-imagens-de-neve-na-serra-do-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 08:03:16","site":"G1","subtitulo":"Ruas, telhados de casas e carros ficaram cobertos de branco.\nSensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica chegou a -12,4\u00b0C em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ausentes.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/KqL3Dy0k9wvQ-RG-BRMUjN01-DcRJrMcgpZfkRkB6s4dCLM2fBU3nfJw4hx_B8fb/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/26/bomjesus.jpg","titulo":"Serra do Rio Grande do Sul registra neve nesta quarta-feira","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 09:40:44"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/atual-reitora-miriam-oliveira-vence-eleicao-da-ufcspa-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"September 26, 2012 07:53:16","site":"G1","subtitulo":"Resultado foi definido por regra que d\u00e1 mais peso a votos de professores.\nReelei\u00e7\u00e3o ainda ser\u00e1 avaliada em reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio.","titulo":"Atual reitora, Miriam Oliveira vence elei\u00e7\u00e3o da UFCSPA em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"September 26, 2012 07:54:50"}],"itemInicial":5640,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":377,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}