{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/fotos/2013/02/fotos-veja-famosos-que-passaram-pelo-planeta-atlantida.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 23:19:43","site":"G1","subtitulo":"Carol Castro, Thiago Rodrigues e Marcelo Novaes foram alguns","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/4uItA_WjxC41UQ2aBjJs-3g0llFJCmbOACNEFfhve_aHvV7G9mQ0qusTSnOl2Sgr/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/16/22877413211180_g.jpg","titulo":"FOTOS: veja famosos que passaram pelo Planeta Atl\u00e2ntida","ultima_atualizacao":"February 17, 2013 00:48:47"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/fotos/2013/02/fotos-veja-os-famosos-que-passaram-pelo-camarote-do-planeta-atlantida.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 23:18:57","site":"G1","subtitulo":"Carol Castro, Thiago Rodrigues e Marcelo Novaes foram alguns","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/4uItA_WjxC41UQ2aBjJs-3g0llFJCmbOACNEFfhve_aHvV7G9mQ0qusTSnOl2Sgr/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/16/22877413211180_g.jpg","titulo":"FOTOS: veja os famosos que passaram pelo camarote do Planeta Atl\u00e2ntida","ultima_atualizacao":"February 16, 2013 23:18:57"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/02/pista-de-skate-reune-fas-de-esportes-radicais-no-planeta-atlantida.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 22:56:27","site":"G1","subtitulo":"Al\u00e9m dos shows, p\u00fablico pode conferir exibi\u00e7\u00e3o de skatistas em pista.\nEvento reuniu 80 atra\u00e7\u00f5es em dois dias de festa no Litoral Norte do RS.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/gCKecjmoLdBChHji-0oJ4SfgB9O8b_C0JsGz6ks6wrzIqulfGU7vmPJTgKvBwNm_/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/16/620meninos.jpg","titulo":"Pista de skate re\u00fane f\u00e3s de esportes radicais no Planeta Atl\u00e2ntida","ultima_atualizacao":"February 16, 2013 23:41:50"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/02/nxzero-emociona-publico-com-homenagem-santa-maria.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 22:17:21","site":"G1","subtitulo":"Banda foi a terceira a subir no palco do festival neste s\u00e1bado (16).\nM\u00fasica 'Cedo ou Tarde' foi a escolhida para prestar a homenagem.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/eraj2qBkMeruQeR7OorEHiaxmgCqloQwar5VmA9OtMnPvQIk5HOqrCQC-XVbJNM9/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/16/620nx02.jpg","titulo":"NX Zero emociona p\u00fablico com homenagem a Santa Maria","ultima_atualizacao":"February 16, 2013 22:41:07"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/e-uma-nova-chance-diz-jovem-que-teve-alta-apos-incendio-na-kiss.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 21:23:00","site":"G1","subtitulo":"Ao deixar hospital, estudante foi recebido com festa surpresa por vizinhos.\nCom a libera\u00e7\u00e3o de Fabiano Zatt, cai para 36 o n\u00famero de internados.","titulo":"'\u00c9 uma nova chance', diz jovem que teve alta ap\u00f3s inc\u00eandio na Kiss","ultima_atualizacao":"February 16, 2013 21:23:00"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/02/frases-desenhos-e-simbolos-sao-preferencias-de-tatuagens-no-planeta.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 21:16:02","site":"G1","subtitulo":"Planet\u00e1rios exibem suas tatuagens nos dois dias de festival no RS.\nRoupas abertas deixam os desenhos \u00e0 mostra durante a festa.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/WfS43GtvOOcFIHkPgh1ISPPqltQxc0lX4hr7FKzbn_oxLJhdD4wLgr_9W22OlULC/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/16/dsc05979.jpg","titulo":"Frases, desenhos e s\u00edmbolos s\u00e3o as prefer\u00eancias de tatuagens no Planeta","ultima_atualizacao":"February 16, 2013 21:16:02"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/fotos/2013/02/fotos-tatuagens-dos-planetarios.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 21:12:09","site":"G1","subtitulo":"De desenhos a frases simb\u00f3licas, planet\u00e1rios abusam das tatuagens.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/fJSfymdbdwRmF0c23uWk38WG7dQXFrARTdxulBIbvI0T4rd3BvhuvO8ueeCIoMJU/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/16/dsc05987.jpg","titulo":"FOTOS: as tatuagens do p\u00fablico do Planeta","ultima_atualizacao":"February 16, 2013 21:13:29"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/02/em-clima-de-praia-armandinho-faz-show-e-anima-o-publico-do-planeta.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 20:42:21","site":"G1","subtitulo":"Cantor de reggae citou v\u00edtimas da boate Kiss, em Santa Maria.\nTati Portella, Nego Joes e Neto Fagundes participaram da apresenta\u00e7\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/6u8nHqarRWGwQQtK9jdDC5rsgOyxnVaQQCn-lJM5D3qBzB18WN7mXX2I81NEu43v/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/16/01armando.jpg","titulo":"Em clima de praia, Armandinho faz show e anima o p\u00fablico do Planeta","ultima_atualizacao":"February 16, 2013 20:52:04"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/02/mesmo-apos-tombo-ivete-nao-perde-descontracao-no-planeta-veja-video.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 20:32:00","site":"G1","subtitulo":"Cantora baiana se apresentou no primeiro dia de Planeta Atl\u00e2ntida.\nArtista caiu em meio a uma coreografia durante o show na Saba.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/U7wIrMA-CbnxvQfE8RMaraOSmw7O9GJmz0AXcuJeaY5ci1tMOOYeJr_SWPnMRoqt/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/16/untitled-1.jpg","titulo":"Mesmo ap\u00f3s tombo, Ivete n\u00e3o perde descontra\u00e7\u00e3o no Planeta; veja v\u00eddeo","ultima_atualizacao":"February 16, 2013 20:32:27"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/apos-desaparecimento-gravida-de-16-anos-e-encontrada-morta-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 20:23:22","site":"G1","subtitulo":"Corpo da jovem foi encontrado em um matagal em Gramado Xavier.\nSuspeito do crime e a sua namorada tamb\u00e9m morreram neste s\u00e1bado.\n","titulo":"Ap\u00f3s desaparecimento, gr\u00e1vida de 16 anos \u00e9 encontrada morta no RS\n","ultima_atualizacao":"February 16, 2013 20:23:22"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/02/strike-pede-renuncia-de-renan-calheiros-durante-show-no-planeta.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 19:11:45","site":"G1","subtitulo":"Banda foi a primeira a se apresentar na segunda noite de festa.\n'Fluxo Perfeito' foi a m\u00fasica mais esperada pelo p\u00fablico do festival.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/R8VU1Zc9h485ENfN3zu21mZRMNL4crrC97r8e7Mq98uH2J0IchzACheE5CIFryFv/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/16/strike2.jpg","titulo":"Strike pede ren\u00fancia de Renan Calheiros durante show no Planeta ","ultima_atualizacao":"February 16, 2013 19:29:00"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/fotos/2013/02/fotos-segunda-noite-do-planeta-atlantida-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 18:24:40","site":"G1","subtitulo":"Evento re\u00fane mais de 80 atra\u00e7\u00f5es em dois dias de festival","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/vGZNEr3115hiAxT3pa8rtyX2wA6TzDWSuVWQjII0U7DbG2f7_LrCoPgTm212O58M/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/17/42solveig.jpg","titulo":"FOTOS: segunda noite do Planeta Atl\u00e2ntida no RS","ultima_atualizacao":"February 17, 2013 03:49:21"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/02/fas-de-luan-santana-ocupam-primeira-fila-e-exibem-cartazes.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 17:37:21","site":"G1","subtitulo":"Grupo de cinco f\u00e3s do cantor fez cartazes e camisetas para o show do \u00eddolo.\nCantor sertanejo sobe ao palco do Planeta Atl\u00e2ntida \u00e0 1h50 da madrugada.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qRlHVhSCRvuRwCthOqoR0kpewmhlt1KNLtGx0fsMZQ2rxcue_Wo9AMBgooP8tC4r/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/16/fasluan.jpg","titulo":"F\u00e3s de Luan Santana ocupam a primeira fila e exibem cartazes","ultima_atualizacao":"February 16, 2013 17:39:14"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/fotos/2013/02/fotos-veja-os-camarins-dos-artistas-no-planeta.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 17:34:04","site":"G1","subtitulo":"Evento come\u00e7ou nesta sexta-feira (15) e segue neste s\u00e1bado (16) no RS","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/GInQA0HdKMmi88mK83EL02yfQRSry-MA5LCe1yqVnzGHNqvwA6-Ir_8DSkJMVB6s/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/16/dsc05970.jpg","titulo":"FOTOS: veja os camarins dos artistas no Planeta ","ultima_atualizacao":"February 16, 2013 17:34:04"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/02/camarins-sao-preparados-para-receber-os-artistas-no-planeta-rs.html","primeira_publicacao":"February 16, 2013 17:33:33","site":"G1","subtitulo":"Luan Santana e O Rappa se apresentam no segundo dia de festival.\nNa sexta-feira, Ivete Sangalo teve um espa\u00e7o com detalhes em rosa.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/D5W4O1s0PJIL0YBHafBrXGFwS_J3cQFy5AKBUuDz84OjrrA_Moa_g8QBJ1jvsVxG/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/16/dsc05968.jpg","titulo":"Camarins s\u00e3o preparados para receber os artistas no Planeta RS","ultima_atualizacao":"February 16, 2013 17:34:50"}],"itemInicial":1740,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":117,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}