{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/cruz-alta-tem-caminhada-para-lembrar-vitimas-da-boate-kiss.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 23:46:54","site":"G1","subtitulo":"Manifesta\u00e7\u00e3o ocorreu neste domingo (3); cerca de 3 mil participaram.\nInc\u00eandio na casa noturna de santa Mara deixou 237 mortos.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/CkuewBfPbH6VDyhjUk5BMdmOJzyCaIowHCBZaC0LycoRMc2Q0gX_jUT-eeL-qvHb/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/03/02caminhada.jpg","titulo":"Cruz Alta tem caminhada para lembrar v\u00edtimas da boate Kiss","ultima_atualizacao":"February 04, 2013 00:35:25"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/missa-em-homenagem-vitimas-da-tragedia-lota-catedral-de-santa-maria.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 23:13:29","site":"G1","subtitulo":"At\u00e9 o final da tarde de domingo (3), 6 pacientes dependiam de aparelhos.\nAtualiza\u00e7\u00e3o foi divulgada pela For\u00e7a Nacional do SUS nesta segunda (4).","titulo":"Cai para 5 o n\u00famero de pacientes em ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica em Santa Maria","ultima_atualizacao":"February 04, 2013 10:06:38"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/percussionista-que-tocou-na-kiss-diz-que-boate-era-um-labirinto.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 22:36:28","site":"G1","subtitulo":"Marcio de Jesus dos Santos deu entrevista ao 'Fant\u00e1stico.'\nEle diz que s\u00f3 conseguiu escapar porque saiu do palco pela \u00e1rea vip.","titulo":"Percussionista que tocou na Kiss diz que boate era um 'labirinto'","ultima_atualizacao":"February 03, 2013 22:58:53"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/nao-sei-o-que-dizer-aos-pais-afirma-socio-da-kiss-que-segue-internado.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 21:19:32","site":"G1","subtitulo":"Inc\u00eandio em casa noturna no \u00faltimo domingo deixou 237 mortos.\nElissandro Spohr est\u00e1 internado sob cust\u00f3dia em hospital de Cruz Alta.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/4F93XogaFtBAETmzLipVue9hK5mx43lZcQmEA9W7iyfS6MHGE8MN36zFBu75vTNy/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/03/kiko2.jpg","titulo":"'N\u00e3o sei o que dizer aos pais', afirma s\u00f3cio da Kiss que segue internado","ultima_atualizacao":"February 03, 2013 21:23:32"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Santa Catarina","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2013/02/policia-investiga-acidente-que-arrancou-couro-cabeludo-de-jovem.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 21:15:39","site":"G1","subtitulo":"Fato ocorreu no Kart Indoor do Parque Beto Carrero, em Penha.\nSegundo hospital, jovem segue internada em estado grave na UTI.\n","titulo":"Pol\u00edcia investiga acidente que arrancou couro cabeludo de jovem","ultima_atualizacao":"February 20, 2013 15:27:08"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/numero-de-internados-apos-incendio-em-boate-de-santa-maria-cai-para-97.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 19:48:22","site":"G1","subtitulo":"Quatro pacientes em Santa Maria tiveram alta de s\u00e1bado para domingo.\nOutros 35 ainda est\u00e3o internados com utiliza\u00e7\u00e3o da ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica.","titulo":"N\u00famero de internados ap\u00f3s inc\u00eandio em boate de Santa Maria cai para 97","ultima_atualizacao":"February 03, 2013 19:48:22"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/e-hora-de-oracao-nao-de-buscar-culpados-diz-padre-sobre-tragedia.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 19:43:08","site":"G1","subtitulo":"P\u00e1roco de Santa Maria pede for\u00e7a aos pais para superar momento dif\u00edcil.\nReligioso passou a semana tentando dar apoio a familiares das v\u00edtimas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/7sHcW32fFJBVzTTM_2yoeSPDU-BIq2aFlgXyhaTckiccKIbno3TldRiDCU_B-WoG/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/03/padre_sm.jpg","titulo":"'\u00c9 hora de ora\u00e7\u00e3o, n\u00e3o de buscar culpados', diz padre sobre trag\u00e9dia","ultima_atualizacao":"February 03, 2013 19:43:08"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/missa-e-caminhada-em-porto-alegre-homenageiam-vitimas-de-incendio.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 18:58:54","site":"G1","subtitulo":"Concentra\u00e7\u00e3o foi perto do Monumento ao Expedicion\u00e1rio da Reden\u00e7\u00e3o. \nPulseiras com mensagens positivas foram distribu\u00eddas no parque.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/kq6xgBHHUEiyH7THw4DMszs7BW0cQHMSArLksYMI7S7UjXaIjEdZD-IcHbl5k2pV/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/03/missa_redencao.jpeg","titulo":"Missa e caminhada em Porto Alegre homenageiam v\u00edtimas de inc\u00eandio","ultima_atualizacao":"February 03, 2013 19:46:28"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/especialista-do-canada-chega-ao-rs-para-ajudar-no-tratamento-de-feridos.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 17:41:52","site":"G1","subtitulo":"Marcelo Cypel \u00e9 formado pela PUCRS, mas vive no Canad\u00e1 h\u00e1 8 anos.\nOutros especialistas chegar\u00e3o ao estado nesta segunda-feira. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/koQsjOscOh95WRuNBD-rUduV_6etjhsHRubvhI39_m0fZur9-RqvLmR0bVdBNxG3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/03/marcelo1.jpg","titulo":"Especialista do Canad\u00e1 chega ao RS para ajudar no tratamento de feridos","ultima_atualizacao":"February 03, 2013 18:37:02"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/mulher-bate-carro-atinge-abelhas-e-morre-com-500-picadas-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 16:20:30","site":"G1","subtitulo":"Mariana Lucher foi levada ao hospital, mas n\u00e3o resistiu aos ferimentos.\nMotorista atingiu caixa com os insetos e logo depois foi atacada.","titulo":"Mulher bate carro, atinge abelhas e morre com 500 picadas no RS","ultima_atualizacao":"February 03, 2013 16:20:30"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/carro-bate-em-arvore-fica-destruido-e-deixa-dois-mortos-em-gentil-rs.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 16:13:18","site":"G1","subtitulo":"Condutor perdeu o controle da dire\u00e7\u00e3o em estrada da cidade de Gentil.\nAcidente ocorreu na manh\u00e3 deste domingo (3) e deixou outros 3 feridos.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/l85zF3f8pVPJlGBW3uUOzp_h8Un9CM2HdaPJjrn4Y_ClTtThAaKOzVm39IoNQPox/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/03/carroemarvore.jpg","titulo":"Carro bate em \u00e1rvore, fica destru\u00eddo e deixa dois mortos em Gentil, RS","ultima_atualizacao":"February 03, 2013 16:13:18"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Educa\u00e7\u00e3o","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/nunca-vamos-esquecer-diz-professor-que-perdeu-15-alunos-na-tragedia.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 15:27:30","site":"G1","subtitulo":"Luiz S\u00e9rgio Segala almo\u00e7ou com duas v\u00edtimas na tarde anterior \u00e0 trag\u00e9dia.\nDiretor do hospital veterin\u00e1rio da UFSM, fala sobre a volta \u00e0s aulas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/lNe7s5PSyGWrb_Txk3NCAN7u4H-VtCVar74eUN6HPYwm7b-BtQV8SK-fQsS4g9l2/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/02/professor_346.jpg","titulo":"'Nunca vamos esquecer', diz professor que perdeu 15 alunos na trag\u00e9dia","ultima_atualizacao":"February 03, 2013 15:45:48"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/fotos/2013/02/veja-fotos-da-etapa-regional-de-rio-grande-do-garota-verao.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 15:10:30","site":"G1","subtitulo":"Candidatas de Rio Grande e S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte ir\u00e3o representar a regi\u00e3o na final em Cap\u00e3o da Canoa","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/72EBpdlYvirFW-QVEs-WD-SvAIgdP-e-2wWdn19deHbFPQOnSgfGOSKFHwvXu4Ne/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/01/dsc01583.jpg","titulo":"Veja fotos da etapa regional de Rio Grande do Garota Ver\u00e3o ","ultima_atualizacao":"February 03, 2013 15:10:30"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/corpo-de-237-vitima-de-incendio-na-kiss-e-velado-em-santa-maria.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 15:03:14","site":"G1","subtitulo":"Jovem Bruno Portella Fricks se formou em administra\u00e7\u00e3o em 2012.\nA namorada J\u00e9ssica Duarte segue internada em hospital de Porto Alegre.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/vPKyGwcp1VeN8lekD-6Xgf0nY6SEyZa_o3_HK79kN6NZLLuaxIdYkbefQZMLxr4E/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/03/img_0720.jpg","titulo":"Corpo de 237\u00aa v\u00edtima de inc\u00eandio na Kiss \u00e9 velado em Santa Maria","ultima_atualizacao":"February 03, 2013 15:12:14"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/em-3-dias-grupo-recolhe-cerca-de-15-mil-assinaturas-para-pedir-fiscalizacao.html","primeira_publicacao":"February 03, 2013 14:27:45","site":"G1","subtitulo":"Abaixo-assinado contabiliza ades\u00f5es realizadas desde quinta-feira (31).\nMovimento em Santa Maria foi batizado de 'Bal\u00e3o Branco'.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/yNrySQusR4RURkAJhcGgOrxUG992AvgvFVNMyTcEWTa_Fsg8ZzJya7CbkjGMLeXR/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/03/abaixo1.jpg","titulo":"Em 3 dias, grupo recolhe cerca de 15 mil assinaturas para pedir fiscaliza\u00e7\u00e3o","ultima_atualizacao":"February 03, 2013 14:27:45"}],"itemInicial":2130,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":143,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}