{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/numero-de-mortos-em-incendio-em-santa-maria-chega-180-diz-policia.html","primeira_publicacao":"January 27, 2013 09:52:14","site":"G1","subtitulo":"Fogo come\u00e7ou por volta das 2h30 de domingo (27) durante festa em boate.\nFeridos foram levados a hospitais da regi\u00e3o; total de v\u00edtimas pode aumentar.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/-6ag_Zsvg8dxpVegb5C3ZxdLm6AgzTZ5Y58N2y3nTzi3C4FHaTEA2zQ96pbcwrwE/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/27/boate1.jpg","titulo":"N\u00famero de mortos em inc\u00eandio em Santa Maria chega a 180, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"January 27, 2013 11:59:51"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Mundo","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/imprensa-internacional-repercute-incendio-em-boate-com-mortos-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 27, 2013 09:20:11","site":"G1","subtitulo":"Jornal espanhol noticiou trag\u00e9dia com destaque na internet.\nRede BBC relatou ocorrido e pedia informa\u00e7\u00f5es de leitores.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Io-PC3LB-gZL3vm9TxZiYBpv6Iv2mT3rp5zSv8Yet6oH-iOZSf5pIKfuY2fbK6Zw/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/27/nyt920.jpg","titulo":"Imprensa internacional repercute inc\u00eandio em boate com mortos no RS","ultima_atualizacao":"January 27, 2013 20:25:45"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/tarso-genro-deve-chegar-santa-maria-ate-o-final-da-manha.html","primeira_publicacao":"January 27, 2013 09:12:41","site":"G1","subtitulo":"Governador lamentou trag\u00e9dia na boate Kiss, que matou mais de 200.\nInc\u00eandio em casa noturna ocorreu na madrugada deste domingo (27). ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/4Gox1MnyaqLqlKM09USioJN6S4-ofW9j6QIQVLgmjcHrNOIrb3nmEedwidDaByRV/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/27/181314-incendio-em-boate-de.jpg","titulo":"Tarso Genro viajar\u00e1 a Santa Maria para acompanhar trabalhos da pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"January 27, 2013 12:44:36"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/fotos/2013/01/veja-fotos-da-tragedia-em-boate-do-rs.html","primeira_publicacao":"January 27, 2013 08:16:27","site":"G1","subtitulo":"Inc\u00eandio em Santa Maria deixou 235 mortos ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ce_Vop0BvsivYxsBKgdiDREhHEAOz44WY9xIpKrg5XCnMoKvbX-7nZDqMeCKc5KC/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/30/img_0591.jpg","titulo":"Veja fotos da trag\u00e9dia em boate do RS","ultima_atualizacao":"February 14, 2013 10:22:44"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/incendio-em-boate-provoca-panico-e-mortes-em-santa-maria-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 27, 2013 07:08:44","site":"G1","subtitulo":"Segundo a pol\u00edcia, h\u00e1 90 mortos confirmados; n\u00famero deve ser maior.\nFogo come\u00e7ou por volta das 2h30; pol\u00edcia ainda retira corpos do local.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/-6ag_Zsvg8dxpVegb5C3ZxdLm6AgzTZ5Y58N2y3nTzi3C4FHaTEA2zQ96pbcwrwE/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/27/boate1.jpg","titulo":"Inc\u00eandio em boate provoca p\u00e2nico e mortes em Santa Maria, no RS","ultima_atualizacao":"January 27, 2013 09:42:40"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/fotos/2013/01/veja-fotos-da-etapa-regional-de-uruguaiana-do-garota-verao.html","primeira_publicacao":"January 27, 2013 00:06:34","site":"G1","subtitulo":"Candidatas de Alegrete e S\u00e3o Borja ir\u00e3o representar a regi\u00e3o na final em Cap\u00e3o da Canoa","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Gy6KWiYAaB6NjR2hYaRa7QvC0Ezve5fiH6nLhPb1A4vQXR8PEjcBOcv-6rRk4P2G/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/26/dsc05322.jpg","titulo":"Veja fotos da etapa regional de Uruguaiana do Garota Ver\u00e3o","ultima_atualizacao":"January 27, 2013 00:06:34"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/setenta-por-cento-das-empresas-de-seguranca-do-rs-estao-irregulares.html","primeira_publicacao":"January 26, 2013 23:48:58","site":"G1","subtitulo":"Brigada Militar alerta para os riscos que empresas ilegais representam.\nConsumidor precisa se informar antes de contratar os servi\u00e7os oferecidos.\n ","titulo":"Setenta por cento das empresas de seguran\u00e7a do RS est\u00e3o irregulares","ultima_atualizacao":"January 26, 2013 23:53:08"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Auto Esporte","editorias":["Auto Esporte","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/carros/noticia/2013/01/gm-anuncia-aumento-de-producao-da-fabrica-de-gravatai-rs.html","primeira_publicacao":"January 26, 2013 23:27:52","site":"Auto Esporte","subtitulo":"Montadora criar\u00e1 3\u00ba turno e contratar\u00e1 cerca de 1,4 mil trabalhadores.\nUnidade fabrica o hatch rec\u00e9m-lan\u00e7ado hatch Onix e far\u00e1 a vers\u00e3o sed\u00e3.","titulo":"GM anuncia aumento de produ\u00e7\u00e3o da f\u00e1brica de Gravata\u00ed, RS","ultima_atualizacao":"January 26, 2013 23:27:52"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Brasil","Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/01/candidatas-de-alegrete-e-sao-borja-estao-na-final-do-garota-verao.html","primeira_publicacao":"January 26, 2013 22:34:23","site":"G1","subtitulo":"Bruna Ribeiro, 17, e Iandra Cupchinski, 15, ir\u00e3o \u00e0 Cap\u00e3o da Canoa.\nElas foram as vencedoras neste s\u00e1bado da etapa regional de Uruguaiana.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/adZvpJ8aQ6eM9VZm8K7aBrdgMYiyPrESyOhjf5ie-lGvLElj7E2eRT6JuJX-c0Fv/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/26/uruguaiana.jpg","titulo":"Candidatas de Alegrete e S\u00e3o Borja est\u00e3o na final do Garota Ver\u00e3o","ultima_atualizacao":"January 26, 2013 22:40:44"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","PI","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","RN","RO","RS","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/01/mec-divulga-lista-de-aprovados-na-segunda-chamada-do-sisu.html","primeira_publicacao":"January 26, 2013 21:31:27","site":"G1","subtitulo":"Site traz as listas de aprovados em cada institui\u00e7\u00e3o, curso e turno. \nMatr\u00edculas dos convocados acontecem nos dias 1\u00ba, 4 e 5 de fevereiro.","titulo":"MEC divulga lista de aprovados na segunda chamada do Sisu","ultima_atualizacao":"January 26, 2013 21:47:54"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/morre-na-capital-mae-do-prefeito-de-porto-alegre-jose-fortunati.html","primeira_publicacao":"January 26, 2013 21:20:37","site":"G1","subtitulo":"Dona Am\u00e9lia tinha 87 anos e estava internada desde o dia 5 de janeiro. \nVel\u00f3rio e crema\u00e7\u00e3o ser\u00e3o realizados a partir das 8h deste domingo. ","titulo":"Morre na capital a m\u00e3e do prefeito de Porto Alegre, Jos\u00e9 Fortunati","ultima_atualizacao":"January 26, 2013 21:23:26"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/marcha-abre-oficialmente-o-forum-social-tematico-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 26, 2013 21:06:16","site":"G1","subtitulo":"Cerca de mil pessoas participaram da caminhada, diz a Brigada Militar. \nEvento vai at\u00e9 o dia 31 com pain\u00e9is e debates sobre diversos temas.\n\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/hqxU3eL1KjMesCdb1A7yYulmqrBcXYdkInfrGI9XZGAqjI2MsuxTWy4p4v-DPAr9/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/26/forum.jpg","titulo":"Marcha abre oficialmente o F\u00f3rum Social Tem\u00e1tico em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 26, 2013 21:06:16"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/excesso-de-algas-espanta-banhistas-da-praia-do-laranjal-em-pelotas.html","primeira_publicacao":"January 26, 2013 20:23:19","site":"G1","subtitulo":"Grande quantidade de algas toma conta de toda a faixa de areia da praia.\nApesar do aspecto de barro e mau cheiro, n\u00e3o causam problemas \u00e0 sa\u00fade.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/dr2WFZEgO3ogMRBDqWv40ZFzyfre4EH6qj6kpHyTXtwf0WA0gM_RrDhe0q1Z3tKa/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/26/algas_laranjal.jpg","titulo":"Excesso de algas espanta banhistas da praia do Laranjal, em Pelotas","ultima_atualizacao":"January 26, 2013 20:23:19"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Brasil","Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/01/diretores-de-agencia-de-modelos-dao-dicas-para-candidatas-do-garota-verao.html","primeira_publicacao":"January 26, 2013 19:39:50","site":"G1","subtitulo":"Jocler Turmina e Cl\u00e9ber Machado est\u00e3o acompanhando as finais regionais.\nUm dos pr\u00eamios do concurso \u00e9 um contrato com a ag\u00eancia Joy Model.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/gLYJJLyZTahL3NfZgq1dXYnKsig83V078uLd0QmYchTPE4CFBSIVMG1rsDGcK-fl/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/26/dicas_garota_verao.jpg","titulo":"Diretores de ag\u00eancia de modelos d\u00e3o dicas para candidatas do Garota Ver\u00e3o","ultima_atualizacao":"January 26, 2013 19:39:50"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/moradores-de-cidreira-rs-organizam-protesto-contra-corrupcao.html","primeira_publicacao":"January 26, 2013 17:31:56","site":"G1","subtitulo":"Popula\u00e7\u00e3o pede apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias de irregularidades nas elei\u00e7\u00f5es.\nMoradores tamb\u00e9m aproveitaram ato para cobrar melhorias no balne\u00e1rio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/cklj8ypzir_aD_4YfYJkXp9BD3Un7azT0adX9K1ZmajIkQTK1Pq3w-5UTzER58rn/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/26/foto_3_1.jpg","titulo":"Moradores de Cidreira, RS, organizam protesto contra a corrup\u00e7\u00e3o","ultima_atualizacao":"January 26, 2013 17:31:56"}],"itemInicial":2565,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":172,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}