{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/situacao-da-ers-373-revolta-moradores-de-santa-maria-do-herval.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 21:07:28","site":"G1","subtitulo":"Estrada encurta em 26 km trajeto da cidade at\u00e9 a Serra.\nMoradores e prefeitura se sentem enganados pelo Daer.","titulo":"Situa\u00e7\u00e3o da ERS-373 revolta moradores de Santa Maria do Herval","ultima_atualizacao":"February 21, 2013 21:07:39"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/homem-passa-mal-no-rs-e-acaba-morrendo-esmagado-por-caminhao.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 20:18:47","site":"G1","subtitulo":"V\u00edtima de 54 anos teve um ataque epil\u00e9tico e caiu embaixo das rodas.\nSegundo familiares, ele tinha epilepsia desde os 7 anos","titulo":"Homem passa mal no RS e acaba morrendo esmagado por caminh\u00e3o ","ultima_atualizacao":"February 21, 2013 20:18:59"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/justica-nega-novo-pedido-de-sigilo-nas-investigacoes-da-tragedia-na-kiss.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 19:17:03","site":"G1","subtitulo":"Pedido foi ajuizado pela defesa de um dos s\u00f3cios da boate em Santa Maria.\nJuiz disse que deferimento seria poss\u00edvel somente em caso de desrespeito.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/4D97NdRVdQhMhqvqtqKlfKZFhAjf-VlEK057qBgK1DOPr9vIiTlmH5O3Ar-2myAF/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/27/181312-incendio-em-boate-de.jpg","titulo":"Justi\u00e7a nega novo pedido de sigilo nas investiga\u00e7\u00f5es da trag\u00e9dia na Kiss","ultima_atualizacao":"February 21, 2013 19:34:46"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/caminhao-derruba-madeiras-e-interrompe-saida-da-br-386-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 19:04:40","site":"G1","subtitulo":"Carga ficou espalhada na pista e chegou a cair na BR-116.\nTr\u00e2nsito est\u00e1 sendo desviado por via lateral; ningu\u00e9m se feriu.","titulo":"Caminh\u00e3o derruba madeiras e interrompe sa\u00edda da BR-386, no RS","ultima_atualizacao":"February 21, 2013 19:04:40"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/promotor-americano-elogia-trabalho-de-investigacao-do-incendio-na-kiss.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 18:15:05","site":"G1","subtitulo":"Ex-Procurador-Geral de Justi\u00e7a de Rhode Island concedeu entrevista.\nDelegado admite prorroga\u00e7\u00e3o no prazo para entrega de inqu\u00e9rito policial.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Bn5kYiCj3xRNP6x6hAePP_xoUv8hVcG6scD_kKZzhsqB4mP3pDCgbHfBy-WeBq-6/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/21/reuniao_mp.jpg","titulo":"Promotor americano elogia trabalho de investiga\u00e7\u00e3o do inc\u00eandio na Kiss","ultima_atualizacao":"February 21, 2013 18:15:21"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/fotos/2013/02/veja-fotos-da-etapa-regional-de-pelotas-do-garota-verao.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 17:29:52","site":"G1","subtitulo":"Candidatas de Praia das Nereidas e Pelotas ir\u00e3o representar a regi\u00e3o\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Ibx9elRP3BefyV6lEi6Mxqm6Z5VNMGFALPalZCgzCPnaa_XvPkZcKkcVCLUMVeuL/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/20/dsc00178.jpg","titulo":"Veja fotos da etapa regional de Pelotas do Garota Ver\u00e3o ","ultima_atualizacao":"February 21, 2013 17:29:52"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/prefeito-pede-apoio-de-bombeiros-para-fiscalizar-boates-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 17:25:37","site":"G1","subtitulo":"Casas noturnas sem plano de preven\u00e7\u00e3o contra inc\u00eandio ser\u00e3o fiscalizadas.\nPrazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos termina nesta quinta-feira.","titulo":"Prefeito pede apoio de bombeiros para fiscalizar boates de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 21, 2013 17:25:37"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/corpo-de-taxista-que-morreu-durante-temporal-em-porto-alegre-e-enterrado.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 15:56:31","site":"G1","subtitulo":"Corpo de H\u00e9lio Jorge S\u00e1, de 61 anos, foi velado em Viam\u00e3o.\nEle morreu na tarde de quarta-feira quando dirigia em Porto Alegre.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/nNa54chElUFsJTdT1zojEb5OivW-pBPW_2x9XLf-IL82IyTZEo3vGvmsaJxd-Aoe/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/21/gf478g78fh94fh.jpg","titulo":"Corpo de taxista que morreu durante temporal em Porto Alegre \u00e9 enterrado","ultima_atualizacao":"February 21, 2013 15:56:31"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/rua-deve-ficar-bloqueada-por-60-dias-apos-asfalto-ceder-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 15:41:16","site":"G1","subtitulo":"Prefeito Jos\u00e9 Fortunati esteve no local na manh\u00e3 desta quinta-feira (21).\nPer\u00edcia ser\u00e1 feita no local para investigar causas do incidente.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/OpLBr-S2G3-WSLdJ2uGc-cH1gTRPbw5doIlKoujP52MRzMqn49TQzGs0HuXwIFrU/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/21/imagem99762.jpg","titulo":"Rua deve ficar bloqueada por 60 dias  ap\u00f3s asfalto ceder em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 21, 2013 15:45:05"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/motorista-e-preso-apos-atropelar-ciclista-e-fugir-em-alvorada-rs.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 15:16:30","site":"G1","subtitulo":"Acidente aconteceu nesta manh\u00e3, na Regi\u00e3o Metropolitana de Porto Alegre.\nMotorista foi encontrado em Viam\u00e3o e ser\u00e1 levado ao Pres\u00eddio Central.","titulo":"Motorista \u00e9 preso ap\u00f3s atropelar ciclista e fugir em Alvorada, RS","ultima_atualizacao":"February 21, 2013 15:16:30"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/policia-pedira-copia-de-inquerito-de-incendio-em-boate-na-argentina.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 15:03:19","site":"G1","subtitulo":"Delegado quer documento para ajudar no inqu\u00e9rito da boate Kiss.\nInvestiga\u00e7\u00f5es em Santa Maria devem ser conclu\u00eddas no in\u00edcio de mar\u00e7o.","titulo":"Pol\u00edcia pedir\u00e1 c\u00f3pia de inqu\u00e9rito de inc\u00eandio em boate na Argentina","ultima_atualizacao":"February 21, 2013 15:03:19"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Nossa Terra 2012","editorias":["Brasil","Nossa Terra","Nossa Terra 2012","Nossa Terra 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/nossa-terra/2012/noticia/2013/02/grupo-de-remadores-se-reune-para-descer-leito-do-rio-camaqua-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 13:06:11","site":"G1","subtitulo":"Cerca de 130 pessoas percorreram um trajeto de 16 km sobre as \u00e1guas.\nEvento ocorre h\u00e1 18 anos no munic\u00edpio de Santana da Boa Vista. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/1Q7c6OfKOU1J_d06s-oEyj4S98agth4gWZUdq4_mPlqCLuIu67SS6LxZdg2l3w9K/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/19/camaqua.jpg","titulo":"Grupo de remadores se re\u00fane para descer leito do Rio Camaqu\u00e3 no RS","ultima_atualizacao":"March 19, 2013 13:09:45"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/operacao-emergencial-tenta-reparar-estragos-da-chuva-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 12:39:56","site":"G1","subtitulo":"Trabalhos foram programados para esta quinta (21), mesmo com chuva.\nSegundo a prefeitura, s\u00e3o 150 servidores espalhados pela cidade.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/BNe8wCycXWSS4J5YmByGoyOOenvpc864dr-8MPEPSZT8O76uUhv967ptVIwm9jp7/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/21/1chuva.jpg","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o emergencial tenta reparar estragos da chuva em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 21, 2013 12:44:15"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/caminhao-chegou-ser-usado-para-tirar-agua-de-predio-alagado-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 12:31:30","site":"G1","subtitulo":"Estabelecimento comercial fica localizado na Rua Coronel Bordini.\nTemporal provocou alagamentos em diversas ruas de Porto Alegre.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/xsYVM63tgUq7G8pIArDwg5un4iKpeE0SWGqyDGsh65nEzAmpMZqTrmCcHnx_eSty/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/20/caminha1.jpg","titulo":"Caminh\u00e3o chegou a ser usado para tirar \u00e1gua de pr\u00e9dio alagado no RS","ultima_atualizacao":"February 21, 2013 12:31:30"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2013/02/656-mil-concorrem-para-398-vagas-na-defensoria-publica-do-rs.html","primeira_publicacao":"February 21, 2013 11:34:40","site":"G1","subtitulo":"Cargos s\u00e3o de n\u00edvel m\u00e9dio e superior. \nOs sal\u00e1rios s\u00e3o, respectivamente, de R$ 3 mil e R$ 5,5 mil.","titulo":"65,6 mil concorrem para 398 vagas na Defensoria P\u00fablica do RS","ultima_atualizacao":"February 21, 2013 11:36:42"}],"itemInicial":1605,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":108,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}