{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/preso-homem-suspeito-de-assaltar-taxistas-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 22:38:15","site":"G1","subtitulo":"Homem faz parte de quadrilha suspeita de atacar 4 t\u00e1xis no in\u00edcio do m\u00eas.\nPris\u00e3o ocorreu nesta quinta-feira na Lomba do Pinheiro.","titulo":"Preso homem suspeito de assaltar taxistas em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 22:38:26"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/mp-rs-lanca-programa-para-evitar-novas-tragedias-como-da-boate-kiss.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 22:09:03","site":"G1","subtitulo":"Plano tem como objetivo solucionar problemas de preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandios. \nEspa\u00e7os p\u00fablicos e privados ter\u00e3o prazo para resolver eventuais problemas.","titulo":"MP-RS lan\u00e7a programa para evitar novas trag\u00e9dias como a da boate Kiss","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 22:10:45"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/secretaria-da-saude-confirma-segundo-caso-de-gripe-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 21:06:23","site":"G1","subtitulo":"Paciente \u00e9 de S\u00e3o Gabriel, onde ocorreu epidemia da doen\u00e7a em 2009. \nSecret\u00e1rio de sa\u00fade do munic\u00edpio confirma outros dois casos na cidade.","titulo":"Secretaria da Sa\u00fade confirma segundo caso de gripe A no RS","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 21:06:23"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/mpf-rs-pede-extradicao-de-italiano-que-sequestrou-menino-em-guapore.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 20:22:02","site":"G1","subtitulo":"Homem foi encontrado pela Interpol em Montevid\u00e9u, capital uruguaia.\nEle pretendia viajar com a crian\u00e7a para a It\u00e1lia, mesmo sem autoriza\u00e7\u00e3o.","titulo":"MPF-RS pede extradi\u00e7\u00e3o de italiano que sequestrou menino em Guapor\u00e9","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 20:23:26"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/ajuris-tenta-barrar-publicacao-nominal-de-salarios-do-tj-rs.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 19:22:00","site":"G1","subtitulo":"Associa\u00e7\u00e3o dos Ju\u00edzes ingressou com mandado de seguran\u00e7a no STF.\nCNJ determinou que TJ-RS divulgue nomes e vencimentos dos servidores.\n","titulo":"Ajuris tenta barrar publica\u00e7\u00e3o nominal de sal\u00e1rios do TJ-RS","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 19:22:00"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/secretario-do-meio-ambiente-do-rs-nega-irregularidade-em-licenciamento.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 18:25:55","site":"G1","subtitulo":"Suspeitas envolvem instala\u00e7\u00e3o de parque e\u00f3lico em Quint\u00e3o, no litoral.\nMP denunciou atual presidente da Fepam e outros funcion\u00e1rios do \u00f3rg\u00e3o.\n\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/2EJuCBZGbK433wljWQ-IDFMBkV8=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/18/fepam_400.jpg","titulo":"Secret\u00e1rio do Meio Ambiente do RS nega irregularidade em licenciamento","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 18:25:55"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/me-sinto-honrado-diz-kiko-apos-virar-embaixador-da-copa-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 18:05:00","site":"G1","subtitulo":"Personagem foi declarado embaixador da capital ga\u00facha para a Copa.\nAtor mostrou conhecimento sobre a cidade e disse querer beber chimarr\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/A8WhHjc74Ks5-2aXVpRzT0yKLLM=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/18/kiko3.jpg","titulo":"'Me sinto honrado', diz Kiko ap\u00f3s virar embaixador da Copa no RS","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 18:09:26"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/receita-identifica-500-imoveis-com-indicios-de-irregularidades-no-rs-rs.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 17:12:25","site":"G1","subtitulo":"Helic\u00f3ptero percorreu munic\u00edpios das fronteiras e divida com SC.\nObjetivo \u00e9 encontrar contribuintes em poss\u00edvel situa\u00e7\u00e3o irregular. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/El5QNE4w5wXfRNaaeJMvTsQxDFI=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/18/sobrevoo_pelotas_146.jpg","titulo":"Receita identifica 500 im\u00f3veis com ind\u00edcios de irregularidades no RS","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 17:16:00"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/justica-determina-que-manifestantes-desocupem-predio-da-receita-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 15:49:51","site":"G1","subtitulo":"Sede da Receita, da Fazenda e do Incra est\u00e1 ocupada desde ter\u00e7a (16).\nProtesto em Porto Alegre re\u00fane entidades ligadas \u00e0 quest\u00e3o agr\u00e1ria.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/fr3IYYl0gtI4R4wKl0NJKb_GR0U=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/16/20130416_093824.jpg","titulo":"Justi\u00e7a determina que manifestantes desocupem pr\u00e9dio da Receita no RS","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 15:49:51"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/menina-de-9-anos-morre-apos-ser-atropelada-por-moto-em-tunas-rs.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 15:28:12","site":"G1","subtitulo":"Acidente ocorreu na zona rural da cidade no Vale do Rio Pardo, diz pol\u00edcia.\nDois irm\u00e3os que ocupavam a moto foram hospitalizados em Arroio do Tigre.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/3KDzG1nAE3gaqUiZUbk3KqYPtzk=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/18/escola_acidente_1.jpg","titulo":"Menina de 9 anos morre ap\u00f3s ser atropelada por moto em Tunas, RS","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 16:47:15"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/finalizada-2-etapa-das-obras-da-sala-sinfonica-da-ospa-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 15:04:34","site":"G1","subtitulo":"Ato simb\u00f3lico marcou fim de mais uma fase da constru\u00e7\u00e3o da nova sede.\nObras do pr\u00e9dio devem ser conclu\u00eddas no segundo semestre de 2014.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/HZQEZjw5a2gUy7WKsEppMGDLZAI=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/03/projeto.jpg","titulo":"Finalizada 2\u00aa etapa das obras da sala sinf\u00f4nica da Ospa, em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 15:06:26"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/protestos-reunem-cerca-de-mil-pessoas-em-porto-alegre-diz-pm.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 14:24:29","site":"G1","subtitulo":"Ato contestando reintegra\u00e7\u00e3o de posse foi realizado no Pa\u00e7o Municipal.\nOutra manifesta\u00e7\u00e3o exige fim do fator previdenci\u00e1rio e jornada de 40 horas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/LnXi6A2LAFeMtf7k016J3c3WySE=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/18/protesto_1.jpg","titulo":"Protestos re\u00fanem cerca de mil pessoas em Porto Alegre, diz PM","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 14:30:50"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/fui-forte-e-sai-desta-diz-jovem-que-ficou-80-dias-internada-apos-incendio.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 14:16:52","site":"G1","subtitulo":"Universit\u00e1ria de Santa Maria \u00e9 uma das sobreviventes do inc\u00eandio na Kiss.\nKelen Ferreira aproveitou para matar a saudade de casa e dos familiares.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Sw4ltHBLlZx984z7cNdDkrU56os=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/18/kiss.jpg","titulo":"'Fui forte e sa\u00ed desta', diz jovem que ficou 80 dias internada ap\u00f3s inc\u00eandio","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 14:23:08"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/exportacoes-registram-queda-no-rs-no-primeiro-trimestre-diz-fee.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 13:15:39","site":"G1","subtitulo":"Varia\u00e7\u00e3o do volume das exporta\u00e7\u00f5es foi de -11,5%, abaixo da nacional.\nEntre os maiores exportadores, RS ficou em quarto lugar.","titulo":"Exporta\u00e7\u00f5es registram queda no RS no primeiro trimestre, diz FEE","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 13:15:39"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/em-meio-polemica-kiko-chega-ao-rs-para-ser-embaixador-da-copa.html","primeira_publicacao":"April 18, 2013 12:31:09","site":"G1","subtitulo":"Mexicano receber\u00e1 o t\u00edtulo em cerim\u00f4nia na Prefeitura de Porto Alegre.\nCarlos Villagr\u00e1n ainda far\u00e1 dois shows na capital no pr\u00f3ximo domingo. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/_E4iNlcZLjfLuOrSjvf51eU9pNM=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/18/kiko.jpg","titulo":"Em meio a pol\u00eamica, Kiko chega ao RS para ser embaixador da Copa","ultima_atualizacao":"April 18, 2013 15:39:28"}],"itemInicial":375,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":26,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}