{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/temperaturas-caem-no-rs-e-se-aproximam-de-0c-nesta-terca.html","primeira_publicacao":"April 24, 2012 07:55:56","site":"G1","subtitulo":"At\u00e9 as 7h, m\u00ednima mais baixa foi de 1,6\u00baC, em Bag\u00e9, segundo o Inmet.\n\u00c0 tarde, m\u00e1ximas ficam em torno dos 20\u00baC na maior parte do estado.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/24/agasalhos300x225.jpg","titulo":"Temperaturas caem no RS e se aproximam de 0\u00baC nesta ter\u00e7a","ultima_atualizacao":"April 24, 2012 08:43:20"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/porto-alegre-tera-centro-de-referencia-do-povo-negro-partir-de-maio.html","primeira_publicacao":"April 24, 2012 06:49:37","site":"G1","subtitulo":"Iniciativa come\u00e7a a funcionar no Dia Nacional de Combate ao Racismo.\nCoordenador diz que principal diretriz \u00e9 melhorar qualidade de vida.\n","titulo":"Porto Alegre ter\u00e1 Centro de Refer\u00eancia do Povo Negro a partir de maio","ultima_atualizacao":"April 24, 2012 06:49:37"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/bob-dylan-encerra-turne-pelo-brasil-com-show-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 23, 2012 23:09:21","site":"G1","subtitulo":"Capital ga\u00facha recebe o cantor e compositor nesta ter\u00e7a-feira (24), \u00e0s 21h.\nExpectativa \u00e9 de casa lotada e de espet\u00e1culo com v\u00e1rias m\u00fasicas cl\u00e1ssicas.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/16/bob-dylan-004.jpg","titulo":"Bob Dylan encerra turn\u00ea pelo Brasil com show em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 23, 2012 23:20:10"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/situacao-do-presidio-de-porto-alegre-sera-denunciada-orgao-da-oea.html","primeira_publicacao":"April 23, 2012 22:05:33","site":"G1","subtitulo":"Ajuris enviar\u00e1 documento \u00e0 Comiss\u00e3o Interamericana de Direitos Humanos.\nCom 2 mil presos a mais, Pres\u00eddio Central \u00e9 considerado o pior do pa\u00eds.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/23/ajuris_300.jpg","titulo":"Situa\u00e7\u00e3o do pres\u00eddio de Porto Alegre ser\u00e1 denunciada a \u00f3rg\u00e3o da OEA","ultima_atualizacao":"April 23, 2012 22:10:18"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/homem-que-atropelou-8-pessoas-na-ponte-de-tramandai-rs-e-denunciado.html","primeira_publicacao":"April 23, 2012 19:44:28","site":"G1","subtitulo":"Ele responder\u00e1 por tr\u00eas homic\u00eddios e cinco tentativas de homic\u00eddio.\nBaf\u00f4metro acusou que o condutor da caminhonete estava embriagado.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/03/18/ponte2.jpg","titulo":"Homem que atropelou 8 pessoas na ponte de Tramanda\u00ed, RS, \u00e9 denunciado","ultima_atualizacao":"April 23, 2012 19:44:28"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/cache-de-gabriel-o-pensador-causa-polemica-em-feira-do-livro-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2012 19:38:29","site":"G1","subtitulo":"Rapper receberia R$ 170 mil para ser patrono da feira em Bento Gon\u00e7alves. \nAp\u00f3s pol\u00eamica, prefeito pode cancelar participa\u00e7\u00e3o do m\u00fasico no evento.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/23/gabriel_300x400.jpg","titulo":"Cach\u00ea de Gabriel O Pensador causa pol\u00eamica em feira do livro no RS","ultima_atualizacao":"April 23, 2012 20:43:26"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/apos-reuniao-sem-avancos-prefeito-garante-metro-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 23, 2012 18:14:30","site":"G1","subtitulo":"Comitiva ga\u00facha busca resolver impasse sobre financiamento das obras.\nFortunati diz que projeto estar\u00e1 no PAC Mobilidade Grandes Cidades.","titulo":"Ap\u00f3s reuni\u00e3o sem avan\u00e7os, prefeito garante metr\u00f4 de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 23, 2012 18:14:30"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/mulher-suspeita-de-participacao-na-morte-de-empresaria-e-presa-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2012 17:10:11","site":"G1","subtitulo":"Ex-funcion\u00e1ria In\u00eas Flores deve ser indiciada por roubo e forma\u00e7\u00e3o de quadrilha. Outros tr\u00eas envolvidos j\u00e1 haviam sido presos.","titulo":"Mulher suspeita de participa\u00e7\u00e3o na morte de empres\u00e1ria \u00e9 presa no RS","ultima_atualizacao":"April 24, 2012 07:46:42"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/assaltante-de-banco-e-preso-no-litoral-norte-do-rs-diz-policia.html","primeira_publicacao":"April 23, 2012 16:54:05","site":"G1","subtitulo":"Homem de 37 anos teria participado de assaltos em Farroupilha e Triunfo.\nEle tinha pris\u00e3o preventiva decretada por suspeita de homic\u00eddio em Viam\u00e3o.","titulo":"Assaltante de banco \u00e9 preso no Litoral Norte do RS, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"April 23, 2012 16:54:05"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/o-central-estara-reformado-ou-entao-extinto-ate-2014-diz-secretario-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2012 15:48:43","site":"G1","subtitulo":"Airton Michels apresentou panorama sobre penitenci\u00e1ria ao CDES-RS.\nCasa Civil apresentou 21 projetos a serem analisados por conselheiros.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/23/michels_300x225.jpg","titulo":"'O Central estar\u00e1 reformado ou ent\u00e3o extinto at\u00e9 2014', diz secret\u00e1rio no RS","ultima_atualizacao":"April 23, 2012 15:48:43"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/candido-godoi-no-rs-celebra-oitava-edicao-da-festa-dos-gemeos.html","primeira_publicacao":"April 23, 2012 15:09:21","site":"G1","subtitulo":"Cidade \u00e9 conhecida mundialmente pelo n\u00famero de nascimentos gemelares.\nCerca de 1% da popula\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio \u00e9 formada por g\u00eameos.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/23/festa_gemeos_1.gif_620x465_nova.gif","titulo":"C\u00e2ndido God\u00f3i, no RS, celebra a oitava edi\u00e7\u00e3o da Festa dos G\u00eameos\n","ultima_atualizacao":"April 23, 2012 15:31:20"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/transito-causa-19-mortes-no-final-de-semana-no-rs-dizem-pm-e-prf.html","primeira_publicacao":"April 23, 2012 13:29:05","site":"G1","subtitulo":"Dia mais tr\u00e1gico foi domingo, quando 10 perderam a vida em 8 ocorr\u00eancias.\nNesta segunda, at\u00e9 o momento foi contabilizado apenas um acidente fatal.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/21/cerrolargo_-_brigada_militar.jpg","titulo":"Tr\u00e2nsito causa 19 mortes no final de semana no RS, dizem PM e PRF","ultima_atualizacao":"April 23, 2012 13:29:05"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/secretario-de-seguranca-do-rj-diz-que-upps-nao-funcionariam-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2012 13:27:27","site":"G1","subtitulo":"Jos\u00e9 Mariano Beltrame participou de audi\u00eancia p\u00fablica nesta segunda (23).\n\"Combate \u00e0 viol\u00eancia deve ser feito por meio de programas sociais\", disse.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/23/bltrame.jpg","titulo":"Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a do RJ diz que UPPs n\u00e3o funcionariam no RS","ultima_atualizacao":"April 23, 2012 13:27:27"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Estiagem","editorias":["Brasil","Estiagem","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/estiagem/noticia/2012/04/governo-libera-cerca-de-r-5-milhoes-cidades-atingidas-pela-seca-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2012 12:24:49","site":"G1","subtitulo":"Ser\u00e3o beneficiados 63 munic\u00edpios que assinaram documento.\nPrincipal destino do recurso \u00e9 a reativa\u00e7\u00e3o de po\u00e7os artesianos.\n","titulo":"Governo libera cerca de R$ 5 milh\u00f5es a cidades atingidas pela seca no RS","ultima_atualizacao":"April 23, 2012 12:24:49"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/bebe-escapa-ileso-de-capotagem-que-causou-uma-morte-no-rs-diz-prf.html","primeira_publicacao":"April 23, 2012 11:34:01","site":"G1","subtitulo":"Acidente ocorreu neste domingo na BR-287 em Jaguari, na Regi\u00e3o Central.\nMenina de um ano estava presa a cadeirinha durante a capotagem.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/23/capotagem_300x225.jpg","titulo":"Beb\u00ea escapa ileso de capotagem que causou uma morte no RS, diz PRF","ultima_atualizacao":"April 23, 2012 11:34:01"}],"itemInicial":9135,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":610,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}