{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/novo-protesto-contra-aumento-da-passage-tranca-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 22:37:35","site":"G1","subtitulo":"Manifestantes bloquearam a Avenida Ipiranga, em frente \u00e0 PUC-RS.\nAlguns participantes chegaram a entrar em conflito com Brigada Militar.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ke4GMjOvepgDFnB7JX29_EBhuNWVoGEJvNYvP0g1hnwnunm61S9a-0m45nMPoVfH/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/25/185240-ato-contra-aumento-de-passagem-e-realizado-em-poa.jpg","titulo":"Novo protesto contra aumento da passagem tranca via em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 22:46:05"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/porto-alegre-lidera-ranking-de-novos-casos-de-tuberculose-no-brasil.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 21:39:52","site":"G1","subtitulo":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que taxa \u00e9 de 104 casos para 100 mil habitantes. \nTeste r\u00e1pido de diagn\u00f3stico da doen\u00e7a ser\u00e1 oferecido na rede p\u00fablica.","titulo":"Porto Alegre lidera ranking de novos casos de tuberculose no Brasil","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 21:44:47"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/porto-alegre-tera-voo-direto-para-miami-partir-de-19-de-dezembro.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 21:26:36","site":"G1","subtitulo":"Confirma\u00e7\u00e3o foi feita nesta segunda-feira pela empresa American Airlines.\nAs vendas das passagens devem iniciar a partir do pr\u00f3ximo m\u00eas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/X0af3bA-XPCGsBWaaeqhkZZlfHAYA48JM5oXebG2IE-fVQ-AXaBuluchqFM_7jI1/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2011/11/29/aa.jpg","titulo":"Porto Alegre ter\u00e1 voo direto para Miami a partir de 19 de dezembro","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 21:26:54"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/manifestantes-protestam-em-frente-ao-gabinete-do-prefeito-de-santa-maria.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 20:20:41","site":"G1","subtitulo":"Dois atos foram realizados na Pra\u00e7a Saldanha Marinho nesta segunda.\nFaixas pedindo a sa\u00edda de Cezar Schirmer foram confeccionadas.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/-veg1EyoaDJWTL6dwtGMXlVDprzcDB-H2lOiRI5MSurbxB5NUDSgNxtepBazNvEw/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/25/protesto_sm_1.jpg","titulo":"Manifestantes protestam em frente ao gabinete do prefeito de Santa Maria","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 20:20:41"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/fotos/2013/03/fotos-da-pericia-mostram-interior-da-kiss-apos-tragedia.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 19:46:12","site":"G1","subtitulo":"Imagens fazem parte de laudo que consta no inqu\u00e9rito de mais de 13 mil p\u00e1ginas","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Lx02FTea8xgliBRYgO8diubWlVLJZHWKb56butWmme6n_ZAc0B7BQEdvH0xtCRl3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/25/kiss_3.jpg","titulo":"Fotos da per\u00edcia mostram interior da Kiss ap\u00f3s trag\u00e9dia","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 19:54:50"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/prefeitura-de-santa-maria-tera-de-indenizar-familia-de-morto-por-gripe.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 18:48:12","site":"G1","subtitulo":"Posto de sa\u00fade n\u00e3o indicou tratamento adequado e paciente morreu.\nProcuradora-geral diz que prefeitura ainda n\u00e3o foi notificada; cabe recurso.","titulo":"Prefeitura de Santa Maria ter\u00e1 de indenizar fam\u00edlia de morto por gripe A","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 18:49:06"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/rompimento-de-cabos-deixa-parcela-de-clientes-da-oi-sem-servicos-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 18:25:31","site":"G1","subtitulo":"Problema afeta servi\u00e7os de telefonia fixa, m\u00f3vel e internet banda larga.\nOperadora diz que est\u00e1 trabalhando para normalizar a situa\u00e7\u00e3o at\u00e9 a noite.","titulo":"Rompimento de cabos deixa parte de clientes da Oi sem servi\u00e7os no RS","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 18:36:32"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/parado-em-blitz-no-rs-motorista-diz-que-pagou-r-900-por-cnh.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 17:53:39","site":"G1","subtitulo":"Condutor de caminh\u00e3o foi parado pela PRF na BR-386 no RS.\nEle foi preso em flagrante por uso de documento falso.","titulo":"Parado em blitz no RS, motorista diz que pagou R$ 900 por CNH","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 17:53:39"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/cerca-de-60-mil-devem-deixar-porto-alegre-pela-rodoviaria-na-pascoa.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 17:17:34","site":"G1","subtitulo":"Al\u00e9m dos 600 hor\u00e1rios normais, ser\u00e3o colocados 450 \u00f4nibus extras.\nMovimento rumo ao Interior do estado deve ser maior do que para o Litoral.","titulo":"Cerca de 60 mil devem deixar Porto Alegre pela rodovi\u00e1ria na P\u00e1scoa","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 17:17:34"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/policia-e-receita-federal-recolhem-bebidas-e-objetos-na-boate-kiss.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 16:40:22","site":"G1","subtitulo":"Outros itens, como instrumentos, foram recolhidos na tarde desta segunda.\n\u00cdnc\u00eandio na casa noturna de Santa Maria em 27 de janeiro matou 241.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/hIkDcgMhly8xnO-_7KX37Z6PUHlGSZBbA6yaKomMGOa7YSC10YH15CRqMKKTUhgD/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/25/08983473.jpg","titulo":"Pol\u00edcia e Receita Federal recolhem bebidas e objetos na boate Kiss","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 18:07:17"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/exportacoes-do-rs-caem-17-nos-dois-primeiros-meses-de-2013-diz-fee.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 16:15:20","site":"G1","subtitulo":"Vendas externas somaram US$ 2,1 bilh\u00f5es, US$ 283,7 milh\u00f5es a menos. \nNo meso per\u00edodo, resultado nacional apresentou redu\u00e7\u00e3o de 5,4%.\n\n","titulo":"Exporta\u00e7\u00f5es do RS caem 17% nos dois primeiros meses de 2013","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 16:18:26"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2013/03/universidade-federal-do-pampa-abre-97-vagas-tecnico-administrativas.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 16:00:02","site":"G1","subtitulo":"H\u00e1 oportunidades de n\u00edvel m\u00e9dio e de n\u00edvel superior. \nOs sal\u00e1rios v\u00e3o de R$ 1.912,99 a R$ 6.277,41.","titulo":"Universidade Federal do Pampa abre 97 vagas t\u00e9cnico-administrativas","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 16:00:02"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Nossa Terra 2013","editorias":["Nossa Terra","Nossa Terra 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/nossa-terra/2013/noticia/2013/03/preservacao-da-agua-e-tema-de-palestra-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 15:39:20","site":"G1","subtitulo":"Especialista fala de mudan\u00e7a no foco de conserva\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos.\nEvento ser\u00e1 na quarta-feira (27), na sede do Tribunal de Contas do Estado. ","titulo":"Preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1gua \u00e9 tema de palestra em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 15:39:20"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/delegado-nega-motivacao-politica-em-conclusao-de-inquerito-da-kiss.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 15:30:15","site":"G1","subtitulo":"Em entrevista \u00e0 RBS TV, Marcelo Arigony explicou conclus\u00f5es da pol\u00edcia.\nO delegado tamb\u00e9m criticou a conduta do prefeito de Santa Maria.","titulo":"Delegado nega motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica em conclus\u00e3o de inqu\u00e9rito da Kiss","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 15:30:15"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/feira-do-peixe-de-porto-alegre-sera-aberta-12h-desta-terca-feira.html","primeira_publicacao":"March 25, 2013 15:16:19","site":"G1","subtitulo":"Bancas ficar\u00e3o abertas at\u00e9 as 12h da sexta (29) no Largo Gl\u00eanio Peres.\nExpectativa dos organizadores \u00e9 comercializar mais de 180 toneladas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/r9CLtnC7zp8Iq6QBUjzFGTqTD6lvAOlbmg6pAEODmexUHdgokyGRW6AP_ruKgmfa/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/25/feira_peixe_620.jpg","titulo":"Feira do Peixe de Porto Alegre ser\u00e1 aberta \u00e0s 12h desta ter\u00e7a-feira","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 15:17:56"}],"itemInicial":930,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":63,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}