{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/fim-de-semana-tera-cara-de-inverno-e-temperaturas-perto-dos-0c-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 21:20:44","site":"G1","subtitulo":"M\u00ednimas do ano devem ser registradas entre s\u00e1bado e domingo. \nH\u00e1 possibilidade de geada nos Campos de Cima Serra e na Campanha.","titulo":"Fim de semana ter\u00e1 cara de inverno e temperaturas perto dos 0\u00baC no RS","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 21:27:01"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/vale-do-sinos-tem-18-das-mortes-em-acidentes-com-ciclistas-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 20:52:18","site":"G1","subtitulo":"Foram registradas 928 mortes de ciclistas entre 2007 e 2012 no estado.\nMaioria dos acidentes ocorrem nas noites dos fins de semana, diz Detran.","titulo":"Vale do Sinos tem 18% das mortes em acidentes com ciclistas no RS","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 20:52:18"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/campanha-tem-como-meta-vacinar-23-milhoes-de-pessoas-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 20:01:35","site":"G1","subtitulo":"Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o foi lan\u00e7ada nesta sexta-feira no Piratini. \nDoses ser\u00e3o distribu\u00eddas para grupo priorit\u00e1rio entre 15 a 26 de abril.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/fQggeTJcNOw1x_5qbc4pzFtu60w=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/12/governador_tarso.jpg","titulo":"Campanha tem como meta vacinar  2,3 milh\u00f5es de pessoas no RS","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 20:07:07"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/mp-analisa-possivel-proceso-criminal-contra-prefeito-de-santa-maria-rs.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 18:57:11","site":"G1","subtitulo":"Inqu\u00e9rito j\u00e1 foi encaminhado \u00e0 Procuradoria de Prefeitos pelo TJ-RS. \nSe for denunciado, Schirmer ser\u00e1 julgado por desembargador Aristides Neto.","titulo":"MP analisa poss\u00edvel processo criminal de prefeito de Santa Maria","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 19:05:47"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/bm-mudara-postura-em-protestos-em-porto-alegre-chega-de-vandalismo.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 18:02:14","site":"G1","subtitulo":"Pela terceira vez, manifesto contra valor do \u00f4nibus teve a\u00e7\u00e3o de v\u00e2ndalos.\nTenente Solon Beresford diz que movimento promete uma coisa e faz outra.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/WCajItPUh-F5ipXVTdIDZels9EE=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/11/manifestantes-pedem-reducao-maior-na-passagem-rs.jpg","titulo":"BM mudar\u00e1 postura em protestos em Porto Alegre: 'Chega de vandalismo'","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 18:17:53"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/presos-suseitos-de-envolvimento-em-homicidios-e-trafico-no-norte-do-rs.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 17:15:39","site":"G1","subtitulo":"Pol\u00edcia Civil prendeu seis pessoas nesta sexta em Frederico Westphalen. \nNa casa deles, foram encontrados dois rev\u00f3lveres, espingarda e muni\u00e7\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/9exdGtgHwFeAbVTlLV5lmQWfVuk=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/12/frederico_1.jpg","titulo":"Presos suspeitos de participa\u00e7\u00e3o em homic\u00eddios e tr\u00e1fico no Norte do RS","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 17:39:52"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["AM","Amazonas","Concursos e Emprego","Esp\u00edrito Santo","Minas Gerais","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","SC","Santa Catarina","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2013/04/banco-do-brasil-prorroga-inscricoes-de-concurso-em-6-estados.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 17:08:36","site":"G1","subtitulo":"Cargo \u00e9 de escritur\u00e1rio, que exige n\u00edvel m\u00e9dio. \nO sal\u00e1rio \u00e9 de R$ 1.892,00 para jornada de 30 horas semanais.","titulo":"Banco do Brasil prorroga inscri\u00e7\u00f5es de concurso em 6 estados","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 17:08:52"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/celular-de-taxista-morto-na-fronteira-oeste-e-localizado-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 16:20:53","site":"G1","subtitulo":"Aparelho estava em poder de tr\u00eas homens, que foram presos e liberados. \nSegundo a pol\u00edcia, pista pode refor\u00e7ar liga\u00e7\u00e3o entre os seis assassinatos.","titulo":"Celular de taxista morto na Fronteira Oeste \u00e9 localizado em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 16:30:21"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Nossa Terra 2013","editorias":["Brasil","Nossa Terra","Nossa Terra 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/nossa-terra/2013/noticia/2013/04/reserva-do-taim-comeca-se-recuperar-apos-incendio-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 15:58:52","site":"G1","subtitulo":"Fogo consumiu 5,6 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o por mais de 200 horas.\nAmbientalistas da FURG v\u00e3o acompanhar regenera\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/7dZ6wHI40dNW1N5nTdCGYsSBm2w=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/11/reserva_taim.jpg","titulo":"Reserva do Taim come\u00e7a a se recuperar ap\u00f3s inc\u00eandio no RS","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 16:01:19"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/dilma-anuncia-investimento-de-r-24-bilhoes-em-obras-rodoviarias-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 14:38:06","site":"G1","subtitulo":"BR-448, BR-116 e BR-392 ter\u00e3o trechos restruturados no estado.\nObjetivo \u00e9 desafogar o tr\u00e2nsito e tentar escoar a produ\u00e7\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/sdEBsUHQX6DZupGc9t0kP1j0Ev8=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/12/dilmafala1.jpg","titulo":"Dilma anuncia investimento de R$ 2,4 bilh\u00f5es em obras rodovi\u00e1rias no RS","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 14:38:06"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/tenho-muito-interesse-no-metro-diz-dilma-rousseff-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 12:36:48","site":"G1","subtitulo":"Presidente participou de formatura de 2,3 mil em cursos do Pronatec.\nAgenda na capital seguiu com entrega de m\u00e1quinas no Cais do Porto.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/lLudXfr52mjWMX8zGh1JWaRJ2Es=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/12/dilma5ok.jpg","titulo":"'Tenho muito interesse no metr\u00f4', diz Dilma Rousseff em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 14:45:04"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/fortunati-pede-medidas-dilma-para-baixar-tarifa-do-transporte-publico.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 12:26:00","site":"G1","subtitulo":"Prefeito de Porto Alegre falou em nome da Frente dos Prefeitos.\nPresidente participou da formatura de 2 mil alunos do Pronatec.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/8ZEJWmuKVEJ99zB7ihGrCyrLIY8=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/12/fortuna.jpg","titulo":"Fortunati pede medidas a Dilma para baixar tarifa do transporte p\u00fablico\n","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 15:20:58"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Economia","editorias":["Economia","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/economia/noticia/2013/04/dilma-critica-os-que-fazem-barulho-pela-reducao-do-emprego.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 12:14:46","site":"Economia","subtitulo":"Presidente participou de formatura de alunos do Pronatec em Porto Alegre.\nDilma afirmou que governo quer dobrar renda per capita no pa\u00eds at\u00e9 2022.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/lLudXfr52mjWMX8zGh1JWaRJ2Es=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/12/dilma5ok.jpg","titulo":"Dilma critica os que fazem 'barulho' pela redu\u00e7\u00e3o do emprego ","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 17:08:02"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/prefeita-de-cidade-do-interior-do-rs-tem-casa-invadida-por-assaltantes.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 11:39:04","site":"G1","subtitulo":"Dois suspeitos armados e encapuzados fugiram com objetos pessoais.\nCarmen Goerck foi levada pelos homens no carro oficial, mas foi liberada.","titulo":"Prefeita de cidade do interior do RS tem casa invadida por assaltantes","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 11:39:04"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/rs-ja-formou-40-mil-em-cursos-profissionalizantes-diz-pestana.html","primeira_publicacao":"April 12, 2013 11:29:01","site":"G1","subtitulo":"Chefe da Casa Civil diz que estado tem maior desempenho do pais.\nRS Sem Mis\u00e9ria \u00e9 lan\u00e7ado com participa\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/PS1J2RSL1Hqp-DfZNnMDnCaUYmU=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/12/dilma3.jpg","titulo":"RS j\u00e1 formou 40 mil em cursos profissionalizantes, diz Pestana","ultima_atualizacao":"April 12, 2013 15:19:48"}],"itemInicial":510,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":35,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}