{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Educa\u00e7\u00e3o","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/reitor-da-ufrgs-explica-como-fica-distribuicao-de-vagas-com-lei-de-cotas.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 12:59:02","site":"G1","subtitulo":"Em 2013, 1.678 vagas s\u00e3o destinadas aos cotistas, somando 30% do total.\nAcr\u00e9scimo de 6 mil inscri\u00e7\u00f5es aumenta n\u00famero de profissionais envolvidos.\n\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/o2_gYU4wfamE9m_de2rcdsAse_JMZGutET0SGmZYyBmUlSm5Zu5yPCRQvH-kfUJb/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/13/ufrgs5.jpg","titulo":"Reitor da UFRGS explica como fica distribui\u00e7\u00e3o de vagas com lei de cotas","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 12:59:02"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Santa Catarina","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2013/01/cidade-de-chapeco-tem-quatro-mortos-em-acidentes-neste-sabado.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 12:52:26","site":"G1","subtitulo":"Primeira colis\u00e3o ocorreu \u00e0s 18h, na BR-480, que d\u00e1 acesso ao munic\u00edpio.\nTr\u00eas pessoas de uma mesma fam\u00edlia morreram no local, dizem Bombeiros.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/r5P9jEYgyhsK8TNmpl_gsD_Nie8n820I-7MwJzOBiZvkbE7mEkh3FPEtBVp8hWA2/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/13/acidente.jpg","titulo":"Chapec\u00f3 tem quatro mortos em acidentes neste s\u00e1bado","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 12:55:58"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/homem-morre-afogado-em-acude-de-coxilha-rs.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 12:39:09","site":"G1","subtitulo":"V\u00edtima tinha 34 anos e era natural de Palmeira das Miss\u00f5es.\nSegundo testemunhas, ele teria tentado atravessar o local a nado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/vEnBdHlkgGQQXpXFwJAi53bgcbinBJWHsmqD9z5nzc_kNhdHF-fb0C2X1k-iAtr8/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/13/dsc00003.jpg","titulo":"Homem morre afogado em a\u00e7ude de Coxilha, RS","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 12:39:09"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/ambulantes-aproveitam-praia-cheia-em-capao-da-canoa-para-faturar.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 12:22:36","site":"G1","subtitulo":"Salva-vidas isolaram \u00e1reas de maior perigo no mar na manh\u00e3 de domingo.\nDomingo ter\u00e1 temperatura m\u00e1xima de 27\u00b0C e seguir\u00e1 sem chuva.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/5NmN8EL6lX06vqS4Vi-xYCBi975LUT0mZER6WY3IpcZs5A5wb1g3Dmv14b59YVHQ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/13/capao_da_canoa-20130113-00053.jpg","titulo":"Praia cheia agrada ambulantes em Cap\u00e3o da Canoa","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 12:24:28"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/jovem-baleada-em-assalto-no-parana-sera-sepultada-neste-domingo-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 12:13:35","site":"G1","subtitulo":"Corpo foi liberado no Paran\u00e1 na madrugada e levado a Passo Fundo.\nMulher foi baleada na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (12), em Foz do Igua\u00e7u.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qvnGFL3U4QaCAw3CbKOYHBflgXH31l8bYrz3xo-UEyja-ZstdmK9oL1gqTKrY5wq/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/13/gauchamorta.jpg","titulo":"Jovem baleada em assalto no Paran\u00e1 ser\u00e1 enterrada neste domingo no RS","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 18:30:41"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/duas-pessoas-morrem-em-acidente-entre-moto-e-van-em-erechim-rs.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 11:48:50","site":"G1","subtitulo":"Colis\u00e3o frontal ocorreu durante a madrugada, na Avenida Caldas J\u00fanior.\nMorreram os dois ocupantes da moto; um deles teve o corpo carbonizado.","titulo":"Duas pessoas morrem em acidente entre moto e van em Erechim, RS","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 11:48:50"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Educa\u00e7\u00e3o","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/fotos/2013/01/veja-fotos-do-primeiro-dia-de-vestibular-da-ufrgs.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 11:25:25","site":"G1","subtitulo":"Provas da universidade seguem at\u00e9 pr\u00f3xima quarta-feira ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/rbYkdMEdfFOLyksZaF0ssp2k_NIR8oOGNPZGMEriQb_n0znHfjMNptC92cK77CRX/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/13/dsc01316.jpg","titulo":"Veja fotos do primeiro dia de vestibular da UFRGS","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 13:54:42"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Educa\u00e7\u00e3o","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/com-chimarrao-cadeira-e-lanche-pais-esperam-vestibulandos-da-ufrgs.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 11:05:16","site":"G1","subtitulo":"Domingo (13) \u00e9 dedicado a provas de f\u00edsica, literatura e l\u00edngua estrangeira.\nEsfor\u00e7o dos pais \u00e9 garantir que os estudantes cheguem no hor\u00e1rio.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/p0wCsjro4A7gS6m9kbb9CIxdKsEZ_HX1JavqeUA0ja10JUcjOsGkMOXecmHsy_7j/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/13/ufrgs1_1.jpg","titulo":"Com chimarr\u00e3o, cadeira e lanche, pais esperam vestibulandos da UFRGS","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 12:00:36"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/domingo-sera-de-tempo-seco-em-quase-todo-o-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 10:07:50","site":"G1","subtitulo":"Porto Alegre registrou m\u00ednima de 20,1\u00b0C nesta manh\u00e3, segundo o Inmet.\nNas praias do Litoral Norte, manh\u00e3 de domingo \u00e9 de sol e c\u00e9u azul.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/pOl3IjUL0ALPnQCtWspx5saAfk-VWWvQQZiQrFRHHmZ0sJNF4li9D1GAl1mByK2c/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/13/tempoempo.jpg","titulo":"Domingo ser\u00e1 de tempo seco em quase todo o Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 10:07:50"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/suspeito-de-executar-homem-pedido-de-noiva-e-preso-no-rs-diz-policia.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 09:31:42","site":"G1","subtitulo":"Homem foi detido em um s\u00edtio de Viam\u00e3o, na manh\u00e3 deste domingo (13).\nCrime ocorreu em maio; psic\u00f3loga \u00e9 suspeita de encomendar crime.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ESzW19eLeamgVEwppfktIekgWjA5opbpe8GIslgi3DMDiYxtFox7mCj0Mo1S7B8O/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/11/presa.jpg","titulo":"Suspeito de executar homem a pedido de noiva \u00e9 preso no RS, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 09:31:42"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Educa\u00e7\u00e3o","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/estudantes-chegam-cedo-para-evitar-transito-no-1-dia-de-provas-da-ufrgs.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 08:37:55","site":"G1","subtitulo":"Primeiro dia de provas foi neste domingo; mais de 46 mil se inscreveram.\nCandidatos responderam quest\u00f5es de f\u00edsica, literatura e l\u00edngua estrangeira.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/u5_5g4yrpZ7YUm5erSiq2UxdUhKnYBA7Yt09GmDd_G-s_tzu_qzw44yFefQyRbyp/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/13/ufrgs1.jpg","titulo":"Estudantes chegam cedo para evitar tr\u00e2nsito no 1\u00ba dia de provas da UFRGS","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 13:00:57"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/fabricio-pecanha-fecha-edicao-2013-do-planeta-atlantida-santa-catarina.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 04:58:16","site":"G1","subtitulo":"Dj brasileiro foi a 14\u00aa atra\u00e7\u00e3o do Palco Central.\nApresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7ou por volta 3h30.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/AQAM1YgBkEe-4wpCwvOd43KB3k1jicwt7YqvHFjOHlLGGfiVtVI_npYj-5JD3AOz/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/13/21807412871618_g.jpg","titulo":"Fabr\u00edcio Pe\u00e7anha fecha edi\u00e7\u00e3o 2013 do Planeta Atl\u00e2ntida Santa Catarina","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 05:10:24"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina","Ver\u00e3o","Ver\u00e3o 2013"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/shows-empolgam-publico-de-sc-na-segunda-noite-do-planeta-atlantida.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 04:56:12","site":"G1","subtitulo":"Apresenta\u00e7\u00f5es de diferentes g\u00eaneros musicais marcaram o festival. \nSegundo organiza\u00e7\u00e3o, cerca de 60 mil pessoas participaram do evento. \n ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/oa2gmNJhXXaCPC-WlvX3bYuGY296MsqfWXcZZhBpb5q-bvBgT4KNk3i5vit17m_v/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/13/21749412870250_g.jpg","titulo":"Shows empolgam p\u00fablico de SC na segunda noite do Planeta Atl\u00e2ntida","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 05:31:32"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/catarinense-santograau-se-apresentou-no-planeta-atlantida.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 04:20:13","site":"G1","subtitulo":"Show trouxe releituras de bandas que influenciaram grupo de Chapec\u00f3.\nApresenta\u00e7\u00e3o foi no Palco Pretinho Convida e iniciou \u00e0s 20h50.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/9K3WmhscW19jBbQwlkG6FOovyJVSHH8d0pPO4bqScunb5f2P_e-bY_k4gAkAZGfL/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/13/bandachapecook.jpg","titulo":"Catarinense SantoGraau se apresenta no Planeta Atl\u00e2ntida","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 04:28:14"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/com-30-anos-de-historia-rpm-estreia-no-palco-central-do-planeta-atlantida.html","primeira_publicacao":"January 13, 2013 03:45:25","site":"G1","subtitulo":"Paulo Ricardo j\u00e1 se apresentou em outras edi\u00e7\u00f5es, em carreira solo.\nQuarteto trouxe sucessos lan\u00e7ados na carreira.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/A9Jxg08-P4E7x0C5g8l6C_jOMKCyHRcMBx-Ycl-dDRoP8Cxq74Hq1KIuNw8OqGs3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/13/rpm02_.jpg","titulo":"Com 30 anos de hist\u00f3ria, RPM estreia no Palco Central do Planeta Atl\u00e2ntida","ultima_atualizacao":"January 13, 2013 03:51:09"}],"itemInicial":2955,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":198,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}