{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/forum-social-tematico-abre-com-debate-sobre-financiamento-do-sus.html","primeira_publicacao":"January 26, 2013 17:06:02","site":"G1","subtitulo":"Movimento defende destina\u00e7\u00e3o de 10% dos recursos da Uni\u00e3o para \u00e1rea. \nGrupo re\u00fane assinaturas para levar projeto de lei popular ao Congresso.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/gzDm8lK52aQ7fnfco5IafQIkR-eAPENWM4J8GlfjmiHhuQeoygEqfQRrzv_8uGcX/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/26/saude.jpg","titulo":"F\u00f3rum Social Tem\u00e1tico abre com debate sobre financiamento do SUS","ultima_atualizacao":"January 26, 2013 17:12:15"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/incendio-atinge-cabana-turistica-e-destroi-enfeites-de-natal-em-gramado.html","primeira_publicacao":"January 26, 2013 15:56:14","site":"G1","subtitulo":"Fogo deixou parcialmente destru\u00edda uma das cabanas da Vila de Natal.\nBombeiros chegaram ao local \u00e0 1h30 e extinguiram as chamas \u00e0s 4h.","titulo":"Inc\u00eandio atinge cabana tur\u00edstica e destr\u00f3i enfeites de Natal em Gramado","ultima_atualizacao":"January 26, 2013 15:56:14"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/em-video-confira-os-espacos-que-esperam-o-publico-no-planeta-rs.html","primeira_publicacao":"January 26, 2013 12:00:03","site":"G1","subtitulo":"Festival ter\u00e1 mais de 80 atra\u00e7\u00f5es em cinco palcos nos dois dias de show.\nEvento est\u00e1 marcado para os dias 1 e 2 de fevereiro, na praia de Atl\u00e2ntida.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/orH-Yo0htY1lj2Hy33o9VpNy6WWzo_yAHvENrGhGTE0i1qKSZQu8m_nvcaf2NzGx/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/25/mapa_rs-legendado-20-01.jpg","titulo":"Em v\u00eddeo, confira os espa\u00e7os que esperam o p\u00fablico no Planeta RS","ultima_atualizacao":"January 26, 2013 12:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/acidente-causa-duas-mortes-e-deixa-um-ferido-grave-na-ers-030-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 26, 2013 10:52:12","site":"G1","subtitulo":"Morreram um sargento e uma mulher, de 22 anos, diz a Brigada Militar.\nOutro militar sofreu trauma cranioencef\u00e1lico grav\u00edssimo, diz hospital.","titulo":"Acidente causa duas mortes e deixa um ferido grave na ERS-030, no RS","ultima_atualizacao":"January 26, 2013 11:20:26"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/01/bateria-da-embaixadores-do-ritmo-tera-reforco-de-bumbo-tradicionalista.html","primeira_publicacao":"January 26, 2013 08:05:03","site":"G1","subtitulo":"Samba-enredo da escola far\u00e1 homenagem a Alegrete e a Os Fagundes.\nEmbaixadores desfila no segundo dia do carnaval de Porto Alegre.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/XDY4EnAb0YJjQfB6wtvd987A0YKHrgckSZbjHD3m4jnL31E64EPDN0IGDqizcCg3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/24/dsc04965.jpg","titulo":"Bateria da Embaixadores do Ritmo ter\u00e1 refor\u00e7o de bumbo tradicionalista ","ultima_atualizacao":"January 26, 2013 08:05:03"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/mp-pode-pedir-suspensao-temporaria-da-extracao-de-areia-no-rio-jacui.html","primeira_publicacao":"January 25, 2013 23:45:10","site":"G1","subtitulo":"Reuni\u00e3o definiu medidas para refor\u00e7ar a fiscaliza\u00e7\u00e3o da atividade no rio. \nDragas extraem mineral pr\u00f3ximas das margens e em \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o.","titulo":"MP pode pedir suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da extra\u00e7\u00e3o de areia no Rio Jacu\u00ed","ultima_atualizacao":"January 25, 2013 23:49:01"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/preco-de-alguns-hortigranjeiros-aumenta-ate-95-no-rs-em-um-ano.html","primeira_publicacao":"January 25, 2013 23:00:17","site":"G1","subtitulo":"Problemas clim\u00e1ticos e quebra da safra s\u00e3o apontados como motivos.\nAlguns itens, no entanto, registraram queda de pre\u00e7o no mesmo per\u00edodo.","titulo":"Pre\u00e7o de alguns hortigranjeiros aumenta at\u00e9 95% no RS em um ano","ultima_atualizacao":"January 25, 2013 23:07:49"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/fotos/2013/01/veja-fotos-da-etapa-regional-de-livramento-do-garota-verao.html","primeira_publicacao":"January 25, 2013 22:11:08","site":"G1","subtitulo":"Candidatas de Santana do Livramento e Bag\u00e9 se classificaram para a final em Cap\u00e3o da Canoa","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/PTNlJqc2tHksgXvDBCX7Lcz8rg46YlJFMS2uQRg9xUxAmXCa0GSLthlQI_RNsa2I/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/25/dsc05223.jpg","titulo":"Veja fotos da etapa regional de Livramento do Garota Ver\u00e3o","ultima_atualizacao":"January 25, 2013 22:12:11"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Brasil","Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/01/candidatas-de-bage-e-livramento-se-classificam-para-final-do-garota-verao.html","primeira_publicacao":"January 25, 2013 21:17:53","site":"G1","subtitulo":"Etapa regional do concurso ocorreu nesta sexta em Santana do Livramento.\nAna Carolina Pedroso e Julia Benitez Lucas v\u00e3o representar a regi\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/6tPeA58PGPl_22P5-1luNCmd3CKHHmfQevHAMWGxc385QnLh5bX_OP0HuUwNTkzC/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/25/garota_verao_300.jpg","titulo":"Candidatas de Bag\u00e9 e Livramento se classificam para final do Garota Ver\u00e3o","ultima_atualizacao":"January 25, 2013 22:28:44"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/quase-40-das-escolas-estaduais-do-rs-precisa-de-reformas-emergenciais.html","primeira_publicacao":"January 25, 2013 20:18:27","site":"G1","subtitulo":"Problemas nas instala\u00e7\u00f5es amea\u00e7am ano letivo e colocam alunos em risco.\nSecretaria da Educa\u00e7\u00e3o promete concluir revitaliza\u00e7\u00e3o de todas at\u00e9 2014.","titulo":"Quase 40% das escolas estaduais do RS precisam de obras emergenciais","ultima_atualizacao":"January 25, 2013 21:28:01"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/escola-de-educacao-infantil-e-assaltada-5-vezes-em-12-dias-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 25, 2013 19:47:10","site":"G1","subtitulo":"Escola \u00e9 particular, mas tem conv\u00eanio com prefeitura e atende 45 crian\u00e7as.\nLadr\u00f5es levaram brinquedos, itens de higiene e alimentos.","titulo":"Escola de educa\u00e7\u00e3o infantil \u00e9 assaltada 5 vezes em 12 dias no RS","ultima_atualizacao":"January 25, 2013 19:47:10"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/receita-e-prf-encontram-50-quilos-de-crack-em-para-choque-de-carro-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 25, 2013 19:14:27","site":"G1","subtitulo":"Apreens\u00e3o ocorreu nesta sexta-feira (25) na BR-386, em Taba\u00ed. \nDuas mulheres, de 69 e 33 anos, foram presas em flagrante por tr\u00e1fico.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qWXJOeDMDZuJviJNagOYYE485asVJFiSXkUTQAmaMF4EQPuHc712VX5VU_OzN-xP/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/25/dsc00255.jpg","titulo":"Receita e PRF encontram 50 quilos de crack em para-choque de carro no RS","ultima_atualizacao":"January 25, 2013 19:26:18"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/justica-autoriza-adolescente-abortar-feto-com-ma-formacao-cerebral-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 25, 2013 18:39:41","site":"G1","subtitulo":"Exames comprovaram que feto n\u00e3o sobreviveria fora do \u00fatero, diz Justi\u00e7a.\nAborto nesses casos deixou de ser considerado crime ap\u00f3s decis\u00e3o do STF.","titulo":"Justi\u00e7a autoriza adolescente a abortar feto com m\u00e1 forma\u00e7\u00e3o cerebral no RS","ultima_atualizacao":"January 25, 2013 19:09:15"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/prf-flagra-porsche-194-kmh-em-rodovia-do-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"January 25, 2013 17:17:41","site":"G1","subtitulo":"Velocidade m\u00e1xima permitida no trecho da freeway \u00e9 de 110 km/h.\nCerca de 400 outros motoristas foram multados por excesso de velocidade.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/6HeJDRFLwm3h2FxxmM7FhJwR8m-HzKWfMPGhY8_ojiuCVQpt3iP-UAgFVUjzom0P/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/25/carro_194_300.jpg","titulo":"PRF flagra Porsche a 194 km/h em rodovia do Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"January 25, 2013 18:15:22"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Educa\u00e7\u00e3o","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/pre-selecionados-do-prouni-na-upf-tem-ate-31-de-janeiro-para-inscricao.html","primeira_publicacao":"January 25, 2013 17:16:29","site":"G1","subtitulo":"Lista dos candidatos foi divulgada nesta quinta-feira no site da universidade.\nAprovados no Prouni devem ser conhecidos no dia 7 de fevereiro.","titulo":"Pr\u00e9-selecionados do Prouni na UPF t\u00eam at\u00e9 31 de janeiro para inscri\u00e7\u00e3o","ultima_atualizacao":"January 25, 2013 17:16:29"}],"itemInicial":2580,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":173,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}