{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/mais-196-mil-doses-da-vacina-contra-gripe-chegam-ao-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 19:05:07","site":"G1","subtitulo":"Novo lote ser\u00e1 distribu\u00eddo a partir de segunda-feira (30) para grupo de risco.\nSegundo secretaria, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade prometeu mais 100 mil doses.","titulo":"Mais 196 mil doses da vacina contra gripe A chegam ao Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 19:20:31"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/numero-de-mamografias-pelo-sus-cresce-17-no-rs-de-janeiro-abril.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 18:17:03","site":"G1","subtitulo":"Ao todo, 108.268 mamografias foram feitas de gra\u00e7a no estado, diz Sa\u00fade. \nGa\u00fachas ocupam segundo lugar no ranking de casos da doen\u00e7a no Brasil.","titulo":"N\u00famero de mamografias pelo SUS cresce 17% no RS de janeiro a abril","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 18:24:44"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/caminhoneiros-queimam-pneus-em-rodovias-do-rs-mas-sem-bloqueios.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 18:01:03","site":"G1","subtitulo":"Incidentes foram registrados durante madrugada na Regi\u00e3o Central, diz PRF.\nEm mobiliza\u00e7\u00e3o nacional, categoria protesta contra novas normas da ANTT.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/DGElY2GhXokEdW-g12DZDtp-ruE36p93kb-zyoi8MOjQQJekqgfsMap2JpuBPAkZ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/27/protesto_caminhoneiros_300x225.jpg","titulo":"Caminhoneiros queimam pneus em rodovias do RS, mas sem bloqueios","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 22:43:46"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/mp-denuncia-policiais-paranaenses-por-morte-de-sargento-em-gravatai.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 17:31:26","site":"G1","subtitulo":"Tr\u00eas agentes do Tigre foram denunciados por homic\u00eddio qualificado.\nGa\u00facho foi morto com quatro disparos em dezembro do ano passado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/dOLdUvyf4uBAOYzESgxhZxC4jPPNFQlgXmNXc1wTY2lkoamdcjsXgj-ayO98ouzf/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2011/12/21/21112011brigadiano1.jpg","titulo":"MP denuncia policiais paranaenses por morte de sargento em Gravata\u00ed","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 17:31:26"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/homem-morre-apos-caminhao-cair-de-ponte-em-sao-pedro-do-sul-rs.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 16:39:31","site":"G1","subtitulo":"De acordo com a pol\u00edcia, motorista perdeu o controle do ve\u00edculo.\nO motorista de 41 anos ficou preso nas ferragens e morreu na hora.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/rwNMEP-xeeBCoe0GruB2pEsc5O5Qe49c-Eh6kHlhoSNAr2aW2eB9yqhCdt5XsdT-/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/27/screen_shot_2012-07-27_at_3.30.53_pm.png","titulo":"Homem morre ap\u00f3s caminh\u00e3o cair de ponte em S\u00e3o Pedro do Sul, RS","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 16:42:16"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/interpol-procura-um-dos-maiores-traficantes-do-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 14:53:42","site":"G1","subtitulo":"Suspeito de 50 anos, conhecido como Sapo, estaria escondido no Paraguai.\nNo laborat\u00f3rio dele, em Candel\u00e1ria, foram apreendidos 450 kg de drogas.","titulo":"Interpol procura homem apontado como um dos l\u00edderes do tr\u00e1fico no RS","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 15:13:29"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/em-bilhete-suspeito-de-matar-mulher-diz-que-traicao-motivaria-tragedia.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 13:53:17","site":"G1","subtitulo":"'Ela sabia que se colocasse guampa, acabaria em uma trag\u00e9dia', diz papel.\nSegundo delegado, carta de suic\u00eddio aumenta suspeitas contra marido.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/lxha2nz74FaaDRbBDFi_ZiZ6qIp65x1vHeFgya6deO1zoaLdmGDiMHiXJDwCJFO9/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/27/untitled-2.jpg","titulo":"Em bilhete, suspeito de matar mulher diz que trai\u00e7\u00e3o motivaria 'trag\u00e9dia'","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 18:43:54"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/homem-confessa-assassinato-de-ex-mulher-e-ex-sogra-e-e-preso-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 13:35:49","site":"G1","subtitulo":"Ele est\u00e1 no pres\u00eddio de Carazinho, onde ficar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a.\nFilho do casal, de dois anos de idade, est\u00e1 com familiares.\n","titulo":"Homem confessa assassinato de ex-mulher e ex-sogra e \u00e9 preso no RS","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 13:35:49"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/cao-farejador-ajuda-policia-achar-maconha-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 13:15:39","site":"G1","subtitulo":"Droga estava escondida dentro de arm\u00e1rio, entre roupas e outros objetos.\n'Pag\u00e3o' localizou o produto logo que entrou no local, diz delegado.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/D0UYGR1wjQycHzs4j7_GW48qlFBEmwT9FkgEw88hbkiUfuwAqQI31cERavm2s6QE/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/27/cao1.jpg","titulo":"C\u00e3o farejador ajuda pol\u00edcia a achar \nmaconha em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 13:15:39"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/corpos-de-mulher-e-filho-mortos-facadas-sao-sepultados-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 12:25:46","site":"G1","subtitulo":"Mais de 100 pessoas compareceram \u00e0 solenidade em Porto Alegre.\nPrincipal suspeito \u00e9 marido da v\u00edtima, que saltou de uma ponte.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/GpLU3XbZY5w6-be9chxpG2sayNOP-7e-w8N6I3NkNB2qK0sUhU-4aT2uTTpoTzHL/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/27/cemiterio_620x465.jpg","titulo":"Corpos de mulher e filho mortos a facadas s\u00e3o sepultados no RS","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 12:37:52"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/homem-invade-shopping-apos-roubo-de-carro-faz-refem-e-e-preso-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 12:20:50","site":"G1","subtitulo":"Pol\u00edcia cercou o local no fim da manh\u00e3 desta sexta-feira na capital.\nO homem roubou um carro na Zona Norte, de acordo com a pol\u00edcia.\n","titulo":"Homem invade shopping ap\u00f3s roubo de carro, faz ref\u00e9m e \u00e9 preso no RS","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 13:04:22"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/policia-federal-apreende-maconha-escondida-em-veiculo-em-osorio-rs.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 10:44:21","site":"G1","subtitulo":"Droga estava sendo transportada do Paran\u00e1 a Porto Alegre.\nOs dois homens que conduziam o ve\u00edculo foram presos em flagrante.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Zhi4_x7vit0e1cRTg-Pb30Em88m84b1olDpSVbMgbCQQX7PQEAV0iqyqXRO2zF_C/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/27/coca.jpg","titulo":"Pol\u00edcia Federal apreende maconha escondida em ve\u00edculo em Os\u00f3rio, RS","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 10:44:21"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/justica-determina-que-ufsm-mantenha-cotista-afrodescendente.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 10:32:53","site":"G1","subtitulo":"Comiss\u00e3o questionou ra\u00e7a e origem do aluno e cancelou sua matr\u00edcula.\nEstudante aprovado em Direito em 2011 ajuizou a\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a Federal.\n","titulo":"Justi\u00e7a determina que UFSM mantenha cotista afrodescendente","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 10:32:53"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/curso-para-formar-multiplicadores-ambientais-no-rs-abre-inscricoes.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 10:05:55","site":"G1","subtitulo":"Moradores de 7 munic\u00edpios podem fazer aulas entre agosto e setembro.\nProjeto existe desde 2008; mais de 600 pessoas j\u00e1 foram formadas. \n","titulo":"Curso para formar multiplicadores ambientais no RS abre inscri\u00e7\u00f5es","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 10:12:52"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","S\u00e3o Paulo"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/mini-mundo-de-gramado-tera-reproducao-de-museu-paulista.html","primeira_publicacao":"July 27, 2012 10:01:35","site":"G1","subtitulo":"Pe\u00e7a de 120 metros quadrados ser\u00e1 inaugurada no pr\u00f3ximo dia 13.\nPr\u00e9dio do museu e estacionamento s\u00e3o reproduzidos com carros e bonecos.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/i6SI-SnEkb_s3U-4cSZcxS-xik16fnR_lyLmwQvtqZomgSeYQxXXOrKURVrI7W-Z/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/26/museu_620x465.jpg","titulo":"Mini Mundo de Gramado ter\u00e1 reprodu\u00e7\u00e3o de museu paulista","ultima_atualizacao":"July 27, 2012 10:01:35"}],"itemInicial":7140,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":477,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}