{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/escutas-revelam-que-detento-deixava-presidio-para-roubar-bancos-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 18, 2013 11:19:13","site":"G1","subtitulo":"Suspeitos compraram uma pedreira para treinar explos\u00f5es, diz Pol\u00edcia Civil.\nHomem que sa\u00eda da pris\u00e3o teria liga\u00e7\u00e3o com o bando de Elisandro Falc\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/meVJ5bFYeOimenBMpm290hQioJLKXYPxx2hBa8zOvLZjUt2rQObAXkqdHUJ1lNog/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/18/foto.jpg","titulo":"Escutas revelam que detento deixava pres\u00eddio para roubar bancos no RS","ultima_atualizacao":"February 18, 2013 11:19:13"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/transito-e-intenso-mas-flui-na-volta-da-orla-do-rs-regiao-metropolitana.html","primeira_publicacao":"February 18, 2013 09:22:01","site":"G1","subtitulo":"Freeway tem lentid\u00e3o no km 86; ERS-040 n\u00e3o registra congestionamento.\nMovimento foi maior no domingo, com o retorno de 68,5 mil ve\u00edculos.","titulo":"Tr\u00e2nsito \u00e9 intenso, mas flui na volta da orla do RS \u00e0 Regi\u00e3o Metropolitana","ultima_atualizacao":"February 18, 2013 09:22:01"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2013/02/detran-do-rs-encerra-inscricao-para-216-vagas.html","primeira_publicacao":"February 18, 2013 09:00:02","site":"G1","subtitulo":"Cargos s\u00e3o de n\u00edvel m\u00e9dio e superior.\nOs sal\u00e1rios variam de R$ 1.578,22 a R$ 4.456,93.\n","titulo":"Detran do RS encerra inscri\u00e7\u00e3o para 216 vagas","ultima_atualizacao":"February 18, 2013 09:00:02"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AC","AL","AM","Acre","Alagoas","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Minas Gerais","PA","PB","PI","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","RN","RO","RS","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/02/pronatec-abre-inscricoes-para-vagas-em-cursos-de-formacao-profissional.html","primeira_publicacao":"February 18, 2013 08:37:51","site":"G1","subtitulo":"Inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas no site do Pronatec. \nPrograma deve oferecer 2,3 milh\u00f5es de vagas este ano.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/TRQyXa1SUiRCW6t2LE2TjIGEEENYiOQ5oDQE4qvqUNJH8u9wBV-KC7rFfpjYNdnr/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/12/17/entre_pronatec.jpg","titulo":"Pronatec abre inscri\u00e7\u00f5es para vagas em cursos de forma\u00e7\u00e3o profissional","ultima_atualizacao":"February 18, 2013 08:37:51"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/segunda-feira-deve-ser-de-chuva-em-todo-o-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"February 18, 2013 08:29:33","site":"G1","subtitulo":"Instabilidade chega pelo Oeste; existe a chance de queda de granizo.\nTemperaturas seguir\u00e3o altas; m\u00e1xima em Porto Alegre ser\u00e1 de 32\u00b0C.","titulo":"Segunda-feira deve ser de chuva em todo o Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"February 18, 2013 09:33:13"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","PI","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","RN","RO","RS","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/02/sisu-convoca-candidatos-em-lista-de-espera-partir-desta-segunda-feira.html","primeira_publicacao":"February 18, 2013 07:58:21","site":"G1","subtitulo":"Candidato deve verificar no site do Sisu se foi convocado. \nSelecionados devem se informar na institui\u00e7\u00e3o de ensino sobre a matr\u00edcula.","titulo":"Sisu convoca candidatos em lista de espera a partir desta segunda-feira","ultima_atualizacao":"February 18, 2013 07:58:21"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/02/litoral-norte-escolhe-representantes-para-final-do-garota-verao-2013.html","primeira_publicacao":"February 18, 2013 07:48:51","site":"G1","subtitulo":"Candidatas de Arroio do Sal e Jardim Atl\u00e2ntico foram eleitas neste domingo.\nFinal do concurso ser\u00e1 realizada no dia 2 de mar\u00e7o em Cap\u00e3o da Canoa.\t","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/uB_TTA5pAoGFJWHVv08fUIXBrruGERm4HOmCm4RKjhyAXQS_bwYzsbOZvnlULPaw/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/18/dsc00340a.jpg","titulo":"Litoral Norte escolhe representantes para a final do Garota Ver\u00e3o 2013","ultima_atualizacao":"February 18, 2013 07:50:24"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/homem-e-morto-na-frente-da-familia-em-tentativa-de-assalto-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 18, 2013 07:21:06","site":"G1","subtitulo":"Tr\u00eas invasores entraram na resid\u00eancia pela garagem, diz a Pol\u00edcia Civil.\nEstavam na resid\u00eancia a mulher, dois filhos adolescentes e uma afilhada.","titulo":"Homem \u00e9 morto na frente da fam\u00edlia em tentativa de assalto no RS","ultima_atualizacao":"February 18, 2013 08:25:51"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/numero-de-feridos-no-incendio-da-kiss-hospitalizados-cai-para-33.html","primeira_publicacao":"February 18, 2013 06:21:03","site":"G1","subtitulo":"Segundo o governo estadual, seis ainda precisam de ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica.\nPacientes est\u00e3o em sete institui\u00e7\u00f5es de Porto Alegre e Santa Maria.","titulo":"N\u00famero de feridos no inc\u00eandio da Kiss hospitalizados cai para 33","ultima_atualizacao":"February 18, 2013 07:35:22"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/semana-comeca-com-chuva-e-risco-de-granizo-na-fronteira-oeste-do-rs.html","primeira_publicacao":"February 17, 2013 22:14:52","site":"G1","subtitulo":"Nesta segunda-feira (18), a previs\u00e3o \u00e9 de 32\u00b0C na Regi\u00e3o Metropolitana.\nChuva deve persistir at\u00e9 o final da semana no Rio Grande do Sul.","titulo":"Semana come\u00e7a com chuva e risco de granizo na Fronteira Oeste do RS","ultima_atualizacao":"February 17, 2013 22:14:52"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/acidente-mata-mulher-e-deixa-cinco-pessoas-feridas-em-itaara-rs.html","primeira_publicacao":"February 17, 2013 21:18:50","site":"G1","subtitulo":"Segundo a PRF, uma crian\u00e7a de oito anos est\u00e1 entre os feridos.\nAcidente aconteceu por volta das 18h deste domingo (17) na BR-158.","titulo":"Acidente mata mulher e deixa cinco pessoas feridas em Itaara, RS","ultima_atualizacao":"February 17, 2013 21:18:50"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/temporal-destelha-casas-e-derruba-arvores-em-santo-angelo-rs.html","primeira_publicacao":"February 17, 2013 19:56:25","site":"G1","subtitulo":"Segundo o Corpo de Bombeiros, ao menos 25 casas foram destelhadas.\nApesar dos estragos, ningu\u00e9m ficou ferido no munic\u00edpio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/tZzgyUtrED7G80CUnXDXyRiBDlJqy2lxMOb08geXwlnI8lhGn_XuHuWZs0HjHHrC/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/18/temporal_santo_angelo.jpg","titulo":"Temporal destelha casas e derruba \u00e1rvores em Santo \u00c2ngelo, RS","ultima_atualizacao":"February 18, 2013 11:11:34"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/chuva-antecipa-retorno-do-litoral-e-deixa-fluxo-lento-nas-rodovias-do-rs.html","primeira_publicacao":"February 17, 2013 18:02:49","site":"G1","subtitulo":"Volta em massa de veranistas provoca lentid\u00e3o na freeway e RS-040.\nNas duas principais rodovias de acesso ao Litoral existe congestionamento.","titulo":"Chuva antecipa retorno do litoral e deixa fluxo lento nas rodovias do RS","ultima_atualizacao":"February 17, 2013 19:48:25"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/dez-pessoas-sao-presas-por-caca-ilegal-em-salto-do-jacui-rs.html","primeira_publicacao":"February 17, 2013 16:59:25","site":"G1","subtitulo":"Grupo foi detido em flagrante em um balne\u00e1rio do munic\u00edpio.\nBarcos, armas, mil metros de rede e animais mortos foram apreendidos.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/P-Bk4IV_mq5HO3s5tedJJq5P3Bwv9Cdi9egROG3-CG0d6rY6N_QhmPnWHCO7hWEl/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/17/caca_pesca1_300x225.jpg","titulo":"Dez pessoas s\u00e3o presas por ca\u00e7a ilegal em Salto do Jacu\u00ed, RS","ultima_atualizacao":"February 17, 2013 16:59:41"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Brasil","Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/02/representantes-de-nereidas-e-pelotas-na-final-do-garota-verao-2013.html","primeira_publicacao":"February 17, 2013 15:28:51","site":"G1","subtitulo":"Tamires Duarte e Katherine Silveira foram eleitas em desfile no Laranjal.\nFinal do concurso est\u00e1 marcada para dia 2 de mar\u00e7o, em Cap\u00e3o da Canoa.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/hUGYQ7GLU_A-FGX8v2par6R5cbTA_GpKNFKHPXXctU7mbDOzMSLwxGFFlm_KaVF9/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/17/garota_verao_pelotas.jpg","titulo":"Candidatas de Nereidas e Pelotas est\u00e3o na final do Garota Ver\u00e3o 2013","ultima_atualizacao":"February 17, 2013 15:43:31"}],"itemInicial":1710,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":115,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}