{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/servidores-federais-realizam-protesto-em-frente-estatua-do-lacador-rs.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 20:39:35","site":"G1","subtitulo":"No Rio Grande do Sul, s\u00e3o pelo menos 13 categorias paralisadas. \nConcentra\u00e7\u00e3o come\u00e7ou no in\u00edcio da tarde, no Largo Zumbi dos Palmares.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/leYwPUMlY464AcEr6vhhdls3Mz7JVGP-li0F6Ef3h1ST-Fuul2MCum4Z0qwmPn4I/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/17/servidores-greve_poa_620x465.jpg","titulo":"Em protesto no RS, servidores federais 'vestem' Est\u00e1tua do La\u00e7ador ","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 20:49:28"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/tombamento-de-predios-historicos-gera-polemica-em-santo-angelo-rs.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 18:57:43","site":"G1","subtitulo":"Locais que precisam de reformas s\u00f3 s\u00e3o restaurados com autoriza\u00e7\u00e3o.\nIphae tombou provisoriamente cerca de 40 im\u00f3veis no centro da cidade.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/IcPhiexRCl4jQk1iToZR8b-JIlW1CagX054sEXjInzUXKzMYbWCJvsyLlc2h6T8a/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/17/predio_historico_620x465.jpg","titulo":"Tombamento de pr\u00e9dios hist\u00f3ricos gera pol\u00eamica em Santo \u00c2ngelo, RS","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 18:58:16"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/eu-odeio-meia-entrada-diz-betty-faria-no-festival-de-gramado.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 18:43:29","site":"G1","subtitulo":"Atriz acredita que desconto de 50% prejudica o cinema e o teatro brasileiro. \nEla foi homenageada com o Trof\u00e9u Oscarito pelo festival de cinema.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/N2RJf3DzWTLQkgqUC0iohqSC_quVfVDjUMcqUa6ZYydEv7pZlvkFRtAwGbT-3MwC/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/17/betty_620_2.jpg","titulo":"'Eu odeio a meia-entrada', diz Betty Faria no Festival de Gramado","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 19:45:22"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/campanha-quer-colocar-em-dia-vacinacao-de-640-mil-criancas-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 18:29:48","site":"G1","subtitulo":"Devem ser imunizados menores de 5 anos entre 18 e 24 de agosto.\nObjetivo do mutir\u00e3o nacional \u00e9 atualizar e avaliar esquema vacinal.","titulo":"Campanha quer colocar em dia vacina\u00e7\u00e3o de 640 mil crian\u00e7as no RS","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 20:00:31"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/operacao-oceano-combate-o-trafico-de-drogas-no-litoral-norte-do-rs.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 18:29:10","site":"G1","subtitulo":"Cerca de 50 policiais em 15 viaturas cumpriram mandados de busca.\nCinco pessoas foram presas no munic\u00edpio de Tramanda\u00ed.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/szuqK-zFamKqWs33q_V_O0CAIac5DWOAMR71m6c4tvEA6fM-GEI9n_jEy7uIh-2I/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/17/operacao_litoral_300x225.jpg","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o Oceano combate o tr\u00e1fico de drogas no Litoral Norte do RS","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 18:29:10"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/filme-o-som-ao-redor-confirma-expectativas-no-festival-de-gramado.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 17:33:08","site":"G1","subtitulo":"Primeiro longa de Kleber Mendon\u00e7a Filho agrada cr\u00edticos e p\u00fablico.\nDiretor aborda temas pol\u00edticos e sociais com p\u00e9 no suspense e no terror. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/f_lq_zy6A4jMRZuTHNXMkPR-sfsypNwdKp542qHvWF41NxrjU25CoHB7PsZTPXRJ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/17/kleber_300.jpg","titulo":"Filme 'O Som ao Redor' confirma expectativas no Festival de Gramado","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 18:05:14"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/confirmada-morte-de-gado-por-raiva-bovina-na-regiao-noroeste-do-rs.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 17:09:13","site":"G1","subtitulo":"Outros casos suspeitos est\u00e3o sendo invstigados no munic\u00edpio de Iju\u00ed.\nEncontro foi realizado para esclarecer sobre os sintomas da doen\u00e7a.","titulo":"Confirmada morte de gado por raiva bovina na Regi\u00e3o Noroeste do RS","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 17:09:13"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/curia-metropolitana-de-porto-alegre-inaugura-1-etapa-da-restauracao.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 16:58:58","site":"G1","subtitulo":"Obra avaliada em R$ 15 milh\u00f5es deve ser finalizada at\u00e9 2014. \nPr\u00e9dio guarda cerca de 200 anos de hist\u00f3ria no Centro da capital ga\u00facha.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Q-nRtPq7rpIYkIJX7IoNLfhytDoBzvIpWm6A7ilDVqlc-k2Nx4_dWy2Uys8fC6Ca/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/17/fotocuria300x400.jpg","titulo":"C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre inaugura 1\u00aa etapa da restaura\u00e7\u00e3o","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 17:02:16"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/e-um-ganho-de-causa-diz-1-travesti-encaminhar-documento-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 16:45:24","site":"G1","subtitulo":"Pitty Barbosa Serrano tem 50 anos e faz parte da ONG Igualdade Gua\u00edba.\nPara comemorar, ela fez um jantar com cerca de 30 travestis em casa.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/0pNk98aCYs5FoAfZbUY7vt3r-PcI06AQGg3krkmyOD0NUURMnysafwlsMT2syHeO/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/17/pitty620x465.jpg","titulo":"'\u00c9 um ganho de causa', diz 1\u00aa travesti a encaminhar documento no RS","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 16:45:24"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/ingra-liberato-chega-gramado-para-acompanhar-o-festival-de-cinema.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 15:14:13","site":"G1","subtitulo":"Baiana radicada em Porto Alegre veio acompanhada do filho, Guilherme.\nEm 2007, ela ganhou o Kikito de melhor atriz por \u201cValsa para Bruno Stein\u201d.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/6nnhFvML7eCC7IfvPzhLYDRFbjdLot7urxItAf-n3c-u7qJgpERrk2bPI5SPXxKM/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/17/ingra_300.jpg","titulo":"Ingra Liberato chega a Gramado para acompanhar o Festival de Cinema","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 15:16:52"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/em-greve-maioria-das-universidades-federais-do-rs-nao-finalizou-semestre.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 14:51:36","site":"G1","subtitulo":"Apenas UFSCPA e Economia na UFPEL est\u00e3o com aulas no 2\u00ba semestre.\nGreve dos professores completa tr\u00eas meses nesta sexta-feira (17).","titulo":"Em greve, maioria das universidades federais do RS n\u00e3o finalizou semestre","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 18:36:37"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2012/08/prefeitura-de-capela-de-santana-rs-abre-concurso-para-56-vagas.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 14:30:03","site":"G1","subtitulo":"Cargos s\u00e3o em diversos n\u00edveis de escolaridade.\nOs sal\u00e1rios v\u00e3o de R$ 629,91 a R$ 5.994,75.","titulo":"Prefeitura de Capela de Santana (RS) abre concurso para 56 vagas","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 14:30:03"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/agricultor-morre-apos-entrar-em-confronto-com-policia-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 13:17:04","site":"G1","subtitulo":"Vizinhos chamaram a pol\u00edcia ao perceberem confus\u00e3o na propriedade.\nFam\u00edlia relatou que agricultor sofria de depress\u00e3o.\n","titulo":"Agricultor morre ap\u00f3s entrar em confronto com a pol\u00edcia no RS","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 13:18:42"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/acao-contra-trafico-de-drogas-no-rs-cumpre-16-mandados-de-prisao.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 12:27:16","site":"G1","subtitulo":"Opera\u00e7\u00e3o mobiliza 160 policiais desde a manh\u00e3 desta sexta-feira.\nA\u00e7\u00e3o j\u00e1 apreendeu 10 ve\u00edculos, nove armas de fogo, dinheiro e drogas.","titulo":"A\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico de drogas no RS cumpre 16 mandados de pris\u00e3o","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 13:16:26"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Santa Catarina","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2012/08/acusado-de-matar-procurador-e-condenado-17-anos-de-prisao.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 12:23:44","site":"G1","subtitulo":"Assassinato do ga\u00facho C\u00edrio Hartmann ocorreu em 2004, em Garopaba.\nJulgamento ocorreu por voto popular no F\u00f3rum da cidade na quinta (16).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/gORzzaiD_WCzgi3eUMV5Pg8hNgWz5vtNp869ZcxfCY7fmmtlAP0WjOQTsyCys6Pv/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/17/procurador.jpg","titulo":"Acusado de matar procurador \u00e9 condenado a 17 anos de pris\u00e3o\n","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 13:59:22"}],"itemInicial":6630,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":443,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}