{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/rs-tera-mais-um-dia-com-tempo-seco-e-variacao-nas-temperaturas.html","primeira_publicacao":"April 24, 2013 07:40:38","site":"G1","subtitulo":"Manh\u00e3 desta quarta (24) registrou forma\u00e7\u00e3o de neblina em algumas \u00e1reas.\n\u00c0 tarde as m\u00e1ximas chegam aos 30\u00b0C no estado, segundo o Inmet.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/7U9aaglh0bI7LTI3ZIb3jstF-O4=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/24/amanhecer.jpg","titulo":"RS ter\u00e1 mais um dia com tempo seco e varia\u00e7\u00e3o nas temperaturas","ultima_atualizacao":"April 24, 2013 07:40:38"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/acidente-entre-taxi-e-carro-deixa-dois-feridos-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 24, 2013 06:23:10","site":"G1","subtitulo":"Colis\u00e3o ocorreu por volta da 1h30, no cruzamento de duas avenidas.\nSegundo a EPTC, taxista e passageiros tiveram ferimentos leves.","titulo":"Acidente entre t\u00e1xi e carro deixa dois feridos em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 24, 2013 08:13:40"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/prefeitura-de-porto-alegre-e-pichada-em-novo-protesto-da-passagem.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 23:19:41","site":"G1","subtitulo":"BM usou estrat\u00e9gia para tentar impedir vandalismo, mas bloqueio foi furado.\nAp\u00f3s suspens\u00e3o do aumento, manifestantes querem redu\u00e7\u00e3o para R$ 2.60.","titulo":"Prefeitura de Porto Alegre \u00e9 pichada em novo protesto da passagem","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 23:23:10"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/cpers-e-seduc-divergem-sobre-adesao-greve-nas-escolas-do-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 22:24:55","site":"G1","subtitulo":"Segundo Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, paralisa\u00e7\u00e3o afetou 45% das escolas.\nSindicato dos Professores afirma que ades\u00e3o foi de 80% no estado. ","titulo":"Cpers e Seduc divergem sobre ades\u00e3o \u00e0 greve nas escolas do RS","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 22:24:55"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/incendio-atinge-supermercado-em-shopping-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 21:31:54","site":"G1","subtitulo":"Fogo come\u00e7ou na \u00e1rea externa do Big do BarraShopping, dizem bombeiros. \nFuma\u00e7a invadiu o estabelecimento e assustou clientes e funcion\u00e1rios.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/G41LCwSorCnTo4lWFvC1XxEn6i0=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/23/incendio_big.jpg","titulo":"Inc\u00eandio atinge supermercado em shopping de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 23:38:39"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/cpi-da-telefonia-tera-120-dias-para-apurar-prestacao-do-servico-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 21:17:53","site":"G1","subtitulo":"Setor lidera reclama\u00e7\u00f5es nos \u00f3rg\u00e3os de defesa do consumidor no estado. \nOperadoras n\u00e3o teriam cumprido acordo assinado h\u00e1 8 meses com Procon.","titulo":"CPI da Telefonia ter\u00e1 120 dias para apurar presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o no RS","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 21:23:27"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/justica-ordena-que-93-presos-voltem-ao-regime-semiaberto-em-caxias-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 20:54:37","site":"G1","subtitulo":"Foi cassada a decis\u00e3o que concedia pris\u00e3o domiciliar aos detentos.\nAlbergue na Serra receber\u00e1 os apenados de forma gradativa.","titulo":"Justi\u00e7a ordena que 93 presos voltem ao regime semiaberto em Caxias, RS","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 20:54:49"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/psol-vai-justica-pedir-nova-reducao-do-valor-do-onibus-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 19:32:00","site":"G1","subtitulo":"Segundo vereador Pedro Ruas, tarifa deve ficar entre R$ 2,70 e R$ 2,75.\nA\u00e7\u00e3o tem como base auditoria do TCE e falta de licita\u00e7\u00e3o do transporte. ","titulo":"PSOL vai \u00e0 Justi\u00e7a pedir redu\u00e7\u00e3o da passagem de \u00f4nibus em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 19:40:44"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/protesto-bloqueou-parcialmente-transito-na-ers-122-na-serra-do-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 18:55:10","site":"G1","subtitulo":"Manifestantes exigem melhorias em rodovia que corta a regi\u00e3o.\nGrupo pediu asfaltamento da ERS-826, que liga Farroupilha a Alto Feliz.","titulo":"Protesto bloqueou parcialmente tr\u00e2nsito na ERS-122, na Serra do RS","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 18:55:10"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/camera-de-seguranca-registra-assalto-bancos-em-pedras-altas-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 18:37:05","site":"G1","subtitulo":"Imagens est\u00e3o sendo analisados pela pol\u00edcia em busca de evid\u00eancias.\nBuscas pela quadrilha seguem, com barreiras montadas no sul do estado. \n ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/AwVXf34HjIInWWxLPuezw1EE6Jc=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/23/padras_altas.jpg","titulo":"C\u00e2mera de seguran\u00e7a registra assalto a bancos em Pedras Altas, RS","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 18:45:21"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/varejo-de-porto-alegre-preve-alta-de-r-72-milhoes-no-dia-das-maes.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 18:31:29","site":"G1","subtitulo":"Pesquisa divulgada nesta ter\u00e7a-feira (23) mostra otimismo entre varejistas.\nData \u00e9 a segunda do ano com mais inten\u00e7\u00e3o de compras na capital.","titulo":"Varejo de Porto Alegre prev\u00ea alta de R$ 72 milh\u00f5es no Dia das M\u00e3es","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 18:31:29"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/porto-alegre-ja-tem-153-casos-confirmados-de-dengue-em-2013.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 17:36:04","site":"G1","subtitulo":"Do total de casos, 102 pacientes contra\u00edram o v\u00edrus na cidade. \nBairro Partenon, na Zona Leste, concentra quase 40% dos casos. ","titulo":"Porto Alegre j\u00e1 tem 153 casos confirmados de dengue em 2013 ","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 17:37:38"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/homem-morre-e-dois-ficam-feridos-apos-choque-ao-instalar-postes-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 17:17:26","site":"G1","subtitulo":"Outros dois est\u00e3o fora de perigo e aguardam transfer\u00eancia para Caxias.\nEmpresa emitiu nota lamentando o acidente com os funcion\u00e1rios.","titulo":"Homem morre e dois ficam feridos ap\u00f3s choque ao instalar postes no RS","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 19:28:16"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"M\u00fasica","editorias":["Minas Gerais","M\u00fasica","M\u00fasica em Minas Gerais","M\u00fasica em S\u00e3o Paulo","M\u00fasica no Paran\u00e1","M\u00fasica no Rio Grande do Sul","M\u00fasica no Rio de Janeiro","PR","Paran\u00e1","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","S\u00e3o Paulo","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/musica/noticia/2013/04/precos-dos-shows-do-paramore-no-brasil-vao-de-r-100-r-500.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 17:11:28","site":"G1","subtitulo":"Banda anunciou apresenta\u00e7\u00f5es em seis cidades em julho e agosto.\nTurn\u00ea divulgar\u00e1 o quarto disco do grupo norte-americano, 'Paramore'.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/SjFkY4kwi4J_shA1b_s-hBQio0A=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2011/02/20/paramore2.jpg","titulo":"Pre\u00e7os dos shows do Paramore no Brasil v\u00e3o de R$ 100 a R$ 500 ","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 18:07:24"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Nossa Terra 2013","editorias":["Nossa Terra","Nossa Terra 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/nossa-terra/2013/noticia/2013/04/parque-une-beleza-lazer-e-lenda-popular-em-santana-da-boa-vista-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 16:29:17","site":"G1","subtitulo":"Parque da Toca da Tigra, de Santana da Boa Vista, foi fundado em 1997.\nLocal teria sido palco da luta de um homem com uma fera no ano de 1819.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/OvivDI7Pl09g7ZPwg5wIzGDvLPM=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/23/montagemok.jpg","titulo":"Parque une beleza, lazer e lenda popular em Santana da Boa Vista, RS","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 16:31:07"}],"itemInicial":255,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":18,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}