{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/preso-do-semiaberto-e-flagrado-em-blitz-com-carro-roubado-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 22, 2013 07:55:35","site":"G1","subtitulo":"Barreira do BOE foi realizada no bairro M\u00e1rio Quintana, em Porto Alegre.\nSegundo capit\u00e3o, preso havia sido liberado para comemorar anivers\u00e1rio.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/_hHTFXwpmYBnOurS9luQrVXFJAPjOiCieaJunfS49BdltjOCFtJUDRxK7QLW3lxl/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/22/carro.jpg","titulo":"Preso do semiaberto \u00e9 flagrado em blitz com carro roubado no RS","ultima_atualizacao":"January 22, 2013 07:55:35"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/grupo-de-maes-de-primeira-viagem-se-reune-e-troca-experiencias-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 22, 2013 07:05:02","site":"G1","subtitulo":"Grupo de nove mulheres se re\u00fane h\u00e1 cerca de seis meses em Santa Maria.\nM\u00e3es trocam dicas e artigos e formam rede de apoio para as amigas.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/tEc0MYyFKf5VUZSxf9ZSKExRcn_Ds5X_zxWjsPdkwQGGXqkSiu0zQOc5H4i9AiCZ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/15/grupo1.jpg","titulo":"Grupo de m\u00e3es de 'primeira viagem' se re\u00fane e troca experi\u00eancias no RS","ultima_atualizacao":"January 22, 2013 20:01:10"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/envie-suas-fotos-e-conte-como-foi-seu-planeta-atlantida-inesquecivel.html","primeira_publicacao":"January 22, 2013 07:05:02","site":"G1","subtitulo":"Conte para o G1 qual foi seu momento marcante no Planeta Atl\u00e2ntida.\nEdi\u00e7\u00e3o de 2013 ter\u00e1 mais de 60 atra\u00e7\u00f5es nos dias 1 e 2 de fevereiro.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/cT8c6QM3BUiqC5qkJn9sirBVvtApEYV1kLP_F6xbeE5WjULlk20mz0GZyQY2RqrM/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/16/01montagem.jpg","titulo":"Envie suas fotos e conte como foi seu Planeta Atl\u00e2ntida inesquec\u00edvel","ultima_atualizacao":"January 22, 2013 07:05:02"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/01/imperatriz-dona-leopoldina-aposta-em-mitos-e-lendas-para-o-carnaval.html","primeira_publicacao":"January 22, 2013 07:05:02","site":"G1","subtitulo":"Samba-enredo da escola falar\u00e1 sobre Opar\u00e1 na avenida do Porto Seco.\nFundada em 1981, escola tem o laranja e o preto como cores.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Y0UCvl0K6V3ewiAmHVibiCSRYjvYCL1OlKGA-kjyoZV6ACUNr83ShCq8lsCq_wmf/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/10/imperatriz.jpg","titulo":"Imperatriz Dona Leopoldina aposta em mitos e lendas para o carnaval","ultima_atualizacao":"January 22, 2013 15:04:39"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Brasil","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Brasil","Cear\u00e1","Distrito Federal","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PI","Paran\u00e1","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","RO","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/brasil/noticia/2013/01/mais-de-24-mil-presos-nao-voltam-celas-apos-festas-de-fim-de-ano.html","primeira_publicacao":"January 22, 2013 06:10:13","site":"G1","subtitulo":"N\u00famero representa 5,1% dos 47.531 que receberam o benef\u00edcio no Brasil.\nSE, MA e GO tiveram maior taxa de evas\u00e3o; CE n\u00e3o autorizou sa\u00edda.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/OOz3fV7YiqVI_7tKHZJy7uufVBiljn_lneI8HzS3nNVClA0-Zpkzn_9DOg5cMOq5/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/21/saida-temporaria-2012-v2.jpg","titulo":"Mais de 2,4 mil presos n\u00e3o voltam \u00e0s celas ap\u00f3s festas de fim de ano","ultima_atualizacao":"January 31, 2013 16:34:24"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AL","AM","Alagoas","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","PI","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","RN","RO","RS","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/01/mais-de-23-das-bolsas-do-prouni-sao-para-graduacao-distancia.html","primeira_publicacao":"January 22, 2013 06:00:02","site":"G1","subtitulo":"Segundo o MEC, 37.783 bolsas s\u00e3o para a gradua\u00e7\u00e3o n\u00e3o presencial.\nMaioria das bolsas nesta modalidade cobre 100% da mensalidade.","titulo":"Mais de 23% das bolsas do Prouni s\u00e3o para gradua\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia","ultima_atualizacao":"January 22, 2013 06:00:02"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","PI","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","RN","RO","RS","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/01/prazo-para-matricula-da-1-chamada-do-sisu-termina-nesta-terca-feira.html","primeira_publicacao":"January 22, 2013 06:00:02","site":"G1","subtitulo":"Quem n\u00e3o se matricular perde a vaga. \nA segunda chamada ser\u00e1 divulgada na pr\u00f3xima segunda-feira (28).","titulo":"Prazo para a matr\u00edcula da 1\u00aa chamada do Sisu termina nesta ter\u00e7a-feira","ultima_atualizacao":"January 22, 2013 06:00:02"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/avo-faz-parto-de-neto-em-viagem-e-bebe-nasce-margens-de-rodovia.html","primeira_publicacao":"January 22, 2013 00:07:25","site":"G1","subtitulo":"Thamara Goulart parou carro no acostamento da BR-387, em Santiago.\nLucas nasceu com menos de 900 gramas e est\u00e1 internado no hospital.","titulo":"Av\u00f3 faz parto de neto em viagem e beb\u00ea nasce \u00e0s margens de rodovia","ultima_atualizacao":"January 22, 2013 00:09:17"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/prefeitura-de-porto-alegre-descarta-atrasos-em-obras-da-copa-do-mundo.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 22:33:03","site":"G1","subtitulo":"Algumas obras tiveram contratos alterados a pedido do Tribunal de Contas.\nRecentemente, TCE-RS come\u00e7ou a analisar os aditivos aos projetos.","titulo":"Prefeitura de Porto Alegre descarta atrasos em obras da Copa do Mundo","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 22:33:03"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/prefeito-e-vice-prefeita-de-vacaria-tem-mandatos-cassados-pelo-tre-rs.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 21:29:53","site":"G1","subtitulo":"Pol\u00edticos s\u00e3o suspeitos de irregularidades na campanha eleitoral de 2012.\nOs dois dever\u00e3o permanecer nos cargos at\u00e9 o julgamento do recurso.","titulo":"Prefeito e vice-prefeita de Vacaria t\u00eam mandatos cassados pelo TRE-RS","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 21:29:53"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/governo-do-rs-cria-comite-de-combate-intolerancia-religiosa.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 20:43:07","site":"G1","subtitulo":"Segundo Pal\u00e1cio Piratini, iniciativa \u00e9 pioneira no Brasil. \nNovo \u00f3rg\u00e3o foi institu\u00eddo nesta segunda-feira (21) em Porto Alegre.","titulo":"Governo do RS cria comit\u00ea de combate \u00e0 intoler\u00e2ncia religiosa","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 20:43:57"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/duas-carretas-tombam-em-rodovias-do-norte-do-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 19:31:58","site":"G1","subtitulo":"Caminh\u00e3o com 30 mil litros de leite virou na ERS-463, em Vila L\u00e2ngaro.\nOutro ve\u00edculo com pe\u00e7a de 33 toneladas tamb\u00e9m tombou na BR-158.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/tp9QTHgPb12lO8lu950R4h_OLzShcJKWlypIXx0B0NzGnGOCq6UC1W-740MSwnHA/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/21/carreta1.jpg","titulo":"Duas carretas tombam em rodovias do Norte do Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 19:35:06"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/01/veja-fotos-da-visita-da-escola-de-samba-uniao-da-vila-do-iapi-rbs-tv.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 18:39:05","site":"G1","subtitulo":"Em 2013, escola de samba vai homenagear Cabo Verde no desfile de Porto Alegre","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/fzH8XbVXoujIODHVMQkdvhWy-_uCYlY3Hag0mzDKauadt-LavfBFY1dSHkTXp9T0/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/21/dsc04924.jpg","titulo":"Veja fotos da visita da Uni\u00e3o da Vila do IAPI \u00e0 RBS TV","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 10:30:24"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/governo-antecipara-em-tres-semanas-campanha-contra-gripe-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 18:09:49","site":"G1","subtitulo":"Segundo a Secretaria da Sa\u00fade, vacina\u00e7\u00e3o deve come\u00e7ar em abril.\nNo ano passado, 67 pessoas morreram em decorr\u00eancia do v\u00edrus no estado.","titulo":"Governo antecipar\u00e1 em tr\u00eas semanas campanha contra gripe A no RS","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 18:20:50"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Brasil","Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/01/conheca-eleitas-da-fase-municipal-do-garota-verao-neste-fim-de-semana.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 16:44:27","site":"G1","subtitulo":"Foram realizados mais de 20 desfiles em todo o Rio Grande do Sul.\nA final do concurso ser\u00e1 no dia 23 de fevereiro, em Cap\u00e3o.da Canoa.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/HUcsELYJQHa-oBlpW1eAVGrBJglW4qARvBrOfcseqVgnNps-vKiC5PdN6o_FupId/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/21/ibaramagarota300x400.jpg","titulo":"Conhe\u00e7a as eleitas da fase municipal do Garota Ver\u00e3o neste fim de semana","ultima_atualizacao":"January 22, 2013 12:21:00"}],"itemInicial":2700,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":181,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}