{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/para-rubens-ewald-filho-2012-e-um-ano-infeliz-para-o-cinema-brasileiro.html","primeira_publicacao":"August 11, 2012 08:10:03","site":"G1","subtitulo":"Curador do Festival de Gramado critica qualidade da produ\u00e7\u00e3o nacional.\n\"Se faz muito filme no Brasil, mas a maioria \u00e9 ainda caseiro\", afirma.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/m-iuPqS2DX5Pzbcw0MJhYY26dcnuzE17BxmjTvPpLtHQeK-nEJPnQBNF-47ZIbao/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/11/rubens_ewald_620.jpg","titulo":"Para Rubens Ewald Filho, 2012 \u00e9 um ano infeliz para o cinema brasileiro ","ultima_atualizacao":"August 11, 2012 08:10:03"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/confira-agenda-dos-candidatos-de-porto-alegre-neste-sabado-11.html","primeira_publicacao":"August 11, 2012 08:05:03","site":"G1","subtitulo":"G1 listou os compromissos de todos os candidatos da capital ga\u00facha.\nCaminhadas, reuni\u00f5es e eventos est\u00e3o na agenda dos concorrentes.","titulo":"Confira a agenda dos candidatos de Porto Alegre neste s\u00e1bado (11)","ultima_atualizacao":"August 12, 2012 22:05:18"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2010","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Especiais","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/importante-e-ter-participacao-diz-candidato-do-pstu-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 11, 2012 07:30:02","site":"G1","subtitulo":"\u00c9rico Corr\u00eaa aposta no corpo a corpo com o eleitorado no pleito municipal.\nAt\u00e9 domingo, o G1 publica perfis dos sete candidatos \u00e0 prefeitura da cidade.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/VynG-hIlDMxNBvWns12Q0tZ40nMfyrgtdFodwiL3cCr9TrFGbA98vHF7EtZADVt1/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/10/erico620x465.jpg","titulo":"'Importante \u00e9 ter participa\u00e7\u00e3o\u2019, diz candidato do PSTU em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 12, 2012 13:53:35"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/homenageada-em-gramado-eva-wilma-diz-que-quer-voltar-ao-cinema.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 23:36:14","site":"G1","subtitulo":"Atriz recebeu o Trof\u00e9u Cidade de Gramado no primeiro dia do festival. \nNo discurso, ela lembrou a carreira e a primeira visita \u00e0 cidade, nos anos 50.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/KwiPip03HZwWxPWeVRgdrHiDVM47gLY2LxSaqVVpPSFr8wZ8bBUtvPFQoo684_q-/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/10/eva_620_1.jpg","titulo":"Homenageada em Gramado, Eva Wilma diz que quer voltar ao cinema","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 23:37:53"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/candidatos-prefeitura-de-novo-hamburgo-fazem-debate-na-tv.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 23:33:35","site":"G1","subtitulo":"Participaram os candidatos de PT, PMDB e PSC.\nDebate foi realizado pela TVCOM, do Grupo RBS, na noite de sexta (10).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/mxuYzXIvk276pEPq3qjNgpUPCKnUg2nT1j6vtmIDsndNWj6pbZFSMvhoYSQyxRHc/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/10/debate_novohamburgo_620x235.jpg","titulo":"Candidatos \u00e0 prefeitura de Novo Hamburgo fazem debate na TV","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 23:33:45"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/transito-muda-partir-deste-sabado-na-zona-norte-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 22:49:45","site":"G1","subtitulo":"Modifica\u00e7\u00f5es s\u00e3o para garantir maior fluidez e seguran\u00e7a ao tr\u00e2nsito.\nLinhas de \u00f4nibus que circulam na regi\u00e3o tamb\u00e9m alteram itiner\u00e1rios.","titulo":"Tr\u00e2nsito muda a partir deste s\u00e1bado na Zona Norte de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 22:49:57"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/venda-de-carros-seminovos-cai-ate-50-no-rs-desde-reducao-do-ipi.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 22:39:15","site":"G1","subtitulo":"Comerciantes tentam recuperar clientela com algumas facilidades.\nCom os pre\u00e7os mais baixos, modelos novos est\u00e3o com a prefer\u00eancia.","titulo":"Venda de carros seminovos cai at\u00e9 50% no RS desde a redu\u00e7\u00e3o do IPI","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 22:39:59"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/mortes-em-bairros-com-territorio-da-paz-caem-30-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 22:13:05","site":"G1","subtitulo":"Segundo secretaria de Seguran\u00e7a, mortes diminuiram 30% em 6 meses.\nPostos est\u00e3o no Rubem Berta, Restinga, Sta. Tereza e Lomba do Pinheiro. \n","titulo":"Mortes em bairros com 'Territ\u00f3rio da Paz' caem 30% em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 22:13:05"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/em-estreia-nacional-meirelles-apresenta-o-longa-360-em-gramado.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 21:58:26","site":"G1","subtitulo":"Primeira noite do Festival de Cinema teve exibi\u00e7\u00e3o do longa-metragem.\nMaria Flor integra elenco, que tem Anthony Hopkins e Rachel Weisz.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/5OuXH0Oz3cd8coDAW1pxeIYyuhLaznY2yJm3yDBUg611YpBGSSx7ZrdbpgSNr06j/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/10/meirelles_620.jpg","titulo":"Em estreia nacional, Meirelles apresenta o longa '360' em Gramado","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 22:36:01"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/tce-do-rs-divulga-os-salarios-dos-servidores-mas-sem-nomes.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 21:27:44","site":"G1","subtitulo":"Tribunal de contas seguiu o exemplo do governo do estado e do TJ.\nSer\u00e3o usados c\u00f3digos para identifica\u00e7\u00e3o dos trabalhadores.","titulo":"TCE do RS divulga os sal\u00e1rios dos servidores, mas sem nomes","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 21:27:44"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/cirque-du-soleil-sobe-serra-para-homenagear-festival-de-gramado.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 21:25:38","site":"G1","subtitulo":"Personagens do espet\u00e1culo Varekai far\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o na Serra.\nSurpresa est\u00e1 sendo preparada para ser apresentada na segunda-feira (13).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/OqsQn_03mY5ibKNcAAgJTKkuszoKJFtbK4EgoL9ludaD6pdwn3oTLdQJ1PCNJz8H/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/10/cirque620x465.jpg","titulo":"Cirque du Soleil sobe a Serra para homenagear Festival de Gramado","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 21:25:38"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/forca-tarefa-de-buscas-jovem-que-desapareceu-em-agudo-e-suspensa.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 20:45:58","site":"G1","subtitulo":"Pol\u00edcia Civil mant\u00e9m investiga\u00e7\u00e3o do caso, que ocorreu em 29 de julho.\n\u00danico suspeito de envolvimento ser\u00e1 ouvido na pr\u00f3xima semana. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/0EIYgNwkulMzdbs2Hnj-LnmkDVnL76moQryNy7lMe6PAFaquLYuqi5VS9HosWv48/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/03/buscas.jpg","titulo":"For\u00e7a-tarefa de buscas a jovem que desapareceu no RS \u00e9 suspensa","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 20:49:25"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/justica-militar-apura-caso-de-abuso-sexual-em-escola-de-santo-angelo-rs.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 20:35:39","site":"G1","subtitulo":"Abuso sexual teria sido cometido em escola na cidade de Santo \u00c2ngelo.\nSargento que fazia parte da dire\u00e7\u00e3o da escola teria violentado menina.","titulo":"Justi\u00e7a militar apura caso de abuso sexual em escola do RS","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 20:38:41"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/ufrgs-define-periodo-para-recuperar-disciplinas-do-primeiro-semestre.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 20:23:22","site":"G1","subtitulo":"Pr\u00f3-reitoria encaminhou of\u00edcio aos professores nesta sexta-feira (10).\nGreve da categoria foi encerrada no in\u00edcio da semana, ap\u00f3s assembleia. ","titulo":"UFRGS define per\u00edodo para recuperar disciplinas do primeiro semestre  ","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 20:24:01"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/justica-bloqueia-bens-de-suspeito-de-matar-mae-e-filho-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 18:57:38","site":"G1","subtitulo":"Pedido partiu da fam\u00edlia da enfermeira M\u00e1rcia Calixto, morta em 26 de julho.\nPr\u00f3ximo passo \u00e9 transferir bens para os pais da v\u00edtima, diz advogada.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/CWBjHnVGw5yikx8pbmp6qveJRYuaMgdHZB2x0eEecDnnan5Iv2tX-nE9siWHsXeJ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/07/screen_shot_2012-08-07_at_4.22.20_pm.png","titulo":"Justi\u00e7a bloqueia bens de suspeito de matar m\u00e3e e filho em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 18:57:38"}],"itemInicial":6810,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":455,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}