{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":20,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/massa-de-ar-seco-eleva-temperaturas-no-rs-nesta-sexta-feira.html","primeira_publicacao":"January 20, 2012 06:46:42","site":"G1","subtitulo":"M\u00e1ximas ficam pr\u00f3ximas dos 40\u00baC em algumas regi\u00f5es.\nH\u00e1 previs\u00e3o de chuva apenas para a divisa com Santa Catarina.","titulo":"Massa de ar seco eleva temperaturas no RS nesta sexta-feira","ultima_atualizacao":"January 20, 2012 06:48:05"},{"dia_primeira_publicacao":20,"editoria_principal":"Brasil","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Brasil","Cear\u00e1","Distrito Federal","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","Paran\u00e1","Para\u00edba","Pernambuco","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","S\u00e3o Paulo"],"permalink":"http://g1.globo.com/brasil/noticia/2012/01/tarifas-de-onibus-municipais-tem-aumento-em-6-capitais-do-pais.html","primeira_publicacao":"January 20, 2012 06:06:43","site":"G1","subtitulo":"Em Teresina e Vit\u00f3ria, protesto contra aumento teve confronto e pris\u00e3o.\nLevantamento mostra valor da passagem nas capitais e no DF.","titulo":"Tarifas de \u00f4nibus municipais t\u00eam aumento em 6 capitais do pa\u00eds ","ultima_atualizacao":"January 20, 2012 11:51:13"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/segurados-do-inss-tem-problemas-para-fazer-pericias-no-litoral-do-rs.html","primeira_publicacao":"January 19, 2012 23:32:41","site":"G1","subtitulo":"Ag\u00eancia de Os\u00f3rio sofre com n\u00famero reduzido de peritos.\nConcurso que ser\u00e1 realizado em fevereiro deve normalizar atendimentos.","titulo":"Segurados do INSS t\u00eam problemas para fazer per\u00edcias no litoral do RS","ultima_atualizacao":"January 19, 2012 23:32:41"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/policia-investiga-caso-de-maus-tratos-contra-gatos-em-santa-maria-rs.html","primeira_publicacao":"January 19, 2012 23:03:19","site":"G1","subtitulo":"Tr\u00eas animais de estima\u00e7\u00e3o de estudante foram mortos com crueldade.\nMeninos de 11 e 14 anos teriam assumido os maus-tratos, diz a Pol\u00edcia. ","titulo":"Pol\u00edcia investiga caso de maus-tratos contra gatos em Santa Maria, RS","ultima_atualizacao":"January 19, 2012 23:03:19"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Estiagem","editorias":["Brasil","Estiagem","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/estiagem/noticia/2012/01/cerca-de-um-em-cada-seis-habitantes-do-rs-foi-prejudicado-pela-estiagem.html","primeira_publicacao":"January 19, 2012 21:46:01","site":"G1","subtitulo":"N\u00famero de pessoas afetadas pela seca subiu para mais de 1,8 milh\u00e3o.\nSegundo a Farsul, preju\u00edzos diretos j\u00e1 ultrapassam os R$ 5,3 bilh\u00f5es.","titulo":"Cerca de um em cada seis habitantes do RS foi prejudicado pela estiagem","ultima_atualizacao":"January 19, 2012 22:21:19"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/desfiles-da-festa-da-uva-em-caxias-do-sul-rs-terao-novidades-em-2012.html","primeira_publicacao":"January 19, 2012 21:30:01","site":"G1","subtitulo":"Evento ter\u00e1 in\u00edcio no dia 16 de fevereiro e vai at\u00e9 o dia 3 de mar\u00e7o.\nCerca de 1,5 mil figurantes ser\u00e3o divididos em quatro blocos.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/19/festadauva1600x400.jpg","titulo":"Desfiles da Festa da Uva em Caxias do Sul, RS, ter\u00e3o novidades em 2012","ultima_atualizacao":"January 19, 2012 21:30:01"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"VC no G1 RS","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","VC no G1","VC no G1 RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/vc-no-g1-rs/noticia/2012/01/internauta-flagra-incendio-em-loja-popular-de-charqueadas-rs.html","primeira_publicacao":"January 19, 2012 20:38:00","site":"G1","subtitulo":"Fogo teve in\u00edcio durante um curto-circuito na rede el\u00e9trica.\nNingu\u00e9m ficou ferido com as chamas, segundo Bombeiros.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/19/charqueadas_fogo.jpg","titulo":"Internauta fotografa inc\u00eandio em loja popular de Charqueadas, RS","ultima_atualizacao":"January 19, 2012 21:08:55"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Agroneg\u00f3cios","editorias":["Agroneg\u00f3cios","Economia","Estiagem","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/economia/agronegocios/noticia/2012/01/perdas-provocadas-pela-estiagem-passam-de-r-5-bilhoes-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 19, 2012 19:36:03","site":"Economia","subtitulo":"Valor refere-se \u00e0 diferen\u00e7a entre estimativa inicial e a atual, ap\u00f3s chuvas.\nFarsul calcula impacto de R$ 19,4 bilh\u00f5es em toda a economia do estado.","titulo":"Perdas provocadas pela estiagem passam de R$ 5 bilh\u00f5es no RS","ultima_atualizacao":"January 19, 2012 20:12:20"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/planeta-atlantida-tera-show-de-michel-telo-no-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"January 19, 2012 18:48:27","site":"G1","subtitulo":"Atra\u00e7\u00e3o refor\u00e7a o time de artistas que se apresenta no festival.\nEvento ocorre nos dias 3 e 4 de fevereiro na praia de Atl\u00e2ndida, RS.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2011/12/23/michel-9.jpg","titulo":"Planeta Atl\u00e2ntida ter\u00e1 show de Michel Tel\u00f3 no Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"January 19, 2012 19:46:09"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/forum-social-tematico-tera-presenca-de-dilma-em-porto-alegre-no-dia-26.html","primeira_publicacao":"January 19, 2012 18:37:19","site":"G1","subtitulo":"Presidente participar\u00e1 de evento ao lado do presidente do Uruguai.\nF\u00f3rum ser\u00e1 realizado de 24 a 29 de janeiro no RS.","titulo":"F\u00f3rum Social Tem\u00e1tico ter\u00e1 presen\u00e7a de Dilma em Porto Alegre no dia 26","ultima_atualizacao":"January 19, 2012 18:40:46"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/fotos/2012/01/veja-fotos-do-incendio-em-gravatai-rs.html","primeira_publicacao":"January 19, 2012 18:14:36","site":"G1","subtitulo":"Concession\u00e1ria de motos e outros tr\u00eas estabelecimentos foram atingidos. \nNingu\u00e9m ficou ferido com as chamas, de causas ainda desconhecidas.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/19/incendio4_1.jpg","titulo":"Veja fotos do inc\u00eandio em Gravata\u00ed, RS","ultima_atualizacao":"January 19, 2012 18:17:43"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/bombeiros-controlam-incendio-em-area-comercial-de-gravatai-rs.html","primeira_publicacao":"January 19, 2012 17:21:37","site":"G1","subtitulo":"Concession\u00e1ria de motos e outros tr\u00eas estabelecimentos foram atingidos. \nNingu\u00e9m ficou ferido com as chamas, de causas ainda desconhecidas.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/19/incendio_gravatai1.jpg","titulo":"Bombeiros controlam inc\u00eandio em \u00e1rea comercial de Gravata\u00ed, RS","ultima_atualizacao":"January 19, 2012 18:19:28"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Estiagem","editorias":["Brasil","Estiagem","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/estiagem/noticia/2012/01/irrigacao-do-milho-sera-prioridade-do-governo-do-rs-para-amenizar-seca.html","primeira_publicacao":"January 19, 2012 16:32:52","site":"G1","subtitulo":"Tarso Genro comentou os problemas do Governo neste in\u00edcio de ano.\nPromessa \u00e9 de investimentos de R$ 2,6 bilh\u00f5es tamb\u00e9m nas estradas.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/19/tarso_300.jpg","titulo":"Irriga\u00e7\u00e3o do milho ser\u00e1 prioridade do Governo do RS para amenizar seca","ultima_atualizacao":"January 19, 2012 16:55:22"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/incendio-de-grandes-proporcoes-atinge-loja-em-gravatai-rs.html","primeira_publicacao":"January 19, 2012 14:01:04","site":"G1","subtitulo":"Fogo come\u00e7ou em revenda de motos perto da parada 70 da RS-030.\nBombeiros de cinco cidades controlam as chamas.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/19/04-fogo-1911-465.jpg","titulo":"Corpo de Bombeiros trabalha para controlar inc\u00eandio em Gravata\u00ed, RS","ultima_atualizacao":"January 19, 2012 15:26:57"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/homem-morre-em-colisao-frontal-entre-carro-e-carreta-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 19, 2012 12:41:38","site":"G1","subtitulo":"Segundo a PRF, carreta carregada de calc\u00e1rio invadiu a pista contr\u00e1ria.\nAcidente ocorreu na localidade de Nhupor\u00e3, entre S\u00e3o Borja e Santiago.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/19/acidentesaoborja300x225.jpg","titulo":"Homem morre em colis\u00e3o frontal entre carro e carreta no RS","ultima_atualizacao":"January 19, 2012 12:41:38"}],"itemInicial":11070,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":739,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}