{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/vitima-de-assalto-ajuda-policia-prender-suspeito-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 23:32:48","site":"G1","subtitulo":"Ap\u00f3s ter mercado roubado, homem acionou a BM e perseguiu suspeitos.\nHomem havia usado rev\u00f3lver sem muni\u00e7\u00e3o para cometer o crime.\n","titulo":"V\u00edtima de assalto ajuda pol\u00edcia a prender suspeito em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"July 05, 2012 23:53:54"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/pesquisa-do-ipea-aponta-baixa-confianca-na-policia-na-regiao-sul.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 22:51:10","site":"G1","subtitulo":"Entrevistados apontaram falta de investimento como causa da criminalidade.\nSecretaria de Seguran\u00e7a do RS n\u00e3o quis se manifestar sobre o assunto.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/b2--P6iagwYz5iBNtDAvxVbxjN4y7xDgXfCKpC3wm-eJgJ_62_S9EH6uUCpiQuCB/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/05/posto_300x225.jpg","titulo":"Pesquisa do Ipea aponta baixa confian\u00e7a na pol\u00edcia na Regi\u00e3o Sul","ultima_atualizacao":"July 05, 2012 23:45:30"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/escola-de-porto-alegre-inclui-educacao-financeira-no-curriculo.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 21:26:45","site":"G1","subtitulo":"Alunos do ensino fundamental s\u00e3o orientados a planejar metas para gastar.\n'A crian\u00e7a precisa ser estimulada a ter sonhos', diz o professor.","titulo":"Escola de Porto Alegre inclui Educa\u00e7\u00e3o Financeira no curr\u00edculo","ultima_atualizacao":"July 05, 2012 21:59:46"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/escolas-de-sao-borja-rs-podem-antecipar-ferias-para-evitar-gripe.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 20:45:23","site":"G1","subtitulo":"Medida ainda depende de autoriza\u00e7\u00e3o da Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o.\n\u00d3rg\u00e3os de sa\u00fade tra\u00e7am nova estrat\u00e9gia para combater avan\u00e7o da doen\u00e7a.","titulo":"Escolas de S\u00e3o Borja, RS, podem antecipar f\u00e9rias para evitar gripe A","ultima_atualizacao":"July 05, 2012 20:54:13"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/reitor-da-ufrgs-recebe-comando-local-da-greve-dos-professores.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 20:14:24","site":"G1","subtitulo":"Sindicato pede piso de R$ 2,3 mil, reajuste de 22% e plano de carreira.\nSegundo universidade, reitor reconhece direito \u00e0 paralisa\u00e7\u00e3o dos docentes.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/kMaUlUnvXGwpg5PDdXZTPbR0xc__ASG_ONKr04y16ZTLhWa3J8meXcqWRK71DkSC/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/05/ufrgs.jpg","titulo":"Reitor da UFRGS recebe comando local da greve dos professores","ultima_atualizacao":"July 19, 2012 10:26:32"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/rs-recebera-r-785-milhoes-da-uniao-para-financiar-investimentos.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 19:13:26","site":"G1","subtitulo":"Valor inicial, de R$ 475 milh\u00f5es, aumentou ap\u00f3s ado\u00e7\u00e3o de novos crit\u00e9rios. \nMontante \u00e9 parte dos R$ 20 bilh\u00f5es repassados a todos os estados.","titulo":"RS receber\u00e1 R$ 785 milh\u00f5es da Uni\u00e3o para financiar investimentos\n","ultima_atualizacao":"July 05, 2012 19:17:06"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/morte-de-menina-em-rio-pardo-rs-foi-premeditada-conclui-inquerito.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 18:04:31","site":"G1","subtitulo":"Segundo delegado, adolescente foi estuprada antes de levar 15 facadas.\nSuspeito foi indiciado por homic\u00eddio e pode pegar at\u00e9 46 anos de pris\u00e3o.","titulo":"Morte de menina em Rio Pardo, RS, foi premeditada, conclui inqu\u00e9rito","ultima_atualizacao":"July 05, 2012 18:04:31"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/justica-suspende-divulgacao-de-salarios-de-servidores-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 17:38:25","site":"G1","subtitulo":"Decis\u00e3o abrange funcion\u00e1rios p\u00fablicos municipais da capital ga\u00facha.\nJu\u00edza defende divulga\u00e7\u00e3o dos valores, mas sem os nomes dos servidores.","titulo":"Justi\u00e7a suspende divulga\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios de servidores de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"July 06, 2012 17:24:35"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/um-mes-apos-registrar-frio-historico-temperatura-volta-cair-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 16:36:58","site":"G1","subtitulo":"No in\u00edcio de junho, Quara\u00ed registou a m\u00ednima recorde de -6,3\u00b0C.\nTerm\u00f4metros devem voltar a marcar m\u00ednimas negativas no fim de semana.","titulo":"Um m\u00eas ap\u00f3s frio hist\u00f3rico, temperaturas voltam a cair no RS","ultima_atualizacao":"July 05, 2012 16:43:50"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Mato Grosso do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/suspeito-de-matar-e-enterrar-mulher-no-ms-e-preso-em-passo-fundo-rs.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 15:54:09","site":"G1","subtitulo":"Foragido, homem de 35 anos estava escondido na casa de familiares.\nOssada de mulher foi encontrada na casa onde o casal vivia em Dourados.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/8n7veKzSMZmDnk1RlD_BRuz7Tc9LJClaEw8nI9rPzSXRCb_1XI9hHr_WwI2Kp_RQ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2011/11/28/cadaver.jpg","titulo":"Suspeito de matar e enterrar mulher  no MS \u00e9 preso em Passo Fundo, RS","ultima_atualizacao":"July 05, 2012 16:38:48"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Natureza","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/com-novo-gala-zoo-tenta-salvar-especie-de-macaco-em-gramado.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 15:22:29","site":"G1","subtitulo":"Primata deve acasalar com tr\u00eas f\u00eameas que aguardavam h\u00e1 2 anos e meio.\nMacaco-aranha chegou nesta quarta-feira (4) ao Gramadozoo.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/oFbGDHILNUXJzejOOJT3R8Z74jHUcIZE3ll0M-seuJ9EtolFuYeD6TlAbJe4M5r2/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/05/macaco.jpg","titulo":"Com novo 'gal\u00e3', zoo tenta salvar esp\u00e9cie de macaco em Gramado\n","ultima_atualizacao":"July 05, 2012 15:28:28"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/aprovado-aumento-de-salario-vereadores-de-passo-fundo-rs.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 15:01:14","site":"G1","subtitulo":"Vencimentos dos 12 parlamentares passar\u00e1 de R$ 7 mil para R$ 10 mil.\nReajuste foi baseado nos vencimentos dos deputados estaduais.","titulo":"Aprovado aumento de sal\u00e1rio a vereadores de Passo Fundo, RS","ultima_atualizacao":"July 05, 2012 17:38:00"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PB","Paran\u00e1","Para\u00edba","Pernambuco","RO","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SE","Sergipe","S\u00e3o Paulo","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2012/07/federais-em-greve-improvisam-para-garantir-matriculas-do-sisu.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 14:04:32","site":"G1","subtitulo":"G1 fez um levantamento da situa\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00f5es que selecionam pelo Sisu.\nNa maioria delas, servidores que n\u00e3o aderiram \u00e0 greve garantem matr\u00edcula.","titulo":"Federais em greve improvisam para garantir matr\u00edculas do Sisu","ultima_atualizacao":"July 05, 2012 20:54:56"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/apos-ser-despejada-familia-vai-morar-em-capela-mortuaria-em-passo-fundo.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 13:48:37","site":"G1","subtitulo":"No local antes usado para vel\u00f3rios agora moram 5 adultos e 9 crian\u00e7as.\nPrefeitura busca sa\u00edda para realocar a fam\u00edlia e construir nova capela.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/giotZBsslekpf8cSHVWhCo4yDhQhEurJuiSzOmuLLdmNv0bRzJNH2k79Hauxs9JL/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/05/capela300x225.gif","titulo":"Ap\u00f3s ser despejada, fam\u00edlia vai morar em capela mortu\u00e1ria em Passo Fundo","ultima_atualizacao":"July 05, 2012 14:01:10"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/pontos-de-onibus-de-porto-alegre-ganham-adesivos-que-indicam-linhas.html","primeira_publicacao":"July 05, 2012 13:39:55","site":"G1","subtitulo":"Aus\u00eancia de informa\u00e7\u00f5es fez com que publicit\u00e1rios criassem projeto. \nPrefeitura adaptou a ideia e come\u00e7ou a coloca\u00e7\u00e3o nesta quinta (5).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/DjbUE9o4PvDlESTz35x2l5Y7k6CDeaCAXKWhGr4_VDODKZAojwYIvq2lmCK28y2O/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/05/paradas.jpg","titulo":"Pontos de \u00f4nibus de Porto Alegre ganham adesivos que indicam linhas","ultima_atualizacao":"July 05, 2012 13:39:55"}],"itemInicial":7635,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":510,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}