{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/assembleia-do-rs-aprova-fim-do-14-e-15-salarios-dos-deputados-estaduais.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 22:26:12","site":"G1","subtitulo":"Parlamentares ir\u00e3o receber ajuda de custo no in\u00edcio e no final do mandato.\nResolu\u00e7\u00e3o foi aprovada por un\u00e2nimidade pela mesa diretora.","titulo":"Assembleia do RS aprova fim do 14\u00ba e 15\u00ba sal\u00e1rios dos deputados estaduais","ultima_atualizacao":"March 13, 2013 10:07:04"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Mundo","RS","Ren\u00fancia de Bento XVI","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/catolicos-da-cidade-natal-de-d-odilo-rezam-para-cardeal-ser-eleito-papa.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 22:11:00","site":"G1","subtitulo":"Fi\u00e9is de Cerro Largo (RS) realizaram celebra\u00e7\u00f5es em v\u00e1rias localidades.\nCarro de som convocava a comunidade a orar pelo conclave no Vaticano.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Pk39KUOimjM2rFl2ftyCroJEKaTC2Y26hj6uG3FTGsS-RoH7VzH2Z0vMfLVq8EWS/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/12/altar_620x465.jpg","titulo":"Cat\u00f3licos da cidade natal de D. Odilo rezam para cardeal ser eleito Papa","ultima_atualizacao":"March 13, 2013 00:06:52"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/produtor-da-banda-diz-desconhecer-instrucoes-para-uso-de-fogos-na-kiss.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 20:42:30","site":"G1","subtitulo":"Pol\u00edcia ouviu integrante da banda Gurizada Fandangueira e s\u00f3cio da boate.\nO outro dono da danceteria deve prestar novo depoimento na quarta-feira.","titulo":"Produtor da banda diz desconhecer instru\u00e7\u00f5es para uso de fogos na Kiss","ultima_atualizacao":"March 13, 2013 06:06:07"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/decisao-judicial-garante-obras-de-duplicacao-da-ers-118-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 20:35:08","site":"G1","subtitulo":"Liminar determina reintegra\u00e7\u00e3o de posse em \u00e1rea ocupada, diz PGE-RS.\nFam\u00edlias que deixarem o local ser\u00e3o reassentadas pelo governo estadual.","titulo":"Decis\u00e3o judicial garante obras de duplica\u00e7\u00e3o da ERS-118 no RS","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 20:35:08"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/pm-do-rs-prende-suspeito-de-liderar-quadrilha-de-roubos-de-cargas.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 18:59:36","site":"G1","subtitulo":"Homem era monitorado pela Brigada Militar e foi preso em Sapucaia do Sul.\nPris\u00e3o ocorreu \u00e0 margem da ERS-118, onde policiais faziam campana.","titulo":"PM do RS prende suspeito de liderar quadrilha de roubos de cargas","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 19:50:34"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Oeste e Sudoeste","editorias":["Brasil","Mundo","Oeste e Sudoeste","PR","Paran\u00e1","RS","Ren\u00fancia de Bento XVI","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/pr/oeste-sudoeste/noticia/2013/03/so-pensava-em-estudar-diz-amigo-de-infancia-de-dom-odilo-scherer.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 18:38:57","site":"G1","subtitulo":"Dom Odilo Scherer \u00e9 um dos nomes mais cotados para ser o novo Papa.\nCardeal nasceu no RS, mas cresceu e foi ordenado padre no Paran\u00e1.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/kaoYzPpxuHxA2xCmF99zbnA8nn1TN7WFh6-GST8i0fxAJdz1M3HZy4gj4mii25yE/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/12/papa_5.jpg","titulo":"'Ele s\u00f3 pensava em estudar', diz amigo de inf\u00e2ncia de D. Odilo Scherer","ultima_atualizacao":"March 13, 2013 11:12:04"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/programacao-dos-241-anos-de-porto-alegre-tera-mais-de-50-atracoes.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 18:04:46","site":"G1","subtitulo":"Eventos foram lan\u00e7ados nesta ter\u00e7a-feira pelo prefeito Jos\u00e9 Fortunati.\nPrincipal nome, Erasmo Carlos se apresentar\u00e1 no dia do anivers\u00e1rio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/C8xAb15hffue2sYCWy_xV4IejeIrifKtaeqWvKB1fW-9K_4YsUThdaC9p9AL_MfO/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/12/erasmo_carlos.jpg","titulo":"Programa\u00e7\u00e3o dos 241 anos de Porto Alegre tem mais de 50 atra\u00e7\u00f5es","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 18:06:56"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/luis-fernando-verissimo-melhora-e-recebe-alta-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 17:21:15","site":"G1","subtitulo":"Escritor se recuperou do quadro cardiol\u00f3gico que motivou interna\u00e7\u00e3o.\nEle apresentou sintomas de angina e estava internado desde s\u00e1bado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/V5pcDzmsDGObY2uMLjPiSlWxDu3zD9HyByhLMnUtrj6jVjMDv1LMiN7EbgRlG7Nb/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/11/23/lfv.jpeg","titulo":"Luis Fernando Verissimo melhora e recebe alta em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 17:21:15"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/atividade-industrial-do-rs-tem-avanco-moderado-no-inicio-de-2013.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 17:09:12","site":"G1","subtitulo":"Presidente da FIERGS acredita em uma retomada gradual de crescimento.\nDepois de tr\u00eas meses, emprego apresentou primeira taxa positiva.","titulo":"Atividade industrial do RS tem avan\u00e7o moderado no in\u00edcio de 2013","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 17:09:12"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/numero-de-inscritos-para-concurso-do-magisterio-do-rs-chega-584-mil.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 16:53:52","site":"G1","subtitulo":"S\u00e3o 10 mil vagas em todo o estado, segundo a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o.\nInscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas at\u00e9 esta quarta-feira (13) no site da FDRH.","titulo":"N\u00famero de inscritos para concurso do magist\u00e9rio do RS chega a 58,4 mil","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 17:18:59"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/policia-repete-trajeto-que-taxista-fez-com-suspeitos-de-matar-jovem-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 16:33:02","site":"G1","subtitulo":"Objetivo era verificar as informa\u00e7\u00f5es dadas pelo motorista em depoimento.\nCom um tiro, homens mataram jovem e feriram namorado em Porto Alegre.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/MIxJUIRgC2zegf65EQp1UtP982jdjflI9qcxs9i9IvjJqL14DFyIHbSuiYGn5bPX/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/12/predio.jpg","titulo":"Pol\u00edcia repete trajeto que taxista fez com suspeitos de matar jovem no RS","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 16:33:02"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/teledomingo-lanca-edicao-2013-do-quadro-minha-banda-no-td-participe.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 16:18:33","site":"G1","subtitulo":"Clipes de bandas ga\u00fachas disputam vota\u00e7\u00e3o online para serem exibidos.\nEm 2012, mais de 400 videoclipes foram enviados pelo VC no G1.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/-qksTlwc6ot6M7iRAxKFaUuS9SLLsJdZE-JKLGIai75-J7NDr3NM5XYouj08AZss/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/12/logo-alpha-minha-banda-no-td.jpg","titulo":"Teledomingo lan\u00e7a edi\u00e7\u00e3o 2013 do quadro 'Minha Banda no TD'; participe","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 16:18:33"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/delegado-chega-presidio-para-ouvir-socio-da-kiss-e-produtor-da-banda.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 15:17:12","site":"G1","subtitulo":"Marcos Vianna chegou \u00e0 Penitenci\u00e1ria de Santa Maria por volta das 14h30.\nArquiteta disse que projeto com mudan\u00e7as foi reapresentado \u00e0 prefeitura.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/4C6v2HDauyYWkcIAOoehAJ0-UXPgJgXom-ig4G6xGIvQqrX7Y2E_XeipXL6MFCtT/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/12/img_20130312_143023.jpg","titulo":"Delegado vai a pres\u00eddio para ouvir s\u00f3cio da Kiss e produtor da banda","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 15:34:24"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/no-rs-ministra-diz-que-espera-inaugurar-br-448-em-dezembro.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 13:47:37","site":"G1","subtitulo":"Miriam Belchior visitou as obras da Rodovia do Parque nesta ter\u00e7a-feira.\nMinistra tamb\u00e9m sobrevoou \u00e1rea da nova Ponte do Gua\u00edba.","titulo":"No RS, ministra diz que espera inaugurar BR-448 em dezembro","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 14:33:25"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Mundo","RS","Ren\u00fancia de Bento XVI","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/primos-de-dom-odilo-ganham-fama-em-cidade-natal-do-cardeal-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 13:34:26","site":"G1","subtitulo":"Viro Scherer come\u00e7ou a ser chamado em Cerro Largo de o 'Primo do Papa'.\nMunic\u00edpio ga\u00facho vive a expectativa do ga\u00facho ser o novo pont\u00edfice.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/D0ruuh0Cs88BuuU3jkLA5y6rPARG4SHb3mGWCg41krkqoiFrqxCWLqMqt8plDv5g/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/12/viro1.jpg","titulo":"Primos de Dom Odilo ganham 'fama' em cidade natal do cardeal no RS","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 15:42:02"}],"itemInicial":1200,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":81,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}