{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/intencao-de-consumo-dos-gauchos-registra-queda-diz-fecomercio-rs.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 09:21:38","site":"G1","subtitulo":"Pesquisa da entidade revelou queda de 1,1% em maio deste ano.\nPor\u00e9m, resultado \u00e9 8,5% maior do que o mesmo per\u00edodo de 2011.","titulo":"Inten\u00e7\u00e3o de consumo dos ga\u00fachos registra queda, diz Fecom\u00e9rcio-RS","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 09:24:55"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Ci\u00eancia e Sa\u00fade","editorias":["AM","Amazonas","Araraquara e Regi\u00e3o","Bahia","Bauru e Mar\u00edlia","Brasil","Campinas e Regi\u00e3o","Cear\u00e1","Ci\u00eancia e Sa\u00fade","Distrito Federal","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","Itapetininga e Regi\u00e3o","MA","MG","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piracicaba e Regi\u00e3o","RO","RS","Ribeir\u00e3o e Franca","Rio Grande do Sul","Rio Preto e Ara\u00e7atuba","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SE","SP","Santos e Regi\u00e3o","Sergipe","Sorocaba e Jundia\u00ed","Sul de Minas","S\u00e3o Carlos e Regi\u00e3o","S\u00e3o Paulo","Tri\u00e2ngulo Mineiro"],"permalink":"http://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2012/06/governo-passa-distribuir-remedios-contra-asma.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 08:31:26","site":"G1","subtitulo":"Tr\u00eas medicamentos contra a doen\u00e7a foram inclu\u00eddos em lista de gratuidade.\nAt\u00e9 800 mil pacientes, dos quais muitas crian\u00e7as, devem ser beneficiados.","titulo":"Governo passa a distribuir rem\u00e9dios contra a asma","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 08:31:26"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/homem-alcoolizado-no-rs-esfaqueia-5-familiares-e-acaba-morto-diz-pm.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 08:23:55","site":"G1","subtitulo":"Segundo Brigada Militar, briga aconteceu neste domingo (3) em Marau.\nOs feridos foram encaminhados ao hospital do munic\u00edpio.\n","titulo":"Homem esfaqueia cinco familiares e acaba morto no RS, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 09:30:38"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/segunda-feira-comeca-com-umidade-e-chuva-em-grande-parte-do-rs.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 07:48:51","site":"G1","subtitulo":"Maior volume de chuva ao longo do dia deve ser registrado no Norte.\nTemperaturas variam entre 4\u00ba C no Noroeste e 18\u00ba C na Regi\u00e3o Sul.","titulo":"Segunda-feira come\u00e7a com umidade e chuva em grande parte do RS","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 07:56:49"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/candidatos-de-uruguaiana-rs-refazem-concurso-do-magisterio.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 07:15:14","site":"G1","subtitulo":"Foram cerca de 450 concorrentes a vaga para lecionar Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica.\nEles tiveram a prova trocada pela de L\u00edngua Portuguesa no dia 15 de abril.","titulo":"Candidatos de Uruguaiana, RS, refazem Concurso do Magist\u00e9rio","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 07:15:14"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/lei-que-protege-tuneis-verdes-de-porto-alegre-gera-controversia.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 07:00:03","site":"G1","subtitulo":"Instituto e vereador dizem que projeto de lei pode \"engessar\" a cidade.\nSindicato da Constru\u00e7\u00e3o Civil diz que aprova, mas v\u00ea lei com certo temor.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/FbaKu6Xj37oPLKBAsPCj5Ea4HqOb2741ywccLj3t0dw1xIYuHKSEkW3s4KbDyXNz/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/01/29/rua1-620x465.jpg","titulo":"Lei que protege 't\u00faneis verdes' de Porto Alegre gera controv\u00e9rsia","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 07:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Festa Junina","Festa Junina 2012","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/bolo-de-pinhao-e-opcao-diferente-de-quitute-para-festa-junina.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 06:00:02","site":"G1","subtitulo":"Semente pode ser combinada em receitas doces ou salgadas.\nA mistura do pinh\u00e3o em peda\u00e7os d\u00e1 uma nova textura ao bolo.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/PCsTl3LEfoGoeOxC5kahrXXkZbvji9H_rztxesk_lkxgdcopYH4teWUvp39K3Yru/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/24/dsc02563-300x225.jpg","titulo":"Bolo de pinh\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o diferente de quitute para festa junina","ultima_atualizacao":"June 19, 2012 20:20:45"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Natureza","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/filhote-de-gaviao-aprende-cacar-com-tecnica-de-falcoaria-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 03, 2012 23:35:01","site":"G1","subtitulo":"Ave \u00e9 treinada por bi\u00f3logos e veterin\u00e1rios para poder voltar \u00e0 natureza.\nEntre suas presas est\u00e3o esp\u00e9cies que podem se tornar pragas nas cidades.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/l1boh8cwCa8-sza93qdF8ptmP6LwP61eXJ_b0mu0UHthy7dIwsByG7EsLQJCopfi/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/03/img_2687.jpg","titulo":"Filhote de gavi\u00e3o aprende a ca\u00e7ar com t\u00e9cnica de falcoaria no RS","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 10:14:00"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/semana-sera-de-frio-intenso-e-temperaturas-negativas-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 03, 2012 21:33:19","site":"G1","subtitulo":"Na quinta-feira, temperatura ao amanhecer ser\u00e1 de -4\u00b0C na serra.\nTempo ser\u00e1 seco e com sol ao longo de toda a semana.","titulo":"Semana ser\u00e1 de frio intenso e temperaturas negativas no RS","ultima_atualizacao":"June 03, 2012 21:33:19"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/homem-mata-cachorro-apos-ataque-sobrinho-em-sapiranga-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 03, 2012 19:59:06","site":"G1","subtitulo":"A crian\u00e7a de oito anos saia do p\u00e1tio da casa quando foi atacada.\nO tio atingiu o cachorro, que acabou morrendo, com golpes de fac\u00e3o.","titulo":"Homem mata cachorro ap\u00f3s ataque a sobrinho em Sapiranga, RS","ultima_atualizacao":"June 03, 2012 20:00:35"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/acidente-envolvendo-quatro-veiculos-deixa-dois-mortos-no-litoral-do-rs.html","primeira_publicacao":"June 03, 2012 19:23:50","site":"G1","subtitulo":"Colis\u00e3o frontal ocorreu no fim da tarde deste domingo, na ERS-786.\nPista est\u00e1 com o tr\u00e2nsito bloqueado nos dois sentidos da rodovia.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/N48stw1iVGGOcBv7wdWWwWr-l3PoR_UPfUCUz48GULAUzsSoQW0yDwssCA04_QQI/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/03/foto.jpg","titulo":"Acidente envolvendo quatro ve\u00edculos deixa dois mortos no litoral do RS","ultima_atualizacao":"June 03, 2012 23:04:21"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/festival-do-salame-celebra-cultura-italana-em-marau-rs.html","primeira_publicacao":"June 03, 2012 19:06:35","site":"G1","subtitulo":"O evento contou com shows e degusta\u00e7\u00e3o de alimentos e bebida livre.\nO 3\u00ba Festival Nacional do Salame foi realizado entre sexta e domingo.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/9SyMamW_RzsSPu-TjB73o1cX9PPhAaOE8HjD9JpDKh8U61QjFCVZjw9B7pf2UeoY/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/03/screen_shot_2012-06-03_at_7.03.08_pm.png","titulo":"Festival do Salame celebra a cultura italiana em Marau, RS","ultima_atualizacao":"June 03, 2012 20:25:46"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/dia-estadual-do-vinho-e-celebrado-com-degustacao-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"June 03, 2012 18:20:08","site":"G1","subtitulo":"Feira do Dia Estadual do Vinho reuniu 25 vin\u00edcolas ga\u00fachas no Gas\u00f4metro.\nVinhos, espumantes e sucos de uva foram vendidos a pre\u00e7os promocionais.","titulo":"Dia Estadual do Vinho \u00e9 celebrado com degusta\u00e7\u00e3o em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"June 03, 2012 18:24:42"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Estiagem","editorias":["Brasil","Estiagem","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/estiagem/noticia/2012/06/estiagem-preocupa-produtores-que-se-preparam-para-o-inverno-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 03, 2012 17:29:28","site":"G1","subtitulo":"Campos secos prejudicam a alimenta\u00e7\u00e3o de vacas leiteiras e ovelhas.\nPecuaristas buscam alternativas para n\u00e3o aumentar o custo da produ\u00e7\u00e3o.","titulo":"Estiagem preocupa produtores que se preparam para o inverno no RS","ultima_atualizacao":"June 03, 2012 17:29:28"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/policia-prende-o-maior-distribuidor-de-cocaina-de-dom-pedrito-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 03, 2012 17:12:40","site":"G1","subtitulo":"O homem foi preso em flagrante ao lado da mulher na noite de s\u00e1bado.\nA pol\u00edcia j\u00e1 investigava o traficante por cerca de um m\u00eas.","titulo":"Preso o maior distribuidor de coca\u00edna de Dom Pedrito, no RS, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"June 03, 2012 18:23:03"}],"itemInicial":8340,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":557,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}