{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":20,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/01/imperio-da-zona-norte-homenageia-dirigentes-colorados-no-porto-seco.html","primeira_publicacao":"January 20, 2013 09:00:02","site":"G1","subtitulo":"Samba falar\u00e1 sobre conquistas de Fernando Carvalho e Vitorio Piffero.\nFundada em 1975, tem o amarelo, o branco e prata como cores.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/CvEDAIYUjZlUL-9eMOePOQe9YDan1RJqBE7h-_YQRwQqShaNuGoTMrqHhLRPuTfL/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/10/imperiozn_1.jpg","titulo":"Imp\u00e9rio da Zona Norte homenageia dirigentes colorados no Porto Seco","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 17:37:08"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/01/carnaval-de-porto-alegre-tambem-e-fonte-de-rende-para-muitas-familias.html","primeira_publicacao":"January 19, 2013 22:42:17","site":"G1","subtitulo":"Doze mil pessoas se beneficiam com neg\u00f3cios do evento, diz secretaria. \nSomente no dia do desfile, 900 foli\u00f5es trabalham no Porto Seco.","titulo":"Carnaval de Porto Alegre tamb\u00e9m \u00e9 fonte de renda para muitas fam\u00edlias","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 20:16:51"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/jornaleiro-e-baleado-por-engano-por-comerciante-em-carazinho-rs.html","primeira_publicacao":"January 19, 2013 21:44:51","site":"G1","subtitulo":"Dono de fruteira disparou ao pensar se tratar de tentativa de assalto.\nA arma do comerciante estava com a numera\u00e7\u00e3o raspada, diz pol\u00edcia.","titulo":"Jornaleiro \u00e9 baleado por engano por comerciante em Carazinho, RS","ultima_atualizacao":"January 19, 2013 21:45:39"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/deputados-federais-gauchos-gastaram-16-mais-em-2012.html","primeira_publicacao":"January 19, 2013 20:57:05","site":"G1","subtitulo":"Os 31 deputados e tr\u00eas suplentes gastaram mais de R$ 10 milh\u00f5es. \nDespesas com aluguel de ve\u00edculos foram as que mais pesaram.","titulo":"Deputados federais ga\u00fachos gastaram 16% a mais em 2012","ultima_atualizacao":"January 19, 2013 20:57:44"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/homens-invadem-loterica-rendem-caixa-e-fogem-com-dinheiro-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 19, 2013 20:43:23","site":"G1","subtitulo":"Assalto assustou munic\u00edpio Picada Caf\u00e9 na serra do estado.\nSuspeitos fugiram de moto em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 BR-116 no Vale do Sinos.\n","titulo":"Homens invadem lot\u00e9rica, rendem caixa e fogem com dinheiro no RS","ultima_atualizacao":"January 19, 2013 22:17:14"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/fusilagem-de-boeing-demora-tres-dias-para-ser-transportada-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 19, 2013 19:58:36","site":"G1","subtitulo":"O Boeing 737 deixou Porto Alegre na quarta-feira em dire\u00e7\u00e3o a Panambi.\nA pe\u00e7a ser\u00e1 usada como sala de exposi\u00e7\u00f5es no Museu Militar da cidade.","titulo":"Fuselagem de Boeing demora tr\u00eas\n dias para ser transportada no RS","ultima_atualizacao":"January 19, 2013 22:14:36"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/confira-o-itinerario-da-procissao-de-navegantes-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 19, 2013 19:47:41","site":"G1","subtitulo":"Fi\u00e9is seguir\u00e3o imagem neste domingo (20) at\u00e9 a Igreja do Ros\u00e1rio.\nNesse ano, prociss\u00e3o n\u00e3o passar\u00e1 pela Avenida Farrapos.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/gnkJ44UZvX4VmgpMMhAH17ltvI-rvkB2evfviliwTeZ7EMUlmOEhFcdMwt_0CXxi/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/19/imagem81387.jpg","titulo":"Confira o itiner\u00e1rio da prociss\u00e3o de Navegantes em Porto Alegre ","ultima_atualizacao":"January 19, 2013 22:24:15"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/em-dia-de-sol-e-calor-banhistas-lotam-praia-de-capao-da-canoa-rs.html","primeira_publicacao":"January 19, 2013 18:34:38","site":"G1","subtitulo":"Tempo bom foi garantia de praia lotada no Litoral Norte do estado.\nMar de bandeira amarela trouxe surfistas para aproveitar o s\u00e1bado (19).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/eqVAMFOV1Hvuaa9AO7RqEz8-43vrc0r3gAzj2a7KE9aiVglCsLh9Y6kAiJcLNOjs/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/19/foto.jpg","titulo":"Em dia de sol e calor, banhistas lotam a praia de Cap\u00e3o da Canoa, RS","ultima_atualizacao":"January 19, 2013 22:28:40"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/placas-indicativas-para-turistas-serao-instaladas-na-br-290-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 19, 2013 18:07:22","site":"G1","subtitulo":"Concepa vai refor\u00e7ar sinaliza\u00e7\u00e3o na sa\u00edda de Porto Alegre para a fronteira.\nMuitos argentinos se perdem no trajeto de volta das praias do RS e SC.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/zjWiH_pY1_mH66LzONwrwDt66mcrBUQcg0rcCBJSZ8rxMXYI66HKYxR_k6ziaV1_/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/19/foto0098.jpg","titulo":"Placas indicativas para turistas ser\u00e3o instaladas na BR-290 em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 19, 2013 19:02:52"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/homem-e-preso-apos-passar-trote-para-samu-no-litoral-gaucho.html","primeira_publicacao":"January 19, 2013 16:59:34","site":"G1","subtitulo":"Ele tentou agredir enfermeiros e o pr\u00f3prio pai, diz a Brigada Militar.\nCom problemas mentais, homem de 30 anos j\u00e1 tem passagem pela pol\u00edcia.","titulo":"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s passar trote para Samu no litoral ga\u00facho","ultima_atualizacao":"January 19, 2013 16:59:34"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/caixa-eletronico-e-arrombado-na-zona-norte-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 19, 2013 15:49:58","site":"G1","subtitulo":"A\u00e7\u00e3o ocorreu na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (19), no bairro S\u00e3o Jo\u00e3o.\nNingu\u00e9m se feriu e a ocorr\u00eancia ser\u00e1 investigada pela entidade.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/nTYLpqADW0wtovvSpjZun-whxrgzekulaH1lAe_6fP70OsCJiKiQToiqeI1Episj/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/19/2013-01-19_10-49-49_hdr.jpg","titulo":"Caixa eletr\u00f4nico \u00e9 arrombado na Zona Norte de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 19, 2013 15:49:58"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/preso-suspeito-de-ser-o-mentor-de-assalto-joalheria-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 19, 2013 15:18:36","site":"G1","subtitulo":"Homem de 55 anos foi detido em esta\u00e7\u00e3o de trem em Canoas.\nSegundo delegado Juliano Ferreira, preso planejou a a\u00e7\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/0WJGfPzzWYBJC7qIm4twNLKYzsSZ-UdfG5pPzleur7wbFvtYWxpV7CSQmmIsi9_4/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/17/foto_1.jpg","titulo":"Preso suspeito de ser o mentor de assalto a joalheria em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 20, 2013 09:18:13"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/motorista-e-flagrado-167-kmh-na-ers-389-litoral-norte-do-rs.html","primeira_publicacao":"January 19, 2013 15:12:40","site":"G1","subtitulo":"Brigada Militar realiza opera\u00e7\u00e3o na rodovia durante o final de semana.\nOutro condutor foi autuado a 130 km/h na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (19)","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/yWT0LO6dfWL_SbTe82FEyS3-JTGjPU3WUNAeAoCO2MIdn5GwEfrfx6QGty_0EBbh/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/19/img_1721.jpg","titulo":"Motorista \u00e9 flagrado a 167 km/h na ERS-389, Litoral Norte do RS","ultima_atualizacao":"January 19, 2013 15:12:40"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/01/acho-lindo-o-glamour-do-carnaval-diz-rainha-deficiente-visual-do-rs.html","primeira_publicacao":"January 19, 2013 12:05:02","site":"G1","subtitulo":"Josiane Fran\u00e7a, 35 anos, \u00e9 a detentora do t\u00edtulo in\u00e9dito em Porto Alegre.\nAo G1, ela conta sua hist\u00f3ria e o que viu do carnaval antes da cegueira.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/hou-DQJm7hkJUEdu-D19ztKd4cFf_t9p8DYk_mLjt1bI520Ynu_4bb_W8-gEjH3z/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/18/josiane2.jpg","titulo":"'Acho lindo o glamour do carnaval', diz rainha deficiente visual do RS","ultima_atualizacao":"January 19, 2013 12:05:02"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/idosa-que-faria-113-anos-em-fevereiro-morre-em-asilo-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 19, 2013 11:33:43","site":"G1","subtitulo":"Celanira Monteiro morreu na madrugada deste s\u00e1bado (19).\nEla era a moradora mais antiga do Asilo Padre Cacique.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Ul1FYX_k88lCR0pdhaIq-RVlagUZjUlDozWztouF-UO3FLaTxDBVFwZkVk5a4Omc/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/02/16/festa_112anos_600x400.jpg","titulo":"Idosa que faria 113 anos em fevereiro morre em asilo de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 19, 2013 11:33:43"}],"itemInicial":2745,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":184,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}