{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/comeca-venda-de-ingressos-para-o-planeta-atlantida-2013-em-todo-o-rs.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 21:11:09","site":"G1","subtitulo":"Entradas podem ser adquiridas nas lojas Renner da capital e do interior.\nA compra de bilhetes ainda pode ser realizada pelo site oficial do evento. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/8BQygQ3vrcj21Le8gNw0zxuxNPzb2QvYH00WGg8uDtvyVLPLqIIR86wEFg5ILEpQ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/11/15/planeta2.jpg","titulo":"Ingressos para o Planeta est\u00e3o \u00e0 venda em lojas de todo o RS","ultima_atualizacao":"January 03, 2013 07:55:12"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/justica-do-rs-acata-medidas-contra-diretores-de-hospital-em-nova-prata.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 20:52:41","site":"G1","subtitulo":"Dez pessoas s\u00e3o acusadas de cobrar por servi\u00e7os prestados pelo SUS.\nAdvogado do hospital diz que h\u00e1 documentos que compravam inoc\u00eancia.","titulo":"Justi\u00e7a do RS acata medidas contra diretores de hospital em Nova Prata","ultima_atualizacao":"January 02, 2013 20:52:41"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/operacao-flagra-251-condutores-alcoolizados-durante-feriadao-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 20:28:02","site":"G1","subtitulo":"Viagem Segura foi realizada entre sexta-feira e o mesmo hor\u00e1rio desta ter\u00e7a.\nDetran contabiliza sete mortes nos locais dos acidentes neste per\u00edodo.","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o flagra 251 condutores alcoolizados durante feriad\u00e3o no RS","ultima_atualizacao":"January 02, 2013 22:39:41"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/juiza-pede-acao-contra-prefeito-que-foi-posse-montado-em-burro-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 19:29:46","site":"G1","subtitulo":"Vanderlei Batista (PTB) contrariou liminar expedida no in\u00edcio da semana.\nColiga\u00e7\u00e3o vencedora pode ter de pagar multa de R$ 500, diz promotor.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/o97k634VAy-POVpDOamBctWe5VEZJ5g5Iuf7R2Vbg3rivoXgGwCMp3o37LBqwLhm/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/02/burro.jpg","titulo":"Ju\u00edza pede a\u00e7\u00e3o contra prefeito que foi \u00e0 posse montado em burro no RS","ultima_atualizacao":"January 02, 2013 19:32:28"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/transito-no-retorno-do-litoral-norte-do-rs-comeca-ser-normalizado.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 18:42:04","site":"G1","subtitulo":"Cerca de 61 mil ve\u00edculos j\u00e1 passaram pela BR-290 nesta quarta-feira (2).\nERS-040 registra lentid\u00e3o apenas no trecho pr\u00f3ximo ao T\u00fanel Verde.","titulo":"Tr\u00e2nsito no retorno do Litoral Norte do RS come\u00e7a a ser normalizado","ultima_atualizacao":"January 02, 2013 18:42:19"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/cinco-suplentes-assumem-cadeiras-na-camara-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 17:53:54","site":"G1","subtitulo":"Indicados para secretarias municipais deram lugar a correligion\u00e1rios.\nDois vereadores do PDT, um do PP, do PRB e do PTB substituem eleitos.","titulo":"Cinco suplentes assumem cadeiras na C\u00e2mara de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 02, 2013 17:53:54"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/achei-que-iam-atirar-diz-menina-de-13-anos-feita-refem-na-serra-do-rs.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 17:15:25","site":"G1","subtitulo":"Jovem estava na casa que foi invadida por criminosos em Bento Gon\u00e7alves.\nPol\u00edcia segue buscas pelo bando que assaltou f\u00e1brica de joias em Cotipor\u00e3.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/WHeSyflnURIPGmIfTXZRUF1oHcXmVfoBY5hBEoCHcYDYQNG8RvvLkYpm6hiCFQm7/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/02/framerefem1.jpg","titulo":"'Achei que iam atirar', diz menina de 13 anos feita ref\u00e9m na Serra do RS","ultima_atualizacao":"January 06, 2013 23:05:45"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/matriculas-para-rede-publica-estadual-do-rs-comecam-nesta-quinta.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 17:02:05","site":"G1","subtitulo":"Prazo para inscri\u00e7\u00e3o nas escolas estaduais \u00e9 de 3 a 11 de janeiro.\nInscri\u00e7\u00e3o deve ser feita pela internet e de forma presencial na escola.","titulo":"Matr\u00edculas para rede p\u00fablica estadual do RS come\u00e7am nesta quinta","ultima_atualizacao":"January 02, 2013 17:02:05"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/duas-pessoas-morrem-em-acidente-em-rodovia-de-augusto-pestana-rs.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 16:36:43","site":"G1","subtitulo":"Dois ve\u00edculos colidiram frontalmente na ERS-522 nesta quarta-feira (2).\nOutras 2 pessoas ficaram feridas; causas do acidente s\u00e3o desconhecidas.","titulo":"Duas pessoas morrem em acidente em rodovia de Augusto Pestana, RS","ultima_atualizacao":"January 02, 2013 16:36:43"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/motorista-atropela-mae-e-filha-e-foge-sem-prestar-socorro-no-interior-do-rs.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 15:05:13","site":"G1","subtitulo":"Aline Silva estava com a filha em uma rua do munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul.\nCondutor do ve\u00edculo apresentava sinais de embriaguez, diz Brigada Militar.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ZD1d4t6NC9VennP04S9XsnAwff2sn5zl-H9gHC-DsDy8bJOP_yMfXBUnZnPMlU2m/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/02/fratura.jpg","titulo":"Motorista atropela m\u00e3e e filha e foge sem prestar socorro no interior do RS","ultima_atualizacao":"January 02, 2013 15:12:45"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/video-mostra-acao-de-grupo-assaltou-fabrica-de-joias-e-fez-refens-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 13:30:33","site":"G1","subtitulo":"Assaltantes escaparam do cerco e fizeram novo ref\u00e9m nesta quarta.\nHomem foi liberado e bando fugiu em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Regi\u00e3o Metropolitana.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/KebuMLIZ7BdfoXHnVx_lfWzvCF2iY963X5Dw0wX2nW6Y-UYvrK1V_k1AJlTFHuyl/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/02/chevette.jpg","titulo":"V\u00eddeo mostra a\u00e7\u00e3o de grupo que assaltou f\u00e1brica e fez ref\u00e9ns no RS","ultima_atualizacao":"January 06, 2013 22:58:07"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/caminhoes-tombam-na-br-386-e-congestionam-rodovia-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 13:28:36","site":"G1","subtitulo":"Ve\u00edculo espalhou carga de tinta na pista, interrompendo a passagem.\nEm outro acidente, caminh\u00e3o caiu em barranco, em Montenegro.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/xLV1UsQ_PElsEvqi_k7C4qF0ZnOHcywGCVZ_XSEvv1lIRu_K2RRF0_4o6g0bblcf/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/02/2013-01-02_10-43-01_333.jpg","titulo":"Caminh\u00f5es tombam na BR-386 e congestionam rodovia no RS","ultima_atualizacao":"January 02, 2013 13:28:36"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/sol-aparece-e-leva-veranistas-praia-em-capao-da-canoa-rs.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 12:12:29","site":"G1","subtitulo":"Ap\u00f3s uma ter\u00e7a-feira nublada, sol entre nuvens chegou no fim da manh\u00e3.\nTemperatura em Cap\u00e3o da Canoa \u00e9 mais baixa e o mar est\u00e1 agitado.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/VuDxDDZS2L5N_R39KRluCStIBT1VV9X4oGeOcMFwgmPsi6Mq1lcILxGssXK9r8CD/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/02/capao1.jpg","titulo":"Sol aparece e leva veranistas \u00e0 praia em Cap\u00e3o da Canoa, RS","ultima_atualizacao":"January 02, 2013 12:12:29"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/fugitivos-de-cotipora-atravessaram-rio-para-escapar-de-cerco-da-policia.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 11:00:26","site":"G1","subtitulo":"Grupo fez fam\u00edlia ref\u00e9m na madrugada de quarta-feira, em Bento Gon\u00e7alves.\nPol\u00edcia diz que fugitivos est\u00e3o identificados e acredita nas pris\u00f5es.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/KebuMLIZ7BdfoXHnVx_lfWzvCF2iY963X5Dw0wX2nW6Y-UYvrK1V_k1AJlTFHuyl/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/02/chevette.jpg","titulo":"Fugitivos de Cotipor\u00e3 atravessaram rio para escapar de cerco da pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"January 02, 2013 11:38:10"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Nossa Terra 2012","editorias":["Brasil","Nossa Terra","Nossa Terra 2012","Nossa Terra 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/nossa-terra/2012/noticia/2013/01/pesquisa-no-rs-pretende-chamar-atencao-para-preservacao-ambiental.html","primeira_publicacao":"January 02, 2013 10:48:32","site":"G1","subtitulo":"Estudantes desenvolvem projeto na reserva biol\u00f3gica de S\u00e3o Donato.\nTrabalhos de campo s\u00e3o realizados 4 vezes ao ano, durante 20 dias.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/5h2cS3ULt3dX_MjcsMsFwjj7JfMgZ5ZVn4ysQEkkb7pQlIipqSlQ9e4eV72uAZaf/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/02/reserva-4.jpg","titulo":"Pesquisa no RS pretende chamar a aten\u00e7\u00e3o para a preserva\u00e7\u00e3o ambiental","ultima_atualizacao":"March 19, 2013 13:19:22"}],"itemInicial":3300,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":221,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}