{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/02/candidatas-do-garota-verao-fazem-primeiro-ensaio-na-passarela-da-final.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 16:22:14","site":"G1","subtitulo":"Trinta finalistas estiveram repletas de atividades nesta quinta-feira (28).\nEscolha da vencedora ser\u00e1 no dia 2 de mar\u00e7o, em Cap\u00e3o da Canoa.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/XXBEeO9iDEFFh82E0GpycnneBbUe_NiqW3SPRW69jhwhmxYiaLxdwZDkjaDqSEwl/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/foto10.jpg","titulo":"Candidatas do Garota Ver\u00e3o fazem primeiro ensaio na passarela da final","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 17:00:42"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/dupla-presa-no-rs-usava-tecnica-de-traficantes-do-rj-diz-policia.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 15:34:57","site":"G1","subtitulo":"Homens escondiam drogas em bal\u00f5es e identificavam valores por cores.\nCom eles, foram encontrados revista e livro com relato sobre traficantes.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Rdu8VCBDZSq3qmFIq_M3kwIJbRhrfsP-zrB_45aXyK3kfnZtdmpG4JmIccTfg3hj/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/denarc1.jpg","titulo":"Dupla presa no RS usava t\u00e9cnica de traficantes do RJ, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 15:34:57"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/familiares-de-vitimas-da-tragedia-na-argentina-depoem-em-santa-maria.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 14:25:09","site":"G1","subtitulo":"Nilda Gomez, Lila Tello e Silvinia Gomes estiveram na 1\u00aa DP pela manh\u00e3.\nElas deram informa\u00e7\u00f5es sobre os desdobramentos do inc\u00eandio em 2004.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/1sS3O75Fn8Y4sfsFgXfh3ItKEeKkhENELhIeyDhJC--eldlTEUB6hFcltDAFO_JN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/argentinas.jpg","titulo":"Familiares de v\u00edtimas da trag\u00e9dia na Argentina dep\u00f5em em Santa Maria","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 14:25:09"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/governo-do-rs-assina-convenio-para-azul-iniciar-operacoes-em-pelotas.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 13:41:42","site":"G1","subtitulo":"Assinatura possibilita funcionamento de Brigada de Inc\u00eandio no aeroporto.\nVoo entre Rio Grande e Rio de Janeiro sem escalas \u00e9 discutido.\n","titulo":"Governo do RS assina conv\u00eanio para Azul iniciar opera\u00e7\u00f5es em Pelotas","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 13:41:42"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/prefeitura-interdita-mais-tres-casas-noturnas-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 12:48:41","site":"G1","subtitulo":"Estabelecimentos ficam nos bairros Centro, Floresta e S\u00e3o Sebasti\u00e3o.\nN\u00famero de interdi\u00e7\u00f5es por falta de alvar\u00e1 j\u00e1 chega a 21, diz Smic.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/lepc7-7qN3PIvznS1rMMiVWYCBVWf6EbUBgvjNuDvEG2HGp8kV0WIw7hbxU4t3fl/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/smic11.jpg","titulo":"Prefeitura interdita mais tr\u00eas casas noturnas em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 12:48:41"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/policia-civil-pede-prisao-preventiva-de-4-investigados-no-caso-da-kiss.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 11:51:39","site":"G1","subtitulo":"Segundo delegado, objetivo \u00e9 preservar integridade f\u00edsica dos investigados.\nDois s\u00f3cios e dois integrantes da banda est\u00e3o na pris\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/XZ3FIcZcHUax7MpXztZ0N0NjPHKwBYzX6xm0zqVosyKFkaY5vzMUKtNMRZlipmHf/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/arigony.jpg","titulo":"Pol\u00edcia pede pris\u00e3o preventiva de 4 investigados por inc\u00eandio na Kiss","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 12:20:39"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/operacao-contra-assaltos-em-postos-de-combustiveis-prende-10-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 11:05:02","site":"G1","subtitulo":"Brigada Militar deflagrou opera\u00e7\u00e3o na quarta-feira (27) em Porto Alegre.\nSomente na capital, foram 34 ocorr\u00eancias em janeiro de 2013.","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o contra assaltos em postos de combust\u00edveis prende 10 no RS","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 11:05:02"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AL","AM","Alagoas","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","PI","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","RN","RO","RS","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/02/convocacao-para-lista-de-espera-do-prouni-comeca-nesta-quinta-feira.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 11:00:53","site":"G1","subtitulo":"Prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de documentos e matr\u00edcula vai at\u00e9 5 de mar\u00e7o.\nSegunda convoca\u00e7\u00e3o da lista de espera ocorre no dia 8 do mesmo m\u00eas. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/RDCXiLH_SKEPInKx5rfQO5XLPUv01xC4T5oAkL8q1VSMLCuYEIBXHqghaXleplaN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/25/spr.jpg","titulo":"Convoca\u00e7\u00e3o para lista de espera do Prouni come\u00e7a nesta quinta-feira","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 11:00:53"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/chocofest-tem-programacao-voltada-ao-publico-infantil-em-gramado.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 10:05:02","site":"G1","subtitulo":"18\u00aa edi\u00e7\u00e3o ocorre de 14 a 31 de mar\u00e7o na cidade da Serra do RS.\nA\u00e7\u00f5es de sustentabilidade e prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente s\u00e3o as apostas.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/4WCzBzFbkcPf-b58YCO1o7vlthQkMlHWMpcPsGIBl-vmnAUSJjaiNPs5WUg26KDv/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/oficinareciclado.jpg","titulo":"Chocofest tem programa\u00e7\u00e3o voltada ao p\u00fablico infantil em Gramado","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 10:05:02"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["AM","Amazonas","Concursos e Emprego","Esp\u00edrito Santo","Minas Gerais","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","SC","Santa Catarina","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2013/02/banco-do-brasil-abre-concurso-em-6-estados.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 09:08:44","site":"G1","subtitulo":"Cargo \u00e9 de escritur\u00e1rio, que exige n\u00edvel m\u00e9dio. \nO sal\u00e1rio \u00e9 de R$ 1.892,00 para jornada de 30 horas semanais.","titulo":"Banco do Brasil abre concurso em 6 estados","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 15:59:12"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/com-viviane-araujo-carnaval-de-uruguaiana-comeca-nesta-quinta.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 09:05:02","site":"G1","subtitulo":"Escolas contar\u00e3o com personalidades do carnaval carioca.\nDesfiles prosseguem at\u00e9 s\u00e1bado e campe\u00e3 ser\u00e1 conhecida no domingo.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Kk3DxUP4ko3F4LnZzJuXicbQ4Gq15XNL05ijXdoH_2XRfJsC-AyXNmhFh4wrYF1S/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/viviane.jpg","titulo":"Com Viviane Ara\u00fajo, carnaval de Uruguaiana come\u00e7a nesta quinta","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 09:05:02"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/caminhao-atinge-charrete-e-duas-pessoas-morrem-na-br-116-rs.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 08:19:33","site":"G1","subtitulo":"Acidente ocorreu em Cap\u00e3o do Le\u00e3o na noite de quarta-feira (27).\nV\u00edtimas estavam no ve\u00edculo de tra\u00e7\u00e3o animal; uma delas morreu no hospital.\n","titulo":"Duas pessoas morrem em colis\u00e3o \nentre caminh\u00e3o e charrete no RS","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 08:33:35"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/relatorio-de-janeiro-aponta-alto-risco-de-dengue-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 08:01:34","site":"G1","subtitulo":"Acr\u00e9scimo \u00e9 de 2,7% em compara\u00e7\u00e3o ao \u00edndice de janeiro de 2012.\nS\u00e3o 48 bairros com  alto risco; 29 com m\u00e9dio, e 5 com baixo risco.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/7OopfaDF_37l3kG3927eA7K-ywI-affIWyUihf5MxkBF-WRO0csKd_RAy31x553d/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/dengue.jpg","titulo":"Relat\u00f3rio de janeiro aponta alto risco de dengue em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 08:01:34"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/tempo-segue-seco-e-temperaturas-entram-em-elevacao-tarde-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 07:32:50","site":"G1","subtitulo":"Amanhecer foi de clima ameno mais uma vez; fez 9,4\u00baC na Serra.\nM\u00e1ximas devem ficar em torno de 32\u00b0C, segundo previs\u00e3o do Inmet.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/rIPKvTm5_r8un1leu-xNrcNx_FyCy9IqnxBXEc04phiSnOzTkyVwTwMXhfojvmuf/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/sol.jpg","titulo":"Tempo segue seco e temperaturas entram em eleva\u00e7\u00e3o \u00e0 tarde no RS","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 07:32:50"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/02/com-conceito-de-arena-passarela-do-garota-verao-sera-maior-em-2013.html","primeira_publicacao":"February 28, 2013 07:05:02","site":"G1","subtitulo":"Projeto arquitet\u00f4nico foi remodelado e conta com uma \u00e1rea de 1600 m\u00b2.\nTorcidas das candidatas ficar\u00e3o na parte interna da nova 'arena'.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/0dvntOjE4gWKjRabZVlQ8hT4mVhEaKNAm34_dNKf-2Aelri2pRaZXXlMXOaJkvvJ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/28/passarela.jpg","titulo":"Com conceito de 'arena', passarela \ndo Garota Ver\u00e3o ser\u00e1 maior em 2013","ultima_atualizacao":"February 28, 2013 08:24:22"}],"itemInicial":1455,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":98,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}