{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/dupla-e-presa-com-r-12-mil-em-notas-falsas-no-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 18:56:26","site":"G1","subtitulo":"Policiais militares ficaram impressionados com qualidade das c\u00e9dulas.\nDe acordo com a pol\u00edcia, falsifica\u00e7\u00e3o teria sido feita em Gravata\u00ed.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qOozPMw3HGaBu5e5u9kmzuDedAsBcnV92E5MTOyVkWZNzXwORR5K3DkekpSVewWN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/04/dinheiro_facil.jpg","titulo":"Dupla \u00e9 presa com R$ 1,2 mil em notas falsas no Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 18:56:26"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/inquerito-policial-indicia-jovem-que-atropelou-17-no-rs-por-dolo-eventual.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 18:33:59","site":"G1","subtitulo":"Delegado respons\u00e1vel pretende entregar relat\u00f3rio \u00e0 Justi\u00e7a nesta ter\u00e7a (5).\nAtropelamento ocorreu em 21 de fevereiro; condutor alegou leg\u00edtima defesa.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/914QUyMtv5pBU6oNgKLSmTNE-6mNyL8lrhF4gVxElk_PAbYsZOd2DXZGbevhotJK/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/04/carro300x225.jpg","titulo":"Jovem que atropelou 17 \u00e9 indiciado por tentativa de homic\u00eddio no RS ","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 18:54:38"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/tronco-fossil-recebe-identificacao-no-parque-da-redencao-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 18:15:53","site":"G1","subtitulo":"Pe\u00e7a tem 200 milh\u00f5es de anos, segundo informa\u00e7\u00f5es da prefeitura.\nTronco teria sido doado ao parque h\u00e1 mais de 25 anos.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/niAzbc_AEhcKAa3Ho09BG2-KYQp8aWyU4f5T1E3Dyw_I8111ztJcULJtMjlw5kGd/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/04/troco_fossil_620x465.gif","titulo":"Tronco f\u00f3ssil recebe identifica\u00e7\u00e3o no Parque da Reden\u00e7\u00e3o em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 18:21:01"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Semana Farroupilha","Semana Farroupilha 2012"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/viuva-de-barbosa-lessa-sera-patrona-dos-festejos-farroupilhas-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 17:42:52","site":"G1","subtitulo":"Nilza Lessa faz hist\u00f3ria e \u00e9 a primeira mulher a ser homenageada.\nAos 79 anos, ela foi escolhida por unanimidade pela comiss\u00e3o organizadora.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/9sNCmzHqbeeoLX3RnCSth-ciFFYdm2PwXWc1B6ZgOqsWOBpQixm__Blm_l0Net6H/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/04/donanilza620x465.gif","titulo":"Vi\u00fava de Barbosa Lessa ser\u00e1 patrona dos festejos farroupilhas no RS","ultima_atualizacao":"September 02, 2012 17:31:54"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/sem-uniforme-alunos-sao-barrados-em-escola-estadual-de-pelotas.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 17:33:55","site":"G1","subtitulo":"Estudantes estavam sem a camiseta da escola, que custa R$ 15.\nSegundo a diretora, a medida \u00e9 legal e foi comunicada aos pais dos alunos.","titulo":"Sem uniforme, alunos s\u00e3o barrados em escola estadual de Pelotas","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 17:35:24"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/pm-e-policial-civil-sao-encontrados-mortos-em-posto-de-seguranca-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 16:20:13","site":"G1","subtitulo":"Corpos foram localizados nesta segunda-feira (4) em Monte Belo do Sul.\nPer\u00edcia foi acionada para esclarecer as causas do crime.","titulo":"PM e policial civil s\u00e3o encontrados mortos em posto de seguran\u00e7a no RS","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 17:52:04"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/policia-impede-roubo-de-carga-de-cigarros-em-minas-do-leao-rs.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 15:04:04","site":"G1","subtitulo":"Assaltantes trocaram tiros com vigilantes que faziam a escolta do ve\u00edculo.\nCriminosos fugiram em dois carros; toda a carga foi recuperada.","titulo":"Pol\u00edcia impede roubo de carga de cigarros em Minas do Le\u00e3o, RS","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 15:04:04"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/alunos-protestam-no-rs-pela-morte-de-colega-baleado-na-saida-da-escola.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 13:22:38","site":"G1","subtitulo":"Centenas de pessoas bloquearam via em Caxias do Sul pedindo seguran\u00e7a.\nCristian Ferreira, 17 anos, foi baleado na sa\u00edda da aula na sexta-feira (1\u00ba).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/lTU4lRIKAvXtMcbsGTdfpQh1XpdR0yJdqjTTOTb92dU1itkSwlUhgFJTM-ok3mdx/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/04/protesto225.jpg","titulo":"Alunos protestam no RS pela morte de colega baleado na sa\u00edda da escola ","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 13:22:38"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Estiagem","editorias":["Brasil","Estiagem","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/estiagem/noticia/2012/06/apos-chuva-racionamento-de-agua-e-adiado-em-passo-fundo-rs.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 12:29:58","site":"G1","subtitulo":"Corsan resolveu postergar medida prevista para esta ter\u00e7a-feira (5).\nChuva de quase 60 mil\u00edmetros amenizou efeitos da estiagem no munic\u00edpio.","titulo":"Ap\u00f3s chuva, racionamento de \u00e1gua \u00e9 adiado em Passo Fundo, RS","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 12:34:01"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/cesta-basica-fica-r-434-mais-cara-em-porto-alegre-segundo-dieese.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 11:54:34","site":"G1","subtitulo":"Pesquisa apontou alta de 1,62% no m\u00eas de maio na capital ga\u00facha.\n\u00cdndice sobe ainda mais se comparado aos \u00faltimos 12 meses: 2,54%.","titulo":"Cesta b\u00e1sica fica R$ 4,34 mais cara em Porto Alegre, segundo Dieese","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 11:54:34"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2012/06/trt-do-rs-abre-concurso-para-6-vagas-de-juiz-do-trabalho.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 11:15:03","site":"G1","subtitulo":"O sal\u00e1rio \u00e9 de R$ 21.766,15.\nO candidato deve ser bacharel em direito e 3 anos de atividade jur\u00eddica.","titulo":"TRT do RS abre concurso para 6 vagas de juiz do trabalho","ultima_atualizacao":"June 05, 2012 09:10:22"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/frio-se-intensifica-no-rs-e-porto-alegre-pode-ter-neve-nesta-quinta.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 11:00:19","site":"G1","subtitulo":"Umidade aliada a baixas temperaturas pode causar fen\u00f4meno no estado.\nSegundo meteorologista, pode nevar entre a Campanha e a Serra na quarta.","titulo":"Frio se intensifica no RS e Porto Alegre pode ter neve nesta quinta","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 11:29:49"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/homem-morre-carbonizado-apos-colisao-com-dois-caminhoes-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 10:35:17","site":"G1","subtitulo":"Acidente aconteceu por volta das 8h desta segunda (4) em Cruzeiro do Sul.\nDe acordo com o Comando Rodovi\u00e1rio da BM, colis\u00e3o ocorreu na ERS-453.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/O_4PXAD7eh2h_WIaNO0Z9i6-lmFT_pogSu8chiy3PhXzhJbZIjMdngxz4oF387ld/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/04/acidente_1.jpg","titulo":"Homem morre carbonizado ap\u00f3s colis\u00e3o com dois caminh\u00f5es no RS","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 10:35:17"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/praca-de-pedagio-e-assaltada-pela-quinta-vez-no-ano-em-farroupilha-rs.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 09:58:03","site":"G1","subtitulo":"Segundo a PM, duas pessoas levaram R$ 100 de dois guich\u00eas no domingo.\nNo total de postos da concession\u00e1ria Univias, foram registrados sete casos.","titulo":"Pra\u00e7a de ped\u00e1gio \u00e9 assaltada pela quinta vez no ano em Farroupilha, RS","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 09:58:03"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/especialista-fala-sobre-vocacao-profissional-no-ja-envie-perguntas.html","primeira_publicacao":"June 04, 2012 09:26:21","site":"G1","subtitulo":"Vestibular de inverno est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3ximo dos estudantes.\nPsic\u00f3loga Cl\u00e1udia Sampaio debate o assunto ao vivo no est\u00fadio.\n","titulo":"Especialista fala sobre voca\u00e7\u00e3o profissional no JA; envie perguntas","ultima_atualizacao":"June 04, 2012 09:26:21"}],"itemInicial":8325,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":556,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}