{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Brasil","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Brasil","Cear\u00e1","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","Natureza","PB","Paran\u00e1","Para\u00edba","Pernambuco","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","S\u00e3o Paulo"],"permalink":"http://g1.globo.com/brasil/noticia/2012/08/ibge-aponta-que-6052-mil-indios-falam-portugues-no-pais.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 10:00:20","site":"G1","subtitulo":"293,9 mil se comunicam por pelo menos um dos 274 idiomas ind\u00edgenas.\nDados foram coletados pelo instituto para o Censo 2010.","titulo":"IBGE aponta que 605,2 mil \u00edndios falam portugu\u00eas no pa\u00eds","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 10:06:01"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Brasil","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Brasil","Cear\u00e1","Distrito Federal","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","Natureza","PA","PB","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","RO","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","Tri\u00e2ngulo Mineiro"],"permalink":"http://g1.globo.com/brasil/noticia/2012/08/mais-de-324-mil-indios-brasileiros-vivem-em-area-urbana-diz-ibge.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 10:00:15","site":"G1","subtitulo":"No total, segundo o instituto, existem 896.917 ind\u00edgenas no pa\u00eds.\nDados foram coletados pelo instituto para o Censo 2010.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/5KGxipaOaNGllZsDlX0_seqAutgVAnnVKOMD2JckKw_Apc6BGNNgFAlpk19misMC/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/09/indios.jpg","titulo":"Mais de 324 mil \u00edndios brasileiros vivem em \u00e1rea urbana, diz IBGE","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 10:22:58"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/corpo-do-radialista-nelson-marconi-sera-cremado-nesta-sexta-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 09:38:26","site":"G1","subtitulo":"Vel\u00f3rio ocorre das 9h \u00e0s 14h; das 11h \u00e0s 13h p\u00fablico poder\u00e1 se despedir.\nRadialista morreu na noite de quinta (9) em fun\u00e7\u00e3o de um c\u00e2ncer.\n","titulo":"Corpo do radialista Nelson Marconi ser\u00e1 cremado nesta sexta no RS","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 09:38:26"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/universidades-federais-do-rs-terao-de-se-adequar-nova-lei-de-cotas.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 09:30:04","site":"G1","subtitulo":"No estado, apenas UFRGS e UFSM t\u00eam reservas de vagas atualmente.\nOutras 4 institui\u00e7\u00f5es federais utilizam o Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada (Sisu).","titulo":"Universidades federais do RS ter\u00e3o de se adequar a nova lei de cotas ","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 09:30:04"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/psiquiatra-fala-sobre-ciumes-no-jornal-do-almoco-envie-perguntas.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 09:08:14","site":"G1","subtitulo":"Convidado desta sexta-feira (10) \u00e9 o psiquiatra Jaime Vaz Brasil.\nPara participar, basta enviar perguntas nos coment\u00e1rios desta mat\u00e9ria.","titulo":"Psiquiatra fala sobre ci\u00fames no Jornal do Almo\u00e7o; envie perguntas","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 09:08:14"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/sexta-sera-de-tempo-parcialmente-nublado-quente-e-sem-chuva-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 08:22:37","site":"G1","subtitulo":"Temperaturas ficar\u00e3o novamente em torno de 30\u00b0C no estado.\nInmet registrou apenas uma cidade com m\u00ednima abaixo de 10\u00b0C.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/AlpMEjDfVdrihlPKB9BiN840pt-Qy-M5jQFXwA5srGTa_gm6_pEHoBGMxX9Rgaa3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/10/gramado.jpg","titulo":"Sexta ser\u00e1 de tempo parcialmente nublado, quente e sem chuva no RS","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 08:22:37"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/confira-agenda-dos-candidatos-prefeitura-de-porto-alegre-nesta-6.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 08:00:12","site":"G1","subtitulo":"G1 listou os compromissos de todos os candidatos da capital ga\u00facha.\nEntrevistas, reuni\u00f5es e panfletagens est\u00e3o na agenda dos concorrentes.","titulo":"Confira a agenda dos candidatos \u00e0 Prefeitura de Porto Alegre nesta 6\u00aa","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 19:15:22"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/suspeito-tenta-fugir-da-policia-e-acaba-morto-em-caxias-do-sul.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 07:58:30","site":"G1","subtitulo":"Segundo a Pol\u00edcia Militar, homem reagiu durante fuga na quinta (9).\nEntre outros, ele foi indiciado por arrombamento de caixa eletr\u00f4nico.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/6K65HvwJ0CsnMAaVPnDEJR8YMkxMF2q6F7FQNtKSNrNrpoil4DcQoYTSE2-9I9aS/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/10/carro.jpg","titulo":"Suspeito tenta fugir da pol\u00edcia e acaba morto em Caxias do Sul","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 07:58:30"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Cinema","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/aos-40-festival-de-cinema-de-gramado-busca-nova-identidade.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 07:05:01","site":"G1","subtitulo":"Ap\u00f3s crise financeira de 2011, evento tenta resgatar antigo prest\u00edgio.\nIngressos mais baratos e filmes com apelo comercial s\u00e3o chamativos.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/V0vzNgXy8Qbh6tskcYKAbJVtsikwS2GHwXTiE4bH33RmOFhsJRH9KVTn2fYXpdsh/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/09/kikito_620.jpg","titulo":"Aos 40, Festival de Cinema de Gramado busca nova identidade","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 11:12:19"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/escondidinho-de-file-e-opcao-para-os-dias-frios-de-inverno-veja-receita.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 06:35:02","site":"G1","subtitulo":"Cozinheira mostrou a receita no Bom Dia Rio Grande, da RBS TV.\nO prato serve at\u00e9 12 pessoas e custa, em m\u00e9dia, R$18.","titulo":"Escondidinho de Fil\u00e9 \u00e9 op\u00e7\u00e3o para os dias frios de inverno; veja receita","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 08:06:02"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/educacao-e-bandeira-do-candidato-do-psl-prefeitura-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 06:30:02","site":"G1","subtitulo":"O advogado Jocelin Azambuja representa a coliga\u00e7\u00e3o entre PSL e PSDC.\nAt\u00e9 domingo, o G1 publica perfis dos sete candidatos \u00e0 prefeitura da cidade.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/On0aKw9JEtklWOIpnFK_NrPCmPkjm8K6P-fuPoCwfzOxfpP0M12lj5gZW8mjzani/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/08/jocelin620x465.jpg","titulo":"Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a bandeira do candidato do PSL \u00e0 prefeitura de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 06:30:02"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/bom-dia-rs-quer-conhecer-receitas-de-inverno-de-telespectadores-envie.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 06:20:02","site":"G1","subtitulo":"Programa quer conhecer as receitas de inverno dos telespectadores.\nMelhor receita ser\u00e1 escolhida e feita pelo Anonymus Gourmet, da RBS TV.","titulo":"Bom Dia RS quer conhecer receitas de inverno de telespectadores; envie","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 06:20:02"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/morre-o-radialista-nelson-marconi-da-radio-farroupilha.html","primeira_publicacao":"August 10, 2012 00:01:11","site":"G1","subtitulo":"Ele morreu por volta das 22h em fun\u00e7\u00e3o de um c\u00e2ncer.\nNascido em Porto Alegre, ele tinha 60 anos de idade.","titulo":"Morre o radialista Nelson Marconi, da R\u00e1dio Farroupilha","ultima_atualizacao":"August 10, 2012 00:01:23"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/operacao-balada-segura-sera-lancada-quarta-em-passo-fundo-rs.html","primeira_publicacao":"August 09, 2012 23:14:58","site":"G1","subtitulo":"Objetivo \u00e9 coibir a embriaguez ao volante nas ruas do munic\u00edpio.\nLan\u00e7amento ser\u00e1 na pr\u00f3xima quarta-feira \u00e0s 19h.","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o Balada Segura ser\u00e1 lan\u00e7ada quarta em Passo Fundo, RS","ultima_atualizacao":"August 09, 2012 23:15:09"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/morador-flagra-baleia-poucos-metros-da-praia-de-torres-rs.html","primeira_publicacao":"August 09, 2012 22:29:58","site":"G1","subtitulo":"Rog\u00e9rio da Silva flagrou mam\u00edfero quando passeava na tarde de quinta.\n\u00c9 comum encontrar este tipo de animal nas praias ga\u00fachas nesta \u00e9poca.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/FtWvvcTnUK3sjq49Z5SLFaOjIjfm0jb1B4qT-y2G4902zzTk12zk1_gEteqFc1BC/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/09/baleia_torres_620x465.jpg","titulo":"Morador flagra baleia a poucos metros da praia de Torres, RS","ultima_atualizacao":"August 09, 2012 22:30:22"}],"itemInicial":6840,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":457,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}