{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/auditoria-na-fepam-ira-apurar-falta-de-fiscalizacao-no-rio-jacui-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 19:39:05","site":"G1","subtitulo":"MP de Contas solicitou auditoria no \u00f3rg\u00e3o nesta quinta-feira (24).\nAssembleia Legislativa vai criar comiss\u00e3o para investigar extra\u00e7\u00e3o de areia.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/fmzFjU-XuMuwY-Yh3EDpRAM7tYH3XsN1HbnSrBmBlh4rOLXNH_qmwu-cGMsFtAMg/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/24/dacamino1.jpg","titulo":"Auditoria na Fepam ir\u00e1 apurar falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Rio Jacu\u00ed, no RS","ultima_atualizacao":"January 24, 2013 19:39:05"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Brasil","Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/01/toque-suave-e-dica-de-maquiadora-para-candidatas-do-garota-verao.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 18:27:08","site":"G1","subtitulo":"Veridiana Marques ensina como conciliar maquiagem e temperaturas altas.\nProfissional diz tamb\u00e9m quais produtos s\u00e3o fundamentais na n\u00e9cessaire. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/BwayDEqASJ4a7mEUyV6rZsq_Xn1FkrkkhPXE5NjKUF3dBpUAdHQaHBhgBlFevOoh/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/07/maquiadora.jpg","titulo":"Toque 'suave' \u00e9 dica de maquiadora para candidatas do Garota Ver\u00e3o","ultima_atualizacao":"January 24, 2013 18:27:08"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/justica-da-prazo-para-prefeitura-e-oas-se-manifestarem-sobre-arena.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 18:15:07","site":"G1","subtitulo":"MP questiona acordo firmado sobre obras de compensa\u00e7\u00e3o ambiental.\nA\u00e7\u00e3o pede a suspens\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a de opera\u00e7\u00e3o do novo est\u00e1dio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Dd8PIikgiZxVeZOGpFS5VMx6Auk1H884qGQpv_nC9eVqfzux47mIe8ldeXnN2pic/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/18/arena_346x260.jpg","titulo":"Justi\u00e7a d\u00e1 prazo para prefeitura e OAS se manifestarem sobre Arena","ultima_atualizacao":"January 24, 2013 19:01:07"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/porto-alegre-recebera-r-85-milhoes-para-restaurar-patrimonios-publicos.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 17:41:09","site":"G1","subtitulo":"Capital do RS est\u00e1 entre as cidades contempladas pelo PAC das Cidades.\nPra\u00e7a da Matriz, da Alf\u00e2ndega e Viaduto Ot\u00e1vio Rocha est\u00e3o na lista.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/aTH6Jc1_bkFTwmq9qlSUleWUiR1-ojw7AaOwZnxy1zOGixT6Zf9eEyhOsEhdQyd5/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/24/viaduto1.jpg","titulo":"Porto Alegre receber\u00e1 R$ 85 milh\u00f5es para restaurar patrim\u00f4nios p\u00fablicos","ultima_atualizacao":"January 24, 2013 17:47:19"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/01/emociona-muito-diz-carnavalesco-sobre-homenagem-gravatai.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 17:17:24","site":"G1","subtitulo":"Acad\u00eamicos de Gravata\u00ed celebrar\u00e1 os 250 anos da cidade no Porto Seco.\nAlgumas alas reservam surpresas especiais para os foli\u00f5es.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/thzba3w7yt29IUGGLk51XQKskusAE9PtBSW4dhPfaV6Jz0liVJnxjIi6ziaaVU_0/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/22/dsc04899.jpg","titulo":"'Emociona muito', diz carnavalesco sobre homenagem a Gravata\u00ed","ultima_atualizacao":"January 24, 2013 17:17:24"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Nossa Terra 2012","editorias":["Brasil","Natureza","Nossa Terra","Nossa Terra 2012","Nossa Terra 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/nossa-terra/2012/noticia/2013/01/felinos-do-zoologico-de-gramado-se-refrescam-com-picoles-de-carne.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 16:39:57","site":"G1","subtitulo":"Refei\u00e7\u00e3o congelada ajuda animais em dias de calor, diz veterin\u00e1rio. \nAtividade tamb\u00e9m \u00e9 usada para diminuir estresse de animais em cativeiro.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/XHgUm9tt1XF_jFhJF1pZ1izq8RaOGa-iKqFghQYzLxyt1qhXUXQcByzolLmzQ5LQ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/24/dsc0016.jpg","titulo":"Felinos ganham 'picol\u00e9' de carne para se refrescar em zoo de Gramado","ultima_atualizacao":"March 19, 2013 13:12:22"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/rs-tera-investimento-de-r-793-milhoes-para-combater-enchentes.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 16:28:13","site":"G1","subtitulo":"Projeto beneficiar\u00e1 cerca de 3,5 milh\u00f5es de habitantes em \u00e1reas de risco.\nAcordo com a Caixa Econ\u00f4mica Federal foi firmado nesta quinta-feira (24).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Of1DU-ElndWli7AEO1hPh3a08dVhqGfU7cpo4EQhF5Ldf1S_gwQCdJV6658BEoKR/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/24/plano1.jpg","titulo":"RS ter\u00e1 investimento de R$ 793 milh\u00f5es para combater enchentes ","ultima_atualizacao":"January 24, 2013 16:34:50"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/01/academicos-de-gravatai-prepara-homenagens-pelos-250-anos-da-cidade.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 16:04:29","site":"G1","subtitulo":"Confira fotos do barrac\u00e3o da escola de samba no Porto Seco","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/luxU0B9vXa6g_N5EQYWZik5J4P0qXxaLoxeIahBXkEk0vS8l2T9ctX4I_cQvfiq9/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/18/dsc04893.jpg","titulo":"Acad\u00eamicos de Gravata\u00ed celebra os 250 anos da cidade; veja fotos","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 10:30:38"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Nossa Terra 2012","editorias":["Brasil","Nossa Terra","Nossa Terra 2012","Nossa Terra 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/nossa-terra/2012/noticia/2013/01/audiencia-publica-em-tapes-debate-preservacao-de-maior-butiazal-do-rs.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 15:00:04","site":"G1","subtitulo":"Encontro foi realizado na C\u00e2mara de Vereadores de Tapes nesta quinta (24).\nMoradores e propriet\u00e1rios da \u00e1rea foram convidados para participar.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/esaD64kFpCy0r9V9GAKwJz0c-4gHFAC2fV5XymtEYHscNT2Gx0qa-rQFsFatFP4p/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/12/07/butiazal.jpg","titulo":"Audi\u00eancia p\u00fablica em Tapes debate preserva\u00e7\u00e3o de maior butiazal do RS","ultima_atualizacao":"March 19, 2013 13:12:51"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/01/praiana-mostra-seu-samba-enredo-em-participacao-no-jornal-do-almoco.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 14:23:12","site":"G1","subtitulo":"Escola de samba tem como tema a supera\u00e7\u00e3o","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/pUHj9BLkRt_zFGUPvQD0wD3nFgpMHbLIfD1gkkzJ-94HPifC7L6iDQ984icH2v1Q/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/24/dsc05151.jpg","titulo":"Praiana mostra seu samba-enredo em participa\u00e7\u00e3o no Jornal do Almo\u00e7o","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 10:26:29"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/ufrgs-divulgara-listao-de-aprovados-no-vestibular-ate-sabado.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 13:34:48","site":"G1","subtitulo":"Fases da matr\u00edcula apresentam novidades em fun\u00e7\u00e3o da Lei de Cotas.\nHaver\u00e1 tr\u00eas chamadas para o primeiro semestre letivo.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/o8hvcpiIZrymzFdfF3Un61xljtg0X-SAQ-bT8S3MiVoj6iwrSy1yYPxS5-Fg8Ks5/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/14/dsc01349.jpg","titulo":"UFRGS divulgar\u00e1 list\u00e3o de aprovados no vestibular at\u00e9 s\u00e1bado","ultima_atualizacao":"January 24, 2013 13:34:48"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/em-dia-ensolarado-no-rs-amigos-virtuais-se-conhecem-na-praia.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 13:05:21","site":"G1","subtitulo":"Mario e Soleni, ambos aposentados, conversavam pela internet h\u00e1 um ano.\nTamb\u00e9m nesta quinta-feira, salva-vidas realizaram competi\u00e7\u00e3o nas areias.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/dXAkxGfv8Bp7xQczOmtpi5y6ouKN7UMxORcjK7R08AsJnOx9mbFO-rPkGezYMXOg/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/24/andreatta.jpg","titulo":"Veranistas aproveitam dia de sol e calor no Litoral Norte do RS","ultima_atualizacao":"January 24, 2013 13:13:51"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/comissao-pretende-investigar-extracao-ilegal-de-areia-do-rio-jacui.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 12:25:26","site":"G1","subtitulo":"Pedido foi feito ao presidente da Assembleia Legislativa do RS nesta quinta.\nComiss\u00e3o tem 30 dias para formular documento sobre o assunto.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/LnVB6ttoLVuTvTVkXsx8Jckp4hQ9X8bFNl23TJRMdj7lPrOwASvoyNdKMwdxTKwQ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/14/riojacui.jpg","titulo":"Comiss\u00e3o pretende investigar extra\u00e7\u00e3o ilegal de areia do Rio Jacu\u00ed","ultima_atualizacao":"January 24, 2013 12:25:26"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/apos-acao-prefeito-afasta-direcao-do-hospital-de-palmeira-das-missoes-rs.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 12:02:46","site":"G1","subtitulo":"Den\u00fancias de cobran\u00e7a irregular e decis\u00e3o judicial motivaram o decreto.\nProcurados pela reportagem, integrantes da dire\u00e7\u00e3o n\u00e3o foram localizados.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/-LSZoxslxLVEWvE1F7ybPndgvw54Cjt0ZHtJYq06YrjWg18dkFJwj3WkTpCCiU8c/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/12/01hospital.jpg","titulo":"Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o, prefeito afasta dire\u00e7\u00e3o do Hospital de Palmeira das Miss\u00f5es, RS","ultima_atualizacao":"January 24, 2013 19:03:14"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/prefeito-de-pelotas-toca-pandeiro-com-musico-de-paulinho-da-viola.html","primeira_publicacao":"January 24, 2013 11:27:53","site":"G1","subtitulo":"Eduardo e Celsinho Silva fizeram dueto durante aula de pandeiro na UCPel.\nQuarteto Carioca participa do Festival Internacional da M\u00fasica na cidade.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/6Jc91Z8WJ1CkQsRdQpGX6Xs41LdTOMWFE6PUrLx3IRnEtyxjpKezK-_sIZBU2uAS/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/24/prefeito.jpg","titulo":"Prefeito de Pelotas toca pandeiro com m\u00fasico de Paulinho da Viola","ultima_atualizacao":"January 24, 2013 11:27:53"}],"itemInicial":2625,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":176,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}