{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/mais-duas-casas-noturnas-sao-interditadas-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 17:38:34","site":"G1","subtitulo":"Gruta Azul e Rambla n\u00e3o apresentaram alvar\u00e1s contra inc\u00eandio.\nCom as novas notifica\u00e7\u00f5es, j\u00e1 s\u00e3o 26 casas noturnas fechadas na capital.","titulo":"Mais duas casas noturnas s\u00e3o  interditadas em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 17:38:44"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/necropsia-de-duas-vitimas-da-kiss-revela-presenca-de-cianeto-diz-juiz.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 16:59:45","site":"G1","subtitulo":"Laudos foram anexados ao pedido de pris\u00e3o preventiva dos suspeitos.\nEles confirmam tese de que ao menos parte das v\u00edtimas morreu asfixiada.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/jkBO-2OGQlHmmxCU-yiKseIhYOwYoZ8jX8UI0LOQlUribgPh_xosQ1T_SnNypv9v/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/29/img_3707_1.jpg","titulo":"Necropsia de duas v\u00edtimas da Kiss confirma presen\u00e7a de cianeto, diz juiz","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 17:01:42"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/pichador-flagrado-21-vezes-em-porto-alegre-tera-de-ficar-recolhido-em-casa.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 15:23:37","site":"G1","subtitulo":"Jovem continuou a pichar mesmo ap\u00f3s cair de pr\u00e9dio com 20m de altura.\nEle ter\u00e1 de ficar em casa da meia-noite \u00e0s 6h todos os dias, diz Justi\u00e7a. ","titulo":"Pichador flagrado 21 vezes em Porto Alegre ter\u00e1 de ficar recolhido em casa","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 15:31:52"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2013/03/consorcio-intermunicipal-do-rio-grande-do-sul-abre-6-vagas.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 14:00:03","site":"G1","subtitulo":"Cargos s\u00e3o de n\u00edvel m\u00e9dio e superior.\nOs sal\u00e1rios v\u00e3o de R$ 1.078,13 a R$ 3.596,16.\n","titulo":"Cons\u00f3rcio Intermunicipal do Rio Grande do Sul abre 6 vagas","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 14:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/queremos-trazer-os-pais-vida-diz-lider-de-associacao-em-santa-maria.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 13:40:02","site":"G1","subtitulo":"Segundo Adherbal Ferreira, pai de v\u00edtima, \u2018familiares tamb\u00e9m est\u00e3o mortos\u2019.\nIntegrante da ONG Que No Se Repita, de Buenos Aires, tamb\u00e9m participou.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qWk0hkj5pzg30n-E4VG9fbQFmmsxFTcbt53TqLxY_P4_FuegPRgUU7xElfkXNvvU/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/01/dsc06340.jpg","titulo":"'Queremos trazer os pais \u00e0 vida', diz l\u00edder de associa\u00e7\u00e3o em Santa Maria","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 13:40:02"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/justica-decreta-prisao-preventiva-de-investigados-por-incendio-na-kiss.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 13:39:57","site":"G1","subtitulo":"Pris\u00e3o tempor\u00e1ria foi revogada nesta sexta-feira (1\u00ba).\nS\u00f3cios da boate e integrantes de banda s\u00e3o investigados pelo inc\u00eandio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ABRXa7mEK8OcAa2QmbVVvd0dWOFbZBL0bq708MZtmeUjhWho69YC8Hrodr6iJzrg/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/08/kiss_1.jpg","titulo":"Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o preventiva de investigados por inc\u00eandio na Kiss","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 13:58:10"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Brasil","Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/03/segunda-nota-avalia-candidatas-ao-titulo-de-garota-verao-na-passarela.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 13:09:57","site":"G1","subtitulo":"Trinta candidatas desfilaram no palco do concurso nesta sexta-feira (1).\nFinal ocorre neste s\u00e1bado (2), na beira da praia de Cap\u00e3o da Canoa.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/rgkeIgkT-jqmNBTgqBdKBvtH7sULNqFcssKn0PJVcritqDs0T5_t156wPg7lVQYc/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/01/garotas.jpg","titulo":"Segunda nota avalia candidatas ao t\u00edtulo de Garota Ver\u00e3o na passarela","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 13:09:57"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/mais-tres-casas-noturnas-sao-interditadas-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 12:58:19","site":"G1","subtitulo":"Carmen's Club, Clube dos Namorados e Adegas 2 tamb\u00e9m foram fechadas.\nN\u00famero de interdi\u00e7\u00f5es na capital subiu para 24 nesta sexta-feira (1).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/kpj7Ok4nOjpwshJvm8kJaHNCu-ytdLcgpL26pdztkQz19YwtpbaM9Tjw7uTY9pmR/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/01/smic.jpg","titulo":"Mais tr\u00eas casas noturnas s\u00e3o interditadas em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 12:58:19"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/policia-prende-jovem-com-arma-de-uso-restrito-em-viamao-rs.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 12:47:05","site":"G1","subtitulo":"Pistola tem caracter\u00edsticas semelhantes a uma metralhadora, diz pol\u00edcia.\nGlock 9 mil\u00edmetros tem alto poder de fogo e \"recurso de rajada\".","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/wL_OGrdJ-NbocgghT1PV7Nht2MBD3fWg6zh_AHVpZmVS6pwp-BNqxxp155Iv52Pl/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/01/pistola1.jpg","titulo":"Pol\u00edcia prende jovem com arma de uso restrito em Viam\u00e3o, RS","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 12:47:05"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/autoridades-discutem-mudancas-na-legislacao-apos-tragedia-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 11:13:43","site":"G1","subtitulo":"Painel discutiu medidas a serem adotadas para evitar outras trag\u00e9dias.\nPrefeito de Santa Maria e chefe de seguran\u00e7a do estado participaram.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/zSKhnOA7Gn24SVHR3gB6KiN_dIshnN24mpix6xoMtRkZ9ecdAxv3UFZHBWL0rQRT/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/01/01geral.jpg","titulo":"Autoridades discutem mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o ap\u00f3s trag\u00e9dia no RS","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 11:13:43"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/crea-pede-que-engenheiros-facam-planos-de-prevencao-incendios.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 11:03:49","site":"G1","subtitulo":"PPCI da boate Kiss foi realizado por meio de sistema sem ter a exig\u00eancia.\nConsultor da C\u00e2mara v\u00ea bombeiros com mais especializa\u00e7\u00e3o no assunto.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/px1xOM3zMivb5_OPhFTK4aqwpepaHSDOW09_RHsMgYqdXQ8G0pcKIAFZrs-FOKEI/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/01/01crea.jpg","titulo":"Crea pede que engenheiros fa\u00e7am planos de preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandios","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 11:17:33"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/03/segunda-nota-do-garota-verao-saira-de-desfile-na-arena-do-evento.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 10:19:47","site":"G1","subtitulo":"Desfiles ser\u00e3o realizados na passarela oficial do concurso nesta sexta (1\u00ba).\nPrimeira avalia\u00e7\u00e3o do j\u00fari ocorreu em videoteste na piscina do hotel.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/OvJITiJzUoaYHhuB5jRVsgdFYUymvVbVRols7zp0OdLoU9FBnbeEL3wI0o--l__6/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/01/garotaverao1.jpg","titulo":"Segunda nota do Garota Ver\u00e3o sair\u00e1 de desfile na arena do evento","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 10:33:56"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/feridos-em-santa-maria-receberao-tratamento-por-5-anos-diz-ministro.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 10:13:06","site":"G1","subtitulo":"Alexande Padilha afirmou que todos que estiveram na Kiss ser\u00e3o avaliados.\nPainel RBS debateu as li\u00e7\u00f5es das trag\u00e9dias que deixou 239 v\u00edtimas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/S4VpJ8OmagXLqHarJr06CrlEE6LGKStR_JckQYGO-1AEScdx8LHeWxZXNc_qdH8f/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/01/ministromelhor.jpg","titulo":"Feridos em Santa Maria receber\u00e3o tratamento por 5 anos, diz ministro","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 10:25:55"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Brasil","Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/03/agentes-internacionais-integram-juri-do-garota-verao-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 10:05:03","site":"G1","subtitulo":"Representantes de ag\u00eancia de Londres e NY est\u00e3o em Cap\u00e3o da Canoa.\nProfissionais buscam menina \"com potencial\" para todos os mercados.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/kXhxx1tFKUJ9pC2fm7GwXecFWRvSQDK68XmEqN2y2-OX3dipZCpxgtCn33r5xXcP/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/01/juri.jpg","titulo":"Agentes internacionais integram j\u00fari do Garota Ver\u00e3o no RS","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 16:49:45"},{"dia_primeira_publicacao":1,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/apos-colisao-veiculo-capota-e-deixa-duas-pessoas-feridas-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 01, 2013 09:29:22","site":"G1","subtitulo":"Acidente aconteceu na Avenida Oscar Pereira, na Zona Sul da capital.\nNa Avenida Prost\u00e1sio Alves, um pedestre foi atropelado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/M6lVjQY6d9gF5O0aNlJBc-R9xyrLYCd4nlJnkq7fxVvCJTuNPfGmejKlD7ROVFPs/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/01/acidente1.jpg","titulo":"Ap\u00f3s colis\u00e3o, ve\u00edculo capota e deixa duas pessoas feridas em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 01, 2013 09:29:22"}],"itemInicial":1425,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":96,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}