{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/tentativa-de-assalto-carro-da-policia-deixa-tres-feridos-em-canoas-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 16:22:11","site":"G1","subtitulo":"Dois criminosos e um policial civil foram baleados, diz Brigada Militar.  \nAssaltantes tentaram roubar um carro discreto da Pol\u00edcia Civil.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/EHhPgsRJlFe8UFYybrxcqtMC2xU=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/23/baleados_canoas_620.jpg","titulo":"Tentativa de assalto a carro discreto da pol\u00edcia deixa feridos em Canoas","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 18:40:50"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/ingresso-de-530-policiais-aumenta-efetivo-de-porto-alegre-em-20.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 15:25:04","site":"G1","subtitulo":"Solenidade marcou incorpora\u00e7\u00e3o de novos soldados nesta ter\u00e7a-feira (23).\nPoliciamento da capital passar\u00e1 a contar com cerca de 3 mil policiais.\n ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/6cEB221Yue-ESSVApdHqxjK17TU=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/23/brigada_militar.jpg","titulo":"Ingresso de 530 policiais aumenta efetivo de Porto Alegre em 20%","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 15:25:04"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/quatro-dias-do-fim-da-campanha-rs-atinge-54-da-meta-de-vacinacao.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 14:36:58","site":"G1","subtitulo":"At\u00e9 a manh\u00e3 desta ter\u00e7a, 1,1 milh\u00e3o de doses contra gripe foram aplicadas.\nSecretaria da Sa\u00fade quer atingir 80% dos grupos priorit\u00e1rios no estado.","titulo":"A quatro dias do fim da campanha, RS atinge 54% da meta de vacina\u00e7\u00e3o ","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 14:36:58"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/mp-analisa-pedido-de-liberdade-de-vocalista-de-banda-que-tocava-na-kiss.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 14:03:46","site":"G1","subtitulo":"Promotor diz que parecer ser\u00e1 dado at\u00e9 quarta-feira (24).\nAdvogados dos r\u00e9us t\u00eam at\u00e9 29 de abril para apresentarem defesa.","titulo":"MP analisa pedido de liberdade de vocalista de banda que tocava na Kiss","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 14:03:46"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/policia-investiga-agressao-menina-na-saida-da-escola-no-rs-veja-o-video.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 13:22:39","site":"G1","subtitulo":"Imagens foram gravadas por jovens que acompanharam a confus\u00e3o.\nViol\u00eancia se iniciou na sa\u00edda de duas escolas em Passo Fundo.","titulo":"Pol\u00edcia investiga agress\u00e3o a menina  na sa\u00edda da escola no RS; veja o v\u00eddeo","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 13:22:39"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/homem-que-fugiu-com-enteada-de-12-anos-e-preso-no-rs-diz-policia.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 13:05:13","site":"G1","subtitulo":"Segundo a pol\u00edcia, crian\u00e7a disse que aceitou fugir com o padrasto.\nEles viviam como casal no munic\u00edpio e a jovem n\u00e3o ia \u00e0 escola.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/jo_lQnT-ifslgVcQNwopnWosLRI=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/23/346-policia-civil.jpg","titulo":"Homem que fugiu com enteada de 12 anos \u00e9 preso no RS, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 13:56:23"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/escola-senac-abre-inscricoes-para-oficinas-gratuitas-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 12:06:37","site":"G1","subtitulo":"Atividades de moda, sa\u00fade, idiomas e beleza acontecem at\u00e9 s\u00e1bado (27).\nSede da escola fica localizada no Centro Hist\u00f3rico da capital.","titulo":"Escola Senac abre inscri\u00e7\u00f5es para oficinas gratuitas em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 12:06:37"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["AM","Amazonas","Concursos e Emprego","Esp\u00edrito Santo","Minas Gerais","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","SC","Santa Catarina","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2013/04/banco-do-brasil-registra-2631-mil-inscritos-em-concurso-de-nivel-medio.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 11:28:41","site":"G1","subtitulo":"Sele\u00e7\u00e3o \u00e9 para o cargo de escritur\u00e1rio\nO sal\u00e1rio \u00e9 de R$ 1.892,00 para jornada de 30 horas semanais.","titulo":"Banco do Brasil registra 263,1 mil inscritos em concurso de n\u00edvel m\u00e9dio","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 11:28:41"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/numero-de-familias-endividadas-no-rs-cai-em-abril-diz-fecomercio.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 10:47:08","site":"G1","subtitulo":"Pesquisa divulgada pela institui\u00e7\u00e3o avaliou renda de fam\u00edlias da capital.\nPercentual de d\u00edvidas diminuiu de 63,4% para 48,1% durante o per\u00edodo.","titulo":"N\u00famero de fam\u00edlias endividadas no RS cai em abril, diz Fecom\u00e9rcio","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 10:47:08"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/policia-retoma-buscas-grupo-que-assaltou-2-bancos-em-pedras-altas.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 10:30:11","site":"G1","subtitulo":"Policiais militares e civis est\u00e3o mobilizados na Regi\u00e3o Sul do estado.\nDuas ag\u00eancias foram assaltadas na segunda-feira (22).","titulo":"Pol\u00edcia retoma buscas a grupo que assaltou 2 bancos em Pedras Altas","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 10:30:11"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/sete-missas-serao-realizadas-em-porto-alegre-no-dia-de-sao-jorge.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 10:13:23","site":"G1","subtitulo":"Celebra\u00e7\u00f5es na igreja se iniciaram \u00e0s 8h e devem terminar apenas \u00e0s 20h.\nSanto \u00e9 popular entre os cat\u00f3licos e religi\u00f5es afro em todo o Brasil.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/tWsoQi3AO1V4pyyg8Wvt2gMbefg=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/23/foto.jpg","titulo":"Sete missas ser\u00e3o realizadas em Porto Alegre no Dia de S\u00e3o Jorge","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 10:14:32"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/presa-por-tentar-vender-o-filho-mae-respondera-processo-em-liberdade.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 10:04:49","site":"G1","subtitulo":"M\u00e3e negociava a crian\u00e7a em Porto Alegre com um casal de Viam\u00e3o. \nJuiz homologou o flagrante e concedeu liberdade provis\u00f3ria ao trio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/sxRUJKElDXaUGwYasiU9q20cMck=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/22/187096-casal-e-mulher-sao-detidos-por-negociar-bebe-rs.jpg","titulo":"Presa por tentar vender o filho, m\u00e3e responder\u00e1 processo em liberdade","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 10:10:57"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/biblioteca-e-inaugurada-em-porto-alegre-com-presenca-de-sarney.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 08:53:45","site":"G1","subtitulo":"Senador participou de evento na segunda-feira (22), no Minist\u00e9rio P\u00fablico.\nSegundo pol\u00edtico, a popula\u00e7\u00e3o brasileira n\u00e3o concorda com a infla\u00e7\u00e3o.","titulo":"Biblioteca \u00e9 inaugurada em Porto Alegre com a presen\u00e7a de Sarney","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 08:53:45"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/professores-estaduais-iniciam-paralisacao-de-tres-dias-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 08:38:59","site":"G1","subtitulo":"Nem todas as escolas param em Porto Alegre; interior tamb\u00e9m tem greve.\nSecretaria da Educa\u00e7\u00e3o orienta pais a levarem filhos \u00e0s aulas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qmSgVeQU_5oQh0cHWP5DG8Ur_1s=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/23/01montagem.jpg","titulo":"Professores estaduais iniciam paralisa\u00e7\u00e3o de tr\u00eas dias no RS","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 13:07:47"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/homem-morre-apos-colisao-entre-carro-e-moto-na-br-386-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 23, 2013 08:05:02","site":"G1","subtitulo":"V\u00edtima dirigia a moto e tinha 49 anos, segundo a PRF.\nCarro caiu em banhado, mas motorista n\u00e3o se feriu. Ele prestou depoimento.","titulo":"Homem morre ap\u00f3s colis\u00e3o entre carro e moto na BR-386, no RS","ultima_atualizacao":"April 23, 2013 08:05:02"}],"itemInicial":270,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":19,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}