{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/filho-mata-o-pai-durante-festa-de-aniversario-em-coxilha-rs.html","primeira_publicacao":"July 18, 2012 13:25:48","site":"G1","subtitulo":"Pai celebrava o anivers\u00e1rio de 56 anos quando foi atingido pelo filho.\nHomem de 25 anos foi preso em flagrante e levado a Passo Fundo.","titulo":"Filho mata o pai durante festa de anivers\u00e1rio em Coxilha, RS","ultima_atualizacao":"July 18, 2012 13:27:15"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/camera-flagra-agressao-professora-e-alunos-apos-suspeita-de-bullying.html","primeira_publicacao":"July 18, 2012 13:00:05","site":"G1","subtitulo":"Agress\u00e3o foi motivada por uma suspeita de bullying sofrido pela aluna.\nEscola registrou ocorr\u00eancia na 5\u00aa Coordenadoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o.","titulo":"M\u00e3e e irm\u00e3os de aluna agridem professora em escola de Pelotas, RS","ultima_atualizacao":"July 18, 2012 15:43:42"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/volume-de-exportacoes-do-rs-cai-73-no-primeiros-semestre.html","primeira_publicacao":"July 18, 2012 12:14:01","site":"G1","subtitulo":"Acumulado dos seis meses iniciais de 2012 foi de US$ 8,5 bilh\u00f5es.\nVaria\u00e7\u00e3o negativa contrasta com a m\u00e9dia nacional, de 0,2%.","titulo":"Volume de exporta\u00e7\u00f5es do RS cai 7,3% no primeiro semestre","ultima_atualizacao":"July 18, 2012 12:32:06"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/proibicao-de-vendas-de-celulares-em-todo-o-rs-deve-vigorar-em-ate-72h.html","primeira_publicacao":"July 18, 2012 11:52:17","site":"G1","subtitulo":"Procon estadual recebeu solicita\u00e7\u00e3o da OAB-RS nesta quarta-feira (18).\n\"As operadoras est\u00e3o descumprindo a lei\", disse Claudio Lamachia.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ACfqPa4KnlqQ0yVSpgULSYrb62Aud3CZGIKaX884K_jmMt7vRqHs3ncwWvborpp4/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/18/procon1.jpg","titulo":"Proibi\u00e7\u00e3o de vendas de celulares em todo o RS pode vigorar em at\u00e9 72h ","ultima_atualizacao":"July 18, 2012 14:49:47"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/mulher-de-35-anos-morre-em-incendio-de-residencia-em-vacaria-rs.html","primeira_publicacao":"July 18, 2012 10:43:44","site":"G1","subtitulo":"Com v\u00e1rias queimaduras no corpo, v\u00edtima foi hospitalizada e n\u00e3o resistiu.\nFogo atingiu pequena pe\u00e7a com quarto e banheiro no p\u00e1tio da resid\u00eancia.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/vASr8O0IGWUSGnaj5qL5fX0jSxxxFSA4I8XQUtHB-wLzVqULA-44taEp1isj6dK3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/18/fogo_620x465.jpg","titulo":"Mulher de 35 anos morre em inc\u00eandio de resid\u00eancia em Vacaria, RS","ultima_atualizacao":"July 18, 2012 10:43:44"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/producao-de-hortalicas-no-rs-cai-20-devido-geada-diz-emater.html","primeira_publicacao":"July 18, 2012 09:47:23","site":"G1","subtitulo":"Em Rio Pardo, queda no alface americano causa o maior preju\u00edzo.\nCouve-flor tamb\u00e9m causa dificuldades a produtores e tem alta no pre\u00e7o.","titulo":"Produ\u00e7\u00e3o de hortali\u00e7as no RS cai 20% devido \u00e0 geada, diz Emater","ultima_atualizacao":"July 18, 2012 09:47:23"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/noticia/2012/07/pedidos-de-candidatura-somam-quase-285-mil-no-rs-diz-tre.html","primeira_publicacao":"July 18, 2012 09:27:41","site":"G1","subtitulo":"De acordo com o TRE, nunca houve tantos concorrentes no estado.\nDados foram divulgados durante semin\u00e1rio em Iju\u00ed, na Regi\u00e3o Noroeste.","titulo":"Pedidos de candidatura somam quase 28,5 mil no RS, diz TRE","ultima_atualizacao":"July 18, 2012 09:33:49"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","MA","MG","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","SE","Sergipe","Sul de Minas","S\u00e3o Paulo","Tri\u00e2ngulo Mineiro","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2012/07/aprovados-na-2-chamada-do-sisu-tem-ate-esta-terca-para-se-matricular.html","primeira_publicacao":"July 18, 2012 09:07:47","site":"G1","subtitulo":"Matr\u00edcula deve ser feita diretamente nas institui\u00e7\u00f5es de ensino.\nInteresse por lista de espera deve ser declarado at\u00e9 a quinta-feira (19).\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/2-hx0sPqNTH9imp_dOhhhc2BS0BcXNVhuppJ4bzbyyzMbMOtbYiEoGXCWbCKlugJ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/13/sisu-2chamada-rep620.jpg","titulo":"Aprovados na 2\u00aa chamada do Sisu t\u00eam at\u00e9 esta quarta para se matricular","ultima_atualizacao":"July 18, 2012 09:48:31"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/operacao-contra-homicidios-mobiliza-150-policiais-em-quatro-cidades-do-rs.html","primeira_publicacao":"July 18, 2012 08:49:01","site":"G1","subtitulo":"Pelo menos dez pessoas foram presas na manh\u00e3 desta quarta-feira (18).\nA\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil ocorre em Gravata\u00ed, Cachoeirinha, Alvorada e Viam\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/fDHmPVcKA7ZSjufZgQAf-Tm9Z0x6pnKM2J0HuDA9PAcPb9pN83gb_vDp1oHuunT2/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/18/operacao2.jpg","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o contra homic\u00eddios mobiliza 150 policiais em quatro cidades do RS","ultima_atualizacao":"July 18, 2012 11:00:29"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/prf-apreende-40-mil-macos-de-cigarro-na-br-386-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 18, 2012 08:07:29","site":"G1","subtitulo":"Apreens\u00e3o ocorreu em Marques de Souza, no Vale do Taquari.\nTr\u00eas foram presos em dois carros. Um dos ve\u00edculos era batedor.","titulo":"PRF apreende 40 mil ma\u00e7os de cigarro na BR-386, no RS","ultima_atualizacao":"July 18, 2012 08:07:29"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/especialista-fala-no-ja-sobre-conflito-entre-carros-e-motos-envie-perguntas.html","primeira_publicacao":"July 18, 2012 07:56:35","site":"G1","subtitulo":"Presidente do Sindimoto, Valter Ferreira, \u00e9 o convidado do programa.\nPara participar, envie perguntas no espa\u00e7o dos coment\u00e1rios desta mat\u00e9ria.","titulo":"Especialista fala no JA sobre conflito entre carros e motos; envie perguntas","ultima_atualizacao":"July 18, 2012 07:56:35"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/rs-tem-baixas-temperaturas-e-tempo-seco-em-grande-parte-das-regioes.html","primeira_publicacao":"July 18, 2012 07:04:41","site":"G1","subtitulo":"Frio \u00e9 intenso entre a fronteira e sul do estado, com -0,2\u00b0C em Quara\u00ed.\nPode chover pela manh\u00e3 entre a serra e o litoral, mas sol aparece \u00e0s 12h.","titulo":"RS tem baixas temperaturas e tempo seco em grande parte das regi\u00f5es","ultima_atualizacao":"July 18, 2012 07:04:41"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/feto-e-encontrado-dentro-de-sacola-em-uma-casa-em-erechim-rs.html","primeira_publicacao":"July 17, 2012 23:15:08","site":"G1","subtitulo":"M\u00e3e foi identificada e dar\u00e1 depoimento assim que sair do hospital.\nRelat\u00f3rio de um m\u00e9dico legista ser\u00e1 decisivo na investiga\u00e7\u00e3o.","titulo":"Feto \u00e9 encontrado dentro de sacola em uma casa em Erechim, RS","ultima_atualizacao":"July 17, 2012 23:15:21"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/queda-nas-exportacoes-do-rs-preocupa-o-setor-calcadista.html","primeira_publicacao":"July 17, 2012 22:38:52","site":"G1","subtitulo":"Venda de sapatos ao exterior foi quase 40% menor no primeiro semestre.\nCerca de sete mil postos de trabalho foram fechados, diz associa\u00e7\u00e3o.","titulo":"Queda nas exporta\u00e7\u00f5es do RS preocupa o setor cal\u00e7adista","ultima_atualizacao":"July 17, 2012 22:39:01"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/apesar-da-proibicao-lojas-vendem-chips-de-celular-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"July 17, 2012 22:08:45","site":"G1","subtitulo":"Reportagem conseguiu comprar e habilitar novas linhas na capital.\nProcon diz que n\u00e3o tem como fiscalizar todos os pontos de venda. ","titulo":"Apesar da proibi\u00e7\u00e3o, lojas vendem chips de celular em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"July 17, 2012 22:26:17"}],"itemInicial":7365,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":492,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}