{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/dnit-vai-avaliar-custos-de-duplicacao-de-novo-trecho-da-br-386-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 23:31:05","site":"G1","subtitulo":"Obra \u00e9 vista como solu\u00e7\u00e3o para diminir alto n\u00famero de mortes na rodovia. \nEm 2013, j\u00e1 foram contabilizadas 17 mortes contra 83 no ano passado. ","titulo":"Dnit vai avaliar custos de duplica\u00e7\u00e3o de novo trecho da BR-386, no RS","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 23:31:05"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/falta-de-leitos-e-uma-das-dificuldades-para-internacao-involuntaria-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 22:18:55","site":"G1","subtitulo":"Estrutura prec\u00e1ria do sistema de sa\u00fade no RS \u00e9 outro dos problemas.\nNesta quarta ser\u00e1 votado projeto de lei sobre interna\u00e7\u00f5es involunt\u00e1rias.","titulo":"Falta de leitos \u00e9 uma das dificuldades para interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria no RS","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 22:44:20"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/criticas-ao-protecionismo-economico-fecham-o-forum-da-liberdade-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 21:36:02","site":"G1","subtitulo":"Evento em Porto Alegre contou com a participa\u00e7\u00e3o de Eduardo Campos.\nEmpres\u00e1rios e estudiosos defenderam menos carga tribut\u00e1ria no pa\u00eds.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/pX_vVR6N1A-psQUS1cV40yVT4rA=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/09/mg_37841.jpg","titulo":"Cr\u00edticas ao protecionismo econ\u00f4mico fecham o F\u00f3rum da Liberdade no RS","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 21:36:02"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/livro-sobre-tragedia-na-kiss-deixa-familiares-de-vitimas-indignados.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 20:14:52","site":"G1","subtitulo":"Trechos de 'Kiss \u2013 Uma Porta para o C\u00e9u' desagradaram parentes.\nAssocia\u00e7\u00e3o dos Familiares solicitou retirada da circula\u00e7\u00e3o da obra.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/l-huf1YYXaHoNiDD7mCWZHL2xOM=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/09/sem_titulo-2.jpg","titulo":"Livro sobre trag\u00e9dia na Kiss deixa familiares de v\u00edtimas indignados","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 20:37:07"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pernambuco","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/em-forum-eduardo-campos-defende-meritocracia-e-cita-politica-social-20.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 19:28:55","site":"G1","subtitulo":"Governador de Pernambuco participou do F\u00f3rum da Liberdade no RS.\nPainel sobre gastos p\u00fablicos reuniu pol\u00edtico e professores estrangeiros.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/HfOwIxINMvqTt6d_cnHetNsu_Qg=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/09/mg_3850.jpg","titulo":"Em f\u00f3rum, Eduardo Campos defende meritocracia e cita 'pol\u00edtica social 2.0'","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 19:33:01"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/setima-concessionaria-obtem-liminar-para-seguir-com-pedagios-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 19:12:46","site":"G1","subtitulo":"Santa Cruz Rodovias obteve decis\u00e3o favor\u00e1vel na Justi\u00e7a Federal. \nGoverno queria encerrar concess\u00e3o de sete polos no primeiro semestre.","titulo":"S\u00e9tima concession\u00e1ria obt\u00e9m liminar para seguir com ped\u00e1gios no RS","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 19:12:46"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/mp-pede-interdicao-do-presidio-de-bento-goncalves-rs.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 17:25:34","site":"G1","subtitulo":"Medida tem como base a superlota\u00e7\u00e3o do local e inspe\u00e7\u00e3o dos bombeiros.\nSe deferido, apenados ser\u00e3o transferidos para outro estabelecimento.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/HnCOGnqv-bcrG1MFb3uEuNTPXIs=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/09/31525_640_480__presidiobento101.jpg","titulo":"MP pede interdi\u00e7\u00e3o do pres\u00eddio de Bento Gon\u00e7alves, RS","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 17:42:56"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/secretaria-e-presa-por-tentar-sumir-com-documentos-em-triunfo-rs.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 17:14:42","site":"G1","subtitulo":"Solange da Silva foi flagrada retirando pap\u00e9is da Secretaria da Sa\u00fade. \nSecret\u00e1ria recebeu voz de pris\u00e3o do MP; advogado n\u00e3o quis se pronunciar.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/oW50iqmCljc3P1_rSlNN0RV8raA=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/09/triunfo_620.jpg","titulo":"Secret\u00e1ria \u00e9 presa por tentar sumir com documentos em Triunfo, RS","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 17:53:45"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/e-preciso-pensar-longo-prazo-diz-presidente-da-gol-sobre-aeroportos.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 17:02:11","site":"G1","subtitulo":"Paulo Kakinoff participou do 26\u00ba F\u00f3rum da Liberdade, em Porto Alegre.\nO empres\u00e1rio garante que at\u00e9 2020 a demanda de voos no Brasil ir\u00e1 dobrar.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/1BOPse1RFVyLGGP4cBx3pandOR4=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/09/img_6254.jpg","titulo":"'\u00c9 preciso pensar a longo prazo', diz presidente da Gol sobre aeroportos","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 16:37:42"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/caminhao-com-gado-tomba-no-rs-e-metade-dos-animais-morrem-diz-prf.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 16:36:25","site":"G1","subtitulo":"Ve\u00edculo transportava 75 cabe\u00e7as de gado de Quara\u00ed para S\u00e3o Paulo. \nMotorista do ve\u00edculo sofreu apenas ferimentos leves e foi liberado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/haRtOuhoIQhLDgC58xXxcoGjGHs=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/09/dsc00022.jpg","titulo":"Caminh\u00e3o com gado tomba no RS e metade dos animais morrem, diz PRF","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 16:39:23"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/suspeitos-de-vandalismo-durante-protesto-no-rs-sao-identificados.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 15:39:51","site":"G1","subtitulo":"Pelo menos duas pessoas foram intimadas a prestar depoimento.\nEm mar\u00e7o, protesto contra o aumento da passagem terminou em confus\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/e6S9v4wJdh1kkmqmmI29VbEwkbQ=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/27/prefeitura_poa.jpg","titulo":"Suspeitos de vandalismo durante protesto no RS s\u00e3o identificados\n","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 15:39:51"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/soja-puxa-alta-e-producao-de-graos-deve-subir-335-no-rs-indica-conab.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 15:32:37","site":"G1","subtitulo":"Estado deve produzir 27,8 milh\u00f5es de toneladas na safra 2012/2013.\nVolume de soja quase dobrou em rela\u00e7\u00e3o ao ano passado: alta de 86,8%.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/FKPNvnxXO8w6HiVFrIlNyPjHTuI=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/23/soja.jpg","titulo":"Soja puxa alta e produ\u00e7\u00e3o de gr\u00e3os deve subir 33,5% no RS, indica Conab","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 15:32:37"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/funcionaria-demitida-apos-criticas-fortunati-sera-readmitida-pela-carris.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 15:03:39","site":"G1","subtitulo":"Colaboradora foi demitida por suposta ofensas em uma rede social.\nEla precisar\u00e1 fazer uma retrata\u00e7\u00e3o, mas voltar\u00e1 a trabalhar na empresa.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/o31qQ1fiUSW9O-a2J_LFsq5xMCU=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/09/reuniao_carris_mpt_-_foto_flavio_wornicov_portela.jpg","titulo":"Funcion\u00e1ria demitida ap\u00f3s cr\u00edticas a Fortunati ser\u00e1 readmitida pela Carris","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 15:04:12"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/tarso-critica-imprensa-durante-forum-da-igualdade-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 13:56:51","site":"G1","subtitulo":"'N\u00e3o temos direito de fazer circular livremente nossa opini\u00e3o', declarou.\nEvento ocorre simultaneamente ao F\u00f3rum da Liberdade na capital.","titulo":"Tarso critica a imprensa durante F\u00f3rum da Igualdade em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 13:56:51"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/yoani-sanchez-participara-skype-do-26-forum-da-liberdade.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 13:13:48","site":"G1","subtitulo":"Blogueira cubana encerra o evento nesta ter\u00e7a-feira (9).\nViagem a Porto Alegre foi cancelada por quest\u00f5es de sa\u00fade.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/6X41dIjAzivGnHCnF9RaosmABsk=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/21/yoanii.jpg","titulo":"Yoani S\u00e1nchez participar\u00e1 via Skype do 26\u00ba F\u00f3rum da Liberdade","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 13:13:48"}],"itemInicial":600,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":41,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}