{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Semana Farroupilha 2012","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","Semana Farroupilha","Semana Farroupilha 2012"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/semana-farroupilha/2012/noticia/2012/09/de-mala-e-cuia-gauchos-se-mudam-para-acampamento-farroupilha.html","primeira_publicacao":"September 03, 2012 06:00:08","site":"G1","subtitulo":"Amigos da cidade de Alvorada v\u00e3o ficar mais de um m\u00eas nos galp\u00f5es.\nJovem, de 19 anos, s\u00f3 sai para estudar e logo volta para o Parque.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/P6feh_PTgfHl93yPfG88onP0fXqxSL4V3y08YREs25o8GmI9EFCvCWw2AbVTgZ5j/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/29/dsc01023.jpg","titulo":"'De mala e cuia', ga\u00fachos se mudam para Acampamento Farroupilha ","ultima_atualizacao":"September 03, 2012 09:03:48"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Semana Farroupilha 2012","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","Semana Farroupilha","Semana Farroupilha 2012"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/semana-farroupilha/2012/noticia/2012/09/de-olho-na-tradicao-restaurante-tem-fogao-lenha-de-3-metros-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 03, 2012 06:00:08","site":"G1","subtitulo":"Ideia de empres\u00e1rio acabou transformando o local em ponto tur\u00edstico.\nRestaurante de comidas campeiras foi aberto para evento tradicional no RS","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/nt_JcngjMARvXQEYB_h8f40ro9A1QGrCvTQ_jYmRD94oWpM7RqBH-3VW6JWgdx5-/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/29/dsc01074.jpg","titulo":"De olho na tradi\u00e7\u00e3o, restaurante tem fog\u00e3o \u00e0 lenha de 3 metros no RS","ultima_atualizacao":"September 03, 2012 06:00:08"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/acidente-entre-ambulancia-e-onibus-deixa-quatro-feridos-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"September 02, 2012 23:04:43","site":"G1","subtitulo":"Colis\u00e3o ocorreu entre a Avenida Jo\u00e3o Pessoa e a Rua Andr\u00e9 da Rocha.\nAmbul\u00e2ncia foi atingida na lateral pelo \u00f4nibus na noite de domingo.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/YS2iBnYqLHakQXGsapAqRek1TW-xyuZT_zJs87zM6Es9iP9MIL5G8Gq-WXlYsUTC/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/02/dsc00983.jpg","titulo":"Acidente entre ambul\u00e2ncia e \u00f4nibus deixa quatro feridos em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"September 02, 2012 23:19:48"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/jovem-de-22-anos-sofre-mal-subito-e-morre-durante-jogo-de-futsal-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 02, 2012 22:08:54","site":"G1","subtitulo":"Jogador estava no banco de reservas e entrou durante o segundo tempo.\nSegundo a BM, ele jogou apenas alguns minutos e se sentiu mal.","titulo":"Jovem de 22 anos sofre mal s\u00fabito e morre durante jogo de futsal no RS","ultima_atualizacao":"September 02, 2012 22:08:54"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/09/confira-agenda-dos-candidatos-de-porto-alegre-nesta-segunda-feira-3.html","primeira_publicacao":"September 02, 2012 22:05:02","site":"G1","subtitulo":"G1 listou os compromissos de todos os candidatos da capital ga\u00facha.\nReuni\u00f5es, panfletagens e entrevistas est\u00e3o na agenda dos concorrentes.","titulo":"Confira a agenda dos candidatos de Porto Alegre nesta segunda-feira (3)","ultima_atualizacao":"September 02, 2012 22:05:02"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/depois-do-calor-semana-comeca-com-temperatura-mais-amena-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 02, 2012 21:06:08","site":"G1","subtitulo":"Em Porto Alegre, a m\u00e1xima n\u00e3o deve passar dos 19\u00baC ao longo do dia.\nNo feriado de 7 de setembro, a previs\u00e3o \u00e9 de tempo seco no estado.","titulo":"Depois do calor, semana come\u00e7a com temperatura mais amena no RS","ultima_atualizacao":"September 02, 2012 21:06:08"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Semana Farroupilha 2012","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","Semana Farroupilha","Semana Farroupilha 2012"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/semana-farroupilha/2012/noticia/2012/09/envie-sua-foto-e-declare-seu-amor-pela-tradicao-do-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"September 02, 2012 20:50:00","site":"G1","subtitulo":"Semana Farroupilha \u00e9 comemorada oficialmente de 7 a 20 de setembro.\nG1 RS tem site especial; internautas podem enviar fotos ao VC no G1. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/pQrA4lKmFAqfUhtex_joQAYRqYx_PuDcrG94i9KTnSPFdLyvZZsONBMET3-T20iW/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/02/chama-crioula.jpg","titulo":"Envie sua foto e declare seu amor pela tradi\u00e7\u00e3o do Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"September 02, 2012 21:37:55"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/acidente-com-dois-carros-deixa-transito-lento-em-porto-alegre-rs.html","primeira_publicacao":"September 02, 2012 20:32:32","site":"G1","subtitulo":"Peugeot e Chevette colidiram na Avenida Tulio de Rose, na Zona Norte.\nTr\u00e2nsito est\u00e1 liberado, mas apresenta lentid\u00e3o no local.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/sq0Ed5LcWq6n075TF2Lth1BHDn_D0wY6sG3h4V1-KQv2neqvw6WiVxwZW_jp_P36/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/02/dsc_0101.jpg","titulo":"Acidente com dois carros deixa tr\u00e2nsito lento em Porto Alegre, RS","ultima_atualizacao":"September 02, 2012 20:32:32"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/pai-esconde-21-celulares-em-lata-de-tinta-e-leva-em-visita-presidio-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 02, 2012 18:15:48","site":"G1","subtitulo":"Aparelhos foram encontrados durante revista de rotina na Pasc.\nMaterial foi levado ao local pelo pai de um dos apenados do local .","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/l6t2HANyvf96zrPvmGe6YjTVxEcO9yIIXJ65siguW0itvoAO_MM33vSj5RoLGc28/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/02/dsc013541.jpg","titulo":"Pai esconde 21 celulares em lata de tinta e leva em visita a pres\u00eddio no RS","ultima_atualizacao":"November 09, 2012 07:39:12"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/governo-do-rs-anuncia-faturamento-de-mais-de-r-2-bilhoes-na-expointer.html","primeira_publicacao":"September 02, 2012 17:53:30","site":"G1","subtitulo":"Feira agropecu\u00e1ria deste ano \u00e9 considerada a maior j\u00e1 realizada.\nP\u00fablico que foi ao parque neste domingo chegou a 82,8 mil at\u00e9 as 15h.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/XgrmP7-weUijiEhEkTII0KKfE4D6cn-wQqD7iEkNHtAgC1stYmt1ywbne0bCgKPO/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/02/expointer.jpg","titulo":"Governo do RS anuncia faturamento de mais de R$ 2 bilh\u00f5es na Expointer","ultima_atualizacao":"September 02, 2012 17:53:30"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/jovem-de-19-anos-morre-em-acidente-na-br-153-em-cachoeira-do-sul.html","primeira_publicacao":"September 02, 2012 16:40:10","site":"G1","subtitulo":"Gol colidiu contra uma placa de tr\u00e2nsito no per\u00edmetro urbano.\nCinco pessoas estavam no carro e ningu\u00e9m admitiu estar no volante.","titulo":"Jovem de 19 anos morre em acidente na BR-153 em Cachoeira do Sul","ultima_atualizacao":"September 02, 2012 16:40:10"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/mais-de-60-mil-refeicoes-ja-foram-servidas-na-expointer-diz-pesquisa.html","primeira_publicacao":"September 02, 2012 16:24:52","site":"G1","subtitulo":"Dados s\u00e3o do Sindicato de Hotelaria e Gastronomia de Porto Alegre.\nNo mesmo per\u00edodo tamb\u00e9m foram consumidas 62.120 bebidas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Iy_REjDPz5gnGyx6ihg5Nbe5BcLsY5PAmmskkZvVhnl_ANJpMzIlQhMvetlBHGz0/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/02/expointer346.jpg","titulo":"Mais de 60 mil refei\u00e7\u00f5es j\u00e1 foram servidas na Expointer, diz pesquisa","ultima_atualizacao":"September 02, 2012 16:24:52"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/prefeito-de-agua-santa-rs-morre-em-acidente-de-transito.html","primeira_publicacao":"September 02, 2012 15:51:26","site":"G1","subtitulo":"Homem de 43 anos era candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o na cidade do Norte do estado.\nVel\u00f3rio ser\u00e1 realizado no Gin\u00e1sio Municipal Aldine Vergilio Coser.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/WibZ1hxw1SGMT98-l5JCwI3f1Dxp6iYUVfNa7HWJMmUHgQBFhCGd-xW7AeurvJqp/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/03/carro_620x465.jpg","titulo":"Prefeito de \u00c1gua Santa, RS, morre em acidente de tr\u00e2nsito","ultima_atualizacao":"September 03, 2012 11:42:10"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/acidente-deixa-dois-adolescentes-mortos-e-sete-feridos-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 02, 2012 15:22:10","site":"G1","subtitulo":"Nove jovens estavam dentro de uma Saveiro em Tenente Portela.\nSeis pessoas estavam na carroceria e tr\u00eas na cabine do ve\u00edculo.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/BJsxlslvNMY0ApRJj-qgpQCgQ6FN1rBcNj4ZJRk9P6sK9b761hndB-76zl4f9NJw/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/02/tenente_portela_620x465.jpg","titulo":"Ve\u00edculo com nove pessoas sai da pista e deixa dois mortos no RS","ultima_atualizacao":"September 02, 2012 15:28:34"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/principio-de-motim-na-fase-de-porto-alegre-e-controlado-pela-policia.html","primeira_publicacao":"September 02, 2012 14:36:43","site":"G1","subtitulo":"Cerca de 20 internos que vieram do Litoral Norte come\u00e7aram a confus\u00e3o.\nNingu\u00e9m ficou ferido e diretoria do local est\u00e1 reunida para avaliar causas.","titulo":"Princ\u00edpio de motim na Fase de Porto Alegre \u00e9 controlado pela pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"September 02, 2012 14:36:54"}],"itemInicial":6240,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":417,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}