{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/indiciamentos-nao-surpreendem-advogados-de-presos-do-caso-kiss.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 17:50:42","site":"G1","subtitulo":"Pol\u00edcia Civil indiciou criminalmente 16 pessoas pelo inc\u00eandio na Kiss.\nNo total, 28 pessoas foram apontadas pelo inqu\u00e9rito como respons\u00e1veis.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/AylBtDAImR2PEZ923q-HkGsPQ_qzBVrlCrjbt9nUyJViLHeck5mdadrQkoI6mdP0/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/22/indiciamentosboatekiss.jpg","titulo":"Indiciamentos n\u00e3o surpreendem advogados de presos do caso Kiss","ultima_atualizacao":"March 22, 2013 20:29:30"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/comandante-dos-bombeiros-de-santa-maria-sera-afastado-diz-tarso.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 17:36:39","site":"G1","subtitulo":"Mois\u00e9s Fuchs pode ser investigado por responsabilidade na trag\u00e9dia.\nGovernador diz que sua presen\u00e7a no cargo ap\u00f3s indiciamento \u00e9 inadequada","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/AylBtDAImR2PEZ923q-HkGsPQ_qzBVrlCrjbt9nUyJViLHeck5mdadrQkoI6mdP0/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/22/indiciamentosboatekiss.jpg","titulo":"Comandante de bombeiros de Santa Maria ser\u00e1 afastado, diz Tarso Genro","ultima_atualizacao":"March 22, 2013 20:31:34"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/policia-divulga-video-que-mostra-inicio-do-incendio-na-kiss-veja.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 15:57:36","site":"G1","subtitulo":"Imagens foram mostradas durante anuncio do resultado das investiga\u00e7\u00f5es.\n16 pessoas foram indiciadas no inqu\u00e9rito da Pol\u00edcia Civil.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/AylBtDAImR2PEZ923q-HkGsPQ_qzBVrlCrjbt9nUyJViLHeck5mdadrQkoI6mdP0/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/22/indiciamentosboatekiss.jpg","titulo":"Pol\u00edcia divulga v\u00eddeo que mostra in\u00edcio do inc\u00eandio na Kiss; veja","ultima_atualizacao":"March 25, 2013 16:41:02"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/veja-quem-sao-os-indiciados-pelo-incendio-na-boate-kiss.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 15:52:15","site":"G1","subtitulo":"Pol\u00edcia Civil indiciou 16 pessoas por inc\u00eandio que matou 241 pessoas.\nNo total, 35 pessoas foram responsabilizadas pela trag\u00e9dia.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/itr0D7bVxjUPqbBrNIOdlnNvnRnkjYJjtFTMWF_NgTvC0Q7d_fERpBYVSVqGgjfh/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/22/arigoni_e_ranolfo.jpg","titulo":"Veja quem s\u00e3o os indiciados pelo inc\u00eandio na boate Kiss","ultima_atualizacao":"March 22, 2013 20:35:41"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"M\u00fasica","editorias":["Minas Gerais","M\u00fasica","M\u00fasica em Minas Gerais","M\u00fasica em S\u00e3o Paulo","M\u00fasica no Paran\u00e1","M\u00fasica no Rio Grande do Sul","M\u00fasica no Rio de Janeiro","PR","Paran\u00e1","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","S\u00e3o Paulo","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/musica/noticia/2013/03/paramore-anuncia-seis-shows-no-brasil-em-julho-e-agosto.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 14:39:06","site":"G1","subtitulo":"Banda dos EUA toca no Rio, BH, Bras\u00edlia, SP, Curitiba e Porto Alegre.\nGrupo vai divulgar disco 'Paramore', que ser\u00e1 lan\u00e7ado em abril. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/nE76d5KfN49IwSeqCDZ7xnYRyoe70IPGkdbeBKzLsKthzqmwMmsGusIz22y8JvMH/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2011/02/21/paramore_300.jpg","titulo":"Paramore anuncia shows em seis cidades no Brasil em julho e agosto","ultima_atualizacao":"March 22, 2013 18:42:36"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/policia-apresenta-conclusoes-do-inquerito-sobre-tragedia-na-boate-kiss.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 14:33:57","site":"G1","subtitulo":"Nove pessoas podem ser denunciadas por homic\u00eddio com dolo eventual.\nPrefeito e comandante dos Bombeiros tamb\u00e9m foram responsabilizados.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/AylBtDAImR2PEZ923q-HkGsPQ_qzBVrlCrjbt9nUyJViLHeck5mdadrQkoI6mdP0/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/22/indiciamentosboatekiss.jpg","titulo":"Inqu\u00e9rito policial indicia 16 pessoas criminalmente por trag\u00e9dia na Kiss","ultima_atualizacao":"March 23, 2013 10:49:50"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/inquerito-sobre-tragedia-na-kiss-e-entregue-justica-em-santa-maria.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 13:53:58","site":"G1","subtitulo":"Inc\u00eandio em casa noturna no dia 27 de janeiro resultou em 241 mortes. \nInvestiga\u00e7\u00e3o vai apontar causas do inc\u00eandio e os poss\u00edveis denunciados.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/LARtLk-YQYoIQWNs1SGpQJSWFQtb5vAdvZTkdVdrgKzb621lZyyxhkpcVX-o9Zj6/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/22/delegados_620.jpg","titulo":"Inqu\u00e9rito sobre trag\u00e9dia na Kiss \u00e9 entregue \u00e0 Justi\u00e7a em Santa Maria","ultima_atualizacao":"March 22, 2013 20:39:28"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2013/03/conselho-regional-de-farmacia-do-rio-grande-do-sul-abre-8-vagas.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 13:00:02","site":"G1","subtitulo":"Os sal\u00e1rios v\u00e3o de R$ 846,10 a R$ 3.744,67.\nCargos s\u00e3o de todos os n\u00edveis de escolaridade.","titulo":"Conselho Regional de Farm\u00e1cia do Rio Grande do Sul abre 8 vagas","ultima_atualizacao":"March 22, 2013 13:00:02"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/luzes-do-lacador-serao-apagadas-em-porto-alegre-na-hora-do-planeta.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 12:24:55","site":"G1","subtitulo":"Termo de ades\u00e3o no projeto foi assinado pelo secret\u00e1rio do Meio Ambiente.\nDurante 60 minutos, monumento ficar\u00e1 sem ilumina\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/RsZNrnBOppGu9YfKj2BidFqR-SdbHIPkuq6mJ0H4wazGmPazo2P8Gr909AZFi4bD/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/22/lacador.jpg","titulo":"Luzes do La\u00e7ador ser\u00e3o apagadas em Porto Alegre na Hora do Planeta","ultima_atualizacao":"March 22, 2013 12:24:55"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/socios-de-loja-de-moveis-tem-prisao-preventiva-decretada-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 12:13:50","site":"G1","subtitulo":"Delegado Fabiano Soares afirmou ao G1 que cinco pessoas ser\u00e3o presas.\nUm dos s\u00f3cios prestou depoimento nesta sexta-feira (22) e foi detido.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/RKZkum2Ju7MZ3pwgWDR_ZxN08R6Hg7QscEVQZtQfGtUBU5mUVl1S1TPuumwFe76k/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/22/loja.jpg","titulo":"S\u00f3cios de loja de m\u00f3veis t\u00eam pris\u00e3o preventiva decretada no RS","ultima_atualizacao":"March 22, 2013 13:34:22"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Santos e Regi\u00e3o","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","SP","Santos e Regi\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/sp/santos-regiao/noticia/2013/03/estou-fortalecido-diz-pai-de-heroi-que-morreu-apos-salvar-14-na-kiss.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 11:35:24","site":"G1","subtitulo":"Ogier Rosado esteve em Santos para conhecer a\u00e7\u00f5es da cidade.\nRosado aguarda com ansiedade a finaliza\u00e7\u00e3o do inqu\u00e9rito sobre o inc\u00eandio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/fvlx0drQC2hC-EJBjzditi8Ts15AzomgdQbnQLdkSjv7Dfsp2EXTRuOhVzyTG2po/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/22/pai_edit_2.jpg","titulo":"'Estou fortalecido', diz pai de 'her\u00f3i' que morreu ap\u00f3s salvar 14 na Kiss","ultima_atualizacao":"March 22, 2013 16:10:30"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Educa\u00e7\u00e3o","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/em-nota-engenharia-da-ufrgs-avisa-que-tomara-medidas-apos-trote.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 11:31:03","site":"G1","subtitulo":"Cabe\u00e7a de porco foi usada por veteranos de engenharia civil.\nTexto diz que a\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas para estimular trote solid\u00e1rio.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/WDButzonCD9fOM-iE7nlklsPMDoOVPeBoUpMfCi9if3HJAJU1gKXJ29Ko1-78Ya3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/21/porco1.jpg","titulo":"Em nota, UFRGS diz que tomar\u00e1 medidas ap\u00f3s trote pol\u00eamico","ultima_atualizacao":"March 22, 2013 11:31:49"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/policia-se-reune-com-familiares-de-vitimas-da-kiss-e-apresenta-inquerito.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 11:17:55","site":"G1","subtitulo":"Antes de coletiva oficial, delegados falaram sobre o resultado \u00e0s fam\u00edlias.\nEntrevista ser\u00e1 concedida a partir das 14h30; G1 transmite ao vivo.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/lOzGyJrHlpJdg9fjGuVJgiM3WC3e-Y6Q_ztQU_1GqVD8Dce4qEglZQgnqEzIlxRh/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/22/foto1.jpg","titulo":"Pol\u00edcia se re\u00fane com representantes de associa\u00e7\u00e3o de v\u00edtimas da Kiss","ultima_atualizacao":"March 22, 2013 11:23:50"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/tumulto-marca-sessao-que-criou-cargos-na-camara-de-sao-leopoldo.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 10:17:06","site":"G1","subtitulo":"Al\u00e9m disso, vereador Brasil Oliveira (PSB) alega ter sido v\u00edtima de racismo.\nC\u00e2mara de S\u00e3o Leopoldo aprovou novos assessores nesta quinta-feira (21).","titulo":"Sess\u00e3o cria cargos e termina com vereadores atingidos por ovos no RS","ultima_atualizacao":"March 22, 2013 10:30:40"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/policia-prende-quadrilha-suspeita-de-roubo-e-furto-de-veiculos-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 22, 2013 08:16:07","site":"G1","subtitulo":"At\u00e9 o momento, oito pessoas foram presas no Vale do Sinos.\nGrupo agia em Novo Hamburgo e S\u00e3o Leopoldo, segundo a pol\u00edcia.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/2tkKlo6x88HnxsNB3Yrz5oTzRAZXeigu_LVbmsgJxprmaoWMvmV_yCBfnUHuAWqF/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/22/carro-roubado.jpg","titulo":"Pol\u00edcia prende quadrilha suspeita de roubo e furto de ve\u00edculos no RS","ultima_atualizacao":"March 22, 2013 10:25:51"}],"itemInicial":990,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":67,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}