{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/02/rodovias-que-levam-ao-litoral-do-rs-esperam-180-mil-veiculos-no-carnaval.html","primeira_publicacao":"February 17, 2012 07:05:02","site":"G1","subtitulo":"S\u00e3o esperados 139 mil ve\u00edculos na freeway entre sexta-feira e s\u00e1bado.\nNa ERS-040, 41 mil devem se deslocar \u00e0s praias no fim de semana.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/02/01/freeway_300.jpg","titulo":"Rodovias que levam ao litoral do RS esperam 180 mil ve\u00edculos no Carnaval","ultima_atualizacao":"February 17, 2012 07:05:02"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/02/sol-predomina-no-rs-nesta-sexta-com-possibilidade-de-chuva-rapida.html","primeira_publicacao":"February 17, 2012 06:50:42","site":"G1","subtitulo":"Noites e madrugadas seguem abafadas no final de semana.\nPara os desfiles do Carnaval de Porto Alegre, n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de chuva.","titulo":"Sol predomina no RS nesta sexta, com possibilidade de chuva r\u00e1pida","ultima_atualizacao":"February 17, 2012 06:50:42"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/02/trensurb-deve-iniciar-em-marco-operacoes-em-novo-hamburgo-rs.html","primeira_publicacao":"February 16, 2012 23:33:04","site":"G1","subtitulo":"Anuncio foi feito nesta quinta-feira pelo presidente da empresa.\nPrefeita do munic\u00edpio e chefe do Executivo fizeram viagem experimental.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/doplf7jarQ4YPHFbP7PclGx410djSuE0PfLKRbqJCQjJ7Ex5JpGrUo2L3JJUHIR_/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/02/16/trensurb.jpg","titulo":"Trensurb deve iniciar em mar\u00e7o opera\u00e7\u00f5es em Novo Hamburgo, RS","ultima_atualizacao":"May 21, 2012 09:02:39"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Carnaval 2012","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2012","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2012/noticia/2012/02/confira-o-samba-enredo-das-10-escolas-do-carnaval-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 16, 2012 23:09:09","site":"G1","subtitulo":"Desfiles ocorrem na sexta-feira (17) e no s\u00e1bado (18) no Porto Seco.\nIngressos podem ser adquiridos na bilheteria do local nos dois dias de festa.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/02/16/luciano_lanes_pmpa.jpg","titulo":"Confira o samba-enredo das 10 escolas do Carnaval de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 16, 2012 23:18:58"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/02/dilma-desembarca-em-porto-alegre-e-inicia-recesso-de-carnaval.html","primeira_publicacao":"February 16, 2012 22:21:37","site":"G1","subtitulo":"Abertura da Festa da Uva, na serra ga\u00facha, encerrou agenda presidencial.\nNa manh\u00e3 desta sexta-feira, ela ir\u00e1 para a Bahia, onde passar\u00e1 o feriado.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/02/16/dilma_rousseff.jpg","titulo":"Dilma desembarca em Porto Alegre e inicia recesso de Carnaval","ultima_atualizacao":"February 16, 2012 22:23:14"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/02/suspensa-licitacao-do-transporte-coletivo-urbano-de-pelotas-rs.html","primeira_publicacao":"February 16, 2012 21:38:30","site":"G1","subtitulo":"Minist\u00e9rio P\u00fablico denunciou poss\u00edveis irregularidades no processo.\nEmpresas que prestam o servi\u00e7o hoje teriam direito a indeniza\u00e7\u00e3o milion\u00e1ria.","titulo":"Suspensa licita\u00e7\u00e3o do transporte coletivo urbano de Pelotas, RS","ultima_atualizacao":"February 16, 2012 21:42:03"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/02/apos-novo-recorde-de-demanda-ceee-descarta-risco-de-apagao-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 16, 2012 20:29:01","site":"G1","subtitulo":"Nova marca de 5.961 megawatts foi atingida \u00e0s 14h42min desta quinta-feira.\nCapacidade de fornecimento do estado \u00e9 de 6,1 mil megawatts, diz ONS.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/02/16/ceee_300.jpg","titulo":"Ap\u00f3s novo recorde de demanda, CEEE descarta risco de apag\u00e3o no RS","ultima_atualizacao":"February 16, 2012 20:29:01"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/02/dono-de-padaria-e-morto-depois-de-reagir-assalto-em-uruguaiana-rs.html","primeira_publicacao":"February 16, 2012 20:00:43","site":"G1","subtitulo":"Homem de 62 anos n\u00e3o resistiu aos ferimentos e morreu no hospital.\nPadeiro do estabelecimento foi baleado e est\u00e1 internado em estado grave.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/02/16/uruguaiana.jpg","titulo":"Dono de padaria \u00e9 morto depois de reagir a assalto em Uruguaiana, RS","ultima_atualizacao":"February 16, 2012 20:12:06"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/02/idosa-comemora-112-anos-com-festa-em-asilo-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 16, 2012 18:40:42","site":"G1","subtitulo":"Celanira Monteiro \u00e9 moradora do Asilo Padre Cacique h\u00e1 25 anos.\nComemora\u00e7\u00e3o teve roupa especial, bolo e canto de parab\u00e9ns a voc\u00ea.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/02/16/festa_112anos_600x400.jpg","titulo":"Idosa comemora 112 anos com bolo e festa em asilo de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 16, 2012 20:02:36"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Economia","editorias":["Economia","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/economia/noticia/2012/02/dilma-afirma-que-vai-aprofundar-medidas-para-estimular-exportacao.html","primeira_publicacao":"February 16, 2012 18:33:02","site":"Economia","subtitulo":"Presidente participou da abertura da Festa Nacional da Uva, no RS.\nEla mencionou entre as medidas 'cr\u00e9dito em condi\u00e7\u00f5es mais adequadas'.\n","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/02/16/dilmarfestadauva300x225.jpg","titulo":"Dilma afirma que vai 'aprofundar' medidas para estimular exporta\u00e7\u00e3o","ultima_atualizacao":"February 16, 2012 18:41:12"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/02/em-caxias-do-sul-tarso-genro-exalta-momento-politico-do-rs.html","primeira_publicacao":"February 16, 2012 18:27:49","site":"G1","subtitulo":"Governador discursou no evento antes da presidente Dilma Rousseff.\nImport\u00e2ncia da economia da serra ga\u00facha foi destacada pelo pol\u00edtico. ","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/02/16/dilma.jpg","titulo":"Na abertura da Festa da Uva, Tarso Genro exalta momento pol\u00edtico do RS","ultima_atualizacao":"February 16, 2012 19:11:05"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/02/dois-agentes-penitenciarios-sao-presos-por-receberem-propina-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 16, 2012 17:24:46","site":"G1","subtitulo":"Guardas de Passo Fundo recebiam dinheiro de apenados do semiaberto.\nCinco apenados de albergue tamb\u00e9m foram detidos pela Pol\u00edcia Civil.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/02/16/policia.png","titulo":"Agentes penitenci\u00e1rios s\u00e3o presos no RS por suspeita de receber propina","ultima_atualizacao":"February 16, 2012 17:41:39"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/02/cavalgada-do-mar-passa-por-capao-da-canoa-nesta-quinta-feira.html","primeira_publicacao":"February 16, 2012 16:32:43","site":"G1","subtitulo":"Cavaleiros debater\u00e3o \u00e0 noite poss\u00edvel fim de eventos equestres no estado.\nA 28\u00aa edi\u00e7\u00e3o do evento tradicionalista termina no s\u00e1bado, em Torres.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/02/16/cavalos_capao1_600x400.jpg","titulo":"Cavalgada do Mar passa por Cap\u00e3o da Canoa nesta quinta-feira","ultima_atualizacao":"February 16, 2012 16:32:43"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","VC no G1","VC no G1 RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/02/video-mostra-agressao-de-tecnica-de-enfermagem-menino-de-8-anos.html","primeira_publicacao":"February 16, 2012 15:18:00","site":"G1","subtitulo":"Fam\u00edlia registrou ocorr\u00eancia na 1\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia de Viam\u00e3o.\nMenino sofre de doen\u00e7a rara e ganhou na Justi\u00e7a direito de ter assist\u00eancia.","titulo":"V\u00eddeo mostra agress\u00e3o de t\u00e9cnica de enfermagem a menino de 8 anos ","ultima_atualizacao":"September 18, 2012 19:07:55"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Pop & Arte","editorias":["Distrito Federal","Minas Gerais","M\u00fasica","Parceiro do DF","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro"],"permalink":"http://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2012/02/produtora-anuncia-seis-shows-de-bob-dylan-em-abril-no-brasil.html","primeira_publicacao":"February 16, 2012 13:10:28","site":"G1","subtitulo":"Ele canta em Bras\u00edlia, Rio, Belo Horizonte, S\u00e3o Paulo e Porto Alegre.\n\u00daltima turn\u00ea brasileira do \u00edcone do folk aconteceu em 2008.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/CpzukSbIWs9KDLh3pLHhJWE6CUGCKkeuOJGGh1E4lmXlsVxMtRxrvIyLTu9C127U/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2011/04/06/dylna.jpg","titulo":"Bob Dylan far\u00e1 seis shows em abril no Brasil","ultima_atualizacao":"February 16, 2012 14:07:03"}],"itemInicial":10425,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":696,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}