{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/tj-rs-vai-publicar-nomes-e-salarios-de-servidores-mas-promete-recorrer.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 20:03:54","site":"G1","subtitulo":"Rela\u00e7\u00e3o deve estar dispon\u00edvel no portal da internet at\u00e9 o dia 15 de maio. \nPresidente da Corte promete recorrer de determina\u00e7\u00e3o do CNJ no STF.","titulo":"TJ-RS vai publicar nomes e sal\u00e1rios de servidores, mas promete recorrer","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 20:03:54"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/video-mostra-jovem-embarcando-em-taxi-da-terceira-vitima-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 19:16:17","site":"G1","subtitulo":"Imagens foram feitas ap\u00f3s suspeito abandonar carro da 2\u00aa v\u00edtima, diz pol\u00edcia.\nJovem de 21 anos tatuou asas de anjo nas costas um m\u00eas antes dos crimes.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ku1KsL7pcN5RfNmyfgATEgH3pmQ=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/17/tatuagem_400.jpg","titulo":"V\u00eddeo mostra jovem embarcando em t\u00e1xi da 3\u00aa v\u00edtima em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 19:18:12"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/governo-do-rs-ira-investir-r-880-mil-em-melhorias-no-aeroporto-de-ijui.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 18:48:06","site":"G1","subtitulo":"Atualmente apenas 20 pousos mensais s\u00e3o registrados, de avi\u00f5es pequenos\nMais dinheiro ser\u00e1 liberado para obras complementares futuramente.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/akjBnqJwLRL_u5tyaLgILZhJtN0=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/17/aeroporto_ijui_2.jpg","titulo":"Governo do RS ir\u00e1 investir R$ 880 mil em melhorias no aeroporto de Iju\u00ed","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 18:48:17"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/pelo-3-mes-seguido-rs-e-o-segundo-estado-na-criacao-de-empregos.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 17:36:01","site":"G1","subtitulo":"Foram abertas 28.104 postos formais no estado em mar\u00e7o, diz Caged.\nResultado equivale a um crescimento de 1,07% em relal\u00e7\u00e3o a fevereiro.","titulo":"Pelo 3\u00ba m\u00eas seguido, RS \u00e9 o segundo estado na cria\u00e7\u00e3o de empregos","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 17:36:01"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/gisele-bundchen-ganha-estatua-no-museu-de-cera-de-gramado.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 15:57:02","site":"G1","subtitulo":"Modelo \u00e9 a segunda personalidade ga\u00facha a ser homenageada no museu.\nLocal re\u00fane mais de 90 r\u00e9plicas de artistas e personalidades em geral. \n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/QadkM9E3r21FDp3cESjmDWxnAS4=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/17/gisele_300.jpg","titulo":"Gisele B\u00fcndchen ganha est\u00e1tua no Museu de Cera de Gramado","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 16:00:01"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/ele-pede-para-ir-para-casa-diz-mae-de-menino-sequestrado-por-pai-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 15:56:43","site":"G1","subtitulo":"Alessandra Spiller espera por audi\u00eancia com ju\u00edza em Montevid\u00e9u.\nPai italiano sequestrou crian\u00e7a de 4 anos e foi preso pela PF no pa\u00eds.","titulo":"'Ele pede para ir para casa', diz m\u00e3e de menino sequestrado por pai no RS","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 15:56:43"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/justica-prorroga-prisao-temporaria-de-assassino-confesso-de-taxistas.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 14:15:26","site":"G1","subtitulo":"Juiz Gildo Meneghello J\u00fanior decidiu por mais 30 dias de pris\u00e3o.\nJovem de 21 anos confessou assassinato de seis taxistas no RS.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/T9k5EhaxJltMg9byTYyj9_arde0=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/15/taxistaslivramento.jpg","titulo":"Justi\u00e7a prorroga pris\u00e3o tempor\u00e1ria de assassino confesso de taxistas","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 14:15:26"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/estatizacao-de-cartorio-e-antecipada-apos-harlem-shake-de-funcionarios.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 14:09:26","site":"G1","subtitulo":"Seis funcion\u00e1rios terceirizados foram demitidos ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo.\nNas imagens, grupo aparece dan\u00e7ando sobre documentos.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/lDOPJY50elAFiZ_Z8DAwQrTnKtQ=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/16/harlem6_.jpg","titulo":"Estatiza\u00e7\u00e3o de cart\u00f3rio \u00e9 antecipada ap\u00f3s 'Harlem Shake' de funcion\u00e1rios","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 14:11:17"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/atingiu-negativamente-diz-pai-de-vitima-da-kiss-sobre-livro-de-padre.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 13:38:55","site":"G1","subtitulo":"Padre Lauro Trevisan vai prestar depoimento \u00e0 pol\u00edcia at\u00e9 sexta-feira.\nInvestiga\u00e7\u00e3o vai apurar se caso configura crime, diz delegado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/w12kLaeu6ojUsviBuGjc7s3-des=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/09/sem_titulo-3.jpg","titulo":"Atingiu 'negativamente', diz pai de v\u00edtima da Kiss sobre livro de padre","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 13:38:55"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/ausencia-de-manifestantes-frustra-reuniao-no-ministerio-publico-do-rs.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 13:23:20","site":"G1","subtitulo":"Encontro seria o primeiro com a presen\u00e7a de l\u00edderes do Bloco de Lutas.\nGrupo pede a redu\u00e7\u00e3o do valor da passagem de \u00f4nibus para R$ 2,60.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/JjWwn6HQ3v8aj74p_D79n01NAXA=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/17/mp.jpg","titulo":"Aus\u00eancia de manifestantes frustra reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio P\u00fablico do RS","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 13:23:20"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/em-previa-do-inverno-rs-registra-minima-de-39c-diz-inmet.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 12:34:55","site":"G1","subtitulo":"Esta\u00e7\u00f5es de medi\u00e7\u00e3o do instituto registraram frio mais intenso na Serra.\nEm Porto Alegre a m\u00ednima foi de 13,4\u00b0C pela manh\u00e3.","titulo":"Em pr\u00e9via do inverno, RS registra m\u00ednima de 3,9\u00b0C, diz Inmet","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 12:34:55"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/manifestantes-forcam-entrada-na-secretaria-da-educacao-do-rs.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 11:47:19","site":"G1","subtitulo":"Integrantes da Via Campesina foram recebidos pela secret\u00e1ria adjunta.\nSeguran\u00e7as foram empurrados porque houve resist\u00eancia, diz o movimento.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/GTAJxnIPJfdTpM_EtsQ6KLKbq6U=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/17/mst2_346.jpg","titulo":"Manifestantes for\u00e7am entrada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do RS","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 11:47:19"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/inscricoes-para-concurso-publico-de-professores-da-uergs-estao-abertas.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 11:21:57","site":"G1","subtitulo":"H\u00e1 30 vagas distribu\u00eddas em sete regi\u00f5es de abrang\u00eancia da institui\u00e7\u00e3o.\nConcurso ser\u00e1 para professores assistentes, auxiliares e adjuntos.","titulo":"Inscri\u00e7\u00f5es para concurso p\u00fablico de professores da Uergs est\u00e3o abertas","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 11:22:46"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/mp-e-favoravel-prorrogacao-da-prisao-de-matador-de-taxistas.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 10:55:00","site":"G1","subtitulo":"Parecer do promotor Jos\u00e9 Eduardo Gon\u00e7alves foi enviado \u00e0 Justi\u00e7a.\nAinda nesta quarta (17), juiz deve manifestar sua decis\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/T9k5EhaxJltMg9byTYyj9_arde0=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/15/taxistaslivramento.jpg","titulo":"MP \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o de matador de taxistas","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 10:56:11"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["Educa\u00e7\u00e3o","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","S\u00e3o Paulo"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/04/espm-abre-inscricoes-para-vestibular-de-meio-de-ano-em-sp-rio-e-rs.html","primeira_publicacao":"April 17, 2013 10:46:34","site":"G1","subtitulo":"Provas ser\u00e3o realizadas em junho. \nVagas s\u00e3o para cinco cursos de gradua\u00e7\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ycp58mEGekld-NkC1B_J8waSc-8=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/17/espm2.jpg","titulo":"ESPM abre inscri\u00e7\u00f5es para vestibular de meio de ano em SP, Rio e RS","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 11:03:49"}],"itemInicial":405,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":28,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}