{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/advogado-de-socio-da-kiss-pede-prorrogacao-da-prisao-de-seu-cliente.html","primeira_publicacao":"February 25, 2013 17:33:31","site":"G1","subtitulo":"Defensor de Kiko Spohr diz que inqu\u00e9rito ainda n\u00e3o pode ser conclu\u00eddo. Advogado quer acarea\u00e7\u00e3o com bombeiros, m\u00fasicos e ex-funcion\u00e1ria.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/vM2ys7U9HSG_GhomWU9XBh35-LdfNIQNsa51eKWUNUgKiYD9r1I7yWxU2G-63ce2/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/03/kiko_home.jpg","titulo":"Advogado de s\u00f3cio da Kiss pede prorroga\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o de seu cliente","ultima_atualizacao":"February 25, 2013 17:51:16"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/defasada-legislacao-estadual-contra-incendios-sera-reformulada-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 25, 2013 16:02:14","site":"G1","subtitulo":"Assembleia Legislativa inicia s\u00e9rie de audi\u00eancias nesta segunda-feira (25).\nObjetivo \u00e9 votar e aprovar um novo projeto de lei at\u00e9 junho deste ano.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/g0FXHbEXq1XsRI-vXIxYwtGDxWXYuLW4FP6rlUVDh2iK8dppvPD-w6R8MosRLD01/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/25/comissao1.jpg","titulo":"'Defasada', legisla\u00e7\u00e3o estadual contra inc\u00eandios ser\u00e1 reformulada no RS","ultima_atualizacao":"February 25, 2013 16:02:14"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/02/garota-verao-porto-alegre-2012-fara-intercambio-de-modelos-na-europa.html","primeira_publicacao":"February 25, 2013 15:04:11","site":"G1","subtitulo":"Vit\u00f3ria Strada passar\u00e1 um m\u00eas morando na Alemanha por ag\u00eancia.\nModelo viajar\u00e1 neste s\u00e1bado (2), dia da final da edi\u00e7\u00e3o 2013 do concurso.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/-1_f9uQJAjFxqDUVIWRVNxxnk58BWZ3N83xWv5AzFU2ZOUUW8tkVTxjw1yEQBcPC/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/25/blog-gv-vitoria-strada.jpg","titulo":"Garota Ver\u00e3o Porto Alegre 2012 far\u00e1 'interc\u00e2mbio' de modelos na Europa","ultima_atualizacao":"February 25, 2013 16:27:39"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/sem-alvara-mais-duas-boates-sao-interditadas-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 25, 2013 13:43:03","site":"G1","subtitulo":"Smic realizou nova vistoria em casas noturnas nesta segunda-feira (25).\nBoate Domin\u00f3 Night Club n\u00e3o apresentou irregularidades entre as visitadas.","titulo":"Sem alvar\u00e1, mais duas boates s\u00e3o interditadas em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 25, 2013 13:43:03"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/homem-e-preso-por-participacao-em-espancamento-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 25, 2013 12:48:15","site":"G1","subtitulo":"Segundo delegado Leandro Araujo, ele foi encaminhado ao Pres\u00eddio Central.\nEm depoimento, homem admitiu participa\u00e7\u00e3o nas agress\u00f5es na capital..\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/lCdZzmfpcJq8NBWhR_NBEm4Nfp0cYaxO7dW1Zn7CfeMDiNOTlf7d7iu4BQo_5jWx/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/25/01morador.jpg","titulo":"Homem \u00e9 preso por participa\u00e7\u00e3o em espancamento em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 25, 2013 12:50:08"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/familias-de-vitimas-da-kiss-devem-pedir-indenizacao-orgaos-publicos.html","primeira_publicacao":"February 25, 2013 11:18:27","site":"G1","subtitulo":"A\u00e7\u00e3o coletiva ser\u00e1 conclu\u00edda at\u00e9 o fim da semana, diz Defensoria P\u00fablica.\nValor da indeniza\u00e7\u00e3o a ser paga para cada fam\u00edlia ainda n\u00e3o est\u00e1 definido.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/YpRFMEjtCvivfnzUvRdvoCZ7eUNypB2L0d0cUw3dLB7Gj5nbPthu0fj9Ure97WpX/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/10/homenagem5.jpg","titulo":"Fam\u00edlias de v\u00edtimas da Kiss devem pedir indeniza\u00e7\u00e3o a \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos","ultima_atualizacao":"February 25, 2013 11:31:53"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/homem-e-espancado-ate-morte-no-centro-de-porto-alegre-diz-policia.html","primeira_publicacao":"February 25, 2013 10:19:56","site":"G1","subtitulo":"Segundo delegado, v\u00edtima era morador de rua e foi perseguida por grupo.\nUma pessoa se apresentou \u00e0 pol\u00edcia alegando ter sido assaltada pelo homem.\n","titulo":"Homem \u00e9 espancado at\u00e9 a morte no Centro de Porto Alegre, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"February 25, 2013 12:42:50"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/porto-alegre-vive-pre-epidemia-de-dengue-diz-secretario-da-saude.html","primeira_publicacao":"February 25, 2013 08:39:09","site":"G1","subtitulo":"Segundo Carlos Henrique Casartelli, \"h\u00e1 mosquitos em toda cidade\".\nPartenon, Navegantes e Bom Jesus s\u00e3o as \u00e1reas mais preocupantes.","titulo":"Porto Alegre vive pr\u00e9-epidemia de dengue, diz secret\u00e1rio da Sa\u00fade","ultima_atualizacao":"February 25, 2013 08:39:09"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/dep-espera-para-esta-semana-laudo-sobre-cratera-em-rua-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 25, 2013 08:23:35","site":"G1","subtitulo":"Recupera\u00e7\u00e3o na pavimenta\u00e7\u00e3o da Coronel Bordini come\u00e7ou no s\u00e1bado (23).\nEPTC deve liberar nesta segunda (25) passagem de ve\u00edculos leves.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/UaCsvWpFm5PxpS8bZowHG5KVHLiildOpE5b7M-maSbul8R_m9Fg4h2jYn_YjOjq6/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/25/bordini.jpg","titulo":"DEP espera para esta semana laudo sobre cratera em rua de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 25, 2013 08:23:35"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AL","AM","Alagoas","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","PI","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","RN","RO","RS","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/02/candidato-tem-ate-esta-segunda-para-entrar-na-lista-de-espera-do-prouni.html","primeira_publicacao":"February 25, 2013 07:37:28","site":"G1","subtitulo":"Primeira convoca\u00e7\u00e3o da lista ser\u00e1 feita na quinta-feira (28).\nLista ser\u00e1 usada para ocupar vagas em bolsas de estudos n\u00e3o preenchidas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/RDCXiLH_SKEPInKx5rfQO5XLPUv01xC4T5oAkL8q1VSMLCuYEIBXHqghaXleplaN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/25/spr.jpg","titulo":"Candidato tem at\u00e9 esta segunda para entrar na lista de espera do Prouni","ultima_atualizacao":"February 25, 2013 13:48:53"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/segunda-feira-sera-de-tempo-instavel-no-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"February 25, 2013 07:04:48","site":"G1","subtitulo":"C\u00e9u fica nublado e h\u00e1 possibilidades de chuva para todo o estado.\n\u00c0 tarde as temperaturas entram em eleva\u00e7\u00e3o, ficando em torno de 30\u00b0C.\n","titulo":"Segunda-feira ser\u00e1 de tempo inst\u00e1vel no Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"February 25, 2013 07:04:48"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/desligamento-programado-de-luz-atinge-mais-de-10-cidades-do-rs.html","primeira_publicacao":"February 25, 2013 06:43:34","site":"G1","subtitulo":"Maioria dos munic\u00edpios est\u00e3o no Litoral Norte e na Regi\u00e3o Sul.\nMelhorias s\u00e3o feitas pela CEEE; mau tempo transferir\u00e1 trabalhos.","titulo":"Desligamento programado de luz atinge mais de 10 cidades do RS","ultima_atualizacao":"February 25, 2013 06:43:34"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/pedalada-reivindica-calcada-melhor-na-orla-do-guaiba-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 23:20:59","site":"G1","subtitulo":"Ato \u201cPor uma cal\u00e7ada decente no Estaleiro S\u00f3\u201d foi realizado neste domingo.\nUm dos motivos da bicicletada, poste instalado em cal\u00e7ada j\u00e1 foi removido.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/P4R_RCGn9vHLHeJQe2Q240IT-nBlyVOWLB-Jl01d-yzFjBUCogW-38mepo8oFxjo/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/24/foto_4.jpg","titulo":"Pedalada reivindica cal\u00e7ada melhor na orla do Gua\u00edba, em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 23:23:44"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/apos-cancelamento-e-tumulto-carnaval-de-pelotas-segue-sem-datas.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 22:58:50","site":"G1","subtitulo":"No s\u00e1bado (23), Corpo de Bombeiros n\u00e3o liberou a Passarela do Samba.\nFoli\u00f5es entraram em conflito com a Brigada Militar ap\u00f3s an\u00fancio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/iJ1F9huQU9WgAv9Giwp89l8WRP-Eo0aqSZ-Q8wh6Z8RfUKplBPgRAY2Xjef5J4iH/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/24/pelotas_620.jpg","titulo":"Ap\u00f3s cancelamento e tumulto, Carnaval de Pelotas segue sem datas","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 23:11:48"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/fim-de-veraneio-gera-movimento-intenso-no-retorno-do-litoral-gaucho.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 22:20:28","site":"G1","subtitulo":"Mais de 45 mil ve\u00edculos j\u00e1 retornaram \u00e0 Regi\u00e3o Metropolitana pela freeway.\nNa ERS-040, 14 mil ve\u00edculos s\u00e3o esperados at\u00e9 o fim deste domingo.","titulo":"Fim de veraneio gera movimento intenso no retorno do litoral ga\u00facho","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 22:25:08"}],"itemInicial":1530,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":103,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}