{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Natureza","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/recuperacao-de-fauna-marinha-e-tema-de-congresso-em-rio-grande-rs.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 16:01:49","site":"G1","subtitulo":"N\u00famero de animais v\u00edtimas de polui\u00e7\u00e3o e redes preocupa pesquisadores.\nCentro de recupera\u00e7\u00e3o da universidade \u00e9 refer\u00eancia internacional na \u00e1rea.","titulo":"Recupera\u00e7\u00e3o de fauna marinha \u00e9 tema de congresso na Furg, no RS","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 16:11:06"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/defensoria-publica-do-rio-grande-do-sul-inaugura-escritorio-em-brasilia.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 14:53:58","site":"G1","subtitulo":"Dois defensores p\u00fablicos acompanhar\u00e3o processos na esfera federal.\nAtualmente, 10 mil recursos do estado tramitam na capital do pa\u00eds.","titulo":"Defensoria P\u00fablica do Rio Grande do Sul inaugura escrit\u00f3rio em Bras\u00edlia","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 16:13:15"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Semana Farroupilha 2012","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","Semana Farroupilha","Semana Farroupilha 2012"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/semana-farroupilha/2012/noticia/2012/09/escultor-cria-cavalo-de-sucata-para-os-festejos-farroupilhas-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 13:43:52","site":"G1","subtitulo":"Escultura est\u00e1 sendo feita em tamanho real e pesa mais de 300 kg.\nAutor do projeto \u00e9 dono de oficina mec\u00e2nica e utiliza pe\u00e7as descartadas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Qh_6-ZSI4Ww2rH8DeQGAwxgj4hnhNzU3P4VFrLoWt3hBN4Eikppmr6_V_LjC2DQ-/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/31/sam_2762.jpg","titulo":"Escultor cria cavalo de sucata para os festejos farroupilhas no RS","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 13:45:47"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/incendio-em-sala-de-escola-em-ijui-deixa-cerca-de-200-alunos-sem-aula.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 13:06:06","site":"G1","subtitulo":"Pr\u00e9dio da sala atingida pelo fogo foi isolado na manh\u00e3 desta ter\u00e7a (4).\nUma equipe de per\u00edcia foi deslocada para iniciar a investiga\u00e7\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/NRXnGoKaT8kVHYsLsjtOStwndcCy89zfpQr2gZGbekC7JJLEuBQ3HaybEIHYywKI/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/04/incendio_2.jpg","titulo":"Inc\u00eandio em sala de escola em Iju\u00ed deixa cerca de 200 alunos sem aula","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 16:19:16"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/porto-alegre-tem-cesta-basica-mais-cara-do-pais-pelo-2-mes-seguido.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 12:18:02","site":"G1","subtitulo":"Segundo levantamento do Dieese, valor na capital ga\u00facha \u00e9 de R$ 308,27.\nNeste ano, a cesta b\u00e1sica acumula alta de 11,34%, conforme pesquisa.","titulo":"Porto Alegre tem a cesta b\u00e1sica mais cara do pa\u00eds pelo 2\u00ba m\u00eas seguido","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 12:18:02"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/dupla-comete-sequencia-de-assaltos-faz-refem-e-bate-carro-roubado-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 11:42:53","site":"G1","subtitulo":"Jovens assaltaram uma farm\u00e1cia e dois hot\u00e9is, mas acabaram presos.\nCrimes foram cometidos usando carro roubado por um dos suspeitos.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/4Iqh7E07TEuF_WPHBpNDxEIN_UwpNaqrRyfUkvyYpj_fNQ-PIBQd09k22V3NAdJQ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/04/sm_300x225.jpg","titulo":"Dupla comete sequ\u00eancia de assaltos, faz ref\u00e9m e bate carro roubado no RS\n","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 11:42:53"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/obras-do-aeromovel-alteram-operacao-de-trens-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 10:55:55","site":"G1","subtitulo":"Circula\u00e7\u00e3o ser\u00e1 por uma via entre as esta\u00e7\u00f5es Anchieta e Aeroporto.\nMudan\u00e7a ocorrer\u00e1 entre 9h40 e 16h na ter\u00e7a (4) e na quarta (5).\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/1zhJk2wV7CA_7ds8G0WdQwTehvBF-4STz4RMxgz4eQzFHo1IKCAX8Qa6S5NjthLJ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/04/346.jpg","titulo":"Obras do Aerom\u00f3vel alteram opera\u00e7\u00e3o de trens em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 10:55:55"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/maior-inflacao-pelo-ipc-s-em-agosto-e-registrada-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 09:58:17","site":"G1","subtitulo":"Acelera\u00e7\u00e3o foi de 0,42% para 0,64% na capital ga\u00facha, segundo FGV.\nNo conjunto das sete capitais pesquisadas, o IPC-S subiu 0,44%.\n","titulo":"Maior infla\u00e7\u00e3o pelo IPC-S em agosto \u00e9 registrada em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 09:58:17"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/defensor-publico-geral-do-rs-e-o-convidado-do-ja-envie-perguntas.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 09:15:37","site":"G1","subtitulo":"Jornal do Almo\u00e7o ter\u00e1 entrevista com Nilton Arnecke no est\u00fadio da RBS.\nPara participar, basta enviar perguntas nos coment\u00e1rios desta mat\u00e9ria.","titulo":"Defensor p\u00fablico-geral do RS \u00e9 o convidado do JA; envie perguntas ","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 09:15:37"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/policia-apreende-cerca-de-115-kg-de-maconha-e-detem-6-pessoas-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 09:07:57","site":"G1","subtitulo":"BM fez a abordagem na BR-468 na madrugada desta ter\u00e7a-feira (4).\nDos seis suspeitos ouvidos pela PF, duas mulheres foram liberadas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/cwc8yWAZ0x2iaF-SxsBSm7cwZ0u19iAl9jzEJy6dWQu0-L3e6qQeDshoxyNRh-Jx/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/04/maconha_620x465.jpg","titulo":"Pol\u00edcia apreende cerca de 115 kg de maconha e det\u00e9m 6 pessoas no RS","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 13:07:20"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/caminhoneiro-morre-apos-sair-da-pista-na-br-153-no-rs-diz-prf.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 08:50:42","site":"G1","subtitulo":"Acidente ocorreu por volta das 6h15 em Severiano de Almeida, no Noroeste.\nSozinha no ve\u00edculo, v\u00edtima morreu no local, entre Passo Fundo e Conc\u00f3rdia.","titulo":"Caminhoneiro morre ap\u00f3s sair da pista na BR-153, no RS, diz PRF","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 08:50:42"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/eptc-apresenta-plano-para-ciclovia-na-cidade-baixa-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 07:45:36","site":"G1","subtitulo":"Regi\u00e3o Central ganhar\u00e1 2,4 km em vias adequadas para uso da bicicleta.\nAvenida Loureiro da Silva ter\u00e1 ciclovia e Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, ciclofaixa.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/R98nwI19SIO18iymGFu85Xc1QwiVjEOGdNU3XVdc0OMjZlCkl5byLvhfD2SJ5Dke/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/04/ciclovia_300x225.jpg","titulo":"EPTC apresenta plano para ciclovia na Cidade Baixa, em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 08:50:34"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/rs-tera-tempo-seco-e-tarde-com-temperaturas-altas-nesta-terca.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 07:33:56","site":"G1","subtitulo":"M\u00e1ximas podem ficar em torno de 30\u00b0C em algumas regi\u00f5es.\nEm algumas \u00e1reas o tempo fica parcialmente nublado, mas sol predomina.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/aH923lN_E2ZfZ6LD5DXnyDvqNQMISo4nQygFg7uce1LqCiCADcYyRw3aR522p2Bc/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/04/tempo.jpg","titulo":"RS ter\u00e1 tempo seco e tarde com temperaturas altas nesta ter\u00e7a","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 07:33:56"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Semana Farroupilha 2012","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","Semana Farroupilha","Semana Farroupilha 2012"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/semana-farroupilha/2012/fotos/2012/09/piquetes-recebem-os-ultimos-ajustes-para-o-acampamento-farroupilha.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 07:04:35","site":"G1","subtitulo":"Confira os preparativos finais para o evento","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/jsgJiSYPvekwubWiR1KZYkTPFqx7evs9Xc2-90U7EOqVrk7wFtVqc6uXBpP7Qnbx/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/03/formatogaleria11.jpg","titulo":"Piquetes recebem os \u00faltimos ajustes para o Acampamento Farroupilha","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 07:04:35"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/09/ibope-mostra-primeiros-numeros-para-disputa-em-caxias-do-sul.html","primeira_publicacao":"September 04, 2012 06:08:55","site":"G1","subtitulo":"Barbosa Velho (PDT) aparece com 41%; Assis Melo (PCdoB) tem 22%.\nPesquisa ouviu 602 eleitores; margem de erro \u00e9 de 4 pontos.\n","titulo":"Ibope mostra primeiros n\u00fameros para a disputa em Caxias do Sul","ultima_atualizacao":"September 04, 2012 12:05:14"}],"itemInicial":6195,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":414,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}