{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/fotos/2013/03/veja-fotos-dos-bastidores-da-sacra-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 23:34:43","site":"G1","subtitulo":"Representa\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos momentos de Jesus Cristo foi feita pela 54\u00aa vez no Morro da Cruz.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/PB5o7r-66Nqp2PCjX2KWzis5YFw=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/29/2903morrodacruz-024.jpg","titulo":"Veja fotos dos bastidores da Via Sacra em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 23:34:43"},{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/encenacao-da-sacra-em-porto-alegre-homenageia-papa-francisco.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 22:32:24","site":"G1","subtitulo":"Passagem b\u00edblica voltou a ser encenada depois de 13 anos. \nCelebra\u00e7\u00e3o reuniu milhares de cat\u00f3licos nesta sexta no Morro da Cruz.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/dAt9qWvII7hIxCVK4hEsgAJ4N2M=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/29/2903morrodacruz_025.jpg","titulo":"Encena\u00e7\u00e3o da Via Sacra em Porto Alegre homenageia Papa Francisco","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 22:58:24"},{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/mp-vai-apresentar-na-proxima-semana-primeiras-denuncias-do-caso-kiss.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 21:38:29","site":"G1","subtitulo":"Nomes entre os 16 indiciados ser\u00e3o denunciados primeiro, diz promotor.\nPoss\u00edveis den\u00fancias contra outros 12 ficar\u00e3o para um segundo momento.","titulo":"MP apresentar\u00e1 na pr\u00f3xima semana primeiras den\u00fancias do caso Kiss","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 21:39:17"},{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/policia-estuda-responsabilizar-mae-que-perdeu-filha-em-incendio-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 20:21:12","site":"G1","subtitulo":"Crian\u00e7a de quatro anos morreu em inc\u00eandio nesta sexta em Porto Alegre.\nMulher deixou a crian\u00e7a trancada em casa para ir \u00e0 igreja, diz pol\u00edcia.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Uo4YG5jbQ68cK7oqerglpoj4t-g=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/29/foto_1_1.jpg","titulo":"Pol\u00edcia estuda responsabilizar m\u00e3e que perdeu filha em inc\u00eandio no RS","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 21:32:10"},{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Nossa Terra 2013","editorias":["Brasil","Nossa Terra","Nossa Terra 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/nossa-terra/2013/noticia/2013/03/refugios-naturais-ilhas-do-guaiba-guardam-historia-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 19:47:10","site":"G1","subtitulo":"Ilhas do Gua\u00edba s\u00e3o uma das maiores \u00e1reas \u00famidas do Rio Grande do Sul.\nSem acesso por terra, algumas se mant\u00eam praticamente intocadas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/8L8XdDb-AiqUU_QYG9QkHGMeOxs=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/29/foto_30.jpg","titulo":"Ref\u00fagios naturais, ilhas do Gua\u00edba guardam hist\u00f3ria de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 19:47:10"},{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/avioes-maiores-reforcam-combate-ao-incendio-na-reserva-do-taim-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 18:52:07","site":"G1","subtitulo":"Juntas, aeronaves s\u00e3o capazes de despejar 5 mil litros de \u00e1gua sobre \u00e1rea.\nApenas uma, no entanto, j\u00e1 entrou em opera\u00e7\u00e3o na tarde desta sexta (29).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/aD5iHFu5Jk65QMd-ouEmP9eIXoE=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/28/taim2.jpg","titulo":"Avi\u00f5es maiores refor\u00e7am combate ao inc\u00eandio na reserva do Taim, no RS","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 18:55:31"},{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/feira-do-peixe-de-porto-alegre-termina-com-aumento-nas-vendas.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 17:45:51","site":"G1","subtitulo":"Foram comercializadas 295 toneladas de pescado em quatro dias de feira. \nSegundo balan\u00e7o, esp\u00e9cies mais procuradas foram a tainha e a corvina.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/DIyY3V9pyBRuDtRcddKIQrd0KRs=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/29/feira_do_peixe.jpg","titulo":"Feira do Peixe de Porto Alegre termina com aumento nas vendas","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 17:48:15"},{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/shopping-e-esvaziado-apos-principio-de-incendio-em-passo-fundo-rs.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 17:03:45","site":"G1","subtitulo":"De acordo com os bombeiros, chamas teria se iniciado em dep\u00f3sito.\nCaso semelhante ocorreu no local em novembro, h\u00e1 menos de 5 meses","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/VmGWBqCacpEzB2RBJ48RC8mIcrw=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/29/img00613.jpg","titulo":"Shopping \u00e9 esvaziado ap\u00f3s princ\u00edpio de inc\u00eandio em Passo Fundo, RS","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 17:03:45"},{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/colisao-entre-carro-e-caminhao-causa-tres-mortes-em-restinga-seca-rs.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 16:26:42","site":"G1","subtitulo":"Acidente ocorreu no km 224 da RSC-287, diz Comando Rodovi\u00e1rio da BM.\nTr\u00eas ocupantes do carro morreram no local e outros dois ficaram feridos.","titulo":"Colis\u00e3o entre carro e caminh\u00e3o causa tr\u00eas mortes em Restinga Seca, RS","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 23:43:48"},{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/incendio-causa-morte-de-crianca-em-porto-alegre-diz-policia.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 15:12:12","site":"G1","subtitulo":"Causas do fogo no bairro Floresta ainda s\u00e3o desconhecidas.\nRua Garibaldi foi isolada para trabalho dos bombeiros e da per\u00edcia.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/zDrF7oLjCgh98Uxy4pMUHL7_8CQ=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/29/foto_25.jpg","titulo":"Inc\u00eandio causa morte de crian\u00e7a em Porto Alegre, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 16:14:06"},{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/operacao-no-rs-nesta-quinta-flagra-5-mil-infracoes-de-transito-em-estradas.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 12:45:46","site":"G1","subtitulo":"Ocorr\u00eancias equivalem a cerca de um quarto dos ve\u00edculos fiscalizados.\nEntre elas, est\u00e3o 39 flagrantes no baf\u00f4metro, 19 com crime de tr\u00e2nsito.","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o no RS nesta quinta flagra 5 mil infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito em estradas","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 13:12:40"},{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2013/03/instituto-de-previdencia-de-canoas-rs-abre-15-vagas.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 12:00:02","site":"G1","subtitulo":"Cargos s\u00e3o de n\u00edvel fundamental e superior. \nOs sal\u00e1rios v\u00e3o de R$ 1.021,81 a R$ 5.135,67.","titulo":"Instituto de Previd\u00eancia de Canoas (RS) abre 15 vagas","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 12:00:02"},{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/caixas-eletronicos-sao-arrombados-em-agencia-bancaria-de-canoas-rs.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 11:10:20","site":"G1","subtitulo":"Segundo a Brigada Militar, crime ocorreu por volta das 7h no bairro Niter\u00f3i.\nPol\u00edcia fez buscas na regi\u00e3o pela manh\u00e3, mas n\u00e3o encontrou suspeitos.","titulo":"Caixas eletr\u00f4nicos s\u00e3o arrombados em ag\u00eancia banc\u00e1ria de Canoas, RS","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 11:19:55"},{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/movimento-na-freeway-rumo-ao-litoral-do-rs-e-intenso-diz-concepa.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 09:01:52","site":"G1","subtitulo":"At\u00e9 por volta das 9h, cerca de 8,7 mil ve\u00edculos passaram pelo ped\u00e1gio.\nFluxo na ERS-040 \u00e9 tranquilo, com total de  2,5 mil ve\u00edculos, diz Univias.","titulo":"Movimento na freeway rumo ao Litoral do RS \u00e9 intenso, diz Concepa","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 09:17:05"},{"dia_primeira_publicacao":29,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/sexta-feira-santa-tera-tempo-seco-e-calor-no-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"March 29, 2013 08:00:44","site":"G1","subtitulo":"Deve chover fraco entre o Litoral Norte e os Campos de Cima da Serra.\nResto do estado ter\u00e1 dia quente, com m\u00e1xima prevista de 29\u00b0C no Noroeste.","titulo":"Sexta-Feira Santa ter\u00e1 tempo seco e calor no Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"March 29, 2013 08:03:26"}],"itemInicial":840,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":57,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}