{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/ministro-do-esporte-assina-contrato-para-obras-no-entorno-da-arena-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 13, 2012 12:13:39","site":"G1","subtitulo":"Aldo Rebelo est\u00e1 no Rio Grande do Sul desde ter\u00e7a-feira (12).\nO ministro elogiou o andamento das obras do novo est\u00e1dio gremista.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/2_UjNlR6VJFvZMIIxPI6iq9LwprGxGucLo5BXQgsoAQfM0rZXcjPsQvIkjzh-Tge/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/13/2dsc05431.jpg","titulo":"Ministro assina contrato para obras no entorno da Arena do Gr\u00eamio","ultima_atualizacao":"June 13, 2012 14:09:09"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/secretaria-confirma-primeira-morte-por-gripe-no-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"June 13, 2012 11:22:36","site":"G1","subtitulo":"Segundo Secretaria da Sa\u00fade, v\u00edtima \u00e9 uma mulher de 34 anos.\nOutros seis casos do v\u00edrus H1N1 est\u00e3o sendo acompanhados.","titulo":"Secretaria confirma primeira morte por Gripe A no Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"June 13, 2012 12:40:49"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/incendio-mata-mae-e-filho-em-apartamento-em-pelotas-rs.html","primeira_publicacao":"June 13, 2012 11:09:53","site":"G1","subtitulo":"Segundo o Corpo de Bombeiros, os dois morreram por asfixia.\nSuspeita \u00e9 de que fogo come\u00e7ou em estufa colocada perto do banheiro.","titulo":"Inc\u00eandio mata m\u00e3e e filho em apartamento em Pelotas, RS","ultima_atualizacao":"June 13, 2012 12:08:44"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/funcionarios-civis-do-colegio-militar-de-porto-alegre-paralisam-atividades.html","primeira_publicacao":"June 13, 2012 11:02:06","site":"G1","subtitulo":"Manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 forma de apoio \u00e0 greve nacional dos servidores p\u00fablicos.\nSegundo CMPA, aulas ser\u00e3o garantidas com professores substitutos.","titulo":"Funcion\u00e1rios civis do Col\u00e9gio Militar de Porto Alegre paralisam atividades","ultima_atualizacao":"June 13, 2012 11:02:06"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/tarso-decreta-luto-oficial-de-tres-dias-no-rs-por-morte-de-ex-governador.html","primeira_publicacao":"June 13, 2012 10:19:25","site":"G1","subtitulo":"Amaral de Souza ser\u00e1 velado \u00e0s 14h, no Pal\u00e1cio Piratini, em Porto Alegre.\nSepultamento ocorre nesta quinta-feira (14) no cemit\u00e9rio Jo\u00e3o XXIII.","titulo":"Tarso decreta luto oficial de tr\u00eas dias no RS por morte de ex-governador","ultima_atualizacao":"June 13, 2012 10:31:05"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/fieis-fazem-promessas-e-celebram-dia-de-santo-antonio-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 13, 2012 10:13:10","site":"G1","subtitulo":"Em Bag\u00e9, milhares de fitinhas foram amarradas no port\u00e3o da igreja.\nNa capital, \u00faltima missa ser\u00e1 \u00e0 noite, seguida de prociss\u00e3o luminosa.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/DK2iQJhqrAcr5h-TFk7AeJOk0PCviQjHrBfkry0iPKnJie_6jfNI4Wn6c_VzycoQ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/13/santo620x465.gif","titulo":"Porto Alegre ter\u00e1 missa de hora em hora para devotos de Santo Ant\u00f4nio","ultima_atualizacao":"June 13, 2012 10:15:02"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/detentos-pulam-muro-e-fogem-de-penitenciaria-em-caxias-do-sul-rs.html","primeira_publicacao":"June 13, 2012 09:30:36","site":"G1","subtitulo":"Dupla conseguiu sair por um buraco na parede de uma cela de isolamento.\nSusepe confirmou fuga da Penitenci\u00e1ria Industrial de Caxias.\n","titulo":"Detentos pulam muro e fogem de penitenci\u00e1ria em Caxias do Sul, RS","ultima_atualizacao":"June 13, 2012 09:30:36"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/morre-amaral-de-souza-ex-governador-do-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"June 13, 2012 09:07:32","site":"G1","subtitulo":"Vel\u00f3rio ocorre nesta quarta no Pal\u00e1cio Piratini, sede do governo estadual.\nAmaral de Souza comandou o estado entre 1979 e 1983.\n","titulo":"Morre Amaral de Souza, ex-governador do Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"June 13, 2012 16:11:30"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/secretario-fala-sobre-situacao-da-saude-no-ja-envie-perguntas.html","primeira_publicacao":"June 13, 2012 08:29:32","site":"G1","subtitulo":"Programa recebe o secret\u00e1rio Ciro Simoni ao vivo no est\u00fadio.\nPara participar, basta enviar suas perguntas nos coment\u00e1rios da mat\u00e9ria.","titulo":"Secret\u00e1rio fala sobre situa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade no JA; envie perguntas","ultima_atualizacao":"June 13, 2012 08:29:32"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/obras-de-porto-alegre-para-copa-nao-perderao-financiamento-diz-rebelo.html","primeira_publicacao":"June 13, 2012 07:37:34","site":"G1","subtitulo":"Ministro descartou a hip\u00f3tese levantada nesta ter\u00e7a-feira pelo TCE.\nSegundo ele, a capital ga\u00facha j\u00e1 est\u00e1 preparada para receber o Mundial.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ltkPKEgX1y9GlCxPIgObjB0rejs49j5To6l-7HZdSCCqXME7mzEzXfSGUEd4ndxO/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/13/rebelo_300x225.jpg","titulo":"Obras de Porto Alegre para Copa n\u00e3o perder\u00e3o financiamento, diz Rebelo","ultima_atualizacao":"June 13, 2012 08:46:40"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/frio-da-lugar-ao-calor-e-quarta-feira-comeca-com-mais-de-20c-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 13, 2012 07:08:22","site":"G1","subtitulo":"M\u00ednimas desta quarta (13) contrastam com o frio da semana passada.\nEm Quara\u00ed, por exemplo, amplitude t\u00e9rmica \u00e9 de 20\u00b0C em sete dias.","titulo":"Frio d\u00e1 lugar ao calor e quarta-feira come\u00e7a com mais de 20\u00b0C no RS","ultima_atualizacao":"June 13, 2012 07:21:23"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/longe-do-ideal-da-fifa-aeroporto-de-porto-alegre-tem-26-de-obra-pronta.html","primeira_publicacao":"June 13, 2012 07:00:03","site":"G1","subtitulo":"Relat\u00f3rio do governo aponta o que precisa ser feito no Salgado Filho.\nEquipamento antineblina e amplia\u00e7\u00e3o da pista s\u00e3o os principais entraves.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/uDvTw_zr6DOjEb_47BdQv6zy65t0gPUM5hzKSBYue3Kfh60LCIHRhRjlXKDVj-mq/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/12/aeroporto_1.jpg","titulo":"Longe do ideal da Fifa, aeroporto de Porto Alegre tem 26% de obra pronta ","ultima_atualizacao":"June 13, 2012 19:34:58"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Brasil","editorias":["Bahia","Brasil","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","Natureza","PA","Paran\u00e1","Par\u00e1","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/brasil/noticia/2012/06/mais-de-500-indios-foram-mortos-desde-2003-no-brasil-aponta-cimi.html","primeira_publicacao":"June 13, 2012 06:00:04","site":"G1","subtitulo":"Em 2011, foram assassinados 51 ind\u00edgenas; MS concentra 62% dos casos.\nMortes t\u00eam como principal causa disputa por terras, diz \u00f3rg\u00e3o da CNBB.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/0Z9Sc5n9ftq41ory3mJwTe-hY0p2X-e64CDl2-eF2rOL9gy_IBbdAY3DeKtzApjk/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/12/indigena-brasilia-marcello-.jpg","titulo":"Mais de 500 \u00edndios foram mortos desde 2003 no Brasil, aponta Cimi","ultima_atualizacao":"June 13, 2012 06:00:04"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/projeto-de-lei-que-cria-estatal-de-pedagios-e-aprovado-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 12, 2012 22:07:09","site":"G1","subtitulo":"Governo pretende devolver estradas federais para a Uni\u00e3o.\nConcession\u00e1rias ser\u00e3o notificadas sobre fim dos contratos.\n","titulo":"Projeto de lei que cria estatal de ped\u00e1gios \u00e9 aprovado no RS","ultima_atualizacao":"June 12, 2012 22:35:32"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/tce-diz-que-porto-alegre-pode-perder-financiamento-para-copa.html","primeira_publicacao":"June 12, 2012 20:39:04","site":"G1","subtitulo":"Capital precisaria comprovar andamento das obras at\u00e9 o dia 29 de julho.\nPrefeitura garante que prazo foi prorrogado at\u00e9 o final do ano.","titulo":"TCE diz que Porto Alegre pode perder financiamento para a Copa","ultima_atualizacao":"June 12, 2012 20:39:20"}],"itemInicial":8115,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":542,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}