{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/bombeiros-encontram-corpo-de-homem-em-lagoa-de-cidreira-rs.html","primeira_publicacao":"January 16, 2013 09:58:44","site":"G1","subtitulo":"V\u00edtima desapareceu no final da tarde de ter\u00e7a-feira (15).\nEle estava com o filho e entrou na \u00e1gua para buscar uma bola.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/wXCkrEBR9q7Bm6oX-jQ-xJmd77uE0o6DetFK7d-f6gDbJLZdhJmYV1bRINH8rxc4/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/16/corpo.jpg","titulo":"Bombeiros encontram corpo de homem em lagoa de Cidreira, RS","ultima_atualizacao":"January 16, 2013 09:58:44"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Educa\u00e7\u00e3o","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/ultimo-dia-de-vestibular-da-ufrgs-tem-provas-de-historia-e-matematica.html","primeira_publicacao":"January 16, 2013 08:28:39","site":"G1","subtitulo":"Concorrentes a Medicina chegaram cedo para a prova no Col\u00e9gio Ros\u00e1rio.\nCandidato diz ter estudado em dobro para prova tradicionalmente dif\u00edcil.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/BsPj3d6l3SFCNZ5pfl50hn_OgNXIWt3KCkLvhzlBOV-4SpGJ2JxzdX_4D3pNwdV5/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/16/dsc01460.jpg","titulo":"\u00daltimo dia de vestibular da UFRGS tem provas de hist\u00f3ria e matem\u00e1tica","ultima_atualizacao":"January 16, 2013 09:36:52"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/corpo-de-turista-morta-no-rj-sera-sepultado-nesta-quarta-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 16, 2013 08:18:32","site":"G1","subtitulo":"Dulcin\u00e9ia Carpenedo Signor visitava familiares e foi atingida por tiros.\nPol\u00edcia do RJ analisa imagens do local; ainda n\u00e3o h\u00e1 pista de suspeitos.","titulo":"Corpo de turista morta no RJ ser\u00e1 sepultado nesta quarta no RS","ultima_atualizacao":"January 16, 2013 08:18:32"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/atropelamento-com-morte-interrompe-faixa-da-br-116-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 16, 2013 08:12:58","site":"G1","subtitulo":"Segundo a PRF, carreta atingiu uma pessoa no km 252 por volta das 5h.\nV\u00edtima n\u00e3o foi identificada; depois de carreta outros ve\u00edculos a atingiram.","titulo":"Atropelamento com morte interrompe faixa da BR-116, no RS","ultima_atualizacao":"January 16, 2013 08:38:55"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/tempo-fica-seco-e-parcialmente-nublado-no-rs-nesta-quarta-feira.html","primeira_publicacao":"January 16, 2013 07:50:31","site":"G1","subtitulo":"N\u00e3o est\u00e1 descartada possibilidade de chuva em pontos isolados.\nTemperaturas m\u00e1ximas passam dos 30\u00b0C \u00e0 tarde, segundo Inmet.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/3bNHV9zvet78BOk78V4qXduz4XWfVOK4XSzh_RwdCantnm30DM8aQhtsEUY44JYJ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/16/poa.jpg","titulo":"Tempo fica seco e parcialmente nublado no RS nesta quarta-feira","ultima_atualizacao":"January 16, 2013 07:50:31"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/01/unidos-de-vila-isabel-conta-historia-de-estadios-do-gremio-no-porto-seco.html","primeira_publicacao":"January 16, 2013 07:05:02","site":"G1","subtitulo":"Escola foi fundada em 1979 e tem o azul, o amarelo e o branco como cores.\nDesfiles de Porto Alegre ser\u00e3o realizados nos dias 8 e 9 de fevereiro.*","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qXSGDABsqJt6XOGEkY-NldqZgiNOY_Kf6jiOWZNWUsjI3a8baz1EfEQgMIJJQqeh/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/10/vilaisabel.jpg","titulo":"Unidos de Vila Isabel conta hist\u00f3ria de est\u00e1dios do Gr\u00eamio no Porto Seco","ultima_atualizacao":"January 16, 2013 07:05:02"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"S\u00e3o Paulo","editorias":["Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul","S\u00e3o Paulo"],"permalink":"http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2013/01/iml-faz-exame-para-confirmar-identidade-de-professor-desaparecido.html","primeira_publicacao":"January 16, 2013 06:53:44","site":"G1","subtitulo":"Corpo estava em um matagal em Santo Amaro, na Zona Sul de SP.\nPol\u00edcia chegou at\u00e9 ele com ajuda de suspeito preso no Sul do pa\u00eds.","titulo":"IML faz exame para confirmar identidade de professor desaparecido","ultima_atualizacao":"January 16, 2013 06:53:44"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/bom-dia-rs-da-dicas-de-musicas-para-ouvir-durante-tarefas-do-dia-dia.html","primeira_publicacao":"January 16, 2013 06:45:03","site":"G1","subtitulo":"RBS TV mostra como as pessoas se distraem e relaxam com as can\u00e7\u00f5es.\nMusicoterapeuta diz que m\u00fasica ativa todas as \u00e1reas do c\u00e9rebro.\n","titulo":"Bom Dia RS d\u00e1 dicas de m\u00fasicas para ouvir durante tarefas do dia a dia","ultima_atualizacao":"January 16, 2013 07:51:49"},{"dia_primeira_publicacao":15,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/familiares-denunciam-precariedade-em-presidio-recem-inaugurado-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 15, 2013 23:26:18","site":"G1","subtitulo":"Justi\u00e7a vai apurar suposta falta de \u00e1gua e comida de m\u00e1 qualidade.\nSusepe nega as acusa\u00e7\u00f5es de familiares dos presos em Arroio dos Ratos. ","titulo":"Familiares denunciam precariedade em pres\u00eddio rec\u00e9m-inaugurado no RS","ultima_atualizacao":"January 15, 2013 23:26:18"},{"dia_primeira_publicacao":15,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Auto Esporte","Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/suspensa-liminar-que-determinava-recall-de-carros-da-volkswagen.html","primeira_publicacao":"January 15, 2013 22:46:13","site":"G1","subtitulo":"Recurso da montadora foi aceito pelo desembargador do TJ-RS.\nMedida atingia os propriet\u00e1rios de ve\u00edculos Fox, Novo Gol e Voyage.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/NH_Zcv21dY702uIGprcB1jrOmilBGqv-sXIEb7hm9UOpmRyfXugwMjAUqtxsULLD/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/15/novogol.jpg","titulo":"Suspensa liminar que determinava recall de carros da Volkswagen","ultima_atualizacao":"January 15, 2013 23:03:51"},{"dia_primeira_publicacao":15,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/acidente-na-ers-342-em-ijui-deixa-uma-pessoa-morta-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 15, 2013 21:51:24","site":"G1","subtitulo":"Dois carros colidiram no km 105 da rodovia, perto da ponte da Vila Ita\u00ed.\nCom o choque, carro ocupado pela v\u00edtima caiu de barranco e capotou.","titulo":"Acidente na ERS-342, em Iju\u00ed, deixa uma pessoa morta no RS","ultima_atualizacao":"January 15, 2013 21:51:24"},{"dia_primeira_publicacao":15,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/golpe-do-falso-emprestimo-continua-fazendo-vitimas-no-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"January 15, 2013 21:17:20","site":"G1","subtitulo":"Em 2012, mais de 200 reclama\u00e7\u00f5es foram registradas no Procon da capital.\nCuidados podem evitar que consumidor se torne v\u00edtima de estelionat\u00e1rios.","titulo":"Golpe do falso empr\u00e9stimo continua fazendo v\u00edtimas no Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"January 15, 2013 21:17:20"},{"dia_primeira_publicacao":15,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/descontrole-sobre-mineracao-no-jacui-tambem-afeta-cofres-publicos.html","primeira_publicacao":"January 15, 2013 20:08:15","site":"G1","subtitulo":"Empresas s\u00e3o suspeitas de declarar menos impostos do que devem.\nFazenda diz que n\u00e3o tem como verificar a veracidade dos dados prestados.","titulo":"Descontrole sobre minera\u00e7\u00e3o no Jacu\u00ed tamb\u00e9m afeta cofres p\u00fablicos","ultima_atualizacao":"January 15, 2013 20:08:15"},{"dia_primeira_publicacao":15,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/definidas-atracoes-por-palco-no-planeta-atlantida-rs.html","primeira_publicacao":"January 15, 2013 19:41:22","site":"G1","subtitulo":"Ser\u00e3o cinco espacos diferentes e mais de 60 artistas no festival.\nEvento est\u00e1 marcado para os dias 1\u00ba e 2 de fevereiro, no Litoral Norte.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/No6WUx7A9Ymx35q8bfoyv9f6ZQsX8A9_eizvg_-2lawch8CYxgwnmZruIPZxniGF/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/12/21645412861843_g.jpg","titulo":"Definidas as atra\u00e7\u00f5es por palco no Planeta Atl\u00e2ntida RS","ultima_atualizacao":"January 15, 2013 19:41:22"},{"dia_primeira_publicacao":15,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/homem-morre-atropelado-em-frederico-westphalen-rs.html","primeira_publicacao":"January 15, 2013 18:32:16","site":"G1","subtitulo":"V\u00edtima, de 62 anos, foi atingida quando atravessava a rua no Centro.\nSegundo a Brigada Militar, motorista se negou a fazer o teste do baf\u00f4metro.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/HuL3G-edddx3_sqqsixdeV7qdJUkWIBdDGinh4V7T4FQbqo-Z-L4C51746B8nrI8/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/15/dsc09378.jpg","titulo":"Homem morre atropelado em Frederico Westphalen, RS","ultima_atualizacao":"January 15, 2013 18:32:16"}],"itemInicial":2865,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":192,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}