{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":6,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/homem-e-morto-tiros-no-bairro-montserrat-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 06, 2013 09:11:34","site":"G1","subtitulo":"Testemunhas acionaram a pol\u00edcia nesta quarta (6) ap\u00f3s os disparos.\nTr\u00eas suspeitos foram vistos fugindo, segundo a pol\u00edcia.\n","titulo":"Homem \u00e9 morto a tiros no Bairro Mont'Serrat, em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 06, 2013 09:11:34"},{"dia_primeira_publicacao":6,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/pancadas-de-chuva-podem-atingir-algumas-regioes-do-rs-nesta-quarta.html","primeira_publicacao":"February 06, 2013 08:12:44","site":"G1","subtitulo":"Maior \u00e1rea de instabilidade est\u00e1 sobre a Metade Norte.\nEm Torres foram registrados 40 mil\u00edmetros na madrugada.\n","titulo":"Pancadas de chuva podem atingir algumas regi\u00f5es do RS nesta quarta","ultima_atualizacao":"February 06, 2013 09:14:06"},{"dia_primeira_publicacao":6,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/casa-noturna-do-rs-e-evacuada-apos-lancamento-de-spray-de-pimenta.html","primeira_publicacao":"February 06, 2013 07:21:51","site":"G1","subtitulo":"Segundo gerente, a\u00e7\u00e3o foi r\u00e1pida e durou cerca de cinco minutos.\nPol\u00edcia n\u00e3o precisou ser chamada, conforme dire\u00e7\u00e3o da casa.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/L4mBwz-I0o3Qa3X7zpkEjxt5vEg9zZT6vWMr_KE_S2F5v75qQ3e-MJydVrNC0LrN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/06/banheiro.jpg","titulo":"Casa noturna do RS \u00e9 evacuada ap\u00f3s\nlan\u00e7amento de spray de pimenta","ultima_atualizacao":"February 06, 2013 07:51:03"},{"dia_primeira_publicacao":6,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/sambeaba-qual-deve-ser-posicao-da-porta-estandarte-no-desfile.html","primeira_publicacao":"February 06, 2013 07:00:04","site":"G1","subtitulo":"Desfiles de Porto Alegre no Porto Seco ser\u00e3o nos dias 8 e 9 de fevereiro.\nColunista de carnaval do G1 analisa a festa no Rio Grande do Sul.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/OP3DD15R-l-peKSzhb7echF3Ij_E1T1PyTALOXtmBy6TWdphfK06hEU7_RbSerxB/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/02/03/headersambeaba.jpg","titulo":"Sambeab\u00e1: qual deve ser a posi\u00e7\u00e3o da porta-estandarte no desfile?","ultima_atualizacao":"February 06, 2013 07:00:04"},{"dia_primeira_publicacao":6,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/nao-ha-como-esquecer-o-cheiro-de-queimado-diz-ferido-que-teve-alta.html","primeira_publicacao":"February 06, 2013 06:19:50","site":"G1","subtitulo":"Gustavo Riet, de 34 anos, estava no Hospital Universit\u00e1rio de Santa Maria.\nInc\u00eandio em boate na madrugada do dia 27 de janeiro deixou 238 mortos.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/fLeIp6Rhmnh68q7Im7i0HtbLr1sduU1O7h7iFp00Q3OHhCJZq9aNMgkxDWZjNadh/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/05/dsc05551.jpg","titulo":"'N\u00e3o h\u00e1 como esquecer o cheiro de queimado', diz ferido que teve alta","ultima_atualizacao":"February 06, 2013 22:53:53"},{"dia_primeira_publicacao":6,"editoria_principal":"Mundo","editorias":["Mundo","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/mundo/noticia/2013/02/brasileiro-agredido-na-australia-esta-em-coma-induzido-diz-consulado.html","primeira_publicacao":"February 06, 2013 01:36:25","site":"G1","subtitulo":"'O quadro \u00e9 est\u00e1vel, por\u00e9m cr\u00edtico', diz c\u00f4nsul-adjunto do Brasil em Sydney.\nAmigos relataram \u00e0 fam\u00edlia que jovem foi agredido na sa\u00edda de uma festa.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Hh3qBEr9yNy6rQbrblav2U0xwbkqWSAK8O7pn7xcKAmwmitHgM5A8wS0JU-Zysbb/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/05/vinicius.jpg","titulo":"Brasileiro agredido na Austr\u00e1lia est\u00e1 em coma induzido, diz consulado","ultima_atualizacao":"February 06, 2013 02:07:49"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/vazamento-de-oleo-atinge-arroio-no-interior-de-veranopolis-rs.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 23:44:35","site":"G1","subtitulo":"Boais foram colocadas para conter o avan\u00e7o do biodiesel.\nCausas do acidente ainda s\u00e3o desconhecidas pela pol\u00edcia ambiental.","titulo":"Vazamento de \u00f3leo atinge arroio no interior de Veran\u00f3polis, RS","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 23:44:35"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/taxista-e-morto-pedradas-em-silveira-martins-rs.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 22:44:40","site":"G1","subtitulo":"Crime ocorreu \u00e0s 14h desta ter\u00e7a-feira no interior da cidade.\nSegundo a Brigada Militar, rosto do homem ficou desfigurado.","titulo":"Taxista \u00e9 morto a pedradas em Silveira Martins, RS","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 22:44:40"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/secretario-da-saude-anuncia-rede-de-assistencia-feridos-na-boate-kiss.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 22:29:32","site":"G1","subtitulo":"Todos que tiverem alta ser\u00e3o acompanhados por um grupo de m\u00e9dicos.\nNesta ter\u00e7a caiu para 81 n\u00famero de internados devido ao inc\u00eandio na boate.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/WibFqUyANafbjiHVSo6-Waca9GUmIVG-jXFIrINGnkBcNzOYBX1At6s7q9yxvD-2/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/05/reuniao_saude_300x225.jpg","titulo":"Secretaria da Sa\u00fade anuncia rede de assist\u00eancia a feridos na boate Kiss","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 22:57:40"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/bombeiro-de-santa-maria-e-socio-da-empresa-hidramix-diz-delegado.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 21:13:22","site":"G1","subtitulo":"Sandro Meinerz ressalta que fato n\u00e3o \u00e9 crime se ele n\u00e3o exercer gest\u00e3o.\nPol\u00edcia cumpriu mandado de busca e apreens\u00e3o na sede da empresa.","titulo":"Bombeiro de Santa Maria \u00e9 s\u00f3cio da empresa Hidramix, diz delegado","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 21:13:22"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/justica-nega-afastamento-de-policiais-do-pr-suspeitos-de-matar-pm-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 20:28:32","site":"G1","subtitulo":"Ju\u00edza entendeu que n\u00e3o haver\u00e1 preju\u00edzo com perman\u00eancia deles na pol\u00edcia.\nPolicial militar Ariel da Silva foi assassinado no fim de 2011 em Gravata\u00ed.","titulo":"Justi\u00e7a nega afastamento de policiais do PR suspeitos de matar PM no RS","ultima_atualizacao":"February 06, 2013 10:42:07"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Pol\u00edtica","editorias":["Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/politica/noticia/2013/02/dilma-participa-de-missa-em-brasilia-em-memoria-de-vitimas-de-santa-maria.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 20:26:42","site":"G1","subtitulo":"Cerim\u00f4nia, organizada a pedido da presidente, ocorrer\u00e1 nesta quinta (7).\nMinistros e parlamentares tamb\u00e9m devem comparecer ao evento.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/F4Lyz4Ajff_vP_9lhJWKsh5x_LP8FeKhxfn_aiJMUU1q9ioCD0CVz57izCcvgpIT/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/27/dilmasantamaria620.jpg","titulo":"Dilma participa de missa em Bras\u00edlia em mem\u00f3ria de v\u00edtimas de inc\u00eandio","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 20:33:18"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/02/dj-frances-martin-solveig-completa-lista-de-80-atracoes-do-planeta.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 20:16:34","site":"G1","subtitulo":"Dj foi confirmado nesta ter\u00e7a-feira (5) para se apresentar no palco central.\nFestival est\u00e1 confirmado para os dias 15 e 16 de fevereiro em Atl\u00e2ntida.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/HRVR2d-nevrELZ66lW8ATWOTLLYAfHkQIZneC21zfHslIbC9S7AME2SpuNRPi_mN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/06/martin-053-v2.jpg","titulo":"DJ Franc\u00eas Martin Solveig completa lista de 80 atra\u00e7\u00f5es do Planeta","ultima_atualizacao":"February 06, 2013 08:32:49"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/socio-de-boate-kiss-recebe-alta-e-sera-levado-para-presidio-de-ijui.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 19:40:02","site":"G1","subtitulo":"Elissandro Spohr prestou depoimento \u00e0 pol\u00edcia ainda em Cruz Alta.\nOutros tr\u00eas envolvidos no inc\u00eandio est\u00e3o detido em Santa Maria.","titulo":"S\u00f3cio de boate Kiss recebe alta e \u00e9 levado para pres\u00eddio de Santa Maria","ultima_atualizacao":"February 06, 2013 09:26:45"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/02/imperio-da-zona-norte-apresenta-seu-samba-no-jornal-do-almoco.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 18:51:10","site":"G1","subtitulo":"Escola de samba cantou tema em homenagem ao Internacional","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/tjMQSWVOE6PvQZo3iRnWS52pcxRDUgxyhKDKYhTocxUSObVI92XhUn1IeJyd3onz/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/05/dsc07496.jpg","titulo":" Imp\u00e9rio da Zona Norte apresenta seu samba no Jornal do Almo\u00e7o","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 10:25:35"}],"itemInicial":2055,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":138,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}