{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/musica/planeta-atlantida/2013/fotos/2013/01/confira-os-shows-do-primeiro-dia-do-planeta-atlantida-2013.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 18:51:53","site":"G1","subtitulo":"Strike, Armandinho, Racionais MC's, Charlie Brown Jr, Claudia Leitte, Naldo e Planet Hemp sobem ao palco.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/-s9sD1wsUfg3D2K2dhLN1xd5QWRJGXms9Kaz5xaR_jdreLmHEY_bOyuO_xhjtndN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/12/21649412862052_g.jpg","titulo":"Confira os shows do primeiro dia do Planeta Atl\u00e2ntida 2013","ultima_atualizacao":"January 12, 2013 05:20:17"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Auto Esporte","Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/justica-do-rs-determina-recall-de-400-mil-veiculos-da-volkswagen.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 18:08:54","site":"G1","subtitulo":"Decis\u00e3o atinge os modelos Gol, Fox e Voyage, do ano/modelo 2009/2010. \nAssessoria de imprensa diz que montadora ainda n\u00e3o foi notificada.","titulo":"Justi\u00e7a do RS determina recall de  400 mil ve\u00edculos da Volkswagen","ultima_atualizacao":"January 12, 2013 17:29:07"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/suspeito-de-matar-mae-em-pelotas-e-preso-na-fronteira-com-o-uruguai.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 18:00:52","site":"G1","subtitulo":"Segundo Pol\u00edcia Civil, homem de 32 anos admitiu o crime.\nEle fugiu para o pa\u00eds vizinho, mas foi obrigado a voltar.","titulo":"Suspeito de matar a m\u00e3e em Pelotas \u00e9 preso na fronteira com o Uruguai","ultima_atualizacao":"January 11, 2013 18:00:52"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/previsao-e-de-temperaturas-baixas-e-tempo-seco-na-1-noite-do-planeta.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 17:45:26","site":"G1","subtitulo":"Apesar de nuvens pr\u00f3ximo do local, previs\u00e3o \u00e9 que tempo permane\u00e7a seco.\nTemperaturas durante a notie devem ficar por volta dos 19\u00baC.","titulo":"Previs\u00e3o \u00e9 de temperaturas baixas e tempo seco na 1\u00aa noite do Planeta","ultima_atualizacao":"January 11, 2013 17:45:26"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/01/carnaval-de-novo-hamburgo-sera-aberto-oficialmente-neste-sabado.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 17:38:58","site":"G1","subtitulo":"Festa ser\u00e1 realizada na quadra da escola Protegidos da Princesa Isabel.\nEvento ter\u00e1 show da banda Estilo Samba e escolha de rainha do carnaval.","titulo":"Carnaval de Novo Hamburgo ser\u00e1 aberto oficialmente neste s\u00e1bado","ultima_atualizacao":"January 11, 2013 17:38:58"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/musica/planeta-atlantida/2013/fotos/2013/01/confira-fotos-do-primeiro-dia-do-planeta-atlantida-2013.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 17:17:20","site":"G1","subtitulo":"Evento de m\u00fasica ocorre nos dias 11 e 12 de janeiro, em Florian\u00f3polis.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/xvHQh2c0hP_4r0Jgc6vZNXCkFbwEi3McWmYS_ozwBEwO7Kn1ynuTlT7hhHrKMk8z/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/12/21623412861036_ghemp.jpg","titulo":"Confira as fotos do primeiro dia do Planeta Atl\u00e2ntida 2013","ultima_atualizacao":"January 12, 2013 04:44:09"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Brasil","Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/01/das-municipais-faixa-vencedoras-falam-de-etapas-do-garota-verao.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 17:01:03","site":"G1","subtitulo":"Disputa \u00e9 dividida em tr\u00eas fases: municipal, regional e final.\nA escolha da soberana est\u00e1 marcada para o dia 23 de fevereiro.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/dxj3SE91JfOzKIQUn20XxTI3crN4o__zlgeg80DPXaXm1BiisqwgTTF-nT4SxUT8/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/08/705325_449770265085141_1312328599_o.jpg","titulo":"Das municipais \u00e0 faixa, vencedoras falam de etapas do Garota Ver\u00e3o","ultima_atualizacao":"January 11, 2013 17:04:27"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Nossa Terra 2012","editorias":["Brasil","Nossa Terra","Nossa Terra 2012","Nossa Terra 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/nossa-terra/2012/noticia/2013/01/esqueleto-de-baleia-jubarte-e-atracao-em-museu-do-litoral-norte-do-rs.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 16:53:07","site":"G1","subtitulo":"Esqueleto de baleia que ficou encalhada no RS est\u00e1 exposto no Ceclimar.\nLocal ficar\u00e1 aberto de ter\u00e7a a domingo, das 15h \u00e0s 19h.","titulo":"Esqueleto de baleia jubarte \u00e9 atra\u00e7\u00e3o em museu do Litoral Norte do RS","ultima_atualizacao":"March 19, 2013 14:17:54"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/portoes-do-planeta-atlantida-2013-abrem-em-florianopolis-nesta-sexta.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 16:31:29","site":"G1","subtitulo":"Claudia Leitte, Planet Hemp, Naldo fazem show na primeira noite do evento.\nPort\u00f5es abriram \u00e0s 16h22 desta sexta (11) no Sapiens Park, na capital.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/dRf2ubnX1RzKRp51-ZEjlQhYqz4b1VdNVTn6EpOI3UaKrHYvNfP0CZdXwUFBtvCn/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/11/bruna.jpg","titulo":"Port\u00f5es do Planeta Atl\u00e2ntida 2013 abrem em Florian\u00f3polis nesta sexta","ultima_atualizacao":"January 11, 2013 16:36:15"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/prova-pratica-para-vagas-do-semae-sera-domingo-em-caxias-do-sul.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 16:17:05","site":"G1","subtitulo":"Candidatos aprovados na prova objetiva concorrem para quatro cargos.\nConfira a rela\u00e7\u00e3o de nomes dos convocados e o local da prova.\n","titulo":"Prova pr\u00e1tica para vagas do Semae ser\u00e1 domingo em Caxias do Sul","ultima_atualizacao":"January 11, 2013 16:17:05"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/sexta-feira-de-sol-atrai-veranistas-praia-em-capao-da-canoa-rs.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 16:11:20","site":"G1","subtitulo":"Cap\u00e3o da Canoa tem c\u00e9u aberto, e temperatura de 27\u00b0C\nSalva-Vidas resgataram do mar um menino de 13 anos, na guarita 74.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Onr5USLiNJ9GFYvJ5vnGg-feJK3jjOuVIMvTXaO3ZUzyeAcpceBQdZmEE7F8BQz6/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/11/capao_da_canoa-20130111-00044.jpg","titulo":"Sexta-feira de sol atrai veranistas \u00e0 praia em Cap\u00e3o da Canoa, RS","ultima_atualizacao":"January 11, 2013 16:11:20"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/projeto-de-duplicacao-da-ers-130-ficara-pronto-no-1-semestre.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 15:34:21","site":"G1","subtitulo":"Confirma\u00e7\u00e3o foi feita pelo secret\u00e1rio estadual de Infraestrutura e Log\u00edstica.\nPrefeitos e entidade do Vale do Taquari reivindicaram a licita\u00e7\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ubwa3AfVg4qlQ9Vbh2YcExT-HopVdagI0fxkvqw93TafHpmLpf09NRQPryRo7yds/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/11/governo.jpg","titulo":"Projeto de duplica\u00e7\u00e3o da ERS-130 ficar\u00e1 pronto no 1\u00ba semestre","ultima_atualizacao":"January 11, 2013 15:34:21"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/armandinho-faz-passagem-de-som-antes-da-abertura-da-planeta-atlantida.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 15:22:37","site":"G1","subtitulo":"Cantor ga\u00facho se apresenta \u00e0s 19h45 desta sexta-feira, no palco central.\nAbertura dos port\u00f5es est\u00e1 programada para as 16h desta sexta (11).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/7r1LcVeJYr3G6nDzCtEnr6l4sRMZlqDIG4JXuJqJc67nr9f6i1nD5T4KUMxhrqIS/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/11/armandinho.jpg","titulo":"Armandinho faz passagem de som antes da abertura da Planeta Atl\u00e2ntida","ultima_atualizacao":"January 11, 2013 15:22:37"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/musicos-trocam-de-horario-e-naldo-encerra-primeira-noite-do-planeta-2013.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 15:00:23","site":"G1","subtitulo":"Cantor carioca e Planet Hemp mudaram os hor\u00e1rios de apresenta\u00e7\u00e3o.\nBanda faz show \u00e0 1h30 e Naldo se apresenta \u00e0s 3h no Sapiens Park.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/RiRTmbbnHx6ESE7zaw5qXR2AqnuYfIjlXkIj2oXuU9oB_EW2_TIHHMZu1GDUx-aN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/07/naldo_2011-washington_possato0115_1.jpg","titulo":"M\u00fasicos trocam de hor\u00e1rio e Naldo encerra primeira noite do Planeta 2013","ultima_atualizacao":"January 11, 2013 15:00:23"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/policia-define-plano-para-reiniciar-buscas-jovem-desaparecida-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 11, 2013 14:56:51","site":"G1","subtitulo":"Daniela Ferreira desapareceu em julho de 2012 ap\u00f3s uma festa em Agudo.\nDepoimento de preso que dividiu cela com suspeito forneceu novas pistas.\n","titulo":"Pol\u00edcia define plano para reiniciar buscas a jovem desaparecida no RS","ultima_atualizacao":"January 11, 2013 15:31:32"}],"itemInicial":3030,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":203,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}