{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/7-mil-ingressos-sao-vendidos-no-1-dia-de-bilheteria-do-porto-alegre-em-cena.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 09:35:03","site":"G1","subtitulo":"Bilhetes podem ser adquiros no Gas\u00f4metro, por internet ou por telefone.\nOs pre\u00e7os variam de R$ 20 a R$ 80, com entradas gratuitas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/FFcx7Hs0eoXlVXE6Bvf3B6yOmu_WeMDrOc2Ls_10q_OKVEhLabHEklrey_5NxBsr/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/25/nelson_300.jpg","titulo":"7 mil ingressos s\u00e3o vendidos no 1\u00ba dia de bilheteria do Porto Alegre em Cena","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 09:35:03"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/homem-morre-apos-colisao-entre-caminhao-e-carro-em-rodovia-do-rs.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 09:03:09","site":"G1","subtitulo":"Carga de galinhas caiu do ve\u00edculo pesado, mas n\u00e3o bloqueou rodovia.\nCondutor que morreu tinha 69 anos e estava sozinho no carro.\n","titulo":"Homem morre ap\u00f3s colis\u00e3o entre caminh\u00e3o e carro em rodovia do RS","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 09:17:25"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/segunda-feira-amanhece-fria-e-com-minima-abaixo-de-2c-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 07:42:24","site":"G1","subtitulo":"At\u00e9 as 7h, Inmet registrava temperatura de 1,7\u00b0C em Quara\u00ed.\nPorto Alegre amanheceu com 10,2\u00b0C; m\u00e1ximas n\u00e3o chegam a 20\u00b0C.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/q7Z7m9QLvwxBSbF2G0whCXR2Y_KF4PFNg-3XG2KNC03D2fqJXq9GXOIf6eduHr5J/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/27/screen_shot_2012-08-27_at_7.49.44_am.png","titulo":"Segunda-feira amanhece fria e com m\u00ednima abaixo de 2\u00b0C no RS","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 07:48:03"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Agroneg\u00f3cios","Brasil","Economia","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/luxo-do-campo-invade-expointer-e-movimenta-o-comercio-no-parque.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 07:00:03","site":"G1","subtitulo":"Evento se destaca pela quantidade de expositores voltados ao glamour.\nFeira agropecu\u00e1ria realizada em Esteio segue at\u00e9 o dia 2 de setembro.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/yu_u9TR0TNlP0kbxtDv71EfIWr68nX-wmeHkucm-2s9amzdOfuRCUl5PxNptlqqA/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/26/dsc_0417.jpg","titulo":"Luxo do campo invade a Expointer e movimenta o com\u00e9rcio no parque","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 07:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/estudantes-da-ufrgs-tem-prazo-prorrogado-para-renovar-cartao-tri.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 06:00:04","site":"G1","subtitulo":"EPTC prorrogou para setembro a exig\u00eancia do comprovante de matr\u00edcula.\nRecarga dos cart\u00f5es escolares para \u00f4nibus pode ser feita em 4 postos. ","titulo":"Estudantes da UFRGS t\u00eam prazo prorrogado para renovar cart\u00e3o Tri","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 06:09:56"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/medium-divaldo-franco-cita-maias-e-fala-em-transicao-para-mundo-melhor.html","primeira_publicacao":"August 26, 2012 23:28:43","site":"G1","subtitulo":"Maior m\u00e9dium em atividade no Brasil deu semin\u00e1rio em Novo Hamburgo.\nEm entrevista, baiano falou sobre a vida no mundo dos esp\u00edritos.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Bbsgk_hzwbAFDHDzc52tKRFN73d7ZGZcQUfY93iR2Ty_Nlar_deg8QtU3LtpnEzg/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/26/divaldo.jpg","titulo":"M\u00e9dium Divaldo Franco cita maias e fala em transi\u00e7\u00e3o para mundo melhor","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 11:07:04"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/confira-agenda-dos-candidatos-de-porto-alegre-nesta-segunda-feira-27.html","primeira_publicacao":"August 26, 2012 22:05:03","site":"G1","subtitulo":"G1 listou os compromissos de todos os candidatos da capital ga\u00facha.\nCaminhadas, panfletagens e entrevistas est\u00e3o na agenda dos concorrentes.","titulo":"Confira a agenda dos candidatos de Porto Alegre nesta segunda-feira (27)","ultima_atualizacao":"August 26, 2012 22:05:03"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/colisao-entre-carreta-e-onibus-mata-um-e-deixa-feridos-em-santa-rosa-rs.html","primeira_publicacao":"August 26, 2012 21:59:58","site":"G1","subtitulo":"Colis\u00e3o com dois ve\u00edculos ocorreu na BR-472 na tarde deste domingo (26).\nOutras 16 pessoas ficaram feridas e foram encaminhadas ao hospital.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/tXmt5ghNMrLiSTP8LlotjvQG5F-n035s-vSJCsgOrO3NmCUCZ77zLujPpZcpvFP3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/26/acidente_sta_rosa_3.jpg","titulo":"Acidente entre carreta e \u00f4nibus mata um e fere 16 em Santa Rosa, RS","ultima_atualizacao":"August 26, 2012 22:08:26"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Agroneg\u00f3cios","Brasil","Economia","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/primeiro-fim-de-semana-da-expointer-registra-publico-de-67-mil-pessoas.html","primeira_publicacao":"August 26, 2012 21:23:46","site":"G1","subtitulo":"S\u00e1bado foi o dia de maior movimenta\u00e7\u00e3o, com 35.229 visitantes.\nNos dois dias, a Expointer j\u00e1 comercializou R$ 3.816.400.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/iE0hXrgF96DGK-T0IMNnFObpgT9HEz4_FlTRk6N1QfBHjAzvHJiwzQyNb2PuYNb7/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/25/fu1_9708_esperame.jpg","titulo":"Primeiro fim de semana da Expointer registra p\u00fablico de 67 mil pessoas","ultima_atualizacao":"August 26, 2012 21:23:46"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/semana-comeca-com-temperaturas-baixas-e-pancadas-de-chuva-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 26, 2012 20:48:32","site":"G1","subtitulo":"Previs\u00e3o \u00e9 de m\u00ednima de 4\u00b0C na Campanha nesta segunda-feira.\nChuva cessa apenas na quinta-feira em todas as regi\u00f5es do RS.","titulo":"Semana come\u00e7a com temperaturas baixas e pancadas de chuva no RS","ultima_atualizacao":"August 26, 2012 20:48:32"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/corpo-de-adolescente-que-sofreu-acidente-de-barco-e-achado-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 26, 2012 19:21:26","site":"G1","subtitulo":"Jovem estava desaparecido desde a tarde do s\u00e1bado (25) no litoral.\nCorpo foi encontrado pr\u00f3ximo ao local onde acidente ocorreu.","titulo":"Corpo de adolescente que sofreu acidente de barco \u00e9 achado no RS","ultima_atualizacao":"August 26, 2012 19:21:26"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/policia-apreende-15-veiculos-de-circo-por-suspeita-de-clonagem-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 26, 2012 18:33:31","site":"G1","subtitulo":"Carros apreendidos neste domingo eram utilizados pelo Circo Vostok.\nDire\u00e7\u00e3o alega que problemas ocorreram por erro em documenta\u00e7\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/8jQEHKIr83aRwKUnaKeDvmlhBcKsguk4kgRBrXwDpK4pjmYRGEFw06tbymOGgWpz/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/26/171464-brigada-militar-apreende-veiculos-de-circo-no-rs.jpg","titulo":"Pol\u00edcia apreende ve\u00edculos de circo por suspeita de clonagem no RS","ultima_atualizacao":"August 26, 2012 19:44:21"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Agroneg\u00f3cios","Brasil","Economia","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/sananduva-do-salton-e-balaqueiro-do-nonoai-vencem-freio-de-ouro-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 26, 2012 17:56:15","site":"G1","subtitulo":"Final da competi\u00e7\u00e3o foi disputada na tarde deste domingo na Expointer.\nFeira agropecu\u00e1ria come\u00e7ou no s\u00e1bado e vai at\u00e9 2 de setembro. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qCtxIv1aZtrBV41ffvTZsCSinzJVJjKzIsmnLAJ2GCfVlSYaCKQWUNAdbypH91Q3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/26/freiodeouro.jpg","titulo":"Sananduva do Salton e Balaqueiro do Nonoai vencem Freio de Ouro no RS","ultima_atualizacao":"August 26, 2012 18:11:52"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/incendio-destroi-duas-casas-e-um-carro-em-tenente-portela-rs.html","primeira_publicacao":"August 26, 2012 17:32:54","site":"G1","subtitulo":"Uma outra resid\u00eancia foi atingida parcialmente pelas chamas.\nPol\u00edcia prendeu um homem suspeito de ter cometido o crime.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/vnq2SgIECzz-cRoQV7wUPWCjVNejo93QfCFa0Kf80Pdd2e4Hq2qVGqrmtIjgDiRW/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/26/incendio.jpg","titulo":"Inc\u00eandio destr\u00f3i duas casas e um carro em Tenente Portela, RS","ultima_atualizacao":"August 26, 2012 17:32:54"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Agroneg\u00f3cios","Brasil","Economia","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/tarso-apresenta-projeto-de-parque-de-r-368-milhoes-para-expointer.html","primeira_publicacao":"August 26, 2012 16:59:20","site":"G1","subtitulo":"Novidade prev\u00ea remodulagem das \u00e1reas localizadas em Esteio, RS.\nQuatro n\u00facleos ser\u00e3o criados para a organiza\u00e7\u00e3o; confira quais s\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/rOY2HgvgvQjJ8SOad07y7Ctf2J3xQjBvrpKlzEcQ1Qxyi18Q6uhGT1iwt3vnaDWx/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/26/maquete-expointer.jpg","titulo":"Tarso apresenta projeto de parque de R$ 368 milh\u00f5es para a Expointer","ultima_atualizacao":"August 26, 2012 17:09:06"}],"itemInicial":6420,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":429,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}