{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/volta-aulas-sera-marcada-por-acoes-no-transito-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 21:41:29","site":"G1","subtitulo":"Escolas das redes privada e p\u00fablica retomam atividades nesta semana. \nEPTC diz que vai refor\u00e7ar fiscaliza\u00e7\u00e3o e promover atividades educativas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/cuEvEgalHa4aUo1XXPiJDEcfSMRdZFqjn90GfXNFOIx7g2YPR3aLIxp22_7lubVq/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/24/eptc_.jpg","titulo":"Volta \u00e0s aulas ser\u00e1 marcada por a\u00e7\u00f5es no tr\u00e2nsito de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 22:31:14"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/duas-pessoas-morrem-afogadas-em-agua-doce-em-caxias-do-sul-rs.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 20:14:47","site":"G1","subtitulo":"Jovem caiu de bote no Rio Ca\u00ed neste domingo (24), dizem bombeiros. \nNo s\u00e1bado (23), corpo de outro jovem foi encontrado em a\u00e7ude.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/jmHZROrvMj4INewvxP87W52N9RrdjPJGAbb8cy2EqyyvKwBNvD9Vtz30l3Ek8KnK/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/24/2foto.jpg","titulo":"M\u00fasico de 19 anos morre afogado no Rio Ca\u00ed, em Caxias do Sul, RS","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 20:37:41"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/02/regiao-de-erechim-escolhe-duas-ultimas-finalistas-do-garota-verao.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 19:20:59","site":"G1","subtitulo":"Candidatas de Viadutos e de Erechim venceram a etapa regional.\nFinal do concurso ser\u00e1 no dia 2 de mar\u00e7o, em Cap\u00e3o da Canoa, RS.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Eplw5gbDTbXBvrSDFgn4rlKRDmeNPgmCEwOyAOk1xzDyrYEXkXbA372ocaCrMKXT/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/24/garota_verao_620.jpg","titulo":"Regi\u00e3o de Erechim escolhe duas \u00faltimas finalistas do Garota Ver\u00e3o","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 19:25:06"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/unidos-de-sao-jose-e-campea-do-carnaval-de-rua-de-cruz-alta-rs.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 16:34:42","site":"G1","subtitulo":"Escola de samba abordou a hist\u00f3ria de comunica\u00e7\u00e3o no samba enredo.\nDesfile das campe\u00e3s ocorre neste domingo (24) a partir das 21h30.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Y9Jh7cZucjpihIPpMWhulZYQn_Dv6102bir_y3qz49A6d4-rnLbwSL5fQSEwLRSs/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/24/gedc6389.jpg","titulo":"Unidos de S\u00e3o Jos\u00e9 \u00e9 a campe\u00e3 do carnaval de rua de Cruz Alta, RS","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 16:34:42"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/sem-habilitacao-motoristas-causam-acidente-com-morte-no-rs-diz-bm.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 16:26:44","site":"G1","subtitulo":"Acidente ocorreu no final da manh\u00e3 deste domingo (24), em Esteio.\nV\u00edtima era carona de um dos autom\u00f3veis e morreu no local da batida.","titulo":"Sem habilita\u00e7\u00e3o, motoristas causam acidente com morte no RS, diz BM","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 16:26:44"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/cerca-de-10-mil-clientes-do-rs-ficarao-sem-luz-para-obras-da-ceee.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 16:00:19","site":"G1","subtitulo":"As melhorias na rede el\u00e9trica ir\u00e3o acontecer durante toda a segunda-feira.\nRegi\u00e3o sul e litoral norte ter\u00e3o postes trocados e podas na vegeta\u00e7\u00e3o.","titulo":"Cerca de 10 mil clientes do RS ficar\u00e3o sem luz para obras da CEEE ","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 16:00:19"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/dois-acidentes-deixam-um-morto-e-um-ferido-no-noroeste-do-rs.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 15:48:16","site":"G1","subtitulo":"Motociclista morreu ap\u00f3s choque com caminhonete na BR-468.\nHomem teve fratura em ombro ap\u00f3s batida em muro \u00e0s margens da BR-472.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ALyAe5Lj4t3NSv-s7uLkMc1sNeEsoimlUOFOcUt1rRSDd3D6FuQ-ase0SwYr-k47/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/24/136171455473.jpg","titulo":"Dois acidentes deixam um morto e um ferido no Noroeste do RS","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 15:48:16"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/numero-de-salvamentos-no-litoral-norte-do-rs-cresce-mais-de-50.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 13:55:28","site":"G1","subtitulo":"De 15 de dezembro at\u00e9 s\u00e1bado (23), 1,8 mil pessoas foram salvas.\nImb\u00e9 Torres e Cap\u00e3o da Canoa s\u00e3o as praias com mais salvamentos.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/7z9dtbCB2zkqjcDR6Jfe6sb-Fl7jJU9srVMDh8Dfg-mVL8sBpQi91pF3zJyvMUox/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/24/img_7446.jpg","titulo":"N\u00famero de salvamentos no Litoral Norte do RS cresce mais de 50%","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 15:01:02"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/homens-invadem-supermercado-e-fazem-refens-no-litoral-norte-do-rs.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 13:39:42","site":"G1","subtitulo":"Funcion\u00e1rios e gerente foram feitos ref\u00e9ns durante a a\u00e7\u00e3o dos criminosos.\nAl\u00e9m da quantia em dinheiro, suspeitos levaram as c\u00e2meras de seguran\u00e7a.","titulo":"Homens invadem supermercado e fazem ref\u00e9ns no Litoral Norte do RS","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 13:39:42"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/homem-e-preso-por-trafico-internacional-de-drogas-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 13:19:33","site":"G1","subtitulo":"Crack e coca\u00edna foram encontrados escondidos sob o porta-malas do carro.\nSuspeito foi encaminhado ao pres\u00eddio regional de Passo Fundo, no noroeste","titulo":"Homem \u00e9 preso por tr\u00e1fico internacional de drogas no RS","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 13:19:33"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/professor-de-jiu-jitsu-e-baleado-no-torax-e-esta-em-estado-grave-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 12:05:11","site":"G1","subtitulo":"Pol\u00edcia Civil investiga o caso que ocorreu em Canela, na serra.\nSuspeito de fazer os disparos \u00e9 ex-marido da companheira do professor.\n","titulo":"Professor de jiu-jitsu \u00e9 baleado no t\u00f3rax e est\u00e1 em estado grave no RS","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 13:06:25"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/02/regiao-de-santa-rosa-escolhe-suas-finalistas-do-garota-verao-2013.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 10:52:57","site":"G1","subtitulo":"Nat\u00e1lia Luft e Let\u00edcia Klein s\u00e3o de Campina das Miss\u00f5es e Santo \u00c2ngelo.\nEscolha da soberana ser\u00e1 realizada no dia 2 de mar\u00e7o, no litoral norte.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/_XroblOtdkNEXgl3D_LjoYVHxE3E0tE0LJZnwyZ0ti6MHUPQD4Ep23Y8acCYnXK5/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/24/foto_10.jpg","titulo":"Regi\u00e3o de Santa Rosa escolhe suas finalistas do Garota Ver\u00e3o 2013","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 10:52:57"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/granada-tipo-militar-e-jogada-em-frente-casa-noturna-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 09:37:11","site":"G1","subtitulo":"Grupo de A\u00e7\u00f5es T\u00e1ticas Especiais foi acionado para remover o objeto.\nTr\u00eas ruas precisaram ser bloqueadas no centro da capital.","titulo":"Granada \u00e9 deixada em frente a casa noturna de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 13:01:30"},{"dia_primeira_publicacao":24,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AL","AM","Alagoas","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","PI","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","RN","RO","RS","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/02/lista-de-espera-do-prouni-comeca-ser-criada-partir-deste-domingo.html","primeira_publicacao":"February 24, 2013 07:00:03","site":"G1","subtitulo":"Prazo termina na segunda-feira (25). \nPrimeira convoca\u00e7\u00e3o da lista ser\u00e1 feita na quinta-feira (28).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/sMwwnjbRBc_9i2bHh8OjCSeWpqkZvOtU8s_gEg2Vf2F3s77WyrBJ6PIg0BCPUte6/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/22/puni.jpg","titulo":"Lista de espera do Prouni come\u00e7a a ser criada a partir deste domingo","ultima_atualizacao":"February 24, 2013 07:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/procura-por-vacina-contra-gripe-ja-e-grande-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 23, 2013 21:47:56","site":"G1","subtitulo":"Cl\u00ednicas montam estoque e doses estar\u00e3o na rede p\u00fablica em 15 de abril.\nDoen\u00e7a matou 67 pessoas em 2012 no Rio Grande do Sul.\n","titulo":"Procura por vacina contra gripe j\u00e1 \u00e9 grande em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 23, 2013 21:48:10"}],"itemInicial":1545,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":104,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}