{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AL","AM","Alagoas","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","PI","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","RN","RO","RS","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/01/prouni-ja-tem-mais-184-mil-estudantes-inscritos.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 13:21:44","site":"G1","subtitulo":"Prazo vai at\u00e9 as 23h59 do dia 21 de janeiro.\nN\u00famero de bolsas nas institui\u00e7\u00f5es de ensino superior subiu para 162.329. \n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/xDzMTDtc9HP4B7WOpb71UR94vYQdSCSv9gdlA-i2PeF93QdwsvEEp4oxsYwovQoR/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/14/prounisite.jpg","titulo":"Prouni j\u00e1 tem mais 184 mil estudantes inscritos","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 14:51:19"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/policia-mandou-sair-correndo-diz-vendedora-apos-assalto-em-shopping.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 13:14:03","site":"G1","subtitulo":"Praia de Belas foi invadido por assaltantes na manh\u00e3 desta quinta (17).\nJoalheria foi assaltada; dois ref\u00e9ns foram levados e liberados em Canoas.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Jugg-OB2wtpU2FaZGtH_GCMA8fMf3yqqgsZ0vUzTpENrxKnIbNrNMaSoeBrXE22K/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/17/foto_2.jpg","titulo":"'A pol\u00edcia mandou sair correndo', diz vendedora ap\u00f3s assalto em shopping","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 16:51:37"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/unijui-fara-programa-gratuito-de-pos-graduacao-em-santa-rosa-rs.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 12:48:58","site":"G1","subtitulo":"Ser\u00e3o destinadas 11 vagas para \u00e1reas de sa\u00fade, psicologia e servi\u00e7o social.\nAulas ser\u00e3o realizadas na universidade e nas unidades de sa\u00fade da cidade.","titulo":"Uniju\u00ed far\u00e1 programa gratuito de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Santa Rosa, RS","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 12:48:58"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Educa\u00e7\u00e3o","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/mae-se-apoia-na-fe-para-educar-dois-filhos-com-distrofia-muscular-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 12:41:18","site":"G1","subtitulo":"Doen\u00e7a faz com que os movimentos e a for\u00e7a sejam perdidos gradualmente.\n'Conhecimento \u00e9 tudo que um pai, uma m\u00e3e pode dar a um filho', diz Luisa.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/_LiA5DKbzNP97KRvsHKCAxaZwW1JvXGnkCYQbpKipdYcJF4p_ztgQSpLcWmKNyA9/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/17/mae1.jpg","titulo":"'Conhecimento \u00e9 tudo', diz m\u00e3e que luta para educar filhos com doen\u00e7a rara","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 12:55:21"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/noticia/2013/01/artistas-que-agitaram-sc-estarao-no-planeta-rs-veja-integra-de-shows.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 12:00:03","site":"G1","subtitulo":"Luan Santana, O Rappa, RPM e MC Naldo estiveram no festival em SC.\nVeja ainda apresenta\u00e7\u00f5es de Sorriso Maroto, Planet Hemp e Armandinho.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/7olhxHNFBCwv2f9aNB-8Z2HsWDbwf7_76aLdtBXf8lT6nTKLh5LiulvSgLvzCM9w/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/13/21771412870610_g.jpg","titulo":"Artistas que agitaram SC estar\u00e3o no Planeta RS; veja a \u00edntegra de shows","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 15:24:52"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/policia-cerca-shopping-apos-assalto-joalheria-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 11:30:48","site":"G1","subtitulo":"Consumidores foram orientados a deixar o local, diz a Brigada Militar.\nDuas pessoas foram feitas ref\u00e9ns, levadas e liberadas em Canoas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/0WJGfPzzWYBJC7qIm4twNLKYzsSZ-UdfG5pPzleur7wbFvtYWxpV7CSQmmIsi9_4/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/17/foto_1.jpg","titulo":"Pol\u00edcia cerca shopping ap\u00f3s assalto a joalheria em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 13:18:47"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/praia-de-capao-da-canoa-no-rs-tem-mar-calmo-e-tempo-bom-nesta-quinta.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 11:05:07","site":"G1","subtitulo":"Temperatura pela manh\u00e3 \u00e9 25\u00b0C, e vento sopra a 7 km/h na cidade ga\u00facha.\nMesmo com bandeira amarela, mar inspira cuidado com crian\u00e7as na praia.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/F7vf2trF-OFrTfz2wTIfAoypC5XTP0Gf6a68z27FFsVlrbSokStbF1rXh3jSjNGE/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/17/capao_da_canoa-20130117-00082.jpg","titulo":"Cap\u00e3o da Canoa tem mar calmo e tempo bom nesta quinta no RS","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 11:15:27"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2013/01/detran-do-rs-abre-64-vagas.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 11:00:07","site":"G1","subtitulo":"Fun\u00e7\u00e3o \u00e9 de examinador de tr\u00e2nsito para atender \u00e0s provas pr\u00e1ticas.\nSal\u00e1rio \u00e9 de R$ 3.329,35 para 40 horas semanais.","titulo":"Detran do RS abre 64 vagas","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 11:00:07"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Educa\u00e7\u00e3o","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/ufrgs-encerra-vestibular-de-2013-com-maior-abstencao-desde-1994.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 10:23:05","site":"G1","subtitulo":"\u00cdndice do \u00faltimo dia de provas ficou em 25,83%, segundo universidade.\nLevantamento desde 1991 aponta 1994 como o ano com mais aus\u00eancias.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/o8hvcpiIZrymzFdfF3Un61xljtg0X-SAQ-bT8S3MiVoj6iwrSy1yYPxS5-Fg8Ks5/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/14/dsc01349.jpg","titulo":"UFRGS encerra vestibular de 2013 com maior absten\u00e7\u00e3o desde 1994","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 10:23:05"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/01/veja-mais-oito-eleitas-na-etapa-municipal-do-garota-verao-2013.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 10:00:03","site":"G1","subtitulo":"Ma\u00e7ambar\u00e1, Hulha Negra, Pinheiro Machado e Candiota elegeram meninas.\nRondinha, Ronda Alta, Pont\u00e3o e Sarandi tamb\u00e9m t\u00eam suas representantes. \n\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/iWwznnfokCH9FT-oXerD-i8h7USFhLeOkMUGxUShbz1cL3nDWRJVOHG4U8UuIwtQ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/16/macambara.jpg","titulo":"Veja mais oito eleitas na etapa municipal do Garota Ver\u00e3o 2013","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 10:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/quatro-suspeitos-de-ataques-agencias-bancarias-sao-presos-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 08:41:05","site":"G1","subtitulo":"Brigada Militar prendeu homem de 39 anos com antecedentes em Canoas.\nNa Serra, Pol\u00edcia Civil deteve tr\u00eas suspeitos de crime em Nova P\u00e1dua.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/IjpP9p6ZJxAQefG70qSYRprBfN6OI3WwrSskJO528YpW86adAdlb0a_qA3Dgb5_K/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/17/serra2_300x400.jpg","titulo":"Quatro suspeitos de ataques a ag\u00eancias banc\u00e1rias s\u00e3o presos no RS","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 10:35:46"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/homem-morre-apos-sair-da-pista-e-bater-carro-contra-arvore-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 08:38:14","site":"G1","subtitulo":"V\u00edtima de 36 anos morreu no local ap\u00f3s o choque, segundo a pol\u00edcia.\nAcidente ocorreu na madrugada desta quinta-feira (17), na ERS-392.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ZWeHtFr75PwbxAtSLYbJ27obEoKFSoJDvklPoNNR3BU3jFmMZxP3l-UBirny8Qin/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/17/carro-esse.jpg","titulo":"Homem morre ap\u00f3s sair da pista e  bater carro contra \u00e1rvore no RS","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 09:43:58"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/quinta-feira-comeca-com-tempo-seco-e-algumas-nuvens-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 07:54:04","site":"G1","subtitulo":"At\u00e9 o fim do dia pode chover fraco em pontos isolados.\nM\u00e1ximas devem ficar em torno dos 33\u00b0C, segundo meteorologistas.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/NDfpMJ1WQ2eiUMUtEGtW8EDxEkHZXv2aYSlvqQF3_kyDWfxO14OanODsaGoShybv/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/17/poa.jpg","titulo":"Quinta-feira come\u00e7a com tempo seco e algumas nuvens no RS","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 07:55:37"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/suspeitos-de-assaltos-postos-de-combustiveis-sao-detidos-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 07:43:02","site":"G1","subtitulo":"Frentista chamou a pol\u00edcia ap\u00f3s reconhecer ocupantes de uma moto.\nDois homens foram pesos ap\u00f3s tentativa de fuga; arma foi apreendida.\n","titulo":"Suspeitos de assaltos a postos de combust\u00edveis s\u00e3o detidos no RS","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 07:43:02"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/01/compositor-vence-tres-festivais-de-sambas-enredos-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 17, 2013 07:00:02","site":"G1","subtitulo":"Colunista de carnaval do G1 RS escreve \u00e0s segundas e quintas.\nDesfiles de Porto Alegre no Porto Seco ser\u00e3o nos dias 8 e 9 de fevereiro.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/OP3DD15R-l-peKSzhb7echF3Ij_E1T1PyTALOXtmBy6TWdphfK06hEU7_RbSerxB/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/02/03/headersambeaba.jpg","titulo":"Compositor vence tr\u00eas festivais de sambas-enredos em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 17, 2013 07:00:02"}],"itemInicial":2820,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":189,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}