{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Estiagem","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/obra-de-barragem-vira-alvo-de-investigacao-em-erechim-rs.html","primeira_publicacao":"June 18, 2012 08:08:12","site":"G1","subtitulo":"Projeto de adutora ainda n\u00e3o tem licen\u00e7a de instala\u00e7\u00e3o exigida pela Fepam.\n'A documenta\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo providenciada', diz gerente da Corsan.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qOWDZif-yYEs3GGcTjVCyMkFfp_pTq6xop-JkROWIWzm17aO8oUHZ_4754CDVtVf/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/18/screen-shot-225.jpg","titulo":"Obra de barragem vira alvo de investiga\u00e7\u00e3o em Erechim, RS","ultima_atualizacao":"June 18, 2012 08:10:03"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/segunda-feira-comeca-com-chuva-mas-sol-aparece-tarde-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 18, 2012 06:47:23","site":"G1","subtitulo":"Temperaturas variam entre 10\u00ba C na fronteira 23\u00ba C no litoral.\nCiclone extratropical pode provocar ventania em parte do estado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/mlcn2apFDoTsjjctcnwpogZjLaz-sC0pe3dXWhKvRg-eo-h5BNH28T169qbyHtNW/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/18/tempo3screen-shot-2012-06-18-at-8.09.jpg","titulo":"Segunda-feira come\u00e7a com chuva, mas sol aparece \u00e0 tarde no RS","ultima_atualizacao":"June 18, 2012 08:53:49"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/nao-me-arrependi-mas-nao-queria-ter-feito-diz-idosa-que-matou-ladrao.html","primeira_publicacao":"June 17, 2012 21:46:43","site":"G1","subtitulo":"Odete Hoffmann, de 86 anos, deu tr\u00eas tiros em um assaltante no s\u00e1bado. Ela pode responder por n\u00e3o ter registro da arma, segundo a pol\u00edcia.","titulo":"\u2018N\u00e3o me arrependi, mas n\u00e3o queria ter feito\u2019, diz idosa que matou ladr\u00e3o","ultima_atualizacao":"June 18, 2012 06:02:45"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/semana-tera-predominio-de-chuva-e-frio-na-maioria-das-regioes-do-rs.html","primeira_publicacao":"June 17, 2012 21:01:56","site":"G1","subtitulo":"Segunda-feira come\u00e7a com pancadas no Sul, Leste e Norte do estado.\nDe acordo com o Inmet, chuva deve persistir at\u00e9 quarta-feira (20).","titulo":"Semana ter\u00e1 predom\u00ednio de chuva e frio na maioria das regi\u00f5es do RS","ultima_atualizacao":"June 17, 2012 21:56:32"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/garota-e-encontrada-morta-em-campo-de-futebol-no-rs-diz-policia.html","primeira_publicacao":"June 17, 2012 20:42:39","site":"G1","subtitulo":"Corpo da menina de 12 anos foi localizado neste domingo (17) em Pelotas.\nLaudo preliminar apontou intoxica\u00e7\u00e3o como causa da morte.","titulo":"Garota \u00e9 encontrada morta em campo de futebol no RS, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"June 17, 2012 20:42:39"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/candidatura-de-jose-fortunati-e-oficializada-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"June 17, 2012 20:15:53","site":"G1","subtitulo":"Atual prefeito concorrer\u00e1 a reelei\u00e7\u00e3o no pleito municipal de outubro.\nFortunati ter\u00e1 Sebasti\u00e3o Melo (PMDB) como candidato a vice-prefeito.","titulo":"Candidatura de Jos\u00e9 Fortunati \u00e9 oficializada em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"June 17, 2012 20:37:18"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/padre-abencoa-fieis-pelo-facebook-em-nova-petropolis-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 17, 2012 18:56:56","site":"G1","subtitulo":"Ari Silva tamb\u00e9m recomenda livros como penit\u00eancia e distribui balas.\n'Minha par\u00f3quia est\u00e1 sempre lotada', comemora o padre moderno.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/43MMTSU3FINn4vS-W3J-N3I7gqBVROqdQrvcXkKkyelDvteYWr1vXFaFaheCO-Ti/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/17/padre2.jpg","titulo":"Padre aben\u00e7oa fi\u00e9is pelo Facebook em Nova Petr\u00f3polis, no RS","ultima_atualizacao":"June 17, 2012 22:01:29"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/em-um-dia-vacinacao-contra-polio-atinge-67-da-meta-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 17, 2012 16:30:45","site":"G1","subtitulo":"Objetivo \u00e9 vacinar aproximadamente 660 mil crian\u00e7as no estado.\nCampanha contra a doen\u00e7a segue at\u00e9 6 de julho em todo territ\u00f3rio nacional.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/himgtCouCerngjCWZfUfWF0NRK0t4-amdgvmEtAwREZCBgduaH3_3zbuuBp3a6As/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/17/vacina300x225.jpg","titulo":"Em um dia, vacina\u00e7\u00e3o contra a polio atinge 67% da meta no RS","ultima_atualizacao":"June 17, 2012 16:30:45"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/porto-alegre-tera-sistema-automatico-de-aluguel-de-bicicletas-em-agosto.html","primeira_publicacao":"June 17, 2012 15:23:09","site":"G1","subtitulo":"Ser\u00e3o 30 pontos espalhados pela cidade para a retirada das bicicletas.\nValor do aluguel deve ficar em torno de R$ 10 mensais.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/RiG7ycPtSGvoqFUwDFUYlN2PWMYGUTeXxyEiIzTMaVYb0yBp2A5uIVwdek2nQZC2/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/17/ciclistas.jpg","titulo":"Porto Alegre ter\u00e1 sistema autom\u00e1tico de aluguel de bicicletas em agosto","ultima_atualizacao":"June 17, 2012 15:23:09"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/jovem-morre-em-colisao-de-carro-contra-poste-em-canoas-rs.html","primeira_publicacao":"June 17, 2012 13:40:46","site":"G1","subtitulo":"Segundo a PRF, baf\u00f4metro acusou embriaguez de condutora, que foi presa.\nV\u00edtima foi arremessada para fora do carro com o impacto na BR-116.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/xUhCYda9PTHYpJRPPpjywxJDUvpugbapA2iwyBJFWT4Ow7ZZOIwawhD6XGaJF9H5/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/17/acidente-canoas.jpg","titulo":"Jovem morre em colis\u00e3o de carro contra poste em Canoas, RS","ultima_atualizacao":"June 17, 2012 13:40:46"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/passeio-celebra-uso-da-bicicleta-para-o-bem-estar-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"June 17, 2012 12:31:08","site":"G1","subtitulo":"Outro objetivo foi mostrar ve\u00edculo como op\u00e7\u00e3o de mobilidade sustent\u00e1vel.\nEnrique Pe\u00f1alosa, do Fronteiras do Pensamento, participou do passeio.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/KasQ323lg1CxnTtvJY1U0zTsfJ0MxZk8j08DTXGN-urDT52JZZzs5rcsF0Txvd46/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/17/300x225.jpg","titulo":"Passeio celebra uso da bicicleta para o bem-estar em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"June 17, 2012 13:13:09"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/dupla-assalta-ginasio-e-mata-funcionario-em-caxias-do-sul.html","primeira_publicacao":"June 17, 2012 11:31:51","site":"G1","subtitulo":"Segundo CRPO, homens fugiram do local com dinheiro.\nPol\u00edcia Civil investiga o caso e procura os suspeitos.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/6X7TItTS1tBw4R5FahCFVrr2M8YBXGrGiBX_rDAL0nVMMifbXu7-B4qcdRqZajmg/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/17/revolver300x225.jpg","titulo":"Dupla assalta gin\u00e1sio e mata funcion\u00e1rio em Caxias do Sul","ultima_atualizacao":"June 17, 2012 11:31:51"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/semana-comeca-com-tempo-instavel-no-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"June 17, 2012 10:12:06","site":"G1","subtitulo":"De domingo (17) at\u00e9 quarta-feira (20) h\u00e1 possibilidades de chuva.\nM\u00e1ximas ficar\u00e3o em torno de 20\u00b0C durante a tarde no estado.\n","titulo":"Semana come\u00e7a com tempo inst\u00e1vel no Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"June 17, 2012 10:12:06"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/homem-morre-em-colisao-entre-carro-e-carreta-em-passo-fundo-rs.html","primeira_publicacao":"June 17, 2012 09:45:59","site":"G1","subtitulo":"Acidente ocorreu na BR-285, no in\u00edcio da noite de s\u00e1bado (16).\nSegundo a PRF, condutor do Uno, de 29 anos, n\u00e3o resistiu.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Ok4DK8lOIta0_H865leIcelsesnYhw_U0gHUQ0u_q-CU2bFJgZvRdXmOJCRNX3dB/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/17/carro.jpg","titulo":"Homem morre em colis\u00e3o entre carro e carreta em Passo Fundo, RS","ultima_atualizacao":"June 17, 2012 09:45:59"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","MA","MG","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","SE","Sergipe","Sul de Minas","S\u00e3o Paulo","Tri\u00e2ngulo Mineiro","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2012/06/professores-de-instituicoes-federais-completam-um-mes-em-greve.html","primeira_publicacao":"June 17, 2012 08:00:05","site":"G1","subtitulo":"Paralisa\u00e7\u00e3o teve in\u00edcio em 17 de maio e j\u00e1 atinge 54 institui\u00e7\u00f5es, diz Andes.\nProfessores querem reestrutura\u00e7\u00e3o nacional da carreira.","titulo":"Professores de institui\u00e7\u00f5es federais completam um m\u00eas em greve","ultima_atualizacao":"June 17, 2012 08:00:05"}],"itemInicial":8025,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":536,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}