{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/o-filho-do-holocausto-retrata-genese-e-carreira-de-jorge-mautner.html","primeira_publicacao":"August 18, 2012 14:45:14","site":"G1","subtitulo":"Document\u00e1rio de Pedro Bial e Heitor D\u2019Alincourt foi exibido em Gramado.\nDepoimentos, fotos e imagens raras percorrem a carreira do artista. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/jF2KgQZAi0NrbegRc6GWALJUIV00tOYMD2tl9RMBVzw7Gl-9ukyOTIqdhkG3pHjO/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/18/jorge_mautner2_620.png","titulo":"'O Filho do Holocausto' retrata a g\u00eanese e a carreira de Jorge Mautner","ultima_atualizacao":"August 18, 2012 14:49:28"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/reforma-do-beira-rio-altera-transito-ate-domingo-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 18, 2012 14:05:53","site":"G1","subtitulo":"Retirada de marquise do est\u00e1dio bloqueia Avenida Padre Cacique.\nPrevis\u00e3o de libera\u00e7\u00e3o total das pistas \u00e9 21h de domingo (19).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/rT0cdub1lrAf7fd221tZFX_DyPcvsqtlqlANA-L-zXjzEt4S5PviINQ6H_t1njBi/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/18/inter.jpg","titulo":"Reforma do Beira-Rio altera tr\u00e2nsito at\u00e9 domingo em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 18, 2012 14:05:53"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/incendio-atinge-shopping-em-ijui-no-noroeste-do-rs.html","primeira_publicacao":"August 18, 2012 12:12:28","site":"G1","subtitulo":"Corpo de Bombeiros foi mobilizado para controlar as chamas.\nPessoas que estavam no pr\u00e9dio foram retiradas pelos bombeiros.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/38DglK8zzDQFGxeVFhdnbcfdgwpDGa8D5vmded1BcW14Xh3wFEa5bRkEqpvUDREu/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/18/fogo2.jpg","titulo":"Inc\u00eandio atinge shopping em Iju\u00ed, no Noroeste do RS","ultima_atualizacao":"August 18, 2012 19:15:18"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/policia-apreende-tres-toneladas-de-cestas-basicas-no-interior-do-rs.html","primeira_publicacao":"August 18, 2012 10:53:17","site":"G1","subtitulo":"Distribui\u00e7\u00e3o era realizada de forma irregular, segundo a pol\u00edcia.\nInvestiga\u00e7\u00e3o aponta que empresa \"fantasma\" agia em S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/LTxENMH_tW7qArrerCAhU2lFLiuqVJpZkQ7m95W7aXzIiYQcwk6WHFe-hd5fguTw/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/18/cestas_1.jpg","titulo":"Pol\u00edcia apreende tr\u00eas toneladas de cestas b\u00e1sicas no interior do RS","ultima_atualizacao":"August 18, 2012 10:53:17"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/apos-confusao-em-unidade-fase-transfere-jovens-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 18, 2012 09:19:28","site":"G1","subtitulo":"Dois funcion\u00e1rios e dois jovens ficaram feridos na noite de sexta (17).\nSitua\u00e7\u00e3o dos internos ser\u00e1 reavaliada nos pr\u00f3ximos dias.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/G7v4gzIz3IV67h14NGbq8PDHAeaj2DC_nh13vSux6neQ97XI0zovvxRxl63GHw-r/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/18/fogo3.jpg","titulo":"Ap\u00f3s confus\u00e3o em unidade, Fase transfere jovens em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 18, 2012 12:31:27"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/casal-de-cinefilos-marca-presenca-no-festival-de-gramado-ha-10-anos.html","primeira_publicacao":"August 18, 2012 08:30:02","site":"G1","subtitulo":"Walter e Terezinha, de Porto Alegre, v\u00e3o a todos os filmes e debates.\nPaix\u00e3o pelo cinema tamb\u00e9m foi transmitida para os filhos, dizem os pais,  ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Blvsh6onOqLINr-XMyl33Wrq4oGYFC-eFWqquMTjOQb56og4czEQBzMUisbP0To3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/18/casal_400.jpg","titulo":"Casal de cin\u00e9filos marca presen\u00e7a no Festival de Gramado h\u00e1 10 anos","ultima_atualizacao":"August 18, 2012 08:30:02"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/chuva-deve-atingir-algumas-regioes-do-rs-neste-sabado.html","primeira_publicacao":"August 18, 2012 08:22:33","site":"G1","subtitulo":"\u00c1rea de instabilidade atua sobre o Oeste, a Campanha e o Sul.\nNas demais regi\u00f5es, sol com mescla de nuvens e m\u00e1xima de at\u00e9 33\u00b0C.\n","titulo":"Chuva deve atingir algumas regi\u00f5es do RS neste s\u00e1bado","ultima_atualizacao":"August 18, 2012 08:22:33"},{"dia_primeira_publicacao":18,"editoria_principal":"Bem Estar","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Bauru e Mar\u00edlia","Bem Estar","Brasil","Campinas e Regi\u00e3o","Cear\u00e1","Ci\u00eancia e Sa\u00fade","Distrito Federal","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","Itapetininga e Regi\u00e3o","MA","MG","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piracicaba e Regi\u00e3o","RN","RO","RS","Ribeir\u00e3o e Franca","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio Preto e Ara\u00e7atuba","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","SP","Santa Catarina","Santos e Regi\u00e3o","Sergipe","Sorocaba e Jundia\u00ed","Sul de Minas","S\u00e3o Carlos e Regi\u00e3o","S\u00e3o Paulo","Tri\u00e2ngulo Mineiro","Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/bemestar/noticia/2012/08/campanha-para-atualizar-vacinacao-infantil-comeca-neste-sabado.html","primeira_publicacao":"August 18, 2012 06:00:03","site":"Bem Estar","subtitulo":"Crian\u00e7as menores de 5 anos devem ir aos postos de vacina\u00e7\u00e3o.\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade vai conferir se vacinas est\u00e3o em dia e fornecer doses.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/sTEhXqywYmkCTShfCFysF7ryF4-BgUoPuGLAHhWj2fX7xTqEeSfXo8zBb1kwJOUS/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/15/ghryukh.jpg","titulo":"Campanha para atualizar vacina\u00e7\u00e3o infantil come\u00e7a neste s\u00e1bado","ultima_atualizacao":"August 18, 2012 06:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/homenageado-em-gramado-jabor-diz-que-nao-sabe-se-voltara-filmar.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 23:42:03","site":"G1","subtitulo":"Cineasta recebeu o trof\u00e9u Eduardo Abelin em reconhecimento a sua obra.\nAntes, ele criticou a mudan\u00e7a no perfil dos filmes e do p\u00fablico de cinema. \n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/a_xSliPMIzZPNh64I2EQVO3DeSqhibiD6fKTiKISt3c3HuypKzdE_wmnwJdb9cuY/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/17/jabor_620.jpg","titulo":"Homenageado em Gramado, Jabor diz que n\u00e3o sabe se voltar\u00e1 a filmar","ultima_atualizacao":"August 18, 2012 03:27:31"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/menores-internos-da-fase-fazem-rebeliao-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 23:21:42","site":"G1","subtitulo":"Confus\u00e3o teve in\u00edcio do p\u00e1tio da institui\u00e7\u00e3o na noite de sexta-feira.\nDois monitores ficaram feridos e 150 internos participaram.","titulo":"Menores internos da Fase fazem rebeli\u00e3o em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 23:44:21"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/candidatos-prefeitura-de-erechim-fazem-debate-na-tv.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 23:10:14","site":"G1","subtitulo":"Participaram os candidatos do PT e PP.\nDebate foi realizado pela TVCOM, do Grupo RBS, na noite de sexta (17).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/5uZpFR5j8kQM5VH9RAwiFuH1xpicsnkB2Fv42OTLtU6foXOddTAKHbOTQrpEOR1K/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/17/debate_erechim_620x235.jpg","titulo":"Candidatos \u00e0 prefeitura de Erechim fazem debate na TV","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 23:38:01"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/greve-dos-fiscais-da-anvisa-gera-problemas-nos-hospitais-do-rs.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 22:34:44","site":"G1","subtitulo":"Pacientes tiveram que ser transferidos por falta de equipamentos.\nParalisa\u00e7\u00e3o que completou um m\u00eas j\u00e1 afeta a arrecada\u00e7\u00e3o de impostos.","titulo":"Greve dos fiscais da Anvisa gera problemas nos hospitais do RS","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 22:34:59"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/confira-agenda-dos-candidatos-de-porto-alegre-neste-sabado-18.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 22:05:02","site":"G1","subtitulo":"G1 listou os compromissos de todos os candidatos da capital ga\u00facha. Eventos, reuni\u00f5es e panfletagens est\u00e3o na agenda dos concorrentes.","titulo":"Confira a agenda dos candidatos de Porto Alegre neste s\u00e1bado (18)","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 22:05:02"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/hospitais-filantropicos-do-rs-podem-restringir-o-atendimento-pelo-sus.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 21:40:54","site":"G1","subtitulo":"Entidades pedem aumento no repasse do Governo at\u00e9 o fim do ano.\nSecretaria da Sa\u00fade diz que pedidos ser\u00e3o analisados em setembro.","titulo":"Hospitais filantr\u00f3picos do RS podem restringir o atendimento pelo SUS","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 21:40:54"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/acoes-de-conscientizacao-marcam-o-dia-do-campo-limpo-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 21:16:30","site":"G1","subtitulo":"Data ser\u00e1 celebrada neste s\u00e1bado (18) em cerca de 100 cidades brasileiras.\nAlunos e agricultores de Giru\u00e1 e Passo Fundo participaram das atividades.","titulo":"A\u00e7\u00f5es de conscientiza\u00e7\u00e3o marcam o Dia do Campo Limpo no RS\n","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 21:20:40"}],"itemInicial":6615,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":442,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}