{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/dois-vagoes-de-trem-tombam-na-estacao-ferroviaria-de-cruz-alta-rs.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 17:16:32","site":"G1","subtitulo":"Carro estacionado foi atingido, mas ningu\u00e9m ficou ferido com o acidente.\nAinda n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o para remo\u00e7\u00e3o de vag\u00f5es e da carga de soja.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/5iY7eTjlU3CfitHbgjIid8sooXWfupIt4AhjdEJG9WQwbLZc3HhFVgikt6kf8F85/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/05/trem-tomabdo2_620.jpg","titulo":"Dois vag\u00f5es de trem tombam na esta\u00e7\u00e3o ferrovi\u00e1ria de Cruz Alta, RS","ultima_atualizacao":"September 05, 2012 17:36:36"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Semana Farroupilha 2012","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","Semana Farroupilha","Semana Farroupilha 2012"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/semana-farroupilha/2012/noticia/2012/09/piratini-cria-roteiro-historico-da-revolucao-farroupilha-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 17:14:13","site":"G1","subtitulo":"Trecho de quase 900 m mostra pontos hist\u00f3ricos da Revolu\u00e7\u00e3o Farroupilha.\nMoradores ajudar\u00e3o a contar a hist\u00f3ria do local aos futuros visitantes.","titulo":"Piratini cria roteiro hist\u00f3rico da Revolu\u00e7\u00e3o Farroupilha no RS","ultima_atualizacao":"September 05, 2012 17:14:13"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/09/cidade-da-serra-do-rs-tem-85-de-mesarios-voluntarios-para-eleicoes.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 16:42:24","site":"G1","subtitulo":"N\u00famero de inscritos em Farroupilha chegou a superar o de vagas.\nTrabalho n\u00e3o \u00e9 remunerado e oferece apenas vale refei\u00e7\u00e3o.","titulo":"Cidade da Serra do RS tem 85% de mes\u00e1rios volunt\u00e1rios para as elei\u00e7\u00f5es","ultima_atualizacao":"September 05, 2012 16:42:24"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["Bem Estar","Ci\u00eancia e Sa\u00fade","Educa\u00e7\u00e3o","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2012/09/governo-lanca-manual-para-melhorar-alimentacao-em-escolas-particulares.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 16:36:09","site":"G1","subtitulo":"Cartilha destaca orienta\u00e7\u00f5es sobre alimentos mais nutritivos. \nSegundo pesquisa, 40% dos alunos consomem refrigerantes e frituras.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/yaRlI-NZhPwVXVVO-TlFdJ-600pniPxrkg1pWf1F5ZM_IRIK3LAvUmG7Dc7ru5Kp/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/02/09/cantina.jpg","titulo":"Governo lan\u00e7a manual para melhorar alimenta\u00e7\u00e3o em escolas particulares","ultima_atualizacao":"September 05, 2012 16:40:22"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/santo-angelo-rs-sedia-festival-de-tortas-ate-o-proximo-domingo.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 15:40:56","site":"G1","subtitulo":"Oitava edi\u00e7\u00e3o do Festival Cidade das Tortas foi aberta nesta quarta-feira.\nExpectativa dos organizadores \u00e9 comercializar 50 mil fatias de tortas.","titulo":"Santo \u00c2ngelo, RS, sedia festival de tortas at\u00e9 o pr\u00f3ximo domingo","ultima_atualizacao":"September 05, 2012 15:47:05"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2012/09/prefeitura-de-capela-de-santana-rs-prorroga-inscricoes-para-56-vagas.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 15:00:05","site":"G1","subtitulo":"Cargos s\u00e3o em diversos n\u00edveis de escolaridade.\nOs sal\u00e1rios v\u00e3o de R$ 629,91 a R$ 5.994,75.","titulo":"Prefeitura de Capela de Santana (RS) prorroga inscri\u00e7\u00f5es para 56 vagas","ultima_atualizacao":"September 05, 2012 15:00:05"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/rs-pede-antecipacao-da-vacina-contra-gripe-h1n1-ao-governo-federal.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 14:45:05","site":"G1","subtitulo":"Doen\u00e7a j\u00e1 matou 63 pessoas neste ano no estado, segundo a Sa\u00fade. \nEm reuni\u00e3o na Assembleia, secret\u00e1rio diz que busca identificar causas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/6QJkkYFMELgl8c3mXeewFKgoWw2uWG1pDsMAUMzNEV_aMTzEy7tiQYXoORcXuOoF/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/05/ciro_300x225.jpg","titulo":"RS pede antecipa\u00e7\u00e3o da vacina contra gripe A H1N1 ao governo federal","ultima_atualizacao":"September 05, 2012 14:50:16"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/bancarios-e-funcionarios-dos-correios-ameacam-greve-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 13:16:39","site":"G1","subtitulo":"Categorias pedem reajuste salarial e outros benef\u00edcios na carreira.\nAssembleias est\u00e3o marcadas para a pr\u00f3xima semana, em Porto Alegre.\n","titulo":"Banc\u00e1rios e funcion\u00e1rios dos Correios amea\u00e7am greve no RS","ultima_atualizacao":"September 05, 2012 13:49:47"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2012/09/tribunal-regional-federal-da-4-regiao-abre-concurso-para-juiz.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 13:00:09","site":"G1","subtitulo":"A remunera\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 21.766,16. \nO candidato deve ser bacharel em direito h\u00e1 no m\u00ednimo 3 anos.","titulo":"Tribunal Regional Federal da 4\u00aa Regi\u00e3o abre concurso para juiz","ultima_atualizacao":"September 14, 2012 12:30:56"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/porto-alegre-tem-4-maior-inflacao-do-pais-em-agosto-aponta-ibge.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 12:40:16","site":"G1","subtitulo":"Capital ga\u00facha tem IPCA de 0,48%, e acumula 5,73% nos \u00faltimos 12 meses.\nVaria\u00e7\u00e3o perde para Bel\u00e9m (0,72%), Fortaleza (0,66%) e Curitiba (0,58%).","titulo":"Porto Alegre tem a 4\u00aa maior infla\u00e7\u00e3o do pa\u00eds em agosto, aponta IBGE","ultima_atualizacao":"September 05, 2012 12:40:16"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/bafometro-acusa-12-vezes-mais-que-limite-e-desembargador-e-preso-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 11:23:27","site":"G1","subtitulo":"Havia 11 garrafas de cerveja no interior do carro de aposentado do TJ-RS.\nVe\u00edculo trafegava em zigue-zague e raspava roda em pavimento, diz CRBM. ","titulo":"Baf\u00f4metro acusa 12 vezes mais que limite e desembargador \u00e9 preso no RS\n","ultima_atualizacao":"September 05, 2012 11:23:27"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Semana Farroupilha 2012","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","Semana Farroupilha","Semana Farroupilha 2012"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/semana-farroupilha/2012/noticia/2012/09/para-mim-e-um-orgulho-diz-autor-de-musica-oficial-da-semana-farroupilha.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 11:00:03","site":"G1","subtitulo":"\u00c9rlon P\u00e9ricles \u00e9 o autor da trilha dos Festejos Farroupilhas; veja a letra.\nConcurso escolheu a m\u00fasica que ser\u00e1 usada tamb\u00e9m no desfile do dia 19.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/FrXHOUtinZxzFyhDOrA-BkLaiLhCuGCEPMPqUdEaxjUMYh3KoMut4XhZpA_yNiVZ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/05/620img_0004.jpg","titulo":"'Para mim \u00e9 um orgulho', diz autor de m\u00fasica oficial da Semana Farroupilha","ultima_atualizacao":"September 05, 2012 11:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/economista-fala-sobre-inflacao-sobre-alimentos-no-ja-envie-perguntas.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 09:36:50","site":"G1","subtitulo":"Marcelo Portugal ser\u00e1 entrevistado no Jornal do Almo\u00e7o desta quarta.\nPara participar, basta enviar perguntas nos coment\u00e1rios desta mat\u00e9ria.","titulo":"Economista fala sobre infla\u00e7\u00e3o sobre alimentos no JA; envie perguntas","ultima_atualizacao":"September 05, 2012 09:36:50"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/ministerio-do-esporte-confirma-sete-centros-de-treino-para-copa-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 09:27:27","site":"G1","subtitulo":"Deficientes f\u00edsicos ter\u00e3o espa\u00e7o garantido nos CTs e est\u00e1dios.\nArena do Gr\u00eamio tamb\u00e9m pode receber sele\u00e7\u00f5es, diz secret\u00e1rio.","titulo":"Centros de treino da Copa no RS ter\u00e3o de prever acesso a deficientes","ultima_atualizacao":"September 05, 2012 14:10:25"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/escola-do-rs-abole-festas-de-dia-das-maes-e-dos-pais-para-enfatizar-familia.html","primeira_publicacao":"September 05, 2012 08:59:16","site":"G1","subtitulo":"Pedagoga diz que ideia \u00e9 n\u00e3o dar enfoque ao car\u00e1ter comercial das datas.\nMedida \u00e9 al\u00edvio para respons\u00e1veis por crian\u00e7as que perderam pai ou m\u00e3e.","titulo":"Escola do RS exclui festas de Dia das M\u00e3es e dos Pais para enfatizar fam\u00edlia","ultima_atualizacao":"September 05, 2012 09:32:52"}],"itemInicial":6165,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":412,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}