{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/calor-provoca-novo-recorde-de-consumo-de-energia-eletrica-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 17:53:37","site":"G1","subtitulo":"CEEE registrou demanda de 5.765 MW \u00e0s 14h58 desta ter\u00e7a-feira (31).\nTemperaturas atingiram 39,4\u00b0C em S\u00e3o Gabriel e 34\u00baC em Porto Alegre.","titulo":"Calor provoca novo recorde de consumo de energia el\u00e9trica no RS","ultima_atualizacao":"January 31, 2012 18:18:46"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/novo-valor-da-passagem-de-onibus-em-porto-alegre-e-de-r-285.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 17:16:46","site":"G1","subtitulo":"Prefeito Jos\u00e9 Fortunati definiu a quest\u00e3o na tarde desta ter\u00e7a-feira.\nTarifa come\u00e7a a valer a partir do dia 6 de fevereiro.","titulo":"Prefeito de Porto Alegre fixa valor da passagem de \u00f4nibus em R$ 2,85","ultima_atualizacao":"January 31, 2012 17:27:22"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/postal-assume-assembleia-do-rs-e-propoe-discussao-sobre-agua.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 17:10:31","site":"G1","subtitulo":"Peemedebista foi secret\u00e1rio dos Transportes durante governo Rigotto.\nAd\u00e3o Villaverde (PT) renunciou o cargo, conforme acordo entre os partidos.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/31/postal_620x465.jpg","titulo":"Postal assume a Assembleia do RS e prop\u00f5e discuss\u00e3o sobre a \u00e1gua","ultima_atualizacao":"January 31, 2012 17:14:52"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Natureza","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/dimensao-do-vazamento-de-oleo-no-mar-do-rs-sera-divulgado-em-60-dias.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 16:45:53","site":"G1","subtitulo":"\u00d3rg\u00e3os ambientais questionam quantidade divulgada pela Transpetro.\nT\u00e9cnicos da Fepam e do Ibama voltaram a Tramanda\u00ed nesta ter\u00e7a-feira.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/27/6cortada.jpg","titulo":"Dimens\u00e3o do vazamento de \u00f3leo no mar do RS ser\u00e1 divulgado em 60 dias","ultima_atualizacao":"January 31, 2012 17:28:52"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/marcelo-d2-levara-sua-batida-perfeita-ao-planeta-atlantida-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 16:19:39","site":"G1","subtitulo":"Cantor se apresentou pela primeira vez no festival em 2011.\nPlaneta Atl\u00e2ntida ser\u00e1 realizado nos dias 3 a 4 de fevereiro.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2011/11/12/marcelod2_swu_fmorae.jpg","titulo":"Marcelo D2 levar\u00e1 sua batida perfeita ao Planeta Atl\u00e2ntida no RS","ultima_atualizacao":"February 06, 2012 11:56:29"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/conselho-aprova-passagen-de-onibus-r-288-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 15:34:12","site":"G1","subtitulo":"Agora caber\u00e1 ao prefeito Jos\u00e9 Fortunati a defini\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o ou veto.\nNova tarifa come\u00e7a a valer no dia que for publicada no Di\u00e1rio Oficial.","titulo":"Conselho aprova passagem de \u00f4nibus a R$ 2,88 em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 31, 2012 15:34:51"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Carnaval 2012","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2012","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2012/noticia/2012/01/porto-seco-recebera-nova-iluminacao-para-o-carnaval-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 15:30:43","site":"G1","subtitulo":"O projeto de melhorias do Complexo Cultural foi apresentado nesta manh\u00e3.\nCarnaval de Porto Alegre contar\u00e1 com algumas mudan\u00e7as este ano.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/31/avenida.jpg","titulo":"Porto Seco receber\u00e1 nova ilumina\u00e7\u00e3o para o Carnaval de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 31, 2012 15:30:43"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/nova-lei-amplia-acesso-grandes-espetaculos-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 15:23:37","site":"G1","subtitulo":"Jovens at\u00e9 15 anos e estudantes ser\u00e3o os maiores beneficiados.\nRegra independe do n\u00famero de apresenta\u00e7\u00f5es na cidade.","titulo":"Nova lei amplia acesso a grandes espet\u00e1culos em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 31, 2012 16:53:25"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/insatisfeitos-com-salarios-policiais-civis-ameacam-boicote-e-greve-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 15:09:13","site":"G1","subtitulo":"Proposta de remunera\u00e7\u00e3o por subs\u00eddio da Casa Civil n\u00e3o agradou agentes.\nEles pedem vencimentos mais pr\u00f3ximos aos recebidos pelos delegados.\n","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/31/01protesto_620x465.jpg","titulo":"Insatisfeitos com sal\u00e1rios, policiais civis amea\u00e7am boicote e greve no RS","ultima_atualizacao":"January 31, 2012 16:36:26"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Carnaval 2012","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2012","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2012/noticia/2012/01/unidos-de-vila-isabel-contara-historia-de-viamao-no-carnaval-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 14:09:45","site":"G1","subtitulo":"Samba-enredo levar\u00e1 o munic\u00edpio para o Porto Seco.\nEscola desfilar\u00e1 na sexta-feira (17) no Carnaval de Porto Alegre.","titulo":"Unidos de Vila Isabel contar\u00e1 hist\u00f3ria de Viam\u00e3o no Carnaval de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 31, 2012 17:19:13"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/desemprego-na-regiao-metropolitana-de-porto-alegre-e-o-menor-desde-1992.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 13:59:23","site":"G1","subtitulo":"Pesquisa foi divulgada pela Funda\u00e7\u00e3o de Economia e Estat\u00edstica.\n\u00cdndice de pessoas sem emprego ficou em 7,3% em 2011.","titulo":"Desemprego na Regi\u00e3o Metropolitana de Porto Alegre \u00e9 o menor desde 1992","ultima_atualizacao":"January 31, 2012 13:59:23"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/duplicacao-de-trecho-da-br-116-no-rs-comeca-ate-marco-diz-ministro.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 12:53:23","site":"G1","subtitulo":"Paulo S\u00e9rgio Passos falou sobre obras entre Gua\u00edba e Pelotas nesta ter\u00e7a.\nMinistro dos Transportes inaugurou viaduto em S\u00e3o Leopoldo.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/31/viaduto620x465.jpg","titulo":"Duplica\u00e7\u00e3o de trecho da BR-116 no RS come\u00e7a at\u00e9 mar\u00e7o, diz ministro","ultima_atualizacao":"January 31, 2012 12:53:23"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/lojas-estimam-faturamento-de-r-990-milhoes-no-liquida-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 12:38:50","site":"G1","subtitulo":"Evento lan\u00e7ado nesta ter\u00e7a (31) vai de 6 de fevereiro a 4 de mar\u00e7o.\nMais de 9 mil lojas da capital ga\u00facha conceder\u00e3o descontos de at\u00e9 70%.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/31/liquida_620x465.jpg","titulo":"Lojas estimam faturamento de R$ 990 milh\u00f5es no Liquida Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 31, 2012 13:55:34"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/menino-de-10-anos-e-atingido-por-bala-perdida-dentro-de-casa-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 11:31:06","site":"G1","subtitulo":"Pol\u00edcia Civil investiga crime, ocorrido por volta das 23h40 de segunda (31).\nCarro que teria sido usado por criminosos passar\u00e1 por per\u00edcia \u00e0 tarde.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/31/01frame-casa225.jpg","titulo":"Menino de 10 anos \u00e9 atingido por bala perdida dentro de casa no RS","ultima_atualizacao":"January 31, 2012 12:37:05"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/01/dia-ensolarado-anima-turistas-e-moradores-no-litoral-norte-do-rs.html","primeira_publicacao":"January 31, 2012 10:28:53","site":"G1","subtitulo":"Temperatura por volta das 8h30 era de 28\u00baC, com vento sudoeste a 12km/h.\nClima agrad\u00e1vel leva homem de 81 anos, reformado do Ex\u00e9rcito, \u00e0 orla.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/01/31/praia_620x465.jpg","titulo":"Dia ensolarado anima turistas e moradores no Litoral Norte do RS","ultima_atualizacao":"January 31, 2012 10:28:53"}],"itemInicial":10815,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":722,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}