{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/candidatos-de-passo-fundo-sao-entrevistados-pelo-rbs-noticias.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 16:49:25","site":"G1","subtitulo":"Cecconello, Osvaldo Gomes, Luciano Azevedo e Marcelo Zeni falaram.\nEntrevistas foram feitas na semana passada, de segunda a sexta-feira.","titulo":"Candidatos de Passo Fundo s\u00e3o entrevistados pelo RBS Not\u00edcias","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 16:49:25"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tecnologia e Games"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/gauchos-apresentam-aplicativo-em-evento-no-vale-do-silicio.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 16:29:36","site":"G1","subtitulo":"Aplicativo foi lan\u00e7ado neste final de semana no Vale do Sil\u00edcio.\nProjeto, destinado a smartphoness, est\u00e1 avaliado em R$ 1 milh\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/gZaC4tzBtF9AIBwV-xrv-aGZ5bvsO5PFYoZABeJ4HXB3PBkIfYQPGxYMk691G7bm/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/27/sem_titulo-2.jpg","titulo":"Ga\u00fachos apresentam aplicativo em evento no Vale do Sil\u00edcio ","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 16:38:58"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/empresas-no-rs-estao-em-terceiro-em-taxa-de-sobrevivencia-diz-ibge.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 15:46:13","site":"G1","subtitulo":"Pesquisa aponta que 23,9% das empresas no pa\u00eds fecham no 1\u00ba ano.\n79,2% dos novos neg\u00f3cios no Rio Grande do Sul passam do 3\u00ba ano. ","titulo":"Empresas no RS est\u00e3o em terceiro em taxa de sobreviv\u00eancia, diz IBGE","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 15:46:13"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/ministro-da-educacao-participa-de-debate-no-rs-sobre-o-ensino-no-pais.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 14:35:54","site":"G1","subtitulo":"Painel RBS reunir\u00e1 secret\u00e1rios de Rio Grande do Sul e Santa Catarina.\nEvento ter\u00e1 transmiss\u00e3o ao vivo pelo G1 nesta ter\u00e7a-feira (28).","titulo":"Ministro da Educa\u00e7\u00e3o participa de debate no RS sobre o ensino no pa\u00eds","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 14:39:01"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/apos-ter-aulas-em-ctg-no-rs-alunos-voltam-para-escola-reformada.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 14:02:57","site":"G1","subtitulo":"Escola da Zona Sul de Porto Alegre ficou tr\u00eas meses interditada.\nNa volta ao col\u00e9gio, teve festa e at\u00e9 bolo para os estudantes.\n","titulo":"Ap\u00f3s ter aulas em CTG no RS, alunos voltam para escola reformada","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 14:02:57"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Agroneg\u00f3cios","Brasil","Economia","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/area-destinada-ao-plantio-de-soja-aumentara-622-no-rs-diz-emater.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 13:45:44","site":"G1","subtitulo":"Cultura deve ocupar uma \u00e1rea de 4,4 milh\u00f5es de hectares na safra de ver\u00e3o.\n\u00d3rg\u00e3o tamb\u00e9m divulgou na Expointer estimativas para arroz, milho e feij\u00e3o.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/mAVFxdfK_5yf-7eoqfzTFKBzJQJPM6Ig0syixJl8Lbe_uj_jmenCs4k068q5OZuW/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/27/emater_300.jpg","titulo":"\u00c1rea destinada ao plantio de soja aumentar\u00e1 6,22% no RS, diz Emater","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 13:58:18"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Agroneg\u00f3cios","Brasil","Economia","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/chuva-e-frio-afastam-publico-da-expointer-na-manha-de-segunda-feira.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 13:03:54","site":"G1","subtitulo":"Dia come\u00e7ou com movimento fraco na feira de agroneg\u00f3cios em Esteio, RS.\nQuase 70 mil pessoas passarm pelo Parque Assis Brasil no fim de semana.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/kkkcLmYaRQj8ZosfKnFfWH2172v2GheGW6a1QVPRFDSe3WtaahJoOZlhgH9ZIljh/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/27/expo_620.jpg","titulo":"Chuva e frio afastam p\u00fablico da Expointer na manh\u00e3 de segunda-feira","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 13:03:54"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/candidatos-vereador-no-rs-usam-peruca-e-poem-fita-na-boca-por-voto.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 12:54:07","site":"G1","subtitulo":"Mais de um concorrente adota sil\u00eancio durante o hor\u00e1rio eleitoral.\nAlguns imitam personagens para chamar a aten\u00e7\u00e3o dos eleitores.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/QmcoSNdkiDoqvLXs-YnDDRsGEELaO3clKgoD-kjgIYuF_p002L0qOYOtLaRZNWkR/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/27/01montagem.jpg","titulo":"Candidatos a vereador no RS usam peruca e p\u00f5em fita na boca por voto","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 12:54:07"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/homem-e-suspeito-de-matar-ex-e-fugir-com-cabeca-em-imigrante-rs.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 12:45:36","site":"G1","subtitulo":"Homem contou o crime para familiares, que acionaram a Brigada Militar.\nInstituto Geral de Per\u00edcias est\u00e1 no local para investigar causas da morte.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/vRgAPzlSEHyqLXMKZDf3B1fWZ6ogmetDRY-THPm2wzltHxMv4P8KvNUbPbtI8Lux/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/27/foto0109.jpg","titulo":"Homem \u00e9 suspeito de matar a ex e fugir com a cabe\u00e7a em Imigrante, RS","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 14:13:26"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/servidores-de-universidades-federais-retomam-atividades-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 11:50:49","site":"G1","subtitulo":"Parada h\u00e1 mais de 70 dias, categoria aceitou reajuste de 15,8%.\nAulas tamb\u00e9m j\u00e1 recome\u00e7aram em algumas institui\u00e7\u00f5es no estado.\n","titulo":"Servidores de universidades federais retomam atividades no RS","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 11:50:49"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/caminhao-carregado-com-carne-tomba-e-interrompe-pista-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 11:43:03","site":"G1","subtitulo":"Ve\u00edculo carregado com carne se acidentou na BR-116 nesta manh\u00e3.\nTr\u00e2nsito chegou a ser interditado no trecho, mas j\u00e1 foi liberado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/dUAnsP8heLNLBD4csJ0uD9tQs_fuF3KichqfOrAHyPXu_t8JgVVFI-VPQPGKjZPg/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/27/171499-caminhao-transportando-carne-tomba-na-br-116-rs.jpg","titulo":"Caminh\u00e3o carregado com carne tomba e interrompe pista no RS","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 11:43:33"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/empresa-de-caxias-do-sul-incentiva-o-descarte-correto-de-eletronicos.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 11:30:03","site":"G1","subtitulo":"Produtos que ainda funcionam s\u00e3o doados para a comunidade .\nOutros s\u00e3o enviados para empresas de reciclagem.","titulo":"Empresa de Caxias do Sul incentiva o descarte correto de eletr\u00f4nicos","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 11:30:03"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/inscricoes-abertas-para-concurso-de-poesia-e-cancao-em-erechim-rs.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 11:05:03","site":"G1","subtitulo":"Eventos ocorrem durante a 36\u00aa Semana Acad\u00eamica do Curso de Letras.\nPalestras e oficinas tamb\u00e9m ocorrer\u00e3o na Universidade Regional Integrada.","titulo":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para concurso de poesia e can\u00e7\u00e3o em Erechim, RS","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 11:05:03"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/escola-de-porto-alegre-sofre-vandalismo-e-aulas-sao-suspensas.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 10:19:31","site":"G1","subtitulo":"Vidros foram quebrados e materiais incendiados; per\u00edcia \u00e9 realizada.\nCerca de 200 alunos estudam na escola municipal do bairro Restinga.\n","titulo":"Escola de Porto Alegre sofre vandalismo e aulas s\u00e3o suspensas","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 10:19:31"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Agroneg\u00f3cios","Brasil","Economia","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/peso-pesado-da-expointer-boi-come-18-kg-de-racao-por-dia-e-vale-r-100-mil.html","primeira_publicacao":"August 27, 2012 10:00:02","site":"G1","subtitulo":"Bovino da ra\u00e7a Angus pertence a uma cabanha de Uruguaiana, RS.\nAnimal de quase tr\u00eas anos de idade pesa mais de 1.200 kg.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/iDHo2LJl2jCF4KL-eODIsc0e3bztKPrfoy2j5GSMU9mff7jOyDfhV5f2Ml_CS9BT/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/26/screen_shot_2012-08-26_at_9.55.36_pm.png","titulo":"Peso pesado da Expointer, bovino come 18 kg de ra\u00e7\u00e3o e vale R$ 100 mil","ultima_atualizacao":"August 27, 2012 16:40:18"}],"itemInicial":6405,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":428,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}