{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/grupo-voluntario-treina-caes-para-resgate-em-santa-maria-rs.html","primeira_publicacao":"July 17, 2012 10:44:52","site":"G1","subtitulo":"Associa\u00e7\u00e3o usa brinquedo para ensinar animais a encontrar v\u00edtimas.\nNo ano passado, c\u00e3o e cadela da entidade resgataram dois corpos.","titulo":"Grupo volunt\u00e1rio treina c\u00e3es para resgate em Santa Maria, RS","ultima_atualizacao":"July 17, 2012 10:44:52"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/apos-proibicao-prefeitura-se-reune-com-operadoras-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"July 17, 2012 09:34:00","site":"G1","subtitulo":"Encontro deve discutir solu\u00e7\u00f5es para os problemas de telefonia m\u00f3vel.\nSuspens\u00e3o das vendas de novas linhas est\u00e1 sendo fiscalizada pelo Procon.","titulo":"Ap\u00f3s proibi\u00e7\u00e3o, prefeitura se re\u00fane com operadoras em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"July 17, 2012 09:34:00"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","MA","MG","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","SE","Sergipe","Sul de Minas","S\u00e3o Paulo","Tri\u00e2ngulo Mineiro","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2012/07/comeca-nesta-terca-matricula-dos-aprovados-na-2-chamada-do-sisu.html","primeira_publicacao":"July 17, 2012 08:47:30","site":"G1","subtitulo":"Matr\u00edculas v\u00e3o at\u00e9 a quarta-feira (18) nas institui\u00e7\u00f5es de ensino.\nInteresse por lista de espera deve ser declarado at\u00e9 a quinta-feira (19).\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/2-hx0sPqNTH9imp_dOhhhc2BS0BcXNVhuppJ4bzbyyzMbMOtbYiEoGXCWbCKlugJ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/13/sisu-2chamada-rep620.jpg","titulo":"Come\u00e7a nesta ter\u00e7a matr\u00edcula dos aprovados na 2\u00aa chamada do Sisu","ultima_atualizacao":"July 17, 2012 08:55:33"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","Infogr\u00e1ficos","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","RO","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2012/07/universidades-federais-entram-no-3-mes-de-greve-com-recorde-de-adesao.html","primeira_publicacao":"July 17, 2012 08:27:29","site":"G1","subtitulo":"Para Andes, expans\u00e3o 'irrespons\u00e1vel' do governo provocou a insatisfa\u00e7\u00e3o.\n'Sinto que eles n\u00e3o entenderam bem a proposta', diz secret\u00e1rio do MEC.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/h2Lvyu1eaT1cuU35hvNGe7Yir48R_Sd4xwnZVXZrTITdcCwYR4Lgdv6kOE4ymIEG/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/17/greve_doismeses.jpg","titulo":"Universidades federais entram no 3\u00ba m\u00eas de greve com recorde de ades\u00e3o","ultima_atualizacao":"July 18, 2012 09:44:05"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/carro-colide-contra-viatura-e-dois-acabam-presos-em-viamao-rs.html","primeira_publicacao":"July 17, 2012 08:23:55","site":"G1","subtitulo":"Um adolescente que estava com a dupla foi encaminhado ao Deca.\nEm Porto Alegre, um ve\u00edculo colidiu contra um poste na Avenida Ipiranga.","titulo":"Carro colide contra viatura e dois acabam presos em Viam\u00e3o, RS","ultima_atualizacao":"July 17, 2012 08:23:55"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","S\u00e3o Paulo"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/familias-de-vitimas-reconstroem-vida-cinco-anos-apos-acidente-da-tam.html","primeira_publicacao":"July 17, 2012 08:03:25","site":"G1","subtitulo":"Ana e Dario perderam a filha na trag\u00e9dia, mas decidiram ser pais de novo.\nParentes das v\u00edtimas do voo JJ3054 contam hist\u00f3rias de supera\u00e7\u00e3o.\n\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/H4LmY6xE7jrsJPudo67Fpw6Vrm1Y0Rqc0QB4dLUkQc1lcRS3POfmXr-Vz3LnOhsE/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/15/gemeosscott620x465.gif","titulo":"Fam\u00edlias de v\u00edtimas reconstroem a vida cinco anos ap\u00f3s acidente da TAM","ultima_atualizacao":"July 17, 2012 08:03:25"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/policial-militar-fala-sobre-seguranca-domiciliar-no-ja-envie-perguntas.html","primeira_publicacao":"July 17, 2012 07:59:55","site":"G1","subtitulo":"Tenente-coronel Otac\u00edlio Maia Cardozo \u00e9 o convidado do programa.\nPara participar, basta enviar perguntas nos coment\u00e1rios desta ter\u00e7a (17).","titulo":"Policial militar fala sobre seguran\u00e7a domiciliar no JA; envie perguntas","ultima_atualizacao":"July 17, 2012 07:59:55"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/frio-segue-intenso-no-rs-e-pode-chover-em-cinco-regioes.html","primeira_publicacao":"July 17, 2012 07:42:40","site":"G1","subtitulo":"Serra, Regi\u00e3o Metropolitana, Sul, Centro e Noroeste podem ter chuva.\nEstado n\u00e3o registra temperatura negativa, com m\u00ednima de 1,3\u00b0C em Chu\u00ed.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/L2916kxypvAeUgnM2ewIRzHMxxc15jMTBGVTkUjrNodL15-lVKTcak5W84ndUBX8/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/17/tempo_620x465.jpg","titulo":"Frio segue intenso no RS e pode chover em cinco regi\u00f5es","ultima_atualizacao":"July 17, 2012 08:22:48"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","S\u00e3o Paulo"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/homenagem-vitimas-de-acidente-da-tam-reunira-familias-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"July 17, 2012 07:00:04","site":"G1","subtitulo":"Parentes relembram os 5 anos da trag\u00e9dia do voo JJ3054 na ter\u00e7a (17).\nEles se reunir\u00e3o no Largo da Vida, espa\u00e7o criado em mem\u00f3ria das v\u00edtimas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/o3pcldeHbkPelBwkwBEW7Icmkyo_RPNc0E47un3Po7QLNkYsBQzf0RnuNz138t2f/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/13/tam300x400.jpg","titulo":"Homenagem a v\u00edtimas de acidente da TAM reunir\u00e1 fam\u00edlias em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"July 17, 2012 07:00:04"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"S\u00e3o Paulo","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","S\u00e3o Paulo","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2012/07/acidente-da-tam-completa-5-anos-sem-julgamento-de-denunciados.html","primeira_publicacao":"July 17, 2012 05:40:22","site":"G1","subtitulo":"Tr\u00eas respondem a processo na Justi\u00e7a, mas n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de conclus\u00e3o.\nTrag\u00e9dia causou a morte de 199 pessoas em 17 de julho de 2007.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/DlXZwYdKxw5Bjc1L3Z7mgWen-OLvfnJnKJ7M5fyMU6VZS7a4IqO1lkZpthVHhIEv/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/13/acidente1.gif","titulo":"Acidente da TAM completa 5 anos sem julgamento de denunciados","ultima_atualizacao":"July 17, 2012 08:44:04"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"S\u00e3o Paulo","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","S\u00e3o Paulo","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2012/07/congonhas-ganha-memorial-5-anos-apos-acidente-que-matou-199.html","primeira_publicacao":"July 17, 2012 05:35:03","site":"G1","subtitulo":"Pra\u00e7a 17 de Julho ser\u00e1 inaugurada na ter\u00e7a em homenagem \u00e0s v\u00edtimas.\nAeronautas dizem que houve evolu\u00e7\u00e3o na seguran\u00e7a, mas insuficientes.\n\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/HxI-P6ctitM_K_DjtYpor9-s3td97pBkOCaxGYgtDYB-Kjni9PE17GX88kYbhX_K/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/17/praca_tam.jpg","titulo":"Congonhas ganha memorial 5 anos ap\u00f3s acidente que matou 199","ultima_atualizacao":"July 17, 2012 10:50:18"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/protesto-de-auditores-da-receita-no-rs-prejudica-liberacao-de-importados.html","primeira_publicacao":"July 16, 2012 23:29:08","site":"G1","subtitulo":"Protesto dos trabalhadores por melhores sal\u00e1rios completa um m\u00eas quarta.\nMercadorias est\u00e3o se acumulando dentro de armaz\u00e9ns no estado.","titulo":"Protesto de auditores da Receita no RS  prejudica libera\u00e7\u00e3o de importados","ultima_atualizacao":"July 16, 2012 23:29:19"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/ceclimar-indica-causas-naturais-para-morte-de-512-pinguins-no-litoral-do-rs.html","primeira_publicacao":"July 16, 2012 22:20:30","site":"G1","subtitulo":"Desde 15 de junho j\u00e1 foram encontrados 745 pinguins na costa ga\u00facha.\nAnimais achados em julho vieram da Patag\u00f4nia Argentina, diz \u00f3rg\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/DC7OdJyMNrv2j0V5AqJgiadqzjbJdGk7jTQ4zV79MUorDII7P_-5ytKEC_5k-CHw/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/16/pinguins.jpg","titulo":"Ceclimar indica causas naturais para morte de 512 pinguins no RS","ultima_atualizacao":"July 16, 2012 23:03:06"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/apos-2-meses-de-lei-de-acesso-informacao-balanco-e-positivo-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 16, 2012 21:25:37","site":"G1","subtitulo":"Maioria dos pedidos foi atendido, dizem \u00f3rg\u00e3os estaduais e de Porto Alegre.\nDivulga\u00e7\u00e3o do nome dos servidores, por\u00e9m, ainda \u00e9 tema de pol\u00eamica. ","titulo":"Ap\u00f3s 2 meses de Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o, balan\u00e7o \u00e9 positivo no RS","ultima_atualizacao":"July 16, 2012 22:32:39"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/termina-greve-dos-servidores-estaduais-do-judiciario-gaucho.html","primeira_publicacao":"July 16, 2012 20:02:30","site":"G1","subtitulo":"Categoria aceitou reajuste de 6,28% oferecido pelo Tribunal de Justi\u00e7a.\nTrabalhadores retornam \u00e0s atividades a partir das 9h de ter\u00e7a-feira.","titulo":"Termina a greve dos servidores estaduais do Judici\u00e1rio ga\u00facho","ultima_atualizacao":"July 16, 2012 22:17:49"}],"itemInicial":7395,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":494,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}