{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/incendio-no-taim-deve-ser-extinto-nesta-segunda-diz-chefe-da-estacao.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 21:47:36","site":"G1","subtitulo":"Fogo foi controlado neste domingo (31), segundo Henrique Ilha.\nChamas j\u00e1 destru\u00edram cerca de tr\u00eas mil hectares da reserva ecol\u00f3gica.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/f5VGNiq_OzMBEjcaNDPc3R9I5_0=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/30/taim.jpg","titulo":"Inc\u00eandio no Taim deve ser extinto nesta segunda, diz chefe da esta\u00e7\u00e3o","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 21:49:03"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/atropelamento-mata-duas-pessoas-na-br-290-em-gravatai-rs.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 20:09:40","site":"G1","subtitulo":"Acidente ocorreu por volta das 19h deste domingo no km 80 da rodovia.\nSegundo a Concepa, fluxo de ve\u00edculos \u00e9 intenso na regi\u00e3o.","titulo":"Duas pessoas morrem atropeladas na BR-290 em Gravata\u00ed, RS","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 20:18:13"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","P\u00e1scoa","P\u00e1scoa 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/turistas-aproveitam-domingo-de-pascoa-na-serra-gaucha.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 20:00:13","site":"G1","subtitulo":"Gramado teve ca\u00e7a ao ninho e outras atra\u00e7\u00f5es na Chocofest.\nHot\u00e9is da Regi\u00e3o das Hort\u00eansias ficaram lotados para o feriad\u00e3o. \n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/NPZye7jCtmkN4j4JEFZMvEtG0JA=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/31/pacoa.jpg","titulo":"Turistas aproveitam domingo de P\u00e1scoa na Serra ga\u00facha","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 20:00:13"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/apos-mortes-protesto-reune-taxistas-e-complica-transito-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 19:36:20","site":"G1","subtitulo":"Motoristas fazem uma carreata neste domingo (31) nas ruas capital.\nManifesta\u00e7\u00e3o complica tr\u00e2nsito nas imedia\u00e7\u00f5es da Esta\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/RKcFsBqqfT22InF-4pT9Jhrr_a0=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/31/taxis2.jpg","titulo":"Ap\u00f3s mortes, protesto re\u00fane taxistas e complica tr\u00e2nsito em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 19:55:37"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/acidente-mata-duas-pessoas-e-deixa-tres-feridos-em-guapore-rs.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 19:03:13","site":"G1","subtitulo":"Colis\u00e3o envolveu dois ve\u00edculos na tarde deste domingo (31) na ERS-129.\nSegundo o Comando Rodovi\u00e1rio da BM, v\u00edtimas tinham 21 anos.","titulo":"Acidente mata duas pessoas e deixa tr\u00eas feridos em Guapor\u00e9, RS","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 19:03:13"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/esclarecer-morte-de-taxistas-e-prioridade-no-rs-diz-chefe-de-policia.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 18:20:36","site":"G1","subtitulo":"Tr\u00eas taxistas foram assassinados na madrugada de s\u00e1bado em Porto Alegre.\nPol\u00edcia n\u00e3o descarta nenhuma hip\u00f3tese na investiga\u00e7\u00e3o. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/wYpXwR3zXER51SriRxPkj2rikc8=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/31/taxistas_5.jpg","titulo":"Pol\u00edcia refaz trajeto de taxistas para investigar mortes em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 18:42:16"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/movimento-e-intenso-no-retorno-do-litoral-norte-do-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 17:32:05","site":"G1","subtitulo":"J\u00e1 voltaram 26,5 mil ve\u00edculos at\u00e9 as 17h deste domingo pela freeway.\nNa RS-040, movimento aumentou bastante a partir das 16h.","titulo":"Movimento \u00e9 intenso no retorno do Litoral Norte do Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 17:32:31"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Santa Catarina","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2013/03/br-101-tem-filas-no-fim-deste-feriado-de-pascoa-em-santa-catarina.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 16:55:34","site":"G1","subtitulo":"Entre os trechos cr\u00edticos est\u00e3o os munic\u00edpios de Garuva e Laguna.\nSegundo a Pol\u00edcia, na regi\u00e3o Sul, movimento deve aumentar at\u00e9 as 19h.","titulo":"BR-101 tem filas no fim deste feriado de P\u00e1scoa em Santa Catarina","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 16:55:34"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/morre-homem-vitima-de-explosao-em-industria-de-caxias-do-sul.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 16:47:26","site":"G1","subtitulo":"Uma per\u00edcia ir\u00e1 determinar as causas para a explos\u00e3o na tarde de s\u00e1bado.\nDuas pessoas ficaram intoxicadas e foram encaminhadas ao hospital.","titulo":"Morre homem v\u00edtima de explos\u00e3o em ind\u00fastria de Caxias do Sul","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 16:47:26"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/rodeio-de-porto-alegre-reune-22-mil-competidores-na-capital.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 16:22:29","site":"G1","subtitulo":"Competi\u00e7\u00e3o termina domingo no Parque Maur\u00edcio Sirotsky Sobrinho.\nEvento encerra a programa\u00e7\u00e3o da 54\u00aa Semana de Porto Alegre.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/dr3mTgRkGPp_ex4_UhFtVKjELog=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/31/rodeio_poa.jpg","titulo":"Rodeio de Porto Alegre re\u00fane 2,2 mil competidores na capital","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 16:22:29"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","P\u00e1scoa","P\u00e1scoa 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/jovem-da-ovo-de-pascoa-morador-de-rua-no-rs-e-foto-vira-hit-na-web.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 15:45:23","site":"G1","subtitulo":"C\u00e9lio J\u00fanior, 18 anos, se surpreendeu com rea\u00e7\u00e3o de morador de rua.\nPostagem no Facebook teve mais de 280 mil curtidas desde quinta-feira.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/iaGtzIgH9wesFyNK6CeZVgl0urc=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/31/fb1.jpg","titulo":"Jovem d\u00e1 ovo de P\u00e1scoa a morador de rua no RS, e foto vira hit na web","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 15:55:56"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/policia-investiga-relacao-entre-mortes-de-taxistas-na-capital-e-interior-do-rs.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 15:18:42","site":"G1","subtitulo":"Assassinatos em Porto Alegre e Livramento foram com armas calibre .22.\nProj\u00e9teis j\u00e1 foram encaminhados para o IGP da capital para an\u00e1lise.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/LRkhpFhAOmZPRUAxX5nGv0HZzKI=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/31/taxistas_2.jpg","titulo":"Pol\u00edcia investiga rela\u00e7\u00e3o entre mortes de taxistas na capital e interior do RS","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 15:18:42"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/prendemos-o-cabeca-do-ataque-em-cotipora-diz-delegado-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 13:41:32","site":"G1","subtitulo":"Homem conhecido como 'Puro Osso' foi preso na manh\u00e3 deste domingo.\nUm dos foragidos mais procurados do estado estava escondido em SC.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ILdfRiJr_ZLkHKq1v-K5VSwp87o=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/31/foragido_3.jpg","titulo":"Prendemos o 'cabe\u00e7a' do ataque em Cotipor\u00e3, diz delegado no RS","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 14:47:48"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/chefe-da-reserva-diz-que-incendio-no-taim-rs-esta-perto-de-ser-controlado.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 12:44:42","site":"G1","subtitulo":"Expectativa \u00e9 que chamas possam ser totalmente apagadas no domingo.\nSegundo Henrique Ilha, bombeiros j\u00e1 conseguem combater o fogo por terra.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/UiBTkIVkfm8UE-SjaHBmqs9W5Ak=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/27/incendio_3.jpg","titulo":"Chefe da reserva diz que inc\u00eandio que atinge o Taim est\u00e1 controlado","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 16:04:49"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/helicoptero-do-governo-do-rs-ajuda-no-combate-ao-fogo-no-taim.html","primeira_publicacao":"March 31, 2013 11:37:12","site":"G1","subtitulo":"Aeronave presta apoio no transporte dos bombeiros.\nInc\u00eandio na reserva ecol\u00f3gica no Sul do estado j\u00e1 dura seis dias.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/f5VGNiq_OzMBEjcaNDPc3R9I5_0=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/30/taim.jpg","titulo":"Helic\u00f3ptero do governo do RS ajuda no combate ao fogo no Taim","ultima_atualizacao":"March 31, 2013 11:37:24"}],"itemInicial":810,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":55,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}