{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/documentario-tropicalismo-now-lanca-olhar-atual-sobre-movimento.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 12:47:48","site":"G1","subtitulo":"Longa-metragem de Ninho Morais mistura show musical, teatro e cinema. \nFilme concorre ao Kikito na mostra nacional do Festival de Gramado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/K7a6biBdK8szGReFHaiiK-E6S2TU3jg5Us5dJO4ZuYtmRBjo8XOqiM4pPX0rAyAi/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/13/tropicalismo.jpg","titulo":"Document\u00e1rio 'Tropicalismo Now' lan\u00e7a olhar atual sobre movimento","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 17:11:22"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/com-coletes-da-policia-homens-assaltam-posto-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 12:01:46","site":"G1","subtitulo":"Trio de suspeitos levou R$ 200 de uma das frentistas do estabelecimento.\nPol\u00edcia est\u00e1 com as filmagens do assalto e realizando as buscas. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/AxRGuQwK8hzreOIJjWN6DqQTIj44yv75Vnr71c1Cb7EIqhHtycAZohLtqfAx3qR7/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/13/300_1308ja_bin.02.jpg","titulo":"Com coletes da pol\u00edcia, homens assaltam posto em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 12:29:18"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Santa Catarina","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2012/08/tentativa-de-roubo-de-carga-acaba-em-perseguicao-e-tiroteio-na-br-101.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 11:20:13","site":"G1","subtitulo":"Quadrilha foi seguida por 30 quil\u00f4metros entre Itapema e Navegantes.\nUm assaltante acabou morto com tiro e os outros tr\u00eas conseguiram fugir.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/-BXdVGzbUve3r05NfAcCEdM6NwEeKSAUAPC_WbOkLNxAI5-YFrkaPG8QQG48z4LZ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/13/caminhao_assaltado.jpg","titulo":"Tentativa de roubo de carga acaba em persegui\u00e7\u00e3o e tiroteio na BR-101","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 13:40:39"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/prf-rs-realiza-assembleia-para-definir-se-categoria-entrara-em-greve.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 11:09:48","site":"G1","subtitulo":"Assembleia est\u00e1 prevista para ocorrer nesta segunda-feira (13) \u00e0s 13h30.\nCategoria busca chamar aten\u00e7\u00e3o para problemas com seguran\u00e7a p\u00fablica.","titulo":"PRF-RS realiza assembleia para definir se categoria entrar\u00e1 em greve","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 11:09:48"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/pessimismo-entre-empresarios-do-varejo-aumenta-no-rs-diz-pesquisa.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 10:01:00","site":"G1","subtitulo":"Levantamento da Fecom\u00e9rcio se refere ao m\u00eas de julho.\nOtimismo segue em alguns pontos, como contrata\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios.\n","titulo":"Pessimismo entre empres\u00e1rios do varejo aumenta no RS, diz pesquisa","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 10:45:32"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/caxias-do-sul-tem-semana-dedicada-fotografia-confira-programacao.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 10:00:04","site":"G1","subtitulo":"V Semana da Fotografia ser\u00e1 realizada de 13 a 19 de agosto.\nEvento ter\u00e1 palestras, exposi\u00e7\u00f5es, exibi\u00e7\u00f5es de filmes e workshops.","titulo":"Caxias do Sul tem semana dedicada \u00e0 fotografia; confira programa\u00e7\u00e3o","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 10:00:04"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/neurologista-fala-sobre-dor-de-cabeca-no-ja-envie-perguntas.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 09:47:05","site":"G1","subtitulo":"Convidado desta segunda-feira (13) \u00e9 o neurologista Fernando Kowacks.\nPara participar, basta enviar perguntas nos coment\u00e1rios desta mat\u00e9ria.","titulo":"Neurologista fala sobre dor de cabe\u00e7a no JA; envie perguntas","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 09:47:05"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/morre-bebe-transferido-leito-de-uti-por-decisao-da-justica-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 09:39:31","site":"G1","subtitulo":"Crian\u00e7a de quase tr\u00eas meses tinha suspeita de pneumonia e coqueluche.\nSegundo hospital de Iju\u00ed, crian\u00e7a teve complica\u00e7\u00f5es no domingo (12).\n","titulo":"Morre beb\u00ea transferido a leito de UTI por decis\u00e3o da Justi\u00e7a no RS","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 09:39:31"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/debate-no-rs-discute-politicas-de-incentivos-jovens-agricultores.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 09:05:03","site":"G1","subtitulo":"Mais de 30% das propriedades rurais do estado n\u00e3o t\u00eam sucess\u00e3o.\nDebate ocorre \u00e0s 14h em Santa Cruz do Sul.\n ","titulo":"Debate no RS discute pol\u00edticas de incentivo a jovens agricultores","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 09:27:19"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/previsao-indica-tempo-nublado-e-com-chuva-durante-o-dia-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 08:05:43","site":"G1","subtitulo":"Pancadas devem dar uma tr\u00e9gua at\u00e9 a tarde, mas nebulosidade persiste.\nTemperatura m\u00e1xima pode chegar aos 16\u00b0C, segundo o Inmet.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Osk1E-y_GSrN82JG4EKBbYFBt3i2bR01mc8wSAwIGsWZrT-mYswCjLFvCYRQTJDg/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/13/tempo_caxias.png","titulo":"Previs\u00e3o indica tempo nublado e com chuva durante o dia no RS","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 08:05:43"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/confira-agenda-dos-candidatos-de-porto-alegre-nesta-segunda-13.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 07:35:02","site":"G1","subtitulo":"G1 listou os compromissos de todos os candidatos da capital ga\u00facha.\nEntrevistas, reuni\u00f5es e panfletagens est\u00e3o na agenda dos concorrentes.","titulo":"Confira a agenda dos candidatos de Porto Alegre nesta segunda (13)","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 07:35:02"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/acidente-com-trator-no-interior-do-rs-eleva-numero-de-mortes-no-transito.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 07:29:15","site":"G1","subtitulo":"At\u00e9 a noite de domingo (12) foram registrados pelo menos 26 mortes.\nNo mais grave deles, cinco pessoas perderam a vida em Passo Fundo.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/3PPTbokzyzYHzfP8rRLvsJmwTb09haNiwEgmulizpxmyCfTQMuXxDwkqUucCUHve/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/12/acidente_passofundo_360x270.jpg","titulo":"Acidente com trator no interior do RS eleva n\u00famero de mortes no tr\u00e2nsito","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 07:29:15"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/festival-de-gramado-exibe-novos-longas-gauchos-com-entrada-franca.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 07:10:02","site":"G1","subtitulo":"Seis novos filmes, cinco deles in\u00e9ditos, est\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o.  \nMostra paralela retorna ao espa\u00e7o nobre do Pal\u00e1cio dos Festivais. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/xVOySGaZlVOYP6zglCGqJpRN1uA1V38ZfB64HZ_fnTcQ3Sxb_NJyDLLyXp5VGCtr/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/13/casa_300.jpg","titulo":"Festival de Gramado exibe novos longas ga\u00fachos, com entrada franca ","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 07:10:02"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/conheca-o-perfil-dos-sete-candidatos-prefeitura-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 06:20:22","site":"G1","subtitulo":"Concorrentes falaram ao G1 sobre a vida pessoal e a trajet\u00f3ria pol\u00edtica.\nOrdem de publica\u00e7\u00e3o foi definida a partir de pesquisa do Datafolha.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Ag1NWU07fHwrxyYK3j5kz2nduBM-HK82Y2Ig2bRoRYdRKhAd_aAHawrAsR-n5WOd/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/03/24/usina225.jpg","titulo":"Conhe\u00e7a o perfil dos sete candidatos \u00e0 Prefeitura de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 11:58:05"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/vote-e-compartilhe-o-assunto-que-mais-preocupa-voce-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 13, 2012 06:00:03","site":"G1","subtitulo":"G1 Rio Grande do Sul lista 10 temas importantes para o novo prefeito.\nDepois de votar, voc\u00ea pode compartilhar sua escolha pelo Facebook.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/IGM2jNy1K4hPwVc4vOOeL5QvpL2daw5yBPViCrW1irUsui8e3-076jyC4bWpjs-8/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/12/screen-shot-2012-08-12-at-4.18.jpg","titulo":"Vote e compartilhe o assunto que mais preocupa voc\u00ea em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 20, 2012 11:14:14"}],"itemInicial":6765,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":452,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}