{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/novo-shopping-causa-alteracoes-no-transito-de-porto-alegre-diz-prefeitura.html","primeira_publicacao":"April 26, 2012 09:16:05","site":"G1","subtitulo":"Obras de melhoria foram viabilizadas em contrapartida pela constru\u00e7\u00e3o.\nAvenida Gr\u00e9cia foi prolongada e trecho da Assis Brasil recebeu nova faixa.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/24/bourbon_shopping_wallig.jpg","titulo":"Novo shopping causa altera\u00e7\u00f5es no tr\u00e2nsito de Porto Alegre, diz Prefeitura","ultima_atualizacao":"April 26, 2012 09:16:05"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/projeto-para-fundo-dos-direitos-dos-animais-e-aprovado-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 26, 2012 08:43:35","site":"G1","subtitulo":"Receitas dever\u00e3o ser oriundas de doa\u00e7\u00f5es, entre outras fontes.\nObjetivo \u00e9 a prote\u00e7\u00e3o e o bem-estar dos animais.","titulo":"Projeto para Fundo dos Direitos dos Animais \u00e9 aprovado em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 26, 2012 08:43:35"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/quinta-feira-sera-de-tempo-nublado-e-com-chuva-em-parte-do-rs.html","primeira_publicacao":"April 26, 2012 07:18:00","site":"G1","subtitulo":"Segundo Inmet, pode ocorrer queda de granizo em \u00e1reas isoladas do Norte.\nTemperaturas n\u00e3o ficam t\u00e3o baixas como nos \u00faltimos dias.\n","titulo":"Quinta-feira ser\u00e1 de tempo nublado e com chuva em parte do RS","ultima_atualizacao":"April 26, 2012 07:18:00"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/policia-investiga-morte-de-apenado-em-presidio-de-venancio-aires-rs.html","primeira_publicacao":"April 25, 2012 23:31:20","site":"G1","subtitulo":"Fam\u00edlia em Porto Alegre teria sido avisada que preso seria assasinado.\nSegundo a pol\u00edcia, apenado foi estrangulado e jogado em tonel de lixo.","titulo":"Pol\u00edcia investiga morte de apenado em pres\u00eddio de Ven\u00e2ncio Aires, RS","ultima_atualizacao":"April 25, 2012 23:31:20"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/funcionario-publico-e-executado-na-porta-da-escola-do-filho-em-ijui-rs.html","primeira_publicacao":"April 25, 2012 23:23:10","site":"G1","subtitulo":"Homem de 58 anos foi alvejado enquanto estava dentro do carro. \nDisparos foram efetuados por motoqueiro que fugiu do local, diz pol\u00edcia.","titulo":"Funcion\u00e1rio p\u00fablico \u00e9 executado na porta da escola do filho em Iju\u00ed, RS","ultima_atualizacao":"April 25, 2012 23:47:39"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Estiagem","editorias":["Brasil","Estiagem","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/estiagem/noticia/2012/04/cruz-alta-rs-teve-apenas-29-dias-de-chuva-desde-novembro-de-2011.html","primeira_publicacao":"April 25, 2012 22:32:25","site":"G1","subtitulo":"Mais de 110 munic\u00edpios ainda sofrem com a seca no Rio Grande do Sul.\nEm Erechim, corte no fornecimento de \u00e1gua dura 14 horas por dia.","titulo":"Cruz Alta, RS, teve apenas 29 dias de chuva desde novembro de 2011","ultima_atualizacao":"April 25, 2012 22:43:58"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/desemprego-em-porto-alegre-sobe-pelo-segundo-mes-consecutivo.html","primeira_publicacao":"April 25, 2012 22:12:31","site":"G1","subtitulo":"N\u00famero de desempregados foi estimado em 158 mil pessoas.\nS\u00e3o 14 mil pessoas desocupadas a mais do que em fevereiro.","titulo":"Desemprego em Porto Alegre sobe pelo segundo m\u00eas consecutivo","ultima_atualizacao":"April 25, 2012 22:12:31"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/governo-federal-libera-r-29-milhoes-para-hospitais-do-vale-do-sinos-rs.html","primeira_publicacao":"April 25, 2012 21:02:02","site":"G1","subtitulo":"An\u00fancio foi feito ap\u00f3s reuni\u00e3o nesta quarta-feira no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. \nSer\u00e3o beneficiados hospitais de Novo Hamburgo, Sapucaia e S\u00e3o Leopoldo.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/25/saude_300x225.jpg","titulo":"Governo federal libera R$ 29 milh\u00f5es para hospitais do Vale do Sinos, RS","ultima_atualizacao":"April 25, 2012 21:08:34"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/estao-suspensas-vendas-para-o-show-de-madonna-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 25, 2012 20:16:14","site":"G1","subtitulo":"Procon da capital ga\u00facha alega irregularidades na venda de ingressos. \nProdutora do show afirma que tentar\u00e1 reverter medida cautelar na Justi\u00e7a.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/25/madonna_300.jpg","titulo":"Est\u00e3o suspensas as vendas para o show de Madonna em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 25, 2012 20:35:58"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Paran\u00e1","editorias":["Brasil","PR","Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul","Tecnologia e Games"],"permalink":"http://g1.globo.com/pr/parana/noticia/2012/04/quase-joguei-o-celular-na-parede-diz-usuario-prejudicado-pela-falta-de-sinal.html","primeira_publicacao":"April 25, 2012 19:06:02","site":"G1","subtitulo":"Problema nas operadoras GVT, TIM e Vivo afetou usu\u00e1rios do PR, SC e RS.\nDono de lan house sem conex\u00e3o afirma que preju\u00edzo chegar\u00e1 a R$ 400.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/nQEfQJAYSdLnoYubGlgZRBM5BCpvuPtl2neQ_8345_VinnC8nefB41y3b02z2l-n/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/04/25/equipe_magic_web_design_2.jpg","titulo":"'Quase joguei o celular na parede', diz usu\u00e1rio prejudicado pela falta de sinal","ultima_atualizacao":"April 25, 2012 20:32:12"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/carro-sai-da-pista-e-vai-parar-em-cima-de-arvore-em-soledade-rs.html","primeira_publicacao":"April 25, 2012 18:57:10","site":"G1","subtitulo":"Acidente ocorreu na RS-332, na localidade de Boqueir\u00e3o do Buti\u00e1.\nMotorista estava sozinho no ve\u00edculo e n\u00e3o ficou ferido, diz Brigada Militar.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/25/carro_arvore_620x465.gif","titulo":"Carro sai da pista e vai parar em cima de \u00e1rvore em Soledade, RS","ultima_atualizacao":"April 25, 2012 19:02:50"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Tecnologia e Games","editorias":["Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul","Tecnologia e Games","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/tecnologia/noticia/2012/04/gvt-vivo-e-tim-dizem-que-servico-de-internet-no-sul-voltou-ao-normal.html","primeira_publicacao":"April 25, 2012 18:17:30","site":"G1","subtitulo":"Anatel diz que rompimento de cabo de fibra \u00f3tica foi causa do problema.\nProblemas atingiram Paran\u00e1, Santa Catarina e Rio Grande do Sul.","titulo":"GVT, Vivo e TIM dizem que servi\u00e7o de internet no Sul voltou ao normal","ultima_atualizacao":"April 25, 2012 20:14:48"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/plano-de-reestruturacao-financeira-do-rs-sera-enviado-para-assembleia.html","primeira_publicacao":"April 25, 2012 17:34:02","site":"G1","subtitulo":"At\u00e9 sexta Governo deve mandar medidas visando o crescimento do estado.\nProjetos de Lei instituem fundos de apoios para diversos setores.","titulo":"Plano de reestrutura\u00e7\u00e3o financeira do RS ser\u00e1 enviado para Assembleia","ultima_atualizacao":"April 25, 2012 17:34:16"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/fortunati-recebe-projetos-da-primeira-fase-da-revitalizacao-da-orla-do-guaiba.html","primeira_publicacao":"April 25, 2012 17:28:47","site":"G1","subtitulo":"Etapa inicial da revitaliza\u00e7\u00e3o abrange 1,5 mil metros desde o Gas\u00f4metro.\nProjeto passar\u00e1 pelas secretarias para que licita\u00e7\u00e3o possa ser aberta.","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/25/orla620x465.jpg","titulo":"Projetos da orla do Gua\u00edba s\u00e3o entregues \u00e0 prefeitura de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 25, 2012 19:26:09"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/04/medicos-do-rs-aderem-mobilizacao-mas-atendimento-nao-e-comprometido.html","primeira_publicacao":"April 25, 2012 17:27:28","site":"G1","subtitulo":"Profissionais da s\u00e1ude fizeram ato na Santa Casa, nesta quarta-feira, 25. Categoria cobra aumento dos valores pagos pelos planos de sa\u00fade","thumbnail":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/90x68/2012/04/25/manifestacao_medicos.jpg","titulo":"M\u00e9dicos do RS fazem mobiliza\u00e7\u00e3o, mas atendimento n\u00e3o \u00e9 comprometido","ultima_atualizacao":"April 25, 2012 17:30:41"}],"itemInicial":9090,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":607,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}