{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/acidente-em-santo-antonio-da-patrulha-rs-deixa-dois-feridos.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 23:14:53","site":"G1","subtitulo":"Caminh\u00e3o colidiu com uma Ford Ranger no km 14 da freeway, diz PRF.\nDuas pistas da rodovia ficaram bloqueadas por cerca de uma hora. ","titulo":"Acidente em Santo Ant\u00f4nio da Patrulha, RS, deixa dois feridos","ultima_atualizacao":"May 30, 2012 23:14:53"},{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/foragido-ha-mais-de-dois-meses-prefeito-e-preso-no-norte-do-rs.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 22:47:38","site":"G1","subtitulo":"\u00c9dison de Alencar Hermel (PP) teve a pris\u00e3o decretada em 15 de mar\u00e7o.\nEle \u00e9 suspeito de irregularidades na prefeitura de Dois Irm\u00e3os das Miss\u00f5es.\n ","titulo":"Foragido h\u00e1 mais de dois meses, prefeito \u00e9 preso no Norte do RS","ultima_atualizacao":"May 31, 2012 06:08:31"},{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/alunos-da-ufsm-tambem-declaram-greve-em-apoio-aos-professores.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 21:40:40","site":"G1","subtitulo":"Decis\u00e3o foi tomada durante assembleia do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes.\nMaior ades\u00e3o de docentes da universidade \u00e9 no curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica.","titulo":"Alunos da UFSM tamb\u00e9m declaram greve em apoio aos professores","ultima_atualizacao":"July 20, 2012 22:30:47"},{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/tarso-genro-e-presidente-do-uruguai-avaliam-projetos-entre-os-governos.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 20:47:10","site":"G1","subtitulo":"Encontro ocorreu nesta quarta, durante visita governador a Montevid\u00e9u.\nGa\u00fachos pretendem trocar experi\u00eancias e exportar g\u00e1s ao pa\u00eds vizinho.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/S2hb-uHvHsrZNcEE1yx0EUOphNbWLG62amSPs3sNCgQran1qW31OfPL1EfDJvEnk/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/30/tarso_300x225.jpg","titulo":"Tarso Genro e presidente do Uruguai avaliam projetos entre os governos","ultima_atualizacao":"May 30, 2012 21:02:06"},{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/tce-rs-dispensa-lei-para-13-salario-prefeitos-e-vereadores-no-rs.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 19:38:13","site":"G1","subtitulo":"Para Corte, remunera\u00e7\u00e3o deve ser fixada pela C\u00e2mara em cada legislatura. \nTamb\u00e9m foi decidido que eles t\u00eam direito a receber um ter\u00e7o das f\u00e9rias.","titulo":"TCE dispensa lei para 13\u00ba sal\u00e1rio a prefeitos e vereadores do RS","ultima_atualizacao":"May 30, 2012 19:43:18"},{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/camara-de-porto-alegre-aprova-lei-de-preservacao-de-ruas-arborizadas.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 18:29:48","site":"G1","subtitulo":"Projeto declara os chamados t\u00faneis verdes \u00e1reas de uso especial.\nTexto teve 26 votos favor\u00e1veis contra um, e segue para san\u00e7\u00e3o do prefeito.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/pVPzICFXlVcG9L1RLllC0UTOIPQ4Gg9CQ4L4Q2BhoktQgCt75XLRkL-kYHI3RrEj/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/01/29/rua4-300x400.jpg","titulo":"C\u00e2mara de Porto Alegre aprova lei de preserva\u00e7\u00e3o de ruas arborizadas","ultima_atualizacao":"May 30, 2012 18:34:01"},{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/desemprego-cresce-pelo-quarto-mes-consecutivo-na-grande-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 17:42:10","site":"G1","subtitulo":"Taxa passou de 7,6% em mar\u00e7o para 7,8% em abril, segundo Dieese.\nInd\u00fastria e com\u00e9rcio perderam vagas, ao contr\u00e1rio de servi\u00e7os e constru\u00e7\u00e3o.","titulo":"Desemprego cresce pelo quarto m\u00eas consecutivo na Grande Porto Alegre","ultima_atualizacao":"May 30, 2012 17:42:10"},{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/motorista-morre-apos-bater-de-frente-em-caminhao-na-rs-126-diz-policia.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 17:07:55","site":"G1","subtitulo":"Segundo BM, acidente ocorreu no km 47 da estrada, no nordeste do RS.\nPassageiro de carro foi hospitalizado e n\u00e3o corre risco de morte, diz hospital.","titulo":"Motorista morre ap\u00f3s bater de frente em caminh\u00e3o na RS-126, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"May 30, 2012 21:00:20"},{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/inspirado-na-vo-chica-projeto-social-leva-melhorias-vila-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 16:01:07","site":"G1","subtitulo":"Grupo volunt\u00e1rio usa nome de antiga l\u00edder comunit\u00e1ria da Vila Safira.\nSegundo membros, projeto obteve asfaltamento e melhorias no esgoto.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/cyo_njw1ps3KgfpCiCRRgAT5675n6e1q2M7MEY3KBKOsvKgb_KtSshVQYg0djm_b/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/30/wesley_300x225.jpg","titulo":"Legado de l\u00edder comunit\u00e1ria inspira projeto social em vila de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"May 30, 2012 16:15:19"},{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/hospital-inaugura-ala-e-amplia-leitos-do-sus-em-novo-hamburgo-rs.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 14:39:19","site":"G1","subtitulo":"Com novo anexo, casa de sa\u00fade passa a ter 250 vagas para o SUS.\nO investimento da obra, iniciada em 2008, foi estimado em R$ 5,7 milh\u00f5es.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ZxtrnbKv5mCtaqYOac05HmN1ffLg6mTfU-V-0l-1ZietvVp18PpFsPjYXGMxibM5/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/30/anexo11.jpg","titulo":"Hospital inaugura ala e amplia leitos do SUS em Novo Hamburgo, RS","ultima_atualizacao":"May 30, 2012 17:23:00"},{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/carreta-com-32-toneladas-de-soja-tomba-em-rodovia-de-santa-rosa-rs.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 13:15:39","site":"G1","subtitulo":"Motorista perdeu o controle do ve\u00edculo em uma curva da RSC-472.\nChuva atrapalhou condutor, segundo CRBM.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/gnL0Hpv11oXJ5rs86t4D4B9x2E0bwbtRToN9V4bdTHnbAyjNhl1cgLe0bqyOeKTx/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/30/carreta2.jpg","titulo":"Carreta com 32 toneladas de soja tomba em rodovia de Santa Rosa, RS","ultima_atualizacao":"May 30, 2012 13:15:39"},{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Estiagem","editorias":["Brasil","Estiagem","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/estiagem/noticia/2012/05/apos-temporal-volume-de-chuva-e-insuficiente-para-amenizar-seca-no-rs.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 12:36:51","site":"G1","subtitulo":"Em Santa Maria, choveu mais do que a m\u00e9dia do m\u00eas de maio.\nPrevis\u00e3o para os pr\u00f3ximos dias \u00e9 de tempo seco e muito frio.","titulo":"Ap\u00f3s temporal, volume de chuva \u00e9 insuficiente para amenizar seca no RS","ultima_atualizacao":"May 30, 2012 12:36:51"},{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/porto-alegre-aumentara-numero-de-cameras-para-copa-de-2014.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 10:55:01","site":"G1","subtitulo":"EPTC vai instalar mais 26 equipamentos at\u00e9 setembro deste ano.\nAs novas c\u00e2meras juntam-se a outras 114 que j\u00e1 existem na capital ga\u00facha.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/tUcIcvjqqetaNLYOleve8Bdj1aSCKksRy9rJfKMITrE6ZAtak7O7ihFZ5_9bKM9F/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/30/camera2.jpg","titulo":"Porto Alegre aumentar\u00e1 n\u00famero de c\u00e2meras para a Copa de 2014\n","ultima_atualizacao":"May 30, 2012 10:59:38"},{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/cai-numero-de-familias-gauchas-endividadas-diz-fecomercio-rs.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 09:34:32","site":"G1","subtitulo":"Na compara\u00e7\u00e3o com maio de 2011, queda foi de 3,7%, segundo entidade.\nEm rela\u00e7\u00e3o a abril, no entanto, pesquisa indicou aumento de 13,3%.","titulo":"Cai n\u00famero de fam\u00edlias ga\u00fachas endividadas, diz Fecom\u00e9rcio-RS","ultima_atualizacao":"May 30, 2012 09:36:22"},{"dia_primeira_publicacao":30,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/05/servidores-da-ufrgs-bloqueiam-entrada-de-predio-por-reajuste-salarial.html","primeira_publicacao":"May 30, 2012 09:29:38","site":"G1","subtitulo":"Segundo coordenadora, alunos e professores n\u00e3o podem entrar no local.\nObjetivo \u00e9 pressionar governo e alertar para possibilidade de greve.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/aqd7Fh17TuuqEtlCAI-WSY-JVVaNKyzNV1E7GOf1emwzpqYmT9H-Igo6gghSWfHH/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/05/30/protesto_.jpg","titulo":"Servidores da UFRGS bloqueiam entrada de pr\u00e9dio por reajuste salarial","ultima_atualizacao":"May 30, 2012 09:54:49"}],"itemInicial":8415,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":562,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}