{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/cinco-escolas-encerram-o-carnaval-de-porto-alegre-neste-sabado.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 12:00:02","site":"G1","subtitulo":"Outras cinco escolas desfilaram nesta sexta-feira (8) no Porto Seco.\nFoli\u00f5es conhecer\u00e3o a campe\u00e3 do carnaval na ter\u00e7a-feira (12).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/nVWLdavSRkpBYpg_i7l4Rm571HRl-w6oI3NDpNcWNweVTOvJR_WH3mSTHXIeL6jo/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/02/19/imagem82314-950x600.jpg","titulo":"Cinco escolas encerram o carnaval de Porto Alegre neste s\u00e1bado ","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 12:00:02"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/acidente-entre-carro-e-caminhao-deixa-4-mortos-em-rodovia-do-rs.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 10:58:10","site":"G1","subtitulo":"Colis\u00e3o ocorreu no km 279 da BR-386 na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (9).\nSegundo a PRF, v\u00edtimas estavam no mesmo ve\u00edculo, de Porto Alegre.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/CS7lVQEJzugS-K-DYE4cQM8E5ysuSQ-BjduoZGS5x1Imr_xJAakNc3aYgba99cIt/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/choqwue.jpg","titulo":"Acidente entre carro e caminh\u00e3o deixa 4 mortos em rodovia do RS","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 12:32:25"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/pais-de-vitimas-do-incendio-na-kiss-se-reunem-para-formar-entidade.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 10:21:14","site":"G1","subtitulo":"Encontro no Col\u00e9gio Marista Santa Maria \u00e9 restrito a parentes pr\u00f3ximos.\nObjetivos s\u00e3o buscar conforto e acompanhamento jur\u00eddico do caso.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/lcXZtIrtkf8C2zppuiHnHe-qdNAfxpgMFGARhHoCHWnGKo_vGMYWvp1ktVpHMCuY/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/encontro.jpg","titulo":"Pais de v\u00edtimas do inc\u00eandio na Kiss se re\u00fanem para formar entidade\n","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 11:08:54"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/chuva-e-problemas-nos-desfiles-marcam-1-noite-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 07:49:08","site":"G1","subtitulo":"IAPI inovou e subiu uma cortina no recuo da bateria para trocar fantasia.\nVila Isabel n\u00e3o conseguiu entrar na avenida com carro mais importante.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/d77KnA0srL094r2vu-7IBq-9B6LJBfCm7SbBu-K6uvqLfedCDxDJWJZmyTLdaXBS/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/01montagemmusas.jpg","titulo":"Chuva e problemas nos desfiles marcam 1\u00aa noite em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 07:53:56"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/02/fotos-desfile-da-bambas-da-orgia.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 06:53:30","site":"G1","subtitulo":"Escola foi a quinta a desfilar na primeira noite no Porto Seco.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/N4Ks0WeYAeaaPMlUQG3hg-sRs1O0NmS6O7mICQZevIiSkIMnReO6rbstsioxo0Pn/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/01bambas_1.jpg","titulo":"FOTOS: desfile dos Bambas da Orgia","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 06:54:54"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/com-paradinha-bambas-da-orgia-encerra-1-noite-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 06:14:26","site":"G1","subtitulo":"\u00c1guia dourada e paradinha foram os destaques da apresenta\u00e7\u00e3o bambista.\nEscola foi a \u00faltima a entrar na avenida no primeiro dia de desfiles da capital.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/v9rRLg_4gay82kaX0bxB9Ft1ZGXQcKZsc62Dt4R8crLa4vt71ezFDvzVafyKZlhU/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/imagem98912.jpg","titulo":"Com paradinha, Bambas da Orgia encerra 1\u00aa noite em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 06:58:05"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/sempre-pulo-carnaval-careta-diz-angela-bismarchi-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 05:56:57","site":"G1","subtitulo":"Modelo foi destaque na Academia de Samba Praiana na 1\u00aa noite.\n\u00c2ngela desfilou com fantasia ousada como madrinha de enredo.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/nPXzUXzlxHLZWL_tOLQndZIgUgFUGfBpCAFalyBuB59bpsCROTN8I3jmF85rrlh8/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/bismarchi2_1.jpg","titulo":"'Sempre pulo carnaval careta', diz \u00c2ngela Bismarchi em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 05:59:49"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/com-angela-bismarchi-de-madrinha-praiana-fala-de-superacao-de-vicios.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 04:53:42","site":"G1","subtitulo":"Pen\u00faltima a desfilar, escola retratou o tabu das drogas no samba-enredo.\nCarro da depend\u00eancia qu\u00edmica foi um dos que mais chamaram a aten\u00e7\u00e3o.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/EKEWp6F9aOa5-7aowmPSw5LEBfOG4VoLN5Q10N2aFCGLBPR_Qa-bCRHyIc-AIM2_/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/03abrealas.jpg","titulo":"Com \u00c2ngela Bismarchi de madrinha, Praiana fala de supera\u00e7\u00e3o de v\u00edcios","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 06:32:36"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/02/fotos-desfile-da-academia-de-samba-praiana.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 04:41:20","site":"G1","subtitulo":"Escola foi a quarta a desfilar na primeira noite do carnaval de Porto Alegre","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/l2hKChSB7mz_g85t628R4vRx3dDCYzYOXOc1eIk_HZfHJuV2mFjUBGbftsmjeGj_/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/bismarchi2.jpg","titulo":"FOTOS: desfile da Academia de Samba Praiana","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 06:52:24"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/assaltantes-usam-explosivos-em-ataque-banco-em-sao-vendelino-rs.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 04:19:32","site":"G1","subtitulo":"Cinco homens atacaram a ag\u00eancia banc\u00e1ria no Vale do Ca\u00ed e fugiram.\nMiguelitos foram espalhados pela BR-446 para atrapalhar a pol\u00edcia.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/J4Q2pdG6oAMqZZF1QpF2u6Cyn6xYZHsK3_sO9rBmdntnVVwfKE0w5bvyb2STwY7w/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/banrisul.jpg","titulo":"Assaltantes usam explosivos em ataque a banco em S\u00e3o Vendelino, RS","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 12:23:36"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/problema-em-carros-ompromete-carnaval-da-unidos-de-vila-isabel.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 03:38:46","site":"G1","subtitulo":"Carro que representa a Arena do Gr\u00eamio quebrou e n\u00e3o entrou na avenida.\nIntegrantes da escola choravam durante o desfile e lamentavam os erros.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/sGcjP0SFPZ4Vz6jJ02omAzuYvaEfYaXwN-Wk3i7IV4oL4GhQRh8EFcnVYJEBOtq3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/imagem98844.jpg","titulo":"Problemas em carros comprometem carnaval da Unidos de Vila Isabel","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 04:04:12"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/apos-assalto-banco-no-rs-quatro-morrem-em-confronto-com-policia.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 03:14:30","site":"G1","subtitulo":"Grupo usou explosivos em ag\u00eancia banc\u00e1ria em Arroio dos Ratos.\nPol\u00edcia entrou em confronto com os assaltantes; h\u00e1 foragidos.","titulo":"Ap\u00f3s assalto a banco no RS, quatro morrem em confronto com pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 14:28:52"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/02/fotos-desfile-da-unidos-da-vila-isabel.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 03:01:45","site":"G1","subtitulo":"Escola foi a terceira a desfilar na primeira noite do Porto Seco","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ts4L6Ehi2ZWu59do-DA-dD78XH3faTnWDdRChg1GfA9LsRIgOobqhDKjwrkITfMZ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/05isabel.jpg","titulo":"FOTOS: desfile da Unidos da Vila Isabel","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 06:52:31"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/02/fotos-desfile-dos-academicos-de-gravatai.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 02:14:17","site":"G1","subtitulo":"Escola foi a segunda a desfilar na primeira noite do Porto Seco","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/TRLoDVsJeb3-xI-U647pAYSmNnOk5On-i11zOzi-L0ehqXx3dRUk8mF2qZQa3WOv/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/imagem98775.jpg","titulo":"FOTOS: desfile dos Acad\u00eamicos de Gravata\u00ed","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 06:52:55"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/academicos-de-gravatai-lembra-vitimas-de-santa-maria-em-desfile.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 02:03:21","site":"G1","subtitulo":"Escola lembrou as 238 v\u00edtimas do inc\u00eandio em uma boate em Santa Maria.\nOs 250 anos de Gravata\u00ed foram o tema da agremia\u00e7\u00e3o no Porto Seco.","titulo":"Acad\u00eamicos de Gravata\u00ed lembra v\u00edtimas de Santa Maria em desfile","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 03:02:42"}],"itemInicial":1950,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":131,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}