{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Santa Catarina","editorias":["Brasil","Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2012/08/projeto-sul-competitivo-ira-recuperar-infraestrutura-de-logistica-da-regiao.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 15:00:23","site":"G1","subtitulo":"Estudo aponta que s\u00e3o necess\u00e1rios R$ 70 bilh\u00f5es em investimentos.\n177 projetos podem destravar os n\u00f3s log\u00edsticos e aumentar competitividade.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/oSKllGiTYF_x1kvBg3nYHzqRbWo0q0siQVD9ohS20Vom5_Jc0-73bQLut94rAblW/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/28/markito-fiesc.jpg","titulo":"Projeto Sul Competitivo ir\u00e1 recuperar infraestrutura de log\u00edstica da regi\u00e3o","ultima_atualizacao":"August 28, 2012 15:22:13"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Agroneg\u00f3cios","Brasil","Economia","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/sapatos-velhos-viram-vasos-para-pequenas-plantas-na-expointer.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 14:48:10","site":"G1","subtitulo":"Estande da Emater ensina como instalar plantas em pequenos espa\u00e7os.\nGarrafas pets e at\u00e9 sapatos podem ser usados para acomodar as mudas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/g9JzRqBavXtxPL5dWTLiIaP6J7NBwzIUWdPBP3OOPDhsEnUmWu-D6Uc7Pj1PoS-d/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/28/emater_620.jpg","titulo":"Sapatos velhos viram vasos para pequenas plantas na Expointer","ultima_atualizacao":"August 28, 2012 21:50:13"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/jornal-do-almoco-tem-especial-sobre-educacao-no-rs-e-em-sc-veja-videos.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 13:28:08","site":"G1","subtitulo":"Painel RBS debateu nesta ter\u00e7a-feira a qualidade do ensino no Brasil. \nConfira todos os v\u00eddeos do Jornal do Almo\u00e7o especial sobre educa\u00e7\u00e3o.\n","titulo":"Jornal do Almo\u00e7o tem especial sobre educa\u00e7\u00e3o no RS e em SC; veja v\u00eddeos","ultima_atualizacao":"August 28, 2012 13:28:08"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Semana Farroupilha","Semana Farroupilha 2012"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/cavalarianos-viajam-pela-br-158-para-distribuir-chama-crioula-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 13:19:14","site":"G1","subtitulo":"Grupo de 30 cavalarianos representa 12 cidades e viaja desde o dia 19.\nSer\u00e3o 448 km percorridos at\u00e9 Manoel Viana, no dia 7 de setembro.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/lwz2Kq0yiwt9UbB6VSfPHYdjcERbS9c7bPCkMGtfwkvRheCgMkbxT0Q_1S1TMNJm/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/28/cavalo.jpg","titulo":"Cavalarianos viajam pela BR-158 para distribuir Chama Crioula no RS","ultima_atualizacao":"August 28, 2012 14:27:57"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/suspeito-de-decapitar-ex-no-rs-diz-que-vai-se-entregar-buscas-seguem.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 12:14:34","site":"G1","subtitulo":"Assassinato ocorreu na madrugada de segunda-feira em Imigrante, RS.\nHomem usou uma faca de cozinha para realizar o crime e fugiu.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/rOlYSkD5FyuDgq8qRSI5AowwCIcF-Z2ExzaC3FUcrU4QN5qzv8PwOPZ9UoeDAmz4/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/28/sem_titulo-1.jpg","titulo":"Suspeito de decapitar ex no RS diz que vai se entregar; buscas seguem","ultima_atualizacao":"August 28, 2012 12:14:34"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/inscricoes-para-vestibular-da-ufrgs-serao-abertas-em-11-de-setembro.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 11:52:06","site":"G1","subtitulo":"Cadastros dos candidatos podem ser feitos pela internet ou na Coperse.\nValor \u00e9 R$ 100, e provas ser\u00e3o aplicadas em quatro cidades ga\u00fachas.","titulo":"Inscri\u00e7\u00f5es para vestibular da UFRGS ser\u00e3o abertas em 11 de setembro","ultima_atualizacao":"September 11, 2012 08:53:37"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Agroneg\u00f3cios","Brasil","Economia","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/vida-no-campo-vira-assunto-de-aula-em-visitas-de-escolas-expointer.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 11:50:31","site":"G1","subtitulo":"Excurs\u00f5es de escolas formam boa parte do p\u00fablico da feira do agroneg\u00f3cio.\nDepois, alguns professores levam temas de visitas para a sala de aula. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/VsPlarGZUj854MzWXFemM8CbpIhggx7Br90ucnFAYdu0E5eRt10UYTRPbzhBgUBv/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/28/alunos_620.jpg","titulo":"Vida no campo vira assunto de aula em visitas de escolas \u00e0 Expointer\n","ultima_atualizacao":"August 28, 2012 21:46:43"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/salario-e-semente-inicial-diz-conselheiro-do-todos-pela-educacao.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 11:38:47","site":"G1","subtitulo":"Conselheiro do Todos Pela Educa\u00e7\u00e3o participou de Painel RBS nesta ter\u00e7a.\nEvento teve presen\u00e7a de ministro da Educa\u00e7\u00e3o e debateu ensino no pa\u00eds.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Qp4IRNEPTH24UL6iR3WwFnEf7IJGkaTZim6e5B8j9xH7bqP_72zEXyBUeXOaiF3Q/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/28/dsc00995-300x225.jpg","titulo":"'Sal\u00e1rio \u00e9 semente inicial' para bom professor, diz conselheiro de ONG","ultima_atualizacao":"August 28, 2012 13:15:56"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/sem-educacao-integral-brasil-nao-dara-salto-diz-ministro-da-educacao.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 10:52:42","site":"G1","subtitulo":"Aloizio Mercadante participou de Painel RBS sobre ensino no pa\u00eds.\nEvento em Porto Alegre reuniu secret\u00e1rios de educa\u00e7\u00e3o de RS e SC. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/nA2iVTxjk83sMGlO8QM3LXdQ_Cf8n5tt1o6-xIFt01bQJ5j7laNQcF9luNQ_CzbN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/28/dsc00982-620x465.jpg","titulo":"'Sem educa\u00e7\u00e3o integral, Brasil n\u00e3o dar\u00e1 salto', diz ministro da Educa\u00e7\u00e3o ","ultima_atualizacao":"August 28, 2012 13:20:44"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/pesquisa-aponta-alta-de-96-na-renda-das-familias-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 10:28:14","site":"G1","subtitulo":"N\u00famero se refere a uma compara\u00e7\u00e3o com agosto de 2011.\nPara o levantamento, 600 fam\u00edlias foram ouvidas pela Fecom\u00e9rcio.","titulo":"Pesquisa aponta alta de 9,6% na renda das fam\u00edlias de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 28, 2012 10:28:14"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/homem-armado-e-detido-pela-2-vez-no-ano-durante-briga-de-familia-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 09:51:20","site":"G1","subtitulo":"Pol\u00edcia Militar foi chamada e prendeu homem de 38 anos em flagrante.\nEle estava com um rev\u00f3lver calibre 357 municiado, segundo a pol\u00edcia.\n","titulo":"Homem armado \u00e9 detido pela 2\u00aa vez no ano durante briga de fam\u00edlia no RS","ultima_atualizacao":"August 28, 2012 09:51:20"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/nutricionista-da-dicas-para-evitar-consumo-excessivo-de-agrotoxicos.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 08:53:30","site":"G1","subtitulo":"RS utiliza mais agrot\u00f3xico em alimentos do que a m\u00e9dia nacional, diz IBGE.\nEspecialistas no assunto alertam para o uso irracional de produtos.\n","titulo":"Nutricionista d\u00e1 dicas para evitar consumo excessivo de agrot\u00f3xicos","ultima_atualizacao":"August 28, 2012 08:53:30"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/em-sistema-do-tse-professor-do-rs-aparece-como-analfabeto.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 08:00:06","site":"G1","subtitulo":"Segundo o TRE, candidatos s\u00e3o alfabetizados e houve erro de digita\u00e7\u00e3o.\nProfessor de Hist\u00f3ria \u00e9 descrito como analfabeto na ficha de divulga\u00e7\u00e3o.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/OABgMVb0LJHrPWWdcGziAUoHfntwN8iY8jXAYHUApdWjky_l38Tn_RZ9x84n1fVo/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/27/candidato.jpg","titulo":"Em sistema do TSE, professor do RS aparece como analfabeto","ultima_atualizacao":"August 28, 2012 08:00:06"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/amanhecer-segue-frio-no-rs-e-maximas-nao-devem-passar-de-20c.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 07:16:27","site":"G1","subtitulo":"Leste, Nordeste e Regi\u00e3o Metropolitana devem ter chuva.\nTempo deve ficar seco nas demais \u00e1reas do estado nesta ter\u00e7a (28).\n","titulo":"Amanhecer segue frio no RS, e m\u00e1ximas n\u00e3o devem passar de 20\u00b0C","ultima_atualizacao":"August 28, 2012 07:16:27"},{"dia_primeira_publicacao":28,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/duplicacao-da-voluntarios-da-patria-comeca-nesta-terca-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 28, 2012 06:52:49","site":"G1","subtitulo":"Obra de mobilidade urbana est\u00e1 dentro dos projetos para a Copa de 2014.\nInvestimento \u00e9 de mais de R$ 13 milh\u00f5es; conclus\u00e3o \u00e9 prevista para 2013.","titulo":"Duplica\u00e7\u00e3o da Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria come\u00e7a nesta ter\u00e7a em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 28, 2012 06:52:49"}],"itemInicial":6375,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":426,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}