{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/porto-alegre-tem-58-casos-de-dengue-confirmados-diz-saude.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 13:09:03","site":"G1","subtitulo":"Do total, 25 pessoas contra\u00edram a doen\u00e7a na capital ga\u00facha.\nDezesseis pacientes residem no Bairro Partenon, na Zona Leste.\n","titulo":"Porto Alegre tem 58 casos de dengue confirmados, diz Sa\u00fade","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 13:09:03"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/advogado-de-kiko-pede-paginas-de-inquerito-antes-de-novo-depoimento.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 11:46:52","site":"G1","subtitulo":"Jader Marques foi \u00e0 1\u00aa Delegacia de Santa Maria na manh\u00e3 desta ter\u00e7a (12).\nEle questiona pontos como superlota\u00e7\u00e3o e depoimentos de autoridades.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/mOH2Nv6Jp-to4L_eBmY-o3hYYbbN232dVqB6JgveFJTkP5VN_l8mZsD8Z-wGTdrt/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/27/inquerito_620.jpg","titulo":"Advogado de Kiko pede p\u00e1ginas de inqu\u00e9rito antes de novo depoimento\n","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 14:31:36"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/03/apos-impasse-porto-alegre-tera-uma-escola-rebaixada-e-duas-promovidas.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 11:15:15","site":"G1","subtitulo":"Para 2014, sobem Imperatriz Leopoldense e Samba Puro e Praiana cai.\nReuni\u00e3o das entidades definiu novo regulamento nesta segunda-feira (11).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Odihfq4J_1vy25YABcH3MRwpoYNr2m4eFpSCqxQIltFMy9QTC4KrnS-QkpuB8r9B/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/12/foto71.jpg","titulo":"Ap\u00f3s impasse, Porto Alegre ter\u00e1 uma escola rebaixada e duas promovidas","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 11:15:15"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","M\u00fasica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/fas-acampam-para-show-da-banda-jonas-brothers-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 10:51:30","site":"G1","subtitulo":"Grupo se apresenta no Pepsi On Stage na quinta-feira (14).\nIngressos v\u00e3o de R$ 120 a R$ 200; estudantes e idosos t\u00eam desconto.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/bvDa-XioEqQNr4tdRBUVhWhJgLADGdhTb_brf74zjUUyUG1hSLs8x8gpDEC6e9NZ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/10/jonasbrothers4.jpg","titulo":"F\u00e3s acampam para show da banda Jonas Brothers em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 10:51:30"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/apos-protesto-circulacao-de-onibus-e-normalizada-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 09:20:51","site":"G1","subtitulo":"Rodovi\u00e1rios retomaram as atividades na Zona Norte por volta das 9h.\nCategoria reivindica audi\u00eancia sobre o diss\u00eddio coletivo no TRT.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/bv9t4jHtQsZeAgiobCRDjcRChy6BY5xquyxOB0nOyDhWNwMkDblENkt4kz_yKuZs/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/12/onibus.jpg","titulo":"Ap\u00f3s protesto, circula\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus \u00e9 normalizada em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 09:20:51"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/em-novo-calculo-policia-conclui-que-boate-kiss-estava-superlotada.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 09:12:06","site":"G1","subtitulo":"Aproximadamente mil pessoas estavam no local na noite do inc\u00eandio.\nCapacidade da casa noturna, segundo os bombeiros, era de 691 pessoas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/4D97NdRVdQhMhqvqtqKlfKZFhAjf-VlEK057qBgK1DOPr9vIiTlmH5O3Ar-2myAF/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/27/181312-incendio-em-boate-de.jpg","titulo":"Em novo c\u00e1lculo, pol\u00edcia conclui que boate Kiss estava superlotada","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 10:13:55"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/fotos/2013/03/confira-imagens-de-familiares-e-da-cidade-em-que-dom-odilo-nasceu-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 08:19:43","site":"G1","subtitulo":"Cardeal nasceu em 1949 em Cerro Largo, RS, na Regi\u00e3o das Miss\u00f5es.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Qn9q1y6FzkEZWsMQTZYL_dIj475VUpHKkbriZqTGqH0eV1bl18NLNQ6fx3eCBJfD/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/11/praca_1.jpg","titulo":"FOTOS: a cidade natal de Dom Odilo","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 15:16:29"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/protesto-de-rodoviarios-prejudica-transporte-coletivo-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 07:58:58","site":"G1","subtitulo":"Grupo de 250 trabalhadores impede sa\u00edda de \u00f4nibus na Zona Norte.\nEmpresa atingida atende cerca de 20 mil passageiros ao dia na regi\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/e7AlDylHG4EBy-4uZWxWms9ZviCMhPxv10cEzEetyjqck0V8SfC4ehE5sS25TUJM/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/12/protesto1.jpg","titulo":"Protesto de rodovi\u00e1rios prejudica transporte coletivo em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 09:10:13"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/casal-e-abordado-por-assaltantes-e-jovem-morre-baleada-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 07:07:14","site":"G1","subtitulo":"Segundo a pol\u00edcia, os dois chegavam em casa quando foram surpreendidos.\nSuspeitos pediram chave de carro, atiraram, e fugiram sem levar o ve\u00edculo.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/MIxJUIRgC2zegf65EQp1UtP982jdjflI9qcxs9i9IvjJqL14DFyIHbSuiYGn5bPX/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/12/predio.jpg","titulo":"Casal \u00e9 abordado por assaltantes e jovem morre baleada em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 07:52:19"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Mundo","RS","Ren\u00fancia de Bento XVI","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/dom-odilo-queria-ser-padre-desde-crianca-dizem-familiares-do-rs.html","primeira_publicacao":"March 12, 2013 07:00:05","site":"G1","subtitulo":"Cardeal cotado para ser Papa nasceu em comunidade rural de Cerro Largo.\nFamiliares mostram a propriedade onde o arcebispo de SP nasceu.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/c4623aU5psHxUR5_4PtjLyswuD3Tof7SmtP1-IlqaQ31xQvgKKp9UXCBnv_i0ouL/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/12/jose_1.jpg","titulo":"Dom Odilo queria ser padre desde crian\u00e7a, dizem familiares do RS","ultima_atualizacao":"March 12, 2013 15:59:40"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/mp-vai-analisar-proliferacao-do-mosquito-da-dengue-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 11, 2013 22:49:08","site":"G1","subtitulo":"Inqu\u00e9rito ser\u00e1 instaurado para tratar do problema na capital.\nCidade tem 42 casos da doen\u00e7a, segundo a Secretaria da Sa\u00fade.","titulo":"MP vai analisar prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito da dengue em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 11, 2013 22:49:19"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/previsao-e-de-temporal-com-rajadas-de-vento-durante-semana-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 11, 2013 22:27:13","site":"G1","subtitulo":"Alerta do Inmet prev\u00ea possibilidade de danos com ventos de at\u00e9 95 km/h.\nFrente fria que vem da Argentina e Paraguai chega ao estado na ter\u00e7a.","titulo":"Previs\u00e3o \u00e9 de temporal com rajadas de vento durante a semana no RS","ultima_atualizacao":"March 11, 2013 22:27:25"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/03/jurados-viajam-com-votos-e-adiam-apuracao-do-carnaval-de-rio-grande.html","primeira_publicacao":"March 11, 2013 21:45:45","site":"G1","subtitulo":"Urna foi levada a Porto Alegre ap\u00f3s desfile e deve ser buscada nesta ter\u00e7a.\nPol\u00edcia foi dispensada, diz carnavalesco; prefeitura nega responsabilidade.","titulo":"Jurados viajam com votos e adiam apura\u00e7\u00e3o do carnaval de Rio Grande","ultima_atualizacao":"March 11, 2013 21:45:45"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/portugues-e-preso-com-32-kg-de-cocaina-no-aeroporto-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 11, 2013 21:21:07","site":"G1","subtitulo":"Pol\u00edcia Federal encontrou a droga atada ao corpo do homem de 42 anos.\nHomem disse que receberia \u20ac 7 mil para levar a droga at\u00e9 a Europa.","titulo":"Portugu\u00eas \u00e9 preso com 3,2 kg de coca\u00edna no aeroporto de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 11, 2013 21:27:49"},{"dia_primeira_publicacao":11,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/socio-da-kiss-e-produtor-da-banda-prestarao-depoimento-na-terca-feira.html","primeira_publicacao":"March 11, 2013 20:43:05","site":"G1","subtitulo":"Pol\u00edcia quer saber como local abriu sem mudan\u00e7as propostas pela prefeitura\nInvestiga\u00e7\u00e3o aponta que cerca de mil estavam na boate na hora do inc\u00eandio","titulo":"S\u00f3cio da Kiss e produtor da banda prestar\u00e3o depoimento na ter\u00e7a-feira","ultima_atualizacao":"March 11, 2013 21:55:37"}],"itemInicial":1215,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":82,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}