{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/suspeito-de-matar-mulher-e-filho-e-denunciado-pelo-ministerio-publico.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 16:39:00","site":"G1","subtitulo":"Bioqu\u00edmico de 46 anos vai responder por duplo homic\u00eddio com 3 agravantes.\nEle est\u00e1 sob cust\u00f3dia no Instituto Psiqui\u00e1trico Forense, em Porto Alegre.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/CWBjHnVGw5yikx8pbmp6qveJRYuaMgdHZB2x0eEecDnnan5Iv2tX-nE9siWHsXeJ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/07/screen_shot_2012-08-07_at_4.22.20_pm.png","titulo":"Suspeito de matar mulher e filho \u00e9 denunciado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico","ultima_atualizacao":"August 08, 2012 06:03:05"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/ministerio-da-justica-destinara-r-19-milhao-para-seguranca-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 16:05:17","site":"G1","subtitulo":"Verba refor\u00e7ar\u00e1 o policiamento e os combates contra viol\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o.\nConfirma\u00e7\u00e3o partiu do ministro em reuni\u00e3o com Tarso Genro nesta ter\u00e7a.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/77LjDegOGtDuDRYrlk4plNdZ8bydH6eM-lLWVZizzSb_urVLHkTMVp3BqjuskUsc/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/07/tarso_300x225.jpg","titulo":"Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a destinar\u00e1 R$ 1,9 milh\u00e3o para a seguran\u00e7a no RS","ultima_atualizacao":"August 07, 2012 16:05:17"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/porto-alegrenses-aproveitam-tarde-quente-em-parques-da-cidade.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 15:42:35","site":"G1","subtitulo":"Manh\u00e3 come\u00e7ou fria no Rio Grande do Sul, com m\u00ednima de 4,5\u00b0C.\n\u00c0 tarde, temperaturas oscilam entre 27\u00b0C e 30\u00b0C no Estado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/MIaLbH7S-aF5RvNpgb0zx3J-SiOrsjxDkK53cGjHUIOhozv4utu_LdG6XQRasdZ0/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/07/foto.jpg","titulo":"Porto-alegrenses aproveitam tarde quente em parques da cidade","ultima_atualizacao":"August 07, 2012 15:42:35"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/doses-de-vacina-contra-h1n1-estao-quase-esgotadas-em-rio-grande-rs.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 15:13:24","site":"G1","subtitulo":"Seis dos sete postos que tinham a vacina j\u00e1 tiveram o estoque esgotado.\nSegundo a prefeitura, foram disponibilizadas 5,1 mil doses para a cidade.","titulo":"Doses de vacina contra H1N1 est\u00e3o quase esgotadas em Rio Grande, RS","ultima_atualizacao":"August 07, 2012 15:13:24"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2012/08/conselho-regional-de-medicina-veterinaria-do-rs-abre-concurso.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 14:45:02","site":"G1","subtitulo":"Cargo \u00e9 de assistente administrativo, que exige n\u00edvel m\u00e9dio.\nO sal\u00e1rio \u00e9 de R$ 1.100.","titulo":"Conselho Regional de Medicina Veterin\u00e1ria do RS abre concurso","ultima_atualizacao":"August 07, 2012 14:45:02"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/padre-e-autuado-por-embriaguez-no-volante-no-rs-diz-prf.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 14:02:48","site":"G1","subtitulo":"Mesmo ap\u00f3s se negar a fazer exames, religioso teve a habilita\u00e7\u00e3o recolhida.\nPadre j\u00e1 havia sido autuado pelo mesmo motivo em 2004, em Arvorezinha.","titulo":"Padre \u00e9 autuado por embriaguez no volante no RS, diz PRF","ultima_atualizacao":"August 07, 2012 14:55:33"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/candidatos-de-porto-alegre-declaram-arrecadacao-de-r-6275-mil.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 13:46:43","site":"G1","subtitulo":"Juntos, candidatos arrecadaram total de R$ 627.562 para campanha.\nNovo relat\u00f3rio parcial deve ser apresentado em setembro.\n","titulo":"Candidatos de Porto Alegre declaram arrecada\u00e7\u00e3o de R$ 627,5 mil","ultima_atualizacao":"August 07, 2012 14:28:04"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/incendio-em-residencia-causa-duas-mortes-em-ijui-rs.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 13:22:54","site":"G1","subtitulo":"V\u00edtimas foram uma mulher de 66 anos e homem n\u00e3o identificado.\nLocal foi isolado para a per\u00edcia determinar as causas do acidente.","titulo":"Inc\u00eandio em resid\u00eancia causa duas mortes em Iju\u00ed, RS","ultima_atualizacao":"August 07, 2012 13:27:31"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/decreto-que-regula-horario-de-bares-em-bairro-de-porto-alegre-e-assinado.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 11:57:16","site":"G1","subtitulo":"Estabelecimentos poder\u00e3o abrir at\u00e9 a 1h entre domingos e quintas-feiras.\nNas sextas, s\u00e1bados e v\u00e9speras de feriado, toler\u00e2ncia vai at\u00e9 as 2h.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/PO2a-EPajHtTBNQBb2S3_-YQwUz33fIN6PG7SEliJ2IQTilzjwieS7EBY4nheFQm/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/07/secretario_300x225.jpg","titulo":"Decreto que regula hor\u00e1rio de bares em bairro de Porto Alegre \u00e9 assinado","ultima_atualizacao":"August 07, 2012 12:50:41"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/policia-do-rs-desarticula-grupo-que-vendia-drogas-perto-de-universidade.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 10:16:16","site":"G1","subtitulo":"Segundo o Denarc, foram presas oito pessoas nas \u00faltimas duas semanas.\n\u00daltima detida, de 20 anos, \u00e9 suspeita de vender drogas com beb\u00ea no colo.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/6LpzYZyzOdbWESIi-_31YfHIlBzIb2n_HhftyHlLo4Mabp6FY-gXSWC5rYN9LDLz/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/07/denarc_300x400.jpg","titulo":"Pol\u00edcia do RS desarticula grupo que vendia drogas perto de universidade","ultima_atualizacao":"August 07, 2012 13:04:05"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/cinco-candidatos-disputam-prefeitura-de-pelotas-confira.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 10:00:06","site":"G1","subtitulo":"Munic\u00edpio \u00e9 um dos quatro do Rio Grande do Sul com chance de 2\u00ba turno.\nCidade do Sul do estado tem 259.790 votantes, conforme TSE.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/0KTvJshzCLu7-orD7y55k9kWrA6E7jiYKUiWwTQX0S6TJPvVMsxesr2rQIrTb9li/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/06/eduardoleite_pelotas161x225.jpg","titulo":"Cinco candidatos disputam a Prefeitura de Pelotas; confira","ultima_atualizacao":"August 07, 2012 10:00:06"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/delegado-fala-sobre-ataques-caixas-eletronicos-no-ja-envie-perguntas.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 09:15:15","site":"G1","subtitulo":"Juliano Ferreira, titular da Delegacia de Roubos, vai ao Jornal do Almo\u00e7o.\nPara participar, basta enviar perguntas nos coment\u00e1rios desta mat\u00e9ria.","titulo":"Delegado fala sobre ataques a caixas eletr\u00f4nicos no JA; envie perguntas","ultima_atualizacao":"August 07, 2012 09:18:45"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/greve-de-policiais-federais-deve-ter-acao-no-aeroporto-salgado-filho.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 08:33:55","site":"G1","subtitulo":"Opera\u00e7\u00e3o padr\u00e3o \u00e9 anunciada a partir do meio-dia desta ter\u00e7a-feira (7).\n\"Fiscaliza\u00e7\u00e3o minuciosa\" tamb\u00e9m ser\u00e1 feita em ve\u00edculos nas fronteiras.\n","titulo":"Greve de policiais federais deve ter a\u00e7\u00e3o no aeroporto Salgado Filho","ultima_atualizacao":"August 07, 2012 08:33:55"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/indios-vivem-sem-energia-eletrica-e-saneamento-basico-em-aldeia-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 08:06:24","site":"G1","subtitulo":"'N\u00e3o \u00e9 da nossa cultura, mas faz falta', diz vice-cacique da Tekoa Por\u00e3.\nAp\u00f3s a\u00e7\u00e3o do MPF, empresa diz que problema ser\u00e1 resolvido em 60 dias.","titulo":"\u00cdndios vivem sem energia el\u00e9trica e saneamento b\u00e1sico em aldeia no RS","ultima_atualizacao":"August 07, 2012 08:10:46"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/confira-agenda-dos-candidatos-prefeitura-da-capital-nesta-terca-feira.html","primeira_publicacao":"August 07, 2012 08:00:05","site":"G1","subtitulo":"G1 lista os compromissos divulgados pelos candidatos da capital ga\u00facha.\nReuni\u00f5es, panfletagens e grava\u00e7\u00f5es est\u00e3o na agenda dos concorrentes.","titulo":" Confira a agenda dos candidatos \u00e0 prefeitura da capital nesta ter\u00e7a-feira","ultima_atualizacao":"August 07, 2012 08:00:05"}],"itemInicial":6915,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":462,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}