{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/homem-que-atirou-em-ex-em-hospital-do-rs-esta-em-liberdade-provisoria.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 12:45:06","site":"G1","subtitulo":"Segundo juiz, liberdade foi concedida no fim do m\u00eas de mar\u00e7o.\nLaudo psicol\u00f3gico e inexist\u00eancia de antecedentes contribu\u00edram.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/xEqgIlmzBYuAACMOSLz7ZeIjfYs=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/11/25/fernanda.jpg","titulo":"Homem que atirou em ex em hospital do RS est\u00e1 em liberdade provis\u00f3ria","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 12:56:26"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/numero-de-casos-de-dengue-em-porto-alegre-sobe-para-123-diz-saude.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 12:00:04","site":"G1","subtitulo":"Novo levantamento da doen\u00e7a na capital apontou 80 casos aut\u00f3ctones.\nEntre os bairros com maior incid\u00eancia, Partenon lidera com 44 confirmados.","titulo":"N\u00famero de casos de dengue em Porto Alegre sobe para 123, diz Sa\u00fade","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 12:00:04"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/acidente-entre-moto-e-caminhao-mata-jovem-em-santa-cruz-do-sul-rs.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 11:31:10","site":"G1","subtitulo":"V\u00edtima de 23 anos era passageira da moto que tentou ultrapassagem.\nAcidente aconteceu por volta das 8h30 desta ter\u00e7a-feira na RSC-287.","titulo":"Acidente entre moto e caminh\u00e3o mata jovem em Santa Cruz do Sul, RS","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 11:31:10"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/festival-promove-cinema-e-cultura-em-santa-maria-veja-programacao.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 11:30:30","site":"G1","subtitulo":"11\u00aa Santa Maria V\u00eddeo e Cinema foi aberta nesta segunda-feira (8).\nParticipam 14 produ\u00e7\u00f5es de videoclipes e 47 filmes locais e nacionais.","titulo":"Festival promove cinema e cultura em Santa Maria; veja a programa\u00e7\u00e3o","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 11:30:30"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/seguranca-publica-e-um-eterno-vigiar-diz-beltrame-em-forum-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 11:22:04","site":"G1","subtitulo":"Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a do Rio participa do F\u00f3rum da Liberdade no RS.\nBeltrame alerta para que n\u00e3o ocorra no estado o mesmo que no Rio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/QBXb81JEktoD6KeHfgGS0nxXWds=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/09/img_5654.jpg","titulo":"'Seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 um eterno vigiar', diz Beltrame em f\u00f3rum no RS","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 11:28:15"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/trio-e-preso-com-carro-roubado-na-zona-sul-de-porto-alegre-diz-policia.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 10:28:01","site":"G1","subtitulo":"Policiais abordaram os tr\u00eas homens na madrugada desta ter\u00e7a (9).\nUm dos suspeitos preso estava foragido desde novembro de 2012.","titulo":"Trio \u00e9 preso com carro roubado na Zona Sul de Porto Alegre, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 10:28:01"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"M\u00fasica","editorias":["Bahia","Distrito Federal","M\u00fasica","M\u00fasica em Pernambuco","M\u00fasica em S\u00e3o Paulo","M\u00fasica na Bahia","M\u00fasica no Distrito Federal","M\u00fasica no Rio Grande do Sul","M\u00fasica no Rio de Janeiro","Pernambuco","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","S\u00e3o Paulo","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/musica/noticia/2013/04/viva-tom-jobim-tera-vanessa-da-mata-homenageando-o-compositor.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 10:12:13","site":"G1","subtitulo":"Cantora far\u00e1 turn\u00ea de seis datas interpretando repert\u00f3rio do m\u00fasico carioca.\nProjeto comemora 50 anos do lan\u00e7amento do primeiro disco do maestro.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/lSaylUfJoT2cumBOi4x9FrZYFB0=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/27/vm.jpg","titulo":"'Viva Tom Jobim' ter\u00e1 Vanessa da Mata homenageando o compositor","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 10:12:13"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/dupla-suspeita-de-assaltar-taxistas-e-detida-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 09:04:40","site":"G1","subtitulo":"Segundo a pol\u00edcia, homens s\u00e3o suspeitos de pelo menos 5 crimes.\nTaxistas assaltados reconheceram a dupla na delegacia.","titulo":"Dupla suspeita de assaltar taxistas \u00e9 detida em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 09:04:40"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/taxista-tem-carro-baleado-ao-fugir-de-tentativa-de-assalto-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 08:55:49","site":"G1","subtitulo":"'Escapei da bala porque n\u00e3o era o momento', diz Silvio Cauduro, de 56 anos.\nMotorista diz que foi a tentativa mais violenta das 5 que sofreu em 12 anos.","titulo":"Taxista tem carro baleado ao fugir de tentativa de assalto em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 08:55:49"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Nossa Terra 2013","editorias":["Nossa Terra","Nossa Terra 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/nossa-terra/2013/noticia/2013/04/pesquisadores-e-produtores-tentam-reativar-cultivo-de-butia-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 08:30:02","site":"G1","subtitulo":"Maioria das palmeiras foram fonte de mat\u00e9ria prima para a ind\u00fastria.\nPesquisadores e produtores buscam reativar um cultivo.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/FszrZJDQuOsI4A1Cb-hXpmH--A8=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/08/butias.jpg","titulo":"Pesquisadores e produtores tentam reativar cultivo de buti\u00e1 no RS","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 08:30:02"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/pancadas-de-chuva-podem-atingir-algumas-areas-do-rs-nesta-terca.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 08:15:26","site":"G1","subtitulo":"Maior parte do estado ter\u00e1 per\u00edodos de sol e nuvens.\nM\u00e1ximas dever\u00e3o ficar em torno de 27\u00b0C, segundo Inmet.","titulo":"Pancadas de chuva podem atingir algumas \u00e1reas do RS nesta ter\u00e7a","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 08:15:26"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/acidente-causa-duas-mortes-na-br-285-no-norte-do-rs-diz-prf.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 07:38:15","site":"G1","subtitulo":"Capotagem matou dois homens no km 300 da rodovia, em Passo Fundo.\nPista ficou interrompida at\u00e9 as 7h15, e congestionamento teve 3 km.","titulo":"Acidente causa duas mortes na BR-285 no Norte do RS, diz PRF","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 07:39:04"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/suspeitos-de-assaltos-3-bancos-em-cidade-da-serra-do-rs-sao-presos.html","primeira_publicacao":"April 09, 2013 07:28:23","site":"G1","subtitulo":"Foram apreendidos um carro, um colete bal\u00edstico e uma arma.\nBrigada Militar recebeu den\u00fancia an\u00f4nima ainda na segunda-feira (8).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/PQprdgxwYR-FQk584EjA8ibX8Lk=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/09/campestre_620x235.jpg","titulo":"Suspeitos de assaltos a 3 bancos em cidade da Serra do RS s\u00e3o presos","ultima_atualizacao":"April 09, 2013 07:28:23"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/primeiro-dia-do-forum-da-liberdade-debate-gestao-publica-e-imprensa.html","primeira_publicacao":"April 08, 2013 23:23:47","site":"G1","subtitulo":"Evento sediado em Porto Alegre encerra nesta ter\u00e7a-feira (9).\nEmpreendedorismo, impostos e cria\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias foram as pautas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/lvu_rRNfiuO-KpliWCpp9jc0Few=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/08/img_4883.jpg","titulo":"Primeiro dia do F\u00f3rum da Liberdade debate gest\u00e3o p\u00fablica e imprensa","ultima_atualizacao":"April 08, 2013 23:41:04"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/motorista-morre-carbonizado-apos-acidente-no-sul-do-rs.html","primeira_publicacao":"April 08, 2013 23:09:11","site":"G1","subtitulo":"Ve\u00edculo colidiu com caminh\u00e3o carregado de soja em Santana da Boa Vista.\nCaminhoneiro escapou antes que o fogo tomasse conta dos ve\u00edculos.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/iHtrE9wulykaSrR9nCScFVs2fpg=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/08/pelotas.jpg","titulo":"Motorista morre carbonizado ap\u00f3s acidente no Sul do RS","ultima_atualizacao":"April 08, 2013 23:21:14"}],"itemInicial":615,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":42,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}