{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Pol\u00edtica","editorias":["Bahia","Brasil","Esp\u00edrito Santo","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","Paran\u00e1","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/politica/noticia/2013/01/justica-eleitoral-marca-datas-para-novas-eleicoes-em-17-cidades.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 16:14:18","site":"G1","subtitulo":"Candidato mais votado no munic\u00edpio foi barrado por irregularidades.\nNovo pleito ocorrer\u00e1 entre fevereiro e abril em oito estados.","titulo":"Justi\u00e7a Eleitoral marca datas para novas elei\u00e7\u00f5es em 17 cidades","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 16:20:34"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/01/camarote-acessivel-para-carnaval-de-porto-alegre-tem-inscricoes-abertas.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 16:08:51","site":"G1","subtitulo":"Prefeitura abriu 20 vagas no Porto Seco para pessoas com defici\u00eancia.\nCada um ter\u00e1 direito a um acompanhante para os desfiles de fevereiro.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/WUIUCEKXdcRJSOqutdh-CL82HapRktH_9lAXSQxpqkJBsfg3fP_unN0tEaqoy856/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/21/portoseco.jpg","titulo":"Camarote acess\u00edvel para carnaval de Porto Alegre tem inscri\u00e7\u00f5es abertas","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 16:08:51"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/01/vila-isabel-tera-carro-sobre-geral-do-gremio-e-avalanche-no-porto-seco.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 16:00:03","site":"G1","subtitulo":"Samba-enredo da escola fala sobre tr\u00eas dos est\u00e1dios do Gr\u00eamio.\nAo total, quatro carros aleg\u00f3ricos far\u00e3o a evolu\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria gremista.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/KqMc6xQtsQFx4SEuRpaoS2fe14Aa2PELbGJnWOQAQ1YIsEfJYOsO5Savh6nZIrGG/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/16/dsc01391_1.jpg","titulo":"Vila Isabel ter\u00e1 carro sobre a Geral do Gr\u00eamio e 'avalanche' no Porto Seco","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 21:03:51"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/chocofest-2013-sera-realizada-de-14-31-de-marco-em-gramado.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 15:03:35","site":"G1","subtitulo":"Tradicional evento de P\u00e1scoa do Sul do pa\u00eds est\u00e1 em sua 18\u00aa edi\u00e7\u00e3o.\nDivulga\u00e7\u00e3o foi realizada no Uruguai para atrair visitantes estrangeiros.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/yvuY-VVcrciByvMBJ_xY_saHAbYjBMvF5f8NpFA-4vizyrD4ikSj2ariO_99cZEF/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/21/coelho1.jpg","titulo":"Chocofest 2013 ser\u00e1 realizada de 14 a 31 de mar\u00e7o em Gramado","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 15:03:35"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/agencia-bancaria-e-invadida-e-cofres-sao-arrombados-no-interior-do-rs.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 14:01:32","site":"G1","subtitulo":"Arrombamento foi percebido na manh\u00e3 desta segunda (21), diz pol\u00edcia.\nSuspeita \u00e9 que ma\u00e7aricos foram usados na a\u00e7\u00e3o; alarme n\u00e3o disparou.","titulo":"Ag\u00eancia banc\u00e1ria \u00e9 invadida e cofres s\u00e3o arrombados no interior do RS","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 14:01:32"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AL","AM","Alagoas","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","PI","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","RN","RO","RS","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/01/mais-de-870-mil-estao-inscritos-no-prouni-prazo-termina-nesta-segunda.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 13:06:19","site":"G1","subtitulo":"Inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas at\u00e9 as 23h59 desta segunda-feira (21).\nS\u00e3o oferecidas mais de 162 mil bolsas de estudo no ensino superior. \n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/xDzMTDtc9HP4B7WOpb71UR94vYQdSCSv9gdlA-i2PeF93QdwsvEEp4oxsYwovQoR/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/14/prounisite.jpg","titulo":"Mais de 870 mil est\u00e3o inscritos no Prouni; prazo termina nesta segunda","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 13:06:19"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/medico-suspeito-de-abusar-de-pacientes-e-preso-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 12:35:52","site":"G1","subtitulo":"Pelo menos tr\u00eas casos foram registrados contra o homem de 60 anos.\nJunto com o m\u00e9dico a pol\u00edcia apreendeu um rev\u00f3lver e muni\u00e7\u00f5es.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/sPiFm2go1aEXbVKY7iAPftQUJ1zY9w8714xKsqA5PhcDXaQOheh4GiFMfcSAS1P3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/21/revolver.jpg","titulo":"M\u00e9dico suspeito de abusar de pacientes \u00e9 preso em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 12:52:41"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/01/cultura-de-cabo-verde-invade-o-barracao-da-uniao-da-vila-do-iapi.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 12:02:34","site":"G1","subtitulo":"Confira fotos do barrac\u00e3o da escola de samba no Porto Seco","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/txqFy6reEl7eE4s2f-0SrzBI_40j2rCMKb46_eFyrxtUJ5lK3RDeBeGsbcAnubDc/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/17/dsc04843.jpg","titulo":"Cultura de Cabo Verde invade o barrac\u00e3o da Uni\u00e3o da Vila do IAPI","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 10:32:38"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/praia-de-capao-da-canoa-tem-segunda-feira-movimentada-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 11:40:40","site":"G1","subtitulo":"Por volta das 10h30, temperatura era 29\u00b0C e mar tinha bandeira amarela.\nTuristas aproveitam um clima mais tranquilo que no final de semana.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/aJ-leLGgUJWNRrXj-2XE-SyIp1GGMmpNzklDF31putuGQdww02oL5cAlAxeeBuTj/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/21/praia.jpg","titulo":"Praia de Cap\u00e3o da Canoa tem segunda-feira movimentada no RS","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 11:47:54"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/apesar-de-queda-em-janeiro-confianca-dos-gauchos-segue-elevada.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 11:15:38","site":"G1","subtitulo":"Pesquisa foi divulgada nesta segunda-feira (21) pela Fecom\u00e9rcio.\nNa compara\u00e7\u00e3o com o ano passado, ICF-RS encontra-se 17,9% superior.\n\n","titulo":"Apesar de queda em janeiro, confian\u00e7a dos ga\u00fachos segue elevada","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 11:15:38"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/fas-do-planeta-atlantida-vem-de-todo-brasil-e-do-exterior-para-curtir-festa.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 10:23:46","site":"G1","subtitulo":"Julien Nancy vem da Argentina; Renato Soares do Mato Grosso do Sul.\nEvento est\u00e1 marcado para dias 1 e 2 de fevereiro no Litoral Norte do RS.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ZvDA25O3qjFVga2geuEMx5dByKgJ8m7mPEPqZTSOXJSA3IoPBYo6Y04ALHgP1FYt/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/12/19/julien.jpg","titulo":"F\u00e3s do Planeta Atl\u00e2ntida v\u00eam de todo Brasil e do exterior para curtir a festa","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 13:18:37"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Nossa Terra 2012","editorias":["Brasil","Nossa Terra","Nossa Terra 2012","Nossa Terra 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/nossa-terra/2012/noticia/2013/01/quatis-vivem-em-bandos-no-parque-nacional-da-ferradura-na-serra-do-rs.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 10:00:03","site":"G1","subtitulo":"Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o dia em busca de frutas e insetos.\nAnimais sofrem com a fragmenta\u00e7\u00e3o das florestas e a ca\u00e7a no estado.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/CiGFxKlUgRxs_mql6g_NMD9huBsFjYyA8cGMh6fH2Wt4kf_MEjVycd9RCw3dPKF_/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/21/01quati.jpg","titulo":"Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS","ultima_atualizacao":"March 19, 2013 13:15:14"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/tres-pessoas-sao-detidas-com-drogas-no-litoral-norte-do-rs.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 09:30:04","site":"G1","subtitulo":"PMs suspeitaram de ve\u00edculo parado em avenida de Tramanda\u00ed.\nUm dos ocupantes entrou em uma resid\u00eancia, onde havia drogas.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Te3hLX-CWTEQEeXSvkwLAnbaUO6tBJDZuxXzpVmkUPsOTSpItYJF1hVl_wn7A4uQ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/21/apreensao.jpg","titulo":"Tr\u00eas pessoas s\u00e3o detidas com drogas no Litoral Norte do RS","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 09:30:04"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/homem-e-preso-em-porto-alegre-por-posse-de-arma-de-uso-restrito-diz-pm.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 09:20:27","site":"G1","subtitulo":"Fuzil AR-15 foi apreendido na madrugada e suspeito foi preso em flagrante.\nPMs flagraram material ao atender a uma den\u00fancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica.","titulo":"Homem \u00e9 preso em Porto Alegre por posse de arma de uso restrito, diz PM","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 09:20:27"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/maior-parte-do-rio-grande-do-sul-tera-tempo-seco-nesta-segunda-feira.html","primeira_publicacao":"January 21, 2013 08:36:11","site":"G1","subtitulo":"Instabilidade persiste no Litoral Norte e nas Miss\u00f5es.\nNas demais regi\u00f5es o c\u00e9u fica parcialmente nublado.\n","titulo":"Maior parte do Rio Grande do Sul ter\u00e1 tempo seco nesta segunda-feira","ultima_atualizacao":"January 21, 2013 09:06:28"}],"itemInicial":2715,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":182,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}