{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/policia-cumpre-mandado-de-busca-e-apreensao-na-empresa-hidramix.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 18:40:36","site":"G1","subtitulo":"Empresa foi a respons\u00e1vel pela instala\u00e7\u00e3o de barras antip\u00e2nico na Kiss.\nDelegado Marcelo Arigony deve conceder uma entrevista na quarta-feira.","titulo":"Pol\u00edcia cumpre mandado de busca e apreens\u00e3o na empresa Hidramix","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 18:40:36"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/primeiro-caso-de-dengue-contraida-em-porto-alegre-e-confirmado.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 18:09:58","site":"G1","subtitulo":"Doen\u00e7a foi registrada em uma moradora do bairro Azenha.\nOutros quatro casos foram confirmados e 13 est\u00e3o sendo investigados.","titulo":"Primeiro caso de dengue contra\u00edda em Porto Alegre \u00e9 confirmado","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 18:09:58"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Pol\u00edtica","editorias":["Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/politica/noticia/2013/02/senadores-querem-analisar-leis-sobre-seguranca-de-locais-publicos.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 17:48:38","site":"G1","subtitulo":"Requerimento foi protocolado por senadores ga\u00fachos nesta ter\u00e7a-feira (5).\nMotivo foi trag\u00e9dia na boate Kiss, em Santa Maria, que deixou 238 mortos.","titulo":"Senadores querem analisar leis sobre seguran\u00e7a de locais p\u00fablicos","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 17:48:38"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/mp-e-contra-relaxamento-de-prisao-de-investigados-de-incendio-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 17:47:36","site":"G1","subtitulo":"Segundo o \u00f3rg\u00e3o, participa\u00e7\u00e3o dos acusados na trag\u00e9dia \u00e9 'incontest\u00e1vel'.\nElissandro Spohr deve receber alta ainda nesta ter\u00e7a (5) em Cruz Alta.","titulo":"MP \u00e9 contra relaxamento de pris\u00e3o de investigados por inc\u00eandio no RS","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 17:52:19"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/prefeitura-ira-retomar-projeto-do-sambodromo-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 17:22:02","site":"G1","subtitulo":"Obras das arquibancadas fixas no Porto Seco come\u00e7am no 1\u00ba semestre.\nQuando conclu\u00eddo, complexo ter\u00e1 capacidade para 20 mil pessoas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/BfETHW_iBlTfp9vuA-B3vxIisV-wvXMzM8cvhbReH1UPZUmW2Fu_UrdSNk0-zLOx/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/05/estrutura_portoseco.jpg","titulo":"Prefeitura ir\u00e1 retomar projeto do samb\u00f3dromo de Porto Alegre\n","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 17:22:02"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/freeway-tera-19-km-de-acostamento-livres-para-trafego-no-carnaval-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 16:21:40","site":"G1","subtitulo":"Trecho compreende os munic\u00edpios de Os\u00f3rio e Santo Ant\u00f4nio da Patrulha.\nMedida foi tomada para evitar congestionamentos no retorno do feriado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/id-bO16AY3-zZt7zPyChHipYQTSjVR3hg3ZbbIbwXEHrEMdomjwPzEbBXja8HAHv/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/06/wp_000505.jpg","titulo":"Freeway ter\u00e1 19 km de acostamento livres para tr\u00e1fego no carnaval no RS","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 16:21:40"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/numeros-de-pacientes-internados-cai-para-81-apos-incendio-em-santa-maria.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 16:16:17","site":"G1","subtitulo":"Novo boletim foi divulgado nesta ter\u00e7a-feira (5) pela Secretaria da Sa\u00fade.\nJovem de 20 anos morreu no in\u00edcio da tarde na Santa Casa da capital.","titulo":"N\u00famero de pacientes internados cai para 81 ap\u00f3s inc\u00eandio em Santa Maria","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 16:17:21"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/governo-quer-que-boate-pague-pela-pensao-das-vitimas-diz-adams.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 15:48:12","site":"G1","subtitulo":"Governo j\u00e1 apura quantas fam\u00edlias t\u00eam direito a benef\u00edcio da Previd\u00eancia. \nSegundo Adams, m\u00fasicos da banda tamb\u00e9m podem ser responsabilizados.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/yftmhXPg7MMSc6iQlK7Wo1jUXC1rU2yFPFAbixJCTqis2dyS-xvGYn7C1eC54ijW/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2011/01/12/adams300x225.jpg","titulo":"Governo quer que boate pague pela pens\u00e3o das v\u00edtimas, diz Adams","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 15:48:12"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/inicio-da-construcao-de-passagem-subterranea-em-porto-alegre-e-adiado.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 15:37:07","site":"G1","subtitulo":"Obra da Avenida Cear\u00e1 ter\u00e1 desvios no tr\u00e2nsito da Zona Norte.\nTrabalho ser\u00e1 iniciado quando engenharia de tr\u00e1fego concluir os desvios.\n","titulo":"In\u00edcio da constru\u00e7\u00e3o de passagem subterr\u00e2nea em Porto Alegre \u00e9 adiado","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 15:37:07"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/morre-em-porto-alegre-238-vitima-de-incendio-de-boate-em-santa-maria.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 15:02:41","site":"G1","subtitulo":"Fogo atingiu a boate Kiss na madrugada do dia 27 de janeiro.\nJovem de 20 anos estava internado na Santa Casa de Porto Alegre.","titulo":"Morre em Porto Alegre a 238\u00aa v\u00edtima de inc\u00eandio de boate em Santa Maria","ultima_atualizacao":"February 06, 2013 09:04:20"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/prefeito-de-santa-maria-e-governador-divergem-sobre-responsabilidade.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 14:43:52","site":"G1","subtitulo":"Para governador, \u00e9 o prefeito que concede alvar\u00e1 a estabelecimentos.\nPrefeito reitera que compet\u00eancia \u00e9 'exclusiva do Corpo de Bombeiros'.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/8yg5VY-ZUkmubYww1xl1FrnBsuapUOnTIWHfV8qr1Iy_VsG52TKMOSPIGzJjBm2U/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/05/th47yt4h78h4.jpg","titulo":"Prefeito de Santa Maria e governador divergem sobre responsabilidade","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 14:43:52"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Pol\u00edtica","editorias":["Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/politica/noticia/2013/02/deputados-querem-lei-nacional-para-prevencao-de-incendio.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 13:08:56","site":"G1","subtitulo":"Comiss\u00e3o sobre trag\u00e9dia em Santa Maria iniciou trabalhos nesta ter\u00e7a.\nGrupo deve entregar relat\u00f3rio em 120 dias com sugest\u00f5es. \n","titulo":"Deputados querem lei nacional para preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio ","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 13:22:07"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Santa Catarina","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2013/02/apos-tragedia-no-rs-pais-encontram-video-de-vitima-antes-de-ir-para-boate.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 12:31:46","site":"G1","subtitulo":"Bruna Occai gravou um v\u00eddeo onde aparece sem aparelho ortod\u00f4ntico.\nQuatro catarinenses morreram no inc\u00eandio do dia 27 de janeiro no RS.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Uto8H990da8gCz9aVUJWv2GUGG-vdgMI8-SwhOhNBqO62symPzJrpQx0ES3El5ro/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/27/bruna_occai_1.jpg","titulo":"Ap\u00f3s trag\u00e9dia no RS, pais encontram v\u00eddeo de v\u00edtima antes de ir para boate","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 16:18:09"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/justica-recebe-pedido-de-relaxamento-de-prisao-de-3-investigados-por-incendio.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 12:23:31","site":"G1","subtitulo":"MP diz que vai emitir parecer contra soltura; inc\u00eandio matou 237 pessoas.\nAdvogados tentam tirar s\u00f3cios e produtor musical da pris\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Gzb0gK1Q2pzjv1-akIGxKZ-FgyOJRYx-u9CH8h1En9GJN_ASs1_JaB0GQKCuHR6g/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/01/kiss4.jpg","titulo":"Justi\u00e7a recebe pedido de liberdade para 3 investigados por inc\u00eandio","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 12:30:11"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/situacao-e-delicada-diz-pai-de-brasileiro-agredido-na-australia.html","primeira_publicacao":"February 05, 2013 11:49:26","site":"G1","subtitulo":"Marcus Vin\u00edcius, 27 anos, est\u00e1 internado desde a madrugada de domingo.\nAmigos relataram \u00e0 fam\u00edlia que jovem foi agredido na sa\u00edda de uma festa.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Hh3qBEr9yNy6rQbrblav2U0xwbkqWSAK8O7pn7xcKAmwmitHgM5A8wS0JU-Zysbb/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/05/vinicius.jpg","titulo":"'Situa\u00e7\u00e3o \u00e9 delicada', diz pai de brasileiro agredido na Austr\u00e1lia","ultima_atualizacao":"February 05, 2013 11:49:26"}],"itemInicial":2070,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":139,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}