{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/matriculas-da-ufrgs-sao-suspensas-ate-fim-de-greve-diz-universidade.html","primeira_publicacao":"July 26, 2012 09:28:14","site":"G1","subtitulo":"\"Encomendas de matr\u00edcula\" foram postergadas para data ainda indefinida. \nNova data ser\u00e1 divulgada no site da universidade nos pr\u00f3ximos dias.","titulo":"Com professores em greve, UFRGS adia pr\u00e9-matr\u00edculas de estudantes","ultima_atualizacao":"July 26, 2012 17:50:51"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/inspirada-no-medidinha-certa-menina-muda-rotina-no-norte-do-rs.html","primeira_publicacao":"July 26, 2012 08:58:45","site":"G1","subtitulo":"Bianca tem 13 anos e h\u00e1 2 meses segue dicas do quadro do Fant\u00e1stico.\nEvento ser\u00e1 realizado em Porto Alegre no s\u00e1bado (28) com entrada gratuita.\n","titulo":"Inspirada no 'Medidinha Certa', menina muda rotina no Norte do RS","ultima_atualizacao":"July 26, 2012 08:58:45"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/especialista-fala-sobre-aids-no-ja-desta-quinta-envie-perguntas.html","primeira_publicacao":"July 26, 2012 07:49:40","site":"G1","subtitulo":"Jair Ferreira, epidemiologista e professor da UFRGS, estar\u00e1 no programa.\nPara participar, basta enviar perguntas nos coment\u00e1rios desta mat\u00e9ria.","titulo":"Especialista fala sobre Aids no JA desta quinta; envie perguntas","ultima_atualizacao":"July 26, 2012 07:49:40"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/rs-tem-novo-amanhecer-com-temperaturas-abaixo-de-0c.html","primeira_publicacao":"July 26, 2012 06:54:15","site":"G1","subtitulo":"At\u00e9 as 6h, Inmet registrou m\u00ednima negativa em pelo menos duas cidades.\nTempo fica seco e frio no decorrer desta quinta-feira (26).\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/x99Zq2FtwShjjNG5q2_Ms4tSd2cVAp4QyyAZFZbgDTT47iF84xJ9hWeP355kq-rO/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/26/poa.jpg","titulo":"RS tem novo amanhecer com temperaturas abaixo de 0\u00b0C","ultima_atualizacao":"July 26, 2012 07:21:03"},{"dia_primeira_publicacao":26,"editoria_principal":"S\u00e3o Paulo","editorias":["Minas Gerais","Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul","S\u00e3o Paulo"],"permalink":"http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2012/07/suspeito-de-dar-golpe-em-quase-duas-mil-pessoas-e-preso-em-sp.html","primeira_publicacao":"July 26, 2012 06:24:26","site":"G1","subtitulo":"Ele vendia ve\u00edculos e im\u00f3veis, mas n\u00e3o entregava os bens.\nHomem atuava tamb\u00e9m em Minas, Paran\u00e1, Rio Grande do Sul.  ","titulo":"Suspeito de dar golpe em quase 2 mil pessoas \u00e9 preso em SP ","ultima_atualizacao":"July 26, 2012 07:13:52"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/aeroporto-de-passo-fundo-deve-retomar-atividades-ate-fim-da-semana.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 23:37:07","site":"G1","subtitulo":"Pousos e decolagens de aeronaves foram suspensos na ter\u00e7a-feira.\nT\u00e9cnicos da Anac apontaram irregularidades em vistoria no local.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/o9UPWxbSUbVdqKF_kXE7iPLTv8fdi2Hx1KauKlDCYwG0q278l4nW-RXuA1f873N-/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/aeroporto_passofundo.jpg","titulo":"Aeroporto de Passo Fundo deve retomar atividades at\u00e9 fim da semana","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 23:37:17"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/portadora-de-deficiencia-consegue-na-justica-vaga-de-estacionamento-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 23:21:20","site":"G1","subtitulo":"Caso foi na cidade de Santana do Livramento, na Fronteira Oeste.\nPrefeitura recebeu ordem do MP para instalar vaga no centro da cidade.","titulo":"Portadora de defici\u00eancia consegue na Justi\u00e7a vaga de estacionamento no RS","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 23:22:04"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/governador-comeca-distribuicao-do-cartao-emergencia-rural-no-rs.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 22:53:52","site":"G1","subtitulo":"Ajuda chega para minimizar problemas provocados pela estiagem.\nCart\u00f5es ser\u00e3o distribu\u00eddos para mais de 100 mil fam\u00edlias no estado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/NjQeAzUeojt1dFxG-8ox1AFAmzIdNwYRa3JVYUY62HKQNS59-EZQD9CNBTdnjz8x/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/tarso_genro_300x225.jpg","titulo":"Governador come\u00e7a distribui\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Emerg\u00eancia Rural no RS","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 22:54:02"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/procon-fiscaliza-formacao-de-cartel-na-venda-de-vacinas-contra-gripe.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 22:14:33","site":"G1","subtitulo":"\u00d3rg\u00e3o orienta consumidores a procurar o melhor pre\u00e7o na rede particular.\nPre\u00e7o da vacina aumentou mais de 100% em Porto Alegre nos \u00faltimos dias.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/SEbMdEDhG5EQLmh6Y4KQcSPwaVy9T06m2Q2W_0xnVBnxeUd8vE7CcA6TViiewrQu/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/gripea_300.jpg","titulo":"Procon fiscaliza forma\u00e7\u00e3o de cartel na venda de vacinas contra gripe","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 22:14:33"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/possivel-falha-no-site-do-fies-expoe-dados-de-estudantes-de-todo-o-brasil.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 21:57:48","site":"G1","subtitulo":"N\u00famero de documentos e dados banc\u00e1rios de alunos podem ser acessados.\nAluno de Sananduva, RS, teme que dados sejam usadas por criminosos.","titulo":"Poss\u00edvel falha no site do Fies exp\u00f5e dados de estudantes de todo o Brasil","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 21:57:48"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/professores-da-ufpel-rejeitam-oferta-do-governo-e-seguem-em-greve.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 21:11:04","site":"G1","subtitulo":"Em assembleia, docentes rejeitaram reajuste oferecido pela Uni\u00e3o.\nProposta de reestrutura\u00e7\u00e3o nas carreiras n\u00e3o foi atendida, diz sindicato.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/CLXkzTBPCXSnt_RX27_UA_kcnx2ZX-gp2TQdXeAD3nTLp6JSm2gUS4XX-Foi49Zm/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/ufpel_620.jpg","titulo":"Professores da UFPel rejeitam oferta do governo e seguem em greve","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 21:15:26"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/julgamento-do-traficante-paulao-da-conceicao-e-adiado-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 20:43:50","site":"G1","subtitulo":"Motivo da transfer\u00eancia \u00e9 o estado de sa\u00fade do advogado do r\u00e9u.\nSess\u00e3o do Tribunal do J\u00fari foi remarcada para o dia 13 de setembro.","titulo":"Julgamento do traficante Paul\u00e3o da Concei\u00e7\u00e3o \u00e9 adiado em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 20:45:25"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/mulher-esfaqueada-por-ex-em-hospital-de-pelotas-rs-recebe-alta.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 19:40:13","site":"G1","subtitulo":"Justi\u00e7a decretou a pris\u00e3o preventiva do homem, que segue foragido.\nV\u00edtima foi orientada pela pol\u00edcia a permanecer em local seguro e discreto.","titulo":"Mulher esfaqueada por ex em hospital de Pelotas, RS, recebe alta","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 19:40:13"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/07/comitiva-de-russos-visita-frigorificos-de-garibaldi-e-santa-rosa-rs.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 19:06:20","site":"G1","subtitulo":"Grupo vistoria plantas para avaliar retomada de importa\u00e7\u00f5es de carne su\u00edna.\nNesta quinta, visita ser\u00e1 em Santo \u00c2ngelo e na sede do minist\u00e9rio na capital.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/C7n_DSGD2xm6U0A9f3IITdOAYRObbuSqkfIX7OIOCgdRYDxPnlHdfp_jCOU40A3W/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/suino_300.jpg","titulo":"Comitiva da R\u00fassia visita frigor\u00edficos de Garibaldi e Santa Rosa, RS","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 19:09:38"},{"dia_primeira_publicacao":25,"editoria_principal":"Brasil","editorias":["Brasil","Esp\u00edrito Santo","Minas Gerais","Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/brasil/noticia/2012/07/greve-de-caminhoneiros-causa-transtornos-em-estradas.html","primeira_publicacao":"July 25, 2012 18:26:27","site":"G1","subtitulo":"Paralisa\u00e7\u00e3o de motoristas bloqueou rodovias.\nEm alguns estados, houve deten\u00e7\u00e3o de manifestantes.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/H6DETnTLstWkfvk7e9UtePL4LyCbeh1daKcralRG3SX3aVlOTzbc7AWztjjQUqHr/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/07/25/br101sul01.jpg","titulo":"Greve de caminhoneiros causa transtornos em estradas","ultima_atualizacao":"July 25, 2012 18:31:07"}],"itemInicial":7185,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":480,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}