{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/defensoria-vai-ajudar-familias-de-vitimas-da-kiss-receber-indenizacao.html","primeira_publicacao":"February 23, 2013 21:11:46","site":"G1","subtitulo":"Associa\u00e7\u00e3o que vai ajudar as fam\u00edlias foi criada em Santa Maria.\nParentes dos mortos e de sobreviventes participaram de encontro.","titulo":"Defensoria vai ajudar fam\u00edlias de v\u00edtimas da Kiss a receber indeniza\u00e7\u00e3o","ultima_atualizacao":"February 23, 2013 21:11:57"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/deposito-com-cargas-desviadas-e-encontrado-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 23, 2013 19:57:57","site":"G1","subtitulo":"Produtos de higiene e limpeza n\u00e3o chegavam ao destino.\nTransportadora trazia material de S\u00e3o Paulo e levava para dep\u00f3sito.","titulo":"Dep\u00f3sito com cargas desviadas \u00e9 encontrado em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 23, 2013 19:58:08"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/cancelada-primeira-noite-do-carnaval-de-pelotas-rs.html","primeira_publicacao":"February 23, 2013 19:14:43","site":"G1","subtitulo":"Estrutura n\u00e3o foi liberada pelos bombeiros e uma confus\u00e3o se armou.\nMais de 1,8 mil pessoas aguardavam a abertura do carnaval.","titulo":"Cancelada primeira noite do carnaval de Pelotas, RS","ultima_atualizacao":"February 23, 2013 19:45:32"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/governo-do-rs-apresenta-projeto-copa-inteligente-na-europa.html","primeira_publicacao":"February 23, 2013 18:53:16","site":"G1","subtitulo":"Comitiva participa de congresso de aplica\u00e7\u00f5es para dispositivos m\u00f3veis.\nGa\u00fachos t\u00eam agendas entre a segunda-feira e a sexta em Barcelona.","titulo":"Governo do RS apresenta projeto Copa Inteligente na Europa","ultima_atualizacao":"February 23, 2013 18:53:30"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/dois-jovens-morrem-em-colisao-de-motos-no-norte-do-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"February 23, 2013 16:53:56","site":"G1","subtitulo":"V\u00edtimas eram moradoras de Ibiraiaras, onde ocorreu o acidente.\nSegundo a Brigada Militar, eles estavam sem capacete.","titulo":"Dois jovens morrem em colis\u00e3o de motos no Norte do Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"February 23, 2013 16:54:10"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/ciclista-morre-apos-ser-atingido-por-caminhao-em-campo-bom-rs.html","primeira_publicacao":"February 23, 2013 15:55:59","site":"G1","subtitulo":"Acidente ocorreu no km 19 da ERS-239, no in\u00edcio da tarde de s\u00e1bado.\nEle foi atingido por um caminh\u00e3o que fugiu do local, segundo o CRBM.","titulo":"Ciclista morre ap\u00f3s ser atingido por caminh\u00e3o em Campo Bom, RS","ultima_atualizacao":"February 23, 2013 15:55:59"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/23-colheita-do-arroz-e-aberta-oficialmente-em-restinga-seca-rs.html","primeira_publicacao":"February 23, 2013 15:21:33","site":"G1","subtitulo":"Governador Tarso Genro participou e assegurou apoio aos produtores.\nAbertura oficial ocorre anualmente em um dos munic\u00edpios arrozeiros.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/VYR-09UuEj0oZfuAeA5s-ZOSwBuqNqt4rbuhxsWzimDEvfc-3DnrIfEV4aHFZ74N/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/23/arroz.jpg","titulo":"23\u00aa colheita do arroz \u00e9 aberta oficialmente em Restinga Seca, RS","ultima_atualizacao":"February 23, 2013 15:21:33"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/pedalada-em-porto-alegre-lembra-2-anos-de-atropelamento-de-ciclistas.html","primeira_publicacao":"February 23, 2013 14:06:59","site":"G1","subtitulo":"Pessoas que ficaram feridas em 2011 participaram do ato.\nF\u00f3rum na cidade discute a inclus\u00e3o das bicicletas no tr\u00e2nsito.","titulo":"Pedalada em Porto Alegre lembra 2 anos de atropelamento de ciclistas","ultima_atualizacao":"February 23, 2013 14:06:59"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/associacao-e-criada-para-ajudar-vitimas-do-incendio-na-boate-kiss.html","primeira_publicacao":"February 23, 2013 13:12:41","site":"G1","subtitulo":"Sobreviventes e parentes de v\u00edtimas participaram da organiza\u00e7\u00e3o.\nDefensoria P\u00fablica far\u00e1 a\u00e7\u00f5es em nome dos familiares.","titulo":"Associa\u00e7\u00e3o \u00e9 criada para ajudar v\u00edtimas do inc\u00eandio na boate Kiss","ultima_atualizacao":"February 23, 2013 13:12:41"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/presos-admitem-envolvimento-na-morte-de-sargento-em-caxias-do-sul.html","primeira_publicacao":"February 23, 2013 11:45:49","site":"G1","subtitulo":"Dois homens prestaram depoimento na delegacia ap\u00f3s den\u00fancia an\u00f4nima.\nEles disseram por\u00e9m, que disparo que atingiu a v\u00edtima foi acidental.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/hwnElu1UvD6wBEZa3c6HAc37t9iczt1OuhpmQTG8VKr5uQWjgFukHaVni5rP41Du/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/23/presos.jpg","titulo":"Presos admitem envolvimento na morte de sargento em Caxias do Sul","ultima_atualizacao":"February 23, 2013 12:30:25"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/corpo-de-piloto-morto-em-queda-de-aviao-agricola-e-sepultado-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 23, 2013 11:03:18","site":"G1","subtitulo":"Dalton Schlichting, de 49 anos, era presidente do aeroclube de Carazinho.\nPiloto fazia reconhecimento de lavoura quando a aeronave caiu.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/wPo0M2O3ocFoLTsCTNtivJpLMbAj-Bg0w10x7nxwa48P2oQ1QRkAc6uP0UtwMcdp/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/23/aviao.jpg","titulo":"Corpo de piloto morto em queda de avi\u00e3o agr\u00edcola \u00e9 sepultado no RS","ultima_atualizacao":"February 23, 2013 11:03:18"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/acidentes-deixam-3-mortos-e-ao-menos-7-feridos-em-rodovias-do-rs.html","primeira_publicacao":"February 23, 2013 09:00:25","site":"G1","subtitulo":"Duas ocorr\u00eancias foram registradas em rodovias estaduais pela manh\u00e3.\nJ\u00e1 a PRF informou sobre um acidente com morte na BR-386.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/DuIAZR1szGpJbfm8aZ8rD7b_xmYvXGZlA1namphJJXYZff0lEJSjKmmB31oCBUA-/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/23/seberi.jpg","titulo":"Acidentes deixam 3 mortos e ao menos 7 feridos em rodovias do RS","ultima_atualizacao":"February 23, 2013 15:31:15"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/fim-de-semana-sera-de-tempo-bom-em-praticamente-todo-o-rs.html","primeira_publicacao":"February 23, 2013 08:36:24","site":"G1","subtitulo":"Sol aparece e temperaturas ficam acima dos 30\u00b0C no s\u00e1bado e no domingo.\nSomente o Norte e a Serra podem ter pancadas de chuva em \u00e1reas isoladas.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/4Gy8TZLwJuZ1JXHpfPzvULpC-B5XdVmtVxakI9tXq3zqA7DefVAellxtWLp99gHi/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/23/image_1361618655107437.jpg","titulo":"Fim de semana ser\u00e1 de tempo bom em praticamente todo o RS","ultima_atualizacao":"February 23, 2013 08:36:24"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/policia-prende-suspeitos-pela-morte-do-sargento-da-bm-em-caxias-do-sul.html","primeira_publicacao":"February 22, 2013 23:40:31","site":"G1","subtitulo":"Jorge Amaral foi atingido no pesco\u00e7o por um tiro ao perseguir suspeitos.\nSargento da reserva da BM estava aposentado h\u00e1 cerca de 30 dias.","titulo":"Pol\u00edcia prende suspeitos pela morte do sargento da BM em Caxias do Sul","ultima_atualizacao":"February 22, 2013 23:48:03"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2013/02/regiao-de-caxias-do-sul-escolhe-suas-finalistas-do-garota-verao-2013.html","primeira_publicacao":"February 22, 2013 23:08:42","site":"G1","subtitulo":"Candidatas de Farroupilha e Nova Petr\u00f3polis foram as eleitas em Guapor\u00e9.\nFinal do concurso est\u00e1 marcada para o dia 2 de mar\u00e7o em Cap\u00e3o da Canoa.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/tf0h-doi0vIrav0NbXZkbuBNRwaEAF8jSIwXjh_crBcblZ7A3UtCmJ3_PuPktRIx/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/22/caxias_garotaverao.jpg","titulo":"Regi\u00e3o de Caxias do Sul escolhe suas finalistas do Garota Ver\u00e3o 2013","ultima_atualizacao":"February 22, 2013 23:08:53"}],"itemInicial":1560,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":105,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}