{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Santa Catarina","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2012/12/pm-e-prf-buscam-falsos-policiais-que-assaltaram-onibus-de-lojistas.html","primeira_publicacao":"December 03, 2012 07:17:17","site":"G1","subtitulo":"Segundo a PRF, assalto foi no Oeste catarinense, neste domingo (2). \nComerciantes eram do RS e estavam indo para SP fazer compras. \n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/uVTQkcOIEjPkGI68ZwKOCOyNZbyLkQTF1crJAMnrYVEsudyX30N-QTMYqqbT2GqL/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/12/03/tres_onibus.jpg","titulo":"Falsos policiais que assaltaram \u00f4nibus de lojistas s\u00e3o procurados ","ultima_atualizacao":"December 03, 2012 08:55:17"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/fogo-atinge-lojas-de-estabelecimento-comercial-em-uruguaiana-rs.html","primeira_publicacao":"December 03, 2012 07:11:00","site":"G1","subtitulo":"Segundo Corpo de Bombeiros, fogo destruiu pelo menos 10 lojas.\nUma resid\u00eancia ao lado tamb\u00e9m foi atingida, mas ningu\u00e9m ficou ferido.\n","titulo":"Fogo atinge lojas de estabelecimento comercial em Uruguaiana, RS","ultima_atualizacao":"December 03, 2012 08:14:09"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Garota Ver\u00e3o 2013","editorias":["Brasil","Garota Ver\u00e3o","Garota Ver\u00e3o 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/garota-verao/2013/noticia/2012/12/princesa-do-garota-verao-de-2008-segue-carreira-de-modelo-nos-eua.html","primeira_publicacao":"December 03, 2012 07:00:04","site":"G1","subtitulo":"Natural de Carazinho, Natalia Zambiasi hoje mora em Nova York. \nGa\u00facha \u00e9 uma das mais promissoras nas passarelas internacionais.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/KaZdjhZoHKUdS3o70YEcdp_YjtCOpN1K-GJHJ7lUmt11eU09DCSFqCWo_xIyMWc6/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/11/29/miamiciamaritimass2013nataliazambiasi1a.jpg","titulo":"Princesa do Garota Ver\u00e3o de 2008 segue carreira de modelo nos EUA","ultima_atualizacao":"December 05, 2012 10:22:27"},{"dia_primeira_publicacao":3,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/isolado-em-retiro-no-rs-grupo-se-prepara-para-o-fim-do-mundo.html","primeira_publicacao":"December 03, 2012 00:16:40","site":"G1","subtitulo":"Retiro de 49 dias re\u00fane pessoas que acreditam no calend\u00e1rio maia.\nEstudo e medita\u00e7\u00e3o fazem parte das atividades nas montanhas.","titulo":"Isolado em retiro no RS, grupo se prepara para o 'fim do mundo'","ultima_atualizacao":"December 03, 2012 14:13:30"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/semana-comeca-com-tempo-seco-no-rs-mas-chuva-chega-partir-de-terca.html","primeira_publicacao":"December 02, 2012 22:12:45","site":"G1","subtitulo":"Temperaturas se elevam rapidamente durante o per\u00edodo da tarde.\nEm Porto Alegre, chuva deve se manter entre ter\u00e7a e quinta-feira (6).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Ldxbe6XkMo879csHfsYn7pbut7H3Uhjdbe9gTw614v4CbnNiNUVEXry_mJ5hkUPc/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/11/08/20121108_062249_1.jpg","titulo":"Semana come\u00e7a com tempo seco no RS, mas chuva chega a partir de ter\u00e7a","ultima_atualizacao":"December 02, 2012 22:12:45"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/porto-alegre-tera-fiscalizacao-de-transito-intensificada-em-dezembro.html","primeira_publicacao":"December 02, 2012 19:46:27","site":"G1","subtitulo":"Objetivo da EPTC \u00e9 reduzir a viol\u00eancia no tr\u00e2nsito durante o m\u00eas.\nEntre as a\u00e7\u00f5es, haver\u00e1 atividades de educa\u00e7\u00e3o no tr\u00e2nsito.","titulo":"Porto Alegre ter\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito intensificada em dezembro","ultima_atualizacao":"December 02, 2012 19:46:27"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/simulacao-contra-enchente-reune-11-mil-pessoas-em-estrela-rs.html","primeira_publicacao":"December 02, 2012 17:53:32","site":"G1","subtitulo":"A\u00e7\u00e3o foi em um dos bairros mais atingidos por cheias do Rio Taquari. \nSimula\u00e7\u00e3o reuniu Defesa Civil, Brigada Militar e Samu na cidade.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/YNqX89RxF2cgd3IamS2-PqbpDe2L0_iHqypjDKLKoLUby3AS1etmlUPgmuRLtKlG/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/12/02/01framenchente.jpg","titulo":"Simula\u00e7\u00e3o contra enchente re\u00fane 1,1 mil pessoas em Estrela, RS","ultima_atualizacao":"December 02, 2012 18:18:00"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/festival-de-trova-reune-fas-de-teixeirinha-e-gildo-de-freitas-no-rs.html","primeira_publicacao":"December 02, 2012 16:06:29","site":"G1","subtitulo":"Evento marca os 27 anos da morte de Teixeirinha, \u00eddolo da m\u00fasica no RS.\nVi\u00favas dos dois m\u00fasicos estiveram no Parque da Rosel\u00e2ndia.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/fLCwIxSNe2hhZCAaU3qlpRpMddGqPdHmkvAk6x_4iURkC_tZJpwwkCc0q2r5XbJb/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/12/02/trova.jpg","titulo":"Festival de trova re\u00fane f\u00e3s de Teixeirinha e Gildo de Freitas no RS","ultima_atualizacao":"December 02, 2012 18:47:08"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/adolescente-de-14-anos-e-baleado-pelo-pai-em-santa-maria-rs.html","primeira_publicacao":"December 02, 2012 15:40:26","site":"G1","subtitulo":"Suspeito est\u00e1 foragido e motiva\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o foi esclarecida, diz pol\u00edcia.\nCaso ocorreu na manh\u00e3 deste domingo, no Bairro JK.","titulo":"Adolescente de 14 anos \u00e9 baleado pelo pai em Santa Maria, RS","ultima_atualizacao":"December 02, 2012 15:40:26"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/luis-fernando-verissimo-segue-estavel-no-cti-diz-boletim-medico.html","primeira_publicacao":"December 02, 2012 12:46:36","site":"G1","subtitulo":"Nota sobre estado de sa\u00fade do escritor foi divulgada neste domingo (2).\nPaciente segue sem intercorr\u00eancias, mas ainda necessita de hemodi\u00e1lise. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/zKP-Mu8YSZSl-uVCx9vRmiz1mY36SrYdcjy3cL457TCVv1eqjdKClKW085GtCA1P/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/11/23/verissimo.jpeg","titulo":"Luis Fernando Verissimo segue est\u00e1vel no CTI, diz boletim m\u00e9dico","ultima_atualizacao":"December 02, 2012 12:46:36"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/embrapa-desenvolve-alface-com-15-vezes-mais-de-acido-folico.html","primeira_publicacao":"December 02, 2012 12:33:50","site":"G1","subtitulo":"Ideia \u00e9 incentivar o consumo de forma f\u00e1cil e econ\u00f4mica.\nNutriente garante o desenvolvimento de beb\u00eas durante a gesta\u00e7\u00e3o.\n","titulo":"Embrapa desenvolve alface com 15 vezes mais de \u00e1cido f\u00f3lico ","ultima_atualizacao":"December 02, 2012 12:33:50"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/idoso-e-decapitado-ao-ser-atropelado-e-motorista-foge-com-cabeca-no-rs.html","primeira_publicacao":"December 02, 2012 12:24:49","site":"G1","subtitulo":"Segundo a BM, condutor foi visto carregando a parte do corpo da v\u00edtima.\nAcidente aconteceu na noite deste s\u00e1bado (1) em localidade de Vera Cruz.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/HhOMBz8uQwbZNARjWHIADeSSwSDDmZ1vC4VgBbxk1ueUKkSdqJbK94pLskmxrnWV/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/12/02/parati.jpg","titulo":"Idoso \u00e9 decapitado ao ser atropelado e motorista foge com a cabe\u00e7a no RS","ultima_atualizacao":"December 02, 2012 12:24:49"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Paran\u00e1","editorias":["Brasil","PR","Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/pr/parana/noticia/2012/12/caminhao-com-equipamentos-para-show-da-madonna-no-rs-tomba.html","primeira_publicacao":"December 02, 2012 11:50:56","site":"G1","subtitulo":"Acidente aconteceu na manh\u00e3 deste domingo (2), em Guaratuba, no PR. \nMateriais ser\u00e3o usados no show em Porto Alegre, no domingo (9). ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/KnJBtxbNbqeFSYEhXNG1Ms-nroX6h2PnFJitCZRiTh7UXLVIBNBwFPlkGOSwFZO2/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/12/02/acidente_4_ok_.jpg","titulo":"Caminh\u00e3o com equipamentos para show da Madonna no RS tomba ","ultima_atualizacao":"December 02, 2012 16:42:07"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/sol-e-calor-marcam-o-domingo-no-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"December 02, 2012 10:38:35","site":"G1","subtitulo":"Ap\u00f3s sabado chuvoso, tempo volta a ficar seco na maior parte do estado.\nNebulosidade deve reaparecer na Campanha e no Oeste na segunda-feira.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/esoaAEsVl-4Ap2RvYsSc6i-9H0wqJ22To8EqedsB4IrsN0VpCsqh8VDqRiCKp3el/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/12/02/tempo.jpg","titulo":"Sol e calor marcam o domingo no Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"December 02, 2012 10:38:35"},{"dia_primeira_publicacao":2,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/12/carris-faz-selecao-emergencial-para-minimizar-efeitos-da-greve-no-rs.html","primeira_publicacao":"December 02, 2012 09:23:05","site":"G1","subtitulo":"Funcion\u00e1rios da empresa est\u00e3o em greve desde sexta-feira (30).\nInteressados devem ir \u00e0 sede da companhia neste domingo.","titulo":"Carris faz sele\u00e7\u00e3o emergencial para minimizar efeitos da greve no RS","ultima_atualizacao":"December 02, 2012 09:23:05"}],"itemInicial":3990,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":267,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}