{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/situacao-esta-sendo-normalizada-diz-defesa-civil-sobre-estragos-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 22, 2012 16:27:26","site":"G1","subtitulo":"Segundo \u00f3rg\u00e3o, fam\u00edlias atingidas est\u00e3o recebendo aux\u00edlio total do estado.\nTemporal afetou cerca de 184 mil pessoas, principalmente no Noroeste.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/_4kaPTo6UrgD67BZzEQndH1xR1F99lLEPl6emZEeIt1lp0sMIgm7mezq_iH_l_-o/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/22/telhasok.jpg","titulo":"'Situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo normalizada', diz Defesa Civil sobre estragos no RS","ultima_atualizacao":"September 22, 2012 17:30:48"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/ferido-em-incendio-em-montenegro-rs-e-levado-para-hospital-da-capital.html","primeira_publicacao":"September 22, 2012 15:21:09","site":"G1","subtitulo":"Funcion\u00e1rio foi transferido de Montenegro para a capital em helic\u00f3ptero.\nOutros seis feridos seguem em atendimento naquele munic\u00edpio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/MDWcMolwvarGffmZxhiJ_Vqx-34Wsr9wMMI510g5f7sljVdFNpjRVXqa6iFKPjOb/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/22/screen-shot-2012-09-22-at-4.02.jpg","titulo":"Ferido em inc\u00eandio em Montenegro, RS, \u00e9 levado para hospital da capital","ultima_atualizacao":"September 22, 2012 16:14:05"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/medico-foragido-provoca-acidente-foge-e-acaba-preso-pela-policia-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 22, 2012 14:56:12","site":"G1","subtitulo":"Segundo a PRF, o homem de 58 anos tamb\u00e9m estava dirigindo embriagado.\nEle foi encaminhado para o Pres\u00eddio Central de Porto Alegre.","titulo":"M\u00e9dico foragido provoca acidente, foge e acaba preso pela pol\u00edcia no RS\n","ultima_atualizacao":"September 22, 2012 15:02:16"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/carro-parte-ao-meio-e-motorista-sobrevive-em-acidente-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 22, 2012 12:51:42","site":"G1","subtitulo":"Segundo a PRF, colis\u00e3o ocorreu na BR-285, em Iju\u00ed, na sexta (21).\nMotorista foi levado ao hospital; o outro condutor n\u00e3o sofreu ferimentos.\n","titulo":"Carro parte ao meio e motorista sobrevive em acidente no RS, diz PRF","ultima_atualizacao":"September 22, 2012 12:51:58"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/incendio-atinge-empresa-de-madeira-e-deixa-feridos-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 22, 2012 11:58:06","site":"G1","subtitulo":"Bombeiros combatem as chamas neste s\u00e1bado (22) em Montenegro.\nFeridos est\u00e3o sendo levados a hospitais da regi\u00e3o para atendimento.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qdmm_kSX7IdUAED9OJLFaTihaWDFhlmkVYoxyP77eBSeAQeOVvjWHyShc20WsjRW/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/22/empresa_2.jpg","titulo":"Inc\u00eandio atinge empresa de madeira e deixa feridos no RS","ultima_atualizacao":"September 22, 2012 14:24:32"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/policia-investiga-incendio-que-atingiu-morador-de-rua-em-caxias-do-sul.html","primeira_publicacao":"September 22, 2012 11:20:14","site":"G1","subtitulo":"Moradia improvisada ficou destru\u00edda e homem est\u00e1 internado no hospital.\nTestemunha disse \u00e0 pol\u00edcia que viu tr\u00eas jovens no local antes do fogo.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/fhdftH0XP1FnnZOS2O5mmgGQ-fURYgfjYMhRlUinnnB8CpG80FqZXrUC5B-AYD6S/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/22/fogo.jpg","titulo":"Pol\u00edcia investiga inc\u00eandio que atingiu morador de rua em Caxias do Sul","ultima_atualizacao":"September 22, 2012 11:20:14"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/cranios-sao-encontrados-no-lixo-em-porto-alegre-policia-vai-investigar.html","primeira_publicacao":"September 22, 2012 10:09:52","site":"G1","subtitulo":"Segundo o plant\u00e3o do Deic, material est\u00e1 no DML para per\u00edcia.\nCr\u00e2nios foram encontrados por catador no final da noite de sexta (21).\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/munOVosWy6JYj-qXR4xhQCLWGWEhOqm8G9d4flAhha138xM6TMDO67pS5iUB9fuu/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/22/cranios.jpg","titulo":"Cr\u00e2nios s\u00e3o encontrados no lixo em Porto Alegre; pol\u00edcia vai investigar","ultima_atualizacao":"September 22, 2012 10:09:52"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/eptc-consegue-liminar-para-iniciar-aluguel-de-bicicletas-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"September 22, 2012 09:37:54","site":"G1","subtitulo":"Justi\u00e7a cassou liminar que suspendia o in\u00edcio do servi\u00e7o neste s\u00e1bado (22).\nEmpresa desclassificada na licita\u00e7\u00e3o impetrou mandado de seguran\u00e7a.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/GmTrBi-9_d6ExxeHaVMffh4Tc01giLc0-v67Hm62hrbWYVH-G95fnqhq4QSZjlYw/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/22/bike.jpg","titulo":"EPTC consegue liminar para iniciar aluguel de bicicletas em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"September 22, 2012 10:48:19"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/previsao-e-de-tempo-seco-para-o-primeiro-dia-de-primavera-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 22, 2012 08:47:42","site":"G1","subtitulo":"Nova esta\u00e7\u00e3o come\u00e7a \u00e0s 11h49 deste s\u00e1bado (22), com tempo bom.\nAmanhecer foi frio no estado, com m\u00ednima de 3,1\u00b0C na Serra.\n","titulo":"Previs\u00e3o \u00e9 de tempo seco para o primeiro dia de primavera no RS","ultima_atualizacao":"September 22, 2012 08:47:42"},{"dia_primeira_publicacao":22,"editoria_principal":"Campinas e Regi\u00e3o","editorias":["AM","Amazonas","Campinas e Regi\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","PA","Paran\u00e1","Par\u00e1","Piracicaba e Regi\u00e3o","RS","Ribeir\u00e3o e Franca","Rio Grande do Sul","SP","S\u00e3o Carlos e Regi\u00e3o","S\u00e3o Paulo"],"permalink":"http://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2012/09/triciclo-brasileiro-la-tuk-tuk-chega-ao-mercado-nos-proximos-30-dias.html","primeira_publicacao":"September 22, 2012 07:35:03","site":"G1","subtitulo":"Interior paulista recebe parte do 1\u00ba lote do ve\u00edculo montado em Manaus.\nMotocar tem capacidade para tr\u00eas pessoas e deve custar R$ 10,5 mil.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/7VFRbkpA6YV2R2asnieYZ35hUtH6AtaYrd8NBXaIuB6s42rFqJC9cCLCW63R9v5E/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/21/motocar_linha.jpg","titulo":"Triciclo brasileiro \u00e0 la tuk-tuk chega ao mercado nos pr\u00f3ximos 30 dias","ultima_atualizacao":"September 22, 2012 07:35:03"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Semana Farroupilha 2012","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Semana Farroupilha","Semana Farroupilha 2012"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/semana-farroupilha/2012/noticia/2012/09/desfile-tematico-encerra-festa-do-dia-do-gaucho-no-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"September 21, 2012 23:12:01","site":"G1","subtitulo":"Nove carros tem\u00e1ticos foram feitos por artistas ligados ao carnaval.\nO tema escolhido para a encena\u00e7\u00e3o foi Nossas Ra\u00edzes.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/JhPtkEAU8C9V0ksDe_LjUNOwQVB-aP9DpY_-PnxnNTki8sBz6L8P_UsjDQhDQ3ys/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/21/desfiletematico_bin_02.jpg","titulo":"Desfile Tem\u00e1tico encerra festa do Dia do Ga\u00facho no Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"September 21, 2012 23:12:12"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/licitacao-de-coleta-do-lixo-em-porto-alegre-e-suspensa-pela-justica.html","primeira_publicacao":"September 21, 2012 23:05:30","site":"G1","subtitulo":"Envelopes com propostas das empresas seriam aberto na ter\u00e7a-feira (25).\nEmpresa entrou com a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria contra prefeitura e DMLU.","titulo":"Licita\u00e7\u00e3o de coleta do lixo em Porto Alegre \u00e9 suspensa pela Justi\u00e7a","ultima_atualizacao":"September 21, 2012 23:05:40"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/09/confira-agenda-dos-candidatos-de-porto-alegre-neste-fim-de-semana.html","primeira_publicacao":"September 21, 2012 22:44:47","site":"G1","subtitulo":"G1 listou os compromissos de todos os candidatos da capital ga\u00facha.\nPanfletagens, caminhadas e reuni\u00f5es est\u00e3o na agenda dos concorrentes.","titulo":"Confira a agenda dos candidatos de Porto Alegre neste fim de semana","ultima_atualizacao":"September 21, 2012 22:44:47"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/mais-de-40-municipios-ja-decretaram-emergencia-apos-temporal-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 21, 2012 22:17:29","site":"G1","subtitulo":"Mais de 27 mil pessoas seguem fora de suas casas, diz Defesa Civil.\nEm Inhacor\u00e1, moradores organizam mutir\u00f5es para reconstruir preju\u00edzos. \n","titulo":"Mais de 40 munic\u00edpios j\u00e1 decretaram emerg\u00eancia ap\u00f3s temporal no RS","ultima_atualizacao":"September 21, 2012 22:17:29"},{"dia_primeira_publicacao":21,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/justica-suspende-aluguel-de-bicicletas-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"September 21, 2012 21:43:10","site":"G1","subtitulo":"Empresa desclassificada na licita\u00e7\u00e3o impetrou mandado de seguran\u00e7a.\nJu\u00edza entende que deveria ter sido atribu\u00eddo efeito suspensivo ao recurso.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/KLe1Qjqeh-pP-2WWuDLCKvJlta_TzIgNIDp8K97hIgCSFOC9SaLboUBWdCgQhhCY/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/21/bicicleta_aluguel.jpg","titulo":"Justi\u00e7a suspende aluguel de bicicletas em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"September 21, 2012 21:44:01"}],"itemInicial":5730,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":383,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}