{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/fechamento-de-escola-em-zona-rural-revolta-pais-em-pedras-altas-rs.html","primeira_publicacao":"March 05, 2013 08:49:30","site":"G1","subtitulo":"Transferidos, estudantes ter\u00e3o de percorrer mais 23 km para irem \u00e0s aulas.\nPrefeito diz que turmas tinham poucos alunos, causando baixo desempenho.","titulo":"Fechamento de escola em zona rural revolta pais em Pedras Altas, RS","ultima_atualizacao":"March 05, 2013 08:49:30"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/comunidade-de-cerro-largo-torce-por-cardeal-gaucho-para-novo-papa.html","primeira_publicacao":"March 05, 2013 08:20:12","site":"G1","subtitulo":"Dom Odilo Scherer nasceu na regi\u00e3o das Miss\u00f5es, no Rio Grande do Sul.\nCom a hip\u00f3tese de ele se tornar Papa, alguns pensam em ir a Roma.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/1hdufpQ1Gt_dfdsIy80nZSyZ0sCGZyvhFXEs9ZPVP63sxH4PUn38h2K0Oj4obgvc/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/01/dom-odilo-scherer2.jpg","titulo":"Comunidade de Cerro Largo torce por cardeal ga\u00facho para novo Papa","ultima_atualizacao":"March 05, 2013 08:20:12"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AL","AM","Alagoas","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","PI","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","RN","RO","RS","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/03/matricula-dos-convocados-da-lista-de-espera-do-prouni-termina-nesta-terca.html","primeira_publicacao":"March 05, 2013 08:04:57","site":"G1","subtitulo":"Candidatos precisam apresentar documentos para comprovar informa\u00e7\u00f5es. \nSegunda chamada da lista de espera ser\u00e1 realizada na sexta-feira.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/RDCXiLH_SKEPInKx5rfQO5XLPUv01xC4T5oAkL8q1VSMLCuYEIBXHqghaXleplaN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/25/spr.jpg","titulo":"Matr\u00edcula dos convocados da lista de espera do Prouni termina nesta ter\u00e7a","ultima_atualizacao":"March 05, 2013 08:04:57"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","M\u00fasica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/elton-john-se-apresenta-em-porto-alegre-nesta-terca-feira.html","primeira_publicacao":"March 05, 2013 07:13:35","site":"G1","subtitulo":"Turn\u00ea \u00e9 comemorativa aos 40 anos de carreira do brit\u00e2nico.\nShow ocorre no Est\u00e1dio do Zequinha, a partir das 21h.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/81C8evSYFsdNLRnY1GnS9sodU_BpI07Ndsb2c2nlIKScuVKnvgKqqzdsiwsl8kwh/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/27/elton3.jpg","titulo":"Elton John se apresenta em Porto Alegre nesta ter\u00e7a-feira","ultima_atualizacao":"March 05, 2013 07:13:35"},{"dia_primeira_publicacao":5,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/chuva-deve-persistir-na-parte-norte-do-rs-nesta-terca-feira.html","primeira_publicacao":"March 05, 2013 06:43:33","site":"G1","subtitulo":"N\u00e3o deve chover em Porto Alegre, nem na metade Sul do estado.\nM\u00e1ximas devem ficar abaixo de 30\u00b0C, segundo Inmet.\n","titulo":"Chuva deve persistir na parte Norte do RS nesta ter\u00e7a-feira","ultima_atualizacao":"March 05, 2013 08:28:29"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/reciclagem-atingira-quase-metade-dos-carros-no-deposito-do-detran-rs.html","primeira_publicacao":"March 04, 2013 22:12:17","site":"G1","subtitulo":"Dos 77 mil carros em poder do estado, 32 mil ser\u00e3o reciclados.\nIniciativa tenta reduzir superlota\u00e7\u00e3o dos dep\u00f3sitos do \u00f3rg\u00e3o no estado.","titulo":"Reciclagem atingir\u00e1 quase metade dos carros no dep\u00f3sito do Detran-RS ","ultima_atualizacao":"March 04, 2013 22:12:17"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/acidente-deixa-uma-pessoa-morta-em-coronel-barros-rs.html","primeira_publicacao":"March 04, 2013 21:55:13","site":"G1","subtitulo":"Colis\u00e3o entre Bras\u00edlia e Astra foi no km 473 da BR-285.\nIdoso de 74 anos n\u00e3o resistiu aos ferimentos e morreu no local.","titulo":"Acidente deixa uma pessoa morta em Coronel Barros, RS","ultima_atualizacao":"March 04, 2013 21:55:26"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/trator-alemao-movido-banha-e-atracao-na-expodireto-rs.html","primeira_publicacao":"March 04, 2013 21:38:17","site":"G1","subtitulo":"Rel\u00edquia constru\u00edda na d\u00e9cada de 1930 estar\u00e1 em exposi\u00e7\u00e3o.\nFeira de agroneg\u00f3cios ocorre de 4 a 8 de mar\u00e7o em N\u00e3o-Me-Toque.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/5ScQwD_x-Wx02Nl-3vaQ1kE1LXrpOvr77FRCM8fvLLJZY_MYZB4LQf0cb1Yf880G/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/04/trator_banha_620.jpg","titulo":"Trator alem\u00e3o movido \u00e0 banha \u00e9 atra\u00e7\u00e3o na Expodireto, RS","ultima_atualizacao":"March 04, 2013 21:38:17"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/forca-tarefa-vai-agilizar-alvaras-de-casas-noturnas-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 04, 2013 20:55:44","site":"G1","subtitulo":"Estabelecimentos fechados poder\u00e3o reabrir mesmo sem o documento. \nPara isso, eles ter\u00e3o que cumprir medidas de seguran\u00e7a contra inc\u00eandio.","titulo":"For\u00e7a-tarefa vai agilizar alvar\u00e1s de casas noturnas de Porto Alegre\n","ultima_atualizacao":"March 04, 2013 21:01:22"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/advogado-de-investigado-no-caso-kiss-pede-afastamento-de-delegado.html","primeira_publicacao":"March 04, 2013 19:25:07","site":"G1","subtitulo":"Solicita\u00e7\u00e3o foi entregue nesta segunda no Pal\u00e1cio da Pol\u00edcia, diz Obregon.\nAdvogado do vocalista da banda criticou conduta de Marcelo Arigon.","titulo":"Advogado de investigado no caso Kiss pede afastamento de delegado","ultima_atualizacao":"March 04, 2013 19:28:16"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/mae-que-jogou-bebe-tinha-problemas-psicologicos-diz-pai-policia-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 04, 2013 18:37:48","site":"G1","subtitulo":"Comerciante de 48 anos contou que estava tentando internar a mulher.\nBebe de sete meses sobreviveu \u00e0 queda de sacada em Bento Gon\u00e7alves.","titulo":"M\u00e3e que jogou beb\u00ea tinha problemas psicol\u00f3gicos, diz pai \u00e0 pol\u00edcia no RS","ultima_atualizacao":"March 04, 2013 18:42:03"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/policia-civil-do-rs-apreende-24-quilos-de-crack-e-cocaina-na-ers-386.html","primeira_publicacao":"March 04, 2013 18:36:07","site":"G1","subtitulo":"Droga estava acondicionada em bal\u00f5es dentro do painel de um ve\u00edculo.\nUm homem foi autuado por tr\u00e1fico e encaminhado ao sistema prisional.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/-lLQ0Oct6mrAN6L65YFGHSaLuySOyqHHD_yZ6p9cR5GvpPQDDxHzIEI4ZAHOgVQN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/04/droga_rs386_1.jpg","titulo":"Pol\u00edcia Civil do RS apreende 24 quilos de crack e coca\u00edna na BR-386","ultima_atualizacao":"March 04, 2013 19:35:10"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/testemunhas-dizem-ter-visto-mae-arremessando-bebe-da-sacada-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 04, 2013 16:51:22","site":"G1","subtitulo":"\"Foi uma imagem muito chocante\", disse o gerente de posto de gasolina.\nFuncion\u00e1rios contam que mulher tentou jogar a outra filha da janela.","titulo":"Testemunhas dizem ter visto m\u00e3e arremessando beb\u00ea da sacada no RS","ultima_atualizacao":"March 04, 2013 17:20:03"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","M\u00fasica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/show-de-elton-john-em-porto-alegre-tem-lote-extra-de-ingressos-vip.html","primeira_publicacao":"March 04, 2013 16:21:38","site":"G1","subtitulo":"Entradas para Vip Lounge custam R$ 950 e d\u00e3o direito \u00e0 s\u00e9rie de regalias.\nCantor brit\u00e2nico se apresenta nesta ter\u00e7a-feira (5), no Est\u00e1dio do Zequinha.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/CFbOGL4w6sxUsh8qV8Tsm9qnWKY9hW1b1E0rMXezuvMz6RyrBn8lRrhEExrmi6F2/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/27/elton4.jpg","titulo":"Show de Elton John em Porto Alegre tem lote extra de ingressos vip","ultima_atualizacao":"March 04, 2013 17:45:31"},{"dia_primeira_publicacao":4,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/mulher-ganha-direito-indenizacao-por-ser-retida-em-boate-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 04, 2013 14:42:32","site":"G1","subtitulo":"Cliente diz que n\u00e3o podia pagar conta devido a furto; valor ser\u00e1 R$ 5 mil.\nDefesa da casa alegou que procedimento n\u00e3o durou mais de uma hora.","titulo":"Mulher ganha direito a indeniza\u00e7\u00e3o por ser retida em boate no RS","ultima_atualizacao":"March 04, 2013 14:42:32"}],"itemInicial":1365,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":92,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}