{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/policia-prende-suspeitos-de-assaltos-onibus-de-excursao-no-rs-e-em-sc.html","primeira_publicacao":"April 16, 2013 11:20:05","site":"G1","subtitulo":"Opera\u00e7\u00e3o foi realizada na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (16) nos dois estados.\nCinco pessoas foram presas temporariamente, e duas em flagrante.","titulo":"Pol\u00edcia prende suspeitos de assaltos a \u00f4nibus de excurs\u00e3o no RS e em SC","ultima_atualizacao":"April 16, 2013 11:20:41"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/manifestantes-bloqueiam-predio-da-receita-federal-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 16, 2013 10:35:04","site":"G1","subtitulo":"Via Campesina pede medidas de apoio a sem-terra e pequenos agricultores.\nReceita suspende expediente, mas garante que ningu\u00e9m ser\u00e1 prejudicado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/fr3IYYl0gtI4R4wKl0NJKb_GR0U=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/16/20130416_093824.jpg","titulo":"Manifestantes bloqueiam pr\u00e9dio da Receita Federal em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 16, 2013 11:12:01"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/taxista-consegue-conter-assaltante-e-suspeito-e-preso-no-rs-diz-policia.html","primeira_publicacao":"April 16, 2013 09:36:45","site":"G1","subtitulo":"Segundo a pol\u00edcia, dupla embarcou e depois anunciou o assalto.\nHomem que sentou no banco da frente tinha uma faca, mas foi contido.","titulo":"Taxista consegue conter assaltante e suspeito \u00e9 preso no RS, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"April 16, 2013 09:36:45"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/italiano-suspeito-de-fugir-do-rs-com-o-filho-e-preso-no-uruguai-diz-pf.html","primeira_publicacao":"April 16, 2013 08:09:51","site":"G1","subtitulo":"Crian\u00e7a ser\u00e1 trazida ao pa\u00eds, e pai ficar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a uruguaia.\nHomem j\u00e1 amea\u00e7ou deixar o Brasil pelo pa\u00eds vizinho, diz a m\u00e3e do menino.","titulo":"Italiano suspeito de fugir do RS com o filho \u00e9 preso no Uruguai, diz PF","ultima_atualizacao":"April 16, 2013 08:45:33"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/rs-tera-mais-um-dia-de-tempo-seco-e-com-clima-ameno-nesta-terca-feira.html","primeira_publicacao":"April 16, 2013 08:05:01","site":"G1","subtitulo":"Em Porto Alegre as m\u00e1ximas n\u00e3o devem passar de 22\u00b0C.\nCom tempo mais \u00famido, litoral pode ter chuva fraca.","titulo":"RS ter\u00e1 mais um dia de tempo seco e com clima ameno nesta ter\u00e7a-feira","ultima_atualizacao":"April 16, 2013 08:05:01"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/mais-que-simples-salada-g1-mostra-receitas-especiais-com-tomate.html","primeira_publicacao":"April 16, 2013 07:00:03","site":"G1","subtitulo":"Infla\u00e7\u00e3o fez com que valor do vegetal subisse 122,13% no \u00faltimo ano.\nQuilo do alimento passou a variar entre R$ 6 e R$ 10 com a alta do pre\u00e7o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/cGMnjOLwKZkYtPK7TUXmVNmRW3A=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/15/01tomates.jpg","titulo":"Mais que simples salada, G1 mostra receitas especiais com tomate","ultima_atualizacao":"April 16, 2013 07:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["AM","Amazonas","Concursos e Emprego","Esp\u00edrito Santo","Minas Gerais","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","SC","Santa Catarina","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2013/04/banco-do-brasil-encerra-inscricao-de-concurso-em-6-estados.html","primeira_publicacao":"April 16, 2013 07:00:03","site":"G1","subtitulo":"Cargo \u00e9 de escritur\u00e1rio, que exige n\u00edvel m\u00e9dio. \nO sal\u00e1rio \u00e9 de R$ 1.892,00 para jornada de 30 horas semanais.","titulo":"Banco do Brasil encerra inscri\u00e7\u00e3o de concurso em 6 estados","ultima_atualizacao":"April 16, 2013 07:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/jovem-que-confessou-assassinato-de-taxistas-e-transferido-de-presidio.html","primeira_publicacao":"April 16, 2013 06:37:45","site":"G1","subtitulo":"Luan Barcelos da Silva prestou novo depoimento na tarde de segunda (15).\nSegundo a pol\u00edcia, transfer\u00eancia ocorreu para garantir integridade f\u00edsica.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ygW4qYAg5dtSvjDGbAI29hjXGdw=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/15/mapaassassinatosrs.jpg","titulo":"Jovem que confessou assassinato de taxistas \u00e9 transferido de pres\u00eddio","ultima_atualizacao":"April 16, 2013 08:08:50"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/suspeito-de-matar-taxistas-no-rs-nao-tem-perfil-de-criminoso-diz-delegado.html","primeira_publicacao":"April 16, 2013 06:35:01","site":"G1","subtitulo":"Jovem de 21 anos \u00e9 descrito como \"alegre\" e \"calmo\" por conhecidos.\nMas para a pol\u00edcia, ele se mostrou \"frio\" e \"calculista\" ao confessar crimes.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/T9k5EhaxJltMg9byTYyj9_arde0=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/15/taxistaslivramento.jpg","titulo":"Suspeito de matar taxistas no RS n\u00e3o tem perfil de criminoso, diz delegado","ultima_atualizacao":"April 16, 2013 11:38:36"},{"dia_primeira_publicacao":15,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/apenas-338-escolas-estaduais-funcionam-regularmente-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 15, 2013 23:11:48","site":"G1","subtitulo":"Col\u00e9gio foi interditado em Cruz Alta por risco de choque el\u00e9trico.\nFalta de seguran\u00e7a na rede estadual est\u00e1 sendo investigada pelo MP.","titulo":"Apenas 338 escolas estaduais funcionam regularmente no RS","ultima_atualizacao":"April 15, 2013 23:11:58"},{"dia_primeira_publicacao":15,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/postos-registraram-filas-no-1-dia-de-vacinacao-contra-gripe-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 15, 2013 22:07:46","site":"G1","subtitulo":"Campanha de vacina\u00e7\u00e3o come\u00e7ou nesta segunda e termina dia 26 de abril.\nVacina protege contra os v\u00edrus H1N1, H3N2 e Influenza B.","titulo":"Postos registraram filas no 1\u00ba dia de vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe no RS","ultima_atualizacao":"April 15, 2013 22:07:58"},{"dia_primeira_publicacao":15,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/italiano-suspeito-de-raptar-filho-em-guapore-rs-fazia-ameacas-diz-mae.html","primeira_publicacao":"April 15, 2013 21:24:08","site":"G1","subtitulo":"Pol\u00edcia investiga suposto sequestro de crian\u00e7a de 4 anos em Guapor\u00e9.\nTodas as sa\u00eddas por aeroportos e fronteiras est\u00e3o sendo monitoradas.","titulo":"Italiano suspeito de raptar filho em Guapor\u00e9, RS, fazia amea\u00e7as, diz m\u00e3e","ultima_atualizacao":"April 17, 2013 14:45:50"},{"dia_primeira_publicacao":15,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/jovens-capotam-carro-apos-perseguicao-policial-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 15, 2013 20:15:59","site":"G1","subtitulo":"Ve\u00edculo com suspeitos bateu em outros tr\u00eas carros durante fuga.\nSpacefox que estava com a dupla havia sido roubado na capital ga\u00facha.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/e8pGBXbOw4yzufCeKdEh_kpUbwQ=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/15/perseguicao_620x465.jpg","titulo":"Jovens capotam carro ap\u00f3s persegui\u00e7\u00e3o policial em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 15, 2013 20:15:59"},{"dia_primeira_publicacao":15,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/granada-e-encontrada-dentro-de-bueiro-na-zona-sul-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 15, 2013 19:13:23","site":"G1","subtitulo":"Servidores da prefeitura limpavam o local quando encontraram artefato.\nTr\u00e2nsito na Estrada Afonso Louren\u00e7o Mariante foi interrompido.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/oo7_rZFmXVqYL02GLrpaE7aXwVg=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/15/granada.jpg","titulo":"Granada \u00e9 encontrada dentro de bueiro na Zona Sul de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 15, 2013 19:13:34"},{"dia_primeira_publicacao":15,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/matador-confesso-de-taxistas-presta-novo-depoimento-policia-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 15, 2013 18:31:29","site":"G1","subtitulo":"Homem falou com a pol\u00edcia de Santana do Livramento na tarde de segunda.\nPol\u00edcia encaminhou pedido para que o jovem seja transferido de pres\u00eddio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/T9k5EhaxJltMg9byTYyj9_arde0=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/15/taxistaslivramento.jpg","titulo":"Matador confesso de taxistas presta novo depoimento \u00e0 pol\u00edcia no RS","ultima_atualizacao":"April 15, 2013 18:31:29"}],"itemInicial":450,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":31,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}