{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Pol\u00edtica","editorias":["AL","AM","Alagoas","Amazonas","Cear\u00e1","Esp\u00edrito Santo","Minas Gerais","PA","PB","PI","PR","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","SC","Santa Catarina","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/politica/noticia/2013/04/decisao-do-tse-tambem-altera-numero-de-deputados-estaduais.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 20:08:45","site":"G1","subtitulo":"Pela Constitui\u00e7\u00e3o, composi\u00e7\u00e3o das assembleias est\u00e1 ligada \u00e0 da C\u00e2mara. \nNovo c\u00e1lculo altera o n\u00famero de deputados de 13 estados. Cabe recurso.","titulo":"Decis\u00e3o do TSE tamb\u00e9m deve alterar n\u00famero de deputados estaduais","ultima_atualizacao":"April 11, 2013 07:41:19"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/retroescavadeira-derruba-6-postes-e-deixa-24-mil-sem-luz-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 19:29:19","site":"G1","subtitulo":"Trabalho de recupera\u00e7\u00e3o da rede na Restinga vai at\u00e9 as 22h, diz CEEE.\nTrecho da avenida Edgar Pires de Castro foi interditado pela EPTC.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/5fPO8JeBT2G2ZUilpdwlp-VeNTM=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/10/retroescavadeira_1.jpg","titulo":"Retroescavadeira derruba 6 postes e deixa 2,4 mil sem luz em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 19:34:23"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/novo-projeto-do-piratini-para-ers-010-preve-inicio-das-obras-em-2015.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 18:50:47","site":"G1","subtitulo":"Modelo de PPP foi apresentado nesta quarta-feira pelo governo do RS.\nObra foi dividida em tr\u00eas trechos, com dois a cargo da iniciativa privada.\n\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/gcALWh5jh4F6jx1A24U0wG3sh8I=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/10/rodovia_010.jpg","titulo":"Novo projeto do Piratini para a ERS-\n010 prev\u00ea in\u00edcio das obras em 2015","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 19:43:19"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Nossa Terra 2013","editorias":["Nossa Terra","Nossa Terra 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/nossa-terra/2013/noticia/2013/04/animal-marinho-e-aparece-na-praia-do-laranjal-em-pelotas.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 18:43:52","site":"G1","subtitulo":"Animal chamou a aten\u00e7\u00e3o de quem passava pelo local nesta quarta-feira.\nSegundo pesquisador, le\u00e3o-marinho habita regi\u00e3o dos molhes da barra.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/LJsXASQs_IWthtcbMGW08SD5ZXM=/90x68/top/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/10/leaomarinho1.jpg","titulo":"Animal marinho aparece na praia do Laranjal, em Pelotas","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 18:53:31"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/apos-reuniao-proibicao-de-corte-de-arvores-em-porto-alegre-e-mantida.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 18:35:02","site":"G1","subtitulo":"Reuni\u00e3o nesta quarta na Justi\u00e7a terminou sem acordo entre MP e munic\u00edpio.\nCorte das \u00e1rvores come\u00e7ou em fevereiro e foi suspenso ap\u00f3s pol\u00eamica.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/VfuyQnbmz9mH2lNHiLeAreSa7Ic=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/07/frame_protesto.jpg","titulo":"Ap\u00f3s reuni\u00e3o, proibi\u00e7\u00e3o de corte de \u00e1rvores em Porto Alegre \u00e9 mantida","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 19:14:14"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/dilma-participara-de-formatura-do-pronatec-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 18:09:41","site":"G1","subtitulo":"Repactua\u00e7\u00e3o do RS Mais Igual e formatura do Pronatec est\u00e3o na agenda.\nAtividades ser\u00e3o realizadas no Ara\u00fajo Vianna e no Cais do Porto.","titulo":"Dilma participar\u00e1 de formatura do Pronatec em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 18:09:41"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2013/04/mp-do-rio-grande-do-sul-abre-prazo-para-agente-administrativo.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 18:00:03","site":"G1","subtitulo":"Sele\u00e7\u00e3o \u00e9 para forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva.\nSal\u00e1rio \u00e9 de R$ 3.782,59 para jornada de trabalho de 40 horas semanais.","titulo":"MP do Rio Grande do Sul abre prazo  para agente administrativo","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 18:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/supermercados-do-rs-cresceram-66-em-2012-diz-ranking-da-agas.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 17:38:47","site":"G1","subtitulo":"Associa\u00e7\u00e3o divulgou ranking entre 321 empresas nesta quarta-feira.\nFaturamento do setor representa mais de 6.5% do PIB estadual.","titulo":"Supermercados do RS cresceram 6,6% em 2012, diz ranking da Agas","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 17:38:47"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/policia-faz-acao-para-coibir-furto-e-receptacao-de-fios-de-energia-no-rs.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 17:27:52","site":"G1","subtitulo":"Foram apreendidos cerca de 900 kg de cobre durante as buscas.\n'Opera\u00e7\u00e3o Metal' foi realizada em Porto Alegre nesta quarta (10).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/9hFn2U0kM2biXtMKeyHyuaOOR8s=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/10/20130410103101foto_cabos2.jpg","titulo":"Pol\u00edcia faz a\u00e7\u00e3o para coibir furto e recepta\u00e7\u00e3o de fios de energia no RS","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 17:27:52"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/nova-plataforma-da-petrobras-sera-finalizada-no-rs-diz-fiergs.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 17:10:53","site":"G1","subtitulo":"Contrato da P-74 deve ser assinado nesta quinta (11) em Porto Alegre.\nPlataforma deve ser finalizada no estaleiro de EBR em S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte.","titulo":"Nova plataforma da Petrobras ser\u00e1 finalizada no RS, diz Fiergs","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 17:10:53"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/justica-da-30-dias-para-ajustes-no-presidio-de-bento-goncalves-rs.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 17:00:56","site":"G1","subtitulo":"Casa de deten\u00e7\u00e3o n\u00e3o atende normas de seguran\u00e7a contra inc\u00eandio.\nNesta ter\u00e7a-feira (9), Minist\u00e9rio P\u00fablico pediu interdi\u00e7\u00e3o do local.","titulo":"Justi\u00e7a d\u00e1 30 dias para ajustes no pres\u00eddio de Bento Gon\u00e7alves, RS","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 17:00:56"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/livro-sobre-tragedia-na-kiss-ganha-nova-edicao-sem-trechos-polemicos.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 15:49:32","site":"G1","subtitulo":"Passagens da obra de autoria de padre revoltaram familiares das v\u00edtimas. \nTrechos foram retirados de nova tiragem j\u00e1 em distribui\u00e7\u00e3o, diz editora.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/l-huf1YYXaHoNiDD7mCWZHL2xOM=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/09/sem_titulo-2.jpg","titulo":"Livro sobre trag\u00e9dia na Kiss ganha nova edi\u00e7\u00e3o sem trechos pol\u00eamicos","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 15:49:32"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/jornada-nacional-de-literatura-de-passo-fundo-tem-inscricoes-abertas.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 15:45:55","site":"G1","subtitulo":"Evento ser\u00e1 realizado de 27 e 31 de agosto na cidade do Norte do RS.\nInscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas no site da jornada; pagamento \u00e9 via boleto.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/SwLospBztxIetuEs43FhC7ow2NI=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/10/jornada.jpg","titulo":"Jornada Nacional de Literatura de Passo Fundo tem inscri\u00e7\u00f5es abertas","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 15:45:55"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/assembleia-recorrera-de-decisao-que-altera-numero-de-deputados-do-rs.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 15:09:40","site":"G1","subtitulo":"Presidente afirmou nesta quarta que Casa entrar\u00e1 com recurso no STF.\nNesta ter\u00e7a, TSE alterou n\u00famero de deputados federais em 13 estados.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/HAAR23-ZcZDlnZSMu-952sOmbvo=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/04/09/artedeputados.jpg","titulo":"Assembleia recorrer\u00e1 de decis\u00e3o que altera n\u00famero de deputados do RS","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 16:35:02"},{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/04/pesquisa-aponta-queda-na-confianca-dos-empresarios-do-comercio-do-rs.html","primeira_publicacao":"April 10, 2013 14:02:11","site":"G1","subtitulo":"Fecom\u00e9rcio-RS aponta queda no \u00edndice em mar\u00e7o, em rela\u00e7\u00e3o a fevereiro.\nEntre segmentos, o de bens semi-dur\u00e1veis apresentou decl\u00ednio de 12%.","titulo":"Pesquisa aponta queda na confian\u00e7a dos empres\u00e1rios do com\u00e9rcio do RS","ultima_atualizacao":"April 10, 2013 14:02:11"}],"itemInicial":570,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":39,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}