{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/acidente-mata-duas-pessoas-e-deixa-menino-em-estado-grave-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 18:51:00","site":"G1","subtitulo":"Colis\u00e3o entre ve\u00edculo e caminh\u00e3o aconteceu na RSC-470, em Vila Flores.\nGaroto foi encaminhado para o hospital de Veran\u00f3polis, segundo a pol\u00edcia.","titulo":"Acidente mata duas pessoas e deixa menino em estado grave no RS","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 19:42:23"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/planeta-atlantida-no-rs-tera-pista-de-esportes-radicais-e-espaco-de-games.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 18:19:02","site":"G1","subtitulo":"Visitantes ter\u00e3o acesso livre \u00e0s \u00e1reas, sem qualquer custo adicional.\nO festival est\u00e1 marcado para os dias 1 e 2 de fevereiro, no Litoral Norte.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/QoU5zzQ_qgUWfLLyD7zM8Y4QauDrGaNocnRQxs3Xq6rqZ7rw12PKySv8FgmqCY3L/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/23/esportesradicais.jpg","titulo":"Planeta Atl\u00e2ntida no RS ter\u00e1 pista de esportes radicais e espa\u00e7o de games","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 18:19:02"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/ministerio-publico-pede-suspensao-das-atividades-na-arena-do-gremio.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 17:30:41","site":"G1","subtitulo":"Duas a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas foram encaminhadas \u00e0 Justi\u00e7a nesta quarta.\nPor\u00e9m, jogo contra a LDU, no dia 30 de janeiro, n\u00e3o est\u00e1 amea\u00e7ado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/jECOGorYGqAUIev_inDP2gGkKGhWGt1-gQ_xXjONkQJWFu_KstEVkSusSBHtqFBf/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/23/coletiva_mp.jpg","titulo":"Minist\u00e9rio P\u00fablico pede suspens\u00e3o de licen\u00e7a na Arena do Gr\u00eamio","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 21:06:33"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/gate-detona-explosivos-achados-na-ilha-dos-marinheiros-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 17:06:30","site":"G1","subtitulo":"Seis artefatos explosivos foram encontrados em galp\u00e3o de reciclagem. \nRoj\u00f5es de fabrica\u00e7\u00e3o caseira estavam dentro de sacola, diz Brigada Militar.","titulo":"Gate detona explosivos achados na Ilha dos Marinheiros, em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 17:15:03"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/traficante-preso-vendia-maconha-de-alta-qualidade-no-litoral-do-rs.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 15:49:02","site":"G1","subtitulo":"Opera\u00e7\u00e3o foi batizada com o mesmo apelido que o produto recebia.\nGordo, como era conhecido, foi levado para a penitenci\u00e1ria de Os\u00f3rio.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/wWsK9SpmZSX-AhtPwjOjbh4ZJ-eKeNdPFPAdO2kJCfAlCokMqq6NnlCtBNm1hj18/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/23/purafolha1.jpg","titulo":"Traficante preso vendia maconha e coca\u00edna no Litoral do RS, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 15:59:46"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2013/01/detran-do-rs-abre-concurso-para-216-vagas.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 15:20:02","site":"G1","subtitulo":"Cargos s\u00e3o de n\u00edvel m\u00e9dio e superior.\nOs sal\u00e1rios variam de R$ 1.578,22 a R$ 4.456,93.\n","titulo":"Detran do RS abre concurso para 216 vagas","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 15:20:02"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/secretaria-da-saude-do-rs-confirma-11-casos-de-dengue-no-estado.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 15:01:51","site":"G1","subtitulo":"Novos casos ocorreram em Porto Alegre (3), Canoas, Pelotas e Rio Grande.\nOcorr\u00eancias s\u00e3o importadas, sem registro de circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus no estado.","titulo":"Secretaria da Sa\u00fade do RS confirma 11 casos de dengue no estado","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 15:28:41"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/dupla-do-rs-e-condenada-por-lavar-dinheiro-de-trafico-internacional.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 14:18:22","site":"G1","subtitulo":"R\u00e9us movimentavam verba da venda de rem\u00e9dios controlados no exterior.\nUm deles j\u00e1 havia sido condenado por tr\u00e1fico internacional de drogas.","titulo":"Dupla \u00e9 condenada no RS por lavar dinheiro de tr\u00e1fico internacional","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 14:23:29"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/escravo-do-crack-jovem-de-familia-tradicional-e-preso-por-roubos-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 12:58:39","site":"G1","subtitulo":"Universit\u00e1rio roubou pelo menos 10 carros em Porto Alegre, diz delegado.\nSuspeito teria levado R$ 20 mil de resid\u00eancia; namorada se prostitu\u00eda.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/7mLjZyQVICILBNZgVNd3b-dJlhrpnxDaFdZ5iwaQeAmkERtrNsXkiJuUXj20agG2/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/23/apreensao.jpg","titulo":"'Escravo do crack', jovem de fam\u00edlia tradicional \u00e9 preso por roubos no RS","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 13:15:44"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida","editorias":["Brasil","M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/musica/planeta-atlantida/noticia/2013/01/raimundos-promete-animar-molecada-no-planeta-atlantida-rs.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 12:05:02","site":"G1","subtitulo":"Banda de Bras\u00edlia se apresenta na primeira noite do evento no estado.\nFestival est\u00e1 marcado para os dias 1 e 2 de fevereiro, no Litoral Norte.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/jh-WJu2IjwqXzp3yb-IrfCrtF7C4VB308OBHG-LEAyaxIYbu9-2_7KMduVECoIDi/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/12/21740412869613_graimundos.jpg","titulo":"Raimundos promete animar 'a molecada' no Planeta Atl\u00e2ntida RS\n","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 12:43:35"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/01/morte-de-interprete-paulao-vira-superacao-no-desfile-da-restinga.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 12:05:02","site":"G1","subtitulo":"Estado Maior da Restinga tem a supera\u00e7\u00e3o como samba-enredo em 2013.\nPersonalidade do carnaval de Porto Alegre morreu no domingo (13).\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/YP3IWaWm19yLK33Zms0XpDl1DaVvk6U7MQeWqEoFHOvrlqGZ99RIQO6HTuiXT6-t/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/15/dsc01447.jpg","titulo":"Morte de int\u00e9rprete Paul\u00e3o vira supera\u00e7\u00e3o no desfile da Restinga","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 12:05:02"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/01/imperadores-do-samba-mostrara-diferentes-tipos-de-maquiagem.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 11:37:54","site":"G1","subtitulo":"Confira fotos do barrac\u00e3o da escola de samba no Porto Seco","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/dpJF1WKNgHA8rlIR3D_UxwBqWDla9yzkFQggzaHnuksrKgXf1znaOHBDJQ1VFRqt/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/17/dsc01497.jpg","titulo":"Imperadores do Samba mostrar\u00e1 diferentes tipos de maquiagem","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 10:32:11"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/01/historia-do-alegrete-se-muda-para-o-barracao-da-embaixadores-do-ritmo.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 10:54:00","site":"G1","subtitulo":"Confira fotos do barrac\u00e3o da escola de samba no Porto Seco","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/XZLKxoT0kM0dATYTU3evA8i-J6OuikxQwjdBUaoo1fgTrIiDJMMSZR9-l0mxCEz9/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/21/dsc04945.jpg","titulo":"Hist\u00f3ria do Alegrete se 'muda' para o barrac\u00e3o da Embaixadores do Ritmo","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 10:27:40"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/01/com-samba-gaucho-embaixadores-do-ritmo-participa-do-galpao-crioulo.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 10:48:06","site":"G1","subtitulo":"Escola celebra os 30 anos da tradicional can\u00e7\u00e3o \"Canto Alegretense\".\nSamba-enredo \u00e9 de Vinicius Brito, Vinicius Maroni, F\u00e1bio Canali e Saimon.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/0bFRiYjfNsXYY1g8DOnovN_l2_pGjJ6JoA_uhQ-dffvv4X0NF16pu0HHHYDtAvfi/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/23/dsc05085.jpg","titulo":"Com samba 'ga\u00facho', Embaixadores do Ritmo participa do Galp\u00e3o Crioulo","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 10:48:06"},{"dia_primeira_publicacao":23,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/apos-8-h-pista-da-br-116-bloqueada-por-caminhao-e-liberada-no-rs.html","primeira_publicacao":"January 23, 2013 10:32:40","site":"G1","subtitulo":"Caminh\u00e3o que carregava transformador teve pane e trancou fluxo, diz PRF.\nCondutores no sentido Vale do Sinos-Capital usaram desvio pela lateral.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/mnfQEQMQ8eZobNvuCmhj35l0lQlPWCSyHcJ-ZzAfnmWxLrIT8i9-ar8GVq-QAkV0/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/23/caminhao.jpg","titulo":"Ap\u00f3s 8 h, pista da BR-116 bloqueada por caminh\u00e3o \u00e9 liberada no RS","ultima_atualizacao":"January 23, 2013 10:36:00"}],"itemInicial":2655,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":178,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}