{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/jovem-morre-apos-ser-esfaqueada-no-norte-do-rs-policia-suspeita-de-ex.html","primeira_publicacao":"August 09, 2012 10:12:59","site":"G1","subtitulo":"Mulher de 20 anos levou cinco facadas, no peito e nas costas.\nEx-namorado da v\u00edtima foi detido e nega a autoria do crime.","titulo":"Jovem morre ap\u00f3s ser esfaqueada no Norte do RS; pol\u00edcia suspeita de ex","ultima_atualizacao":"August 09, 2012 10:12:59"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2012/08/ministerio-publico-do-rio-grande-do-sul-encerra-prazo-para-9-vagas.html","primeira_publicacao":"August 09, 2012 09:00:01","site":"G1","subtitulo":"Cargos s\u00e3o de bibliotec\u00e1rio jur\u00eddico e t\u00e9cnico em inform\u00e1tica. \nOs sal\u00e1rios s\u00e3o, respectivamente, de R$ 8.367,33 e R$ 3.558,82.","titulo":"Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio Grande do Sul encerra prazo para 9 vagas","ultima_atualizacao":"August 09, 2012 09:00:01"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/psiquiatra-fala-sobre-importancia-da-figura-paterna-no-ja-participe.html","primeira_publicacao":"August 09, 2012 08:55:05","site":"G1","subtitulo":"Convidado do programa desta quinta-feira (9) \u00e9 o psiquiatra Jos\u00e9 Outeiral.\nPara participar, basta enviar perguntas nos coment\u00e1rios desta mat\u00e9ria.","titulo":"Psiquiatra fala sobre a import\u00e2ncia da figura paterna no JA; participe","ultima_atualizacao":"August 09, 2012 08:55:05"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/caminhao-de-refrigerantes-tomba-e-bloqueia-pista-da-br-290-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 09, 2012 08:46:15","site":"G1","subtitulo":"Acidente ocorreu por volta das 4h desta quinta-feira no KM 47, em Glorinha.\nTransbordo para retirada da carga deve ocorrer nesta manh\u00e3.","titulo":"Caminh\u00e3o de refrigerantes tomba e bloqueia pista da BR-290, no RS","ultima_atualizacao":"August 09, 2012 08:46:15"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/servidores-federais-realizam-novas-manifestacoes-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 09, 2012 08:28:56","site":"G1","subtitulo":"Reuni\u00e3o de integrantes de diversos setores iniciou por volta das 7h.\nTrabalhadores aguardam respostas do governo sobre suas reivindica\u00e7\u00f5es.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ih1YZdUMjNUPRQ-X0Z4jzX7rayeOnWGbyT6o2srZZ0ycVnig8EowZavX2U-IuW1_/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/09/protesto.jpg","titulo":"Servidores federais realizam novas manifesta\u00e7\u00f5es em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 09, 2012 11:26:23"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/confira-agenda-dos-candidatos-prefeitura-de-porto-alegre-nesta-5.html","primeira_publicacao":"August 09, 2012 08:00:05","site":"G1","subtitulo":"G1 listou os compromissos de todos os candidatos da capital ga\u00facha.\nEntrevistas, reuni\u00f5es e panfletagens est\u00e3o na agenda dos concorrentes.","titulo":"Confira a agenda dos candidatos \u00e0 Prefeitura de Porto Alegre nesta 5\u00aa\n","ultima_atualizacao":"August 13, 2012 19:16:29"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/acidente-entre-dois-veiculos-deixa-uma-pessoa-ferida-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 09, 2012 07:59:00","site":"G1","subtitulo":"Segundo a Brigada Militar, um dos autom\u00f3veis cruzou o sinal vermelho.\nCom o impacto, um dos carros bateu em uma banca de revistas na cal\u00e7ada.\n","titulo":"Acidente entre dois ve\u00edculos deixa uma pessoa ferida em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 09, 2012 07:59:00"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/quinta-feira-sera-de-temperaturas-elevadas-no-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"August 09, 2012 07:25:27","site":"G1","subtitulo":"M\u00e1ximas ficam em torno dos 30\u00b0C, segundo previs\u00e3o meteorol\u00f3gica.\nAo amanhecer, m\u00ednimas j\u00e1 eram altas; em Porto Alegre fez 18,1\u00b0C \u00e0s 6h.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ztaaOnwYI69qEGm5R0eYRCXf-iT2wkkdW9dmTY4M6UPxWq74QUuswq41HHXywQXN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/09/tempohoje.jpg","titulo":"Quinta-feira ser\u00e1 de temperaturas elevadas no Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"August 09, 2012 08:49:04"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/candidato-do-psol-em-porto-alegre-quer-politica-de-novo-tipo.html","primeira_publicacao":"August 09, 2012 06:30:04","site":"G1","subtitulo":"Roberto Robaina disputa o pleito pela coliga\u00e7\u00e3o \"Alian\u00e7a de Esquerda\".\nAt\u00e9 domingo, o G1 publica perfis dos sete candidatos \u00e0 prefeitura da cidade.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/mGBQohPNzS9HO0951HSxH1iMsxOMmtIo2fBf8goEC0e197tLicY2ypmseiMWYcmG/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/08/robaina620x465_.jpg","titulo":"Candidato do PSOL em Porto Alegre quer 'pol\u00edtica de novo tipo'\n","ultima_atualizacao":"August 09, 2012 06:30:04"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/ladrao-de-carros-e-ferido-em-tiroteio-com-policia-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 09, 2012 00:14:19","site":"G1","subtitulo":"Ve\u00edculo colidiu de frente com viatura da Brigada Militar.\nOutros dois suspeitos foram presos na Zona Norte da capital.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/CUsde6HUkkip77U87fO6zkW0aZCunFKzojwRQUpVOg9Rqd6HKvVsDEhSdMQ--2vp/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/09/carro.jpg","titulo":"Ladr\u00e3o de carros \u00e9 ferido em tiroteio com a pol\u00edcia em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 09, 2012 06:37:25"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/cartao-rural-sera-distribuido-produtores-da-regiao-central-do-rs.html","primeira_publicacao":"August 08, 2012 23:18:15","site":"G1","subtitulo":"Benef\u00edcio serve para pequenos agricultores atingidos pela estiagem. \nCart\u00e3o deve ser retirado nos sindicatos rurais dos munic\u00edpios.","titulo":"Cart\u00e3o Rural ser\u00e1 distribu\u00eddo a produtores da Regi\u00e3o Central do RS","ultima_atualizacao":"August 08, 2012 23:18:26"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/smam-aprova-projeto-da-praca-em-frente-usina-do-gasometro-rs.html","primeira_publicacao":"August 08, 2012 22:49:16","site":"G1","subtitulo":"Projeto faz parte do primeiro trecho da revitaliza\u00e7\u00e3o da orla do Gua\u00edba.\nPra\u00e7a ser\u00e1 uma liga\u00e7\u00e3o entre o Centro Hist\u00f3rico e a beira do rio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/GbUFYh53_alSh_S3S09rLGJzOYNZdAGMCoZ0YmZ1syasBGpPpYv2FdsoOIUF3L_j/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/08/praca_gasometro.jpg","titulo":"Smam aprova projeto da pra\u00e7a em frente \u00e0 Usina do Gas\u00f4metro, RS","ultima_atualizacao":"August 08, 2012 22:49:28"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/justica-acata-denuncia-contra-homem-que-matou-familia-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 08, 2012 22:16:08","site":"G1","subtitulo":"Bioqu\u00edmico de 46 anos vai responder por duplo homic\u00eddio com 3 agravantes.\nEle est\u00e1 sob cust\u00f3dia no Instituto Psiqui\u00e1trico Forense, em Porto Alegre.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/CWBjHnVGw5yikx8pbmp6qveJRYuaMgdHZB2x0eEecDnnan5Iv2tX-nE9siWHsXeJ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/07/screen_shot_2012-08-07_at_4.22.20_pm.png","titulo":"Justi\u00e7a acata den\u00fancia contra homem que matou fam\u00edlia no RS","ultima_atualizacao":"August 08, 2012 22:16:19"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/procon-do-rs-notifica-bancos-sobre-pratica-de-venda-casada-em-servicos.html","primeira_publicacao":"August 08, 2012 21:05:41","site":"G1","subtitulo":"Institui\u00e7\u00f5es t\u00eam 10 dias para dar explica\u00e7\u00f5es sobre irregularidades.\nFebraban diz que que tarifas s\u00e3o autorizados pelo Banco Central. ","titulo":"Procon do RS notifica bancos sobre pr\u00e1tica de venda casada em servi\u00e7os","ultima_atualizacao":"August 08, 2012 21:05:41"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/operarios-ficam-pendurados-no-3-andar-de-obra-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 08, 2012 20:14:17","site":"G1","subtitulo":"Problema no equipamento que movimenta o andaime provocou acidente.\nBombeiros usaram a t\u00e9cnica do rapel para fazer o resgate.","titulo":"Oper\u00e1rios ficam pendurados no 3\u00ba andar de obra em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 08, 2012 20:14:28"}],"itemInicial":6870,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":459,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}