{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":20,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/festival-de-inverno-tera-20-shows-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"June 20, 2012 10:54:06","site":"G1","subtitulo":"Abertura da 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o do evento ser\u00e1 nesta quinta no Teatro Renascen\u00e7a.\nFestival ocorrer\u00e1 entre os dias 23 e 29 de junho na capital.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/PNd7TETDkusN8uIzfMgWaXSgKSFn69xAdsqYj1xo8NXJoCNAcit7jLUYrVMWVLPW/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/20/violentango.jpg","titulo":"Festival de Inverno ter\u00e1 20 shows em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"June 20, 2012 10:58:22"},{"dia_primeira_publicacao":20,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/padre-impede-primeira-eucaristia-de-menino-autista-e-gera-polemica-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 20, 2012 09:24:42","site":"G1","subtitulo":"Sacerdote alegou que garoto n\u00e3o entende o sentido do ritual religioso.\nEucaristia foi negada pelo p\u00e1roco no \u00faltimo domingo em Bom Princ\u00edpio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/4op7hNQnhtcCCYZ__pkwV9VDzLNmo7EbKrkWe_sOTKYcfHBohe3pBj9d0mPa9Ne3/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/20/familia3.jpg","titulo":"Padre impede primeira eucaristia de menino autista e gera pol\u00eamica no RS","ultima_atualizacao":"June 20, 2012 13:07:56"},{"dia_primeira_publicacao":20,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/bombeiros-controlam-incendio-em-apartamento-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"June 20, 2012 08:56:11","site":"G1","subtitulo":"Fogo atingiu apartamento no bairro Bela Vista, na Zona Norte.\nBombeiros ainda n\u00e3o possuem informa\u00e7\u00f5es sobre danos no local.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qMYZlduVppE7AtFIFxaL4ceUNXwN3egzL0YBRZAX4zcu5ZICfcADu91RaY5yZh0j/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/20/screen-shot-2012-06-20-at-7.59.jpg","titulo":"Bombeiros controlam inc\u00eandio em apartamento em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"June 20, 2012 11:49:51"},{"dia_primeira_publicacao":20,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/camera-conta-veiculos-para-melhorar-tempo-de-semaforos-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"June 20, 2012 08:32:45","site":"G1","subtitulo":"Equipamento ser\u00e1 testado por 3 meses em cruzamentos de Porto Alegre.\nSistema transforma imagens em n\u00fameros, explica diretora da EPTC.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/xs9M0u1reyLksRxFUtrufVpcYjKlFMpG8jTYijunRu8bdFKAmv4F64hQIXtMNp-k/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/20/camera_620x465.jpg","titulo":"C\u00e2mera conta ve\u00edculos para melhorar tempo de sem\u00e1foros em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"June 20, 2012 08:35:52"},{"dia_primeira_publicacao":20,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/medica-responde-duvidas-sobre-gripe-no-ja-envie-perguntas.html","primeira_publicacao":"June 20, 2012 07:57:04","site":"G1","subtitulo":"Dra. Teresa Sukiennik, da Santa Casa, participa do programa desta quarta.\nEla \u00e9 chefe o Servi\u00e7o de Controle a Infec\u00e7\u00e3o do hospital de Porto Alegre.","titulo":"M\u00e9dica responde d\u00favidas sobre Gripe A no JA; envie perguntas","ultima_atualizacao":"June 20, 2012 07:57:04"},{"dia_primeira_publicacao":20,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/inverno-comeca-com-tempo-seco-e-baixas-temperaturas-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 20, 2012 07:01:42","site":"G1","subtitulo":"Sul \u00e9 a regi\u00e3o mais fria da manh\u00e3, com m\u00ednima de 5\u00b0C em Rio Grande.\nSegundo CPTEC, esta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 1\u00b0C menos rigorosa que a m\u00e9dia.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/H0MmwSDlkbpkGAZwP-fKp1DtORBU2fcHv2L8Y4SMMRrfm4sXmmGYG5YszLd-Xgyg/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/20/kikito_620x465.jpg","titulo":"Inverno come\u00e7a com tempo seco e baixas temperaturas no RS","ultima_atualizacao":"June 21, 2012 06:16:47"},{"dia_primeira_publicacao":20,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Minas Gerais","RS","Rio Grande do Sul","Tri\u00e2ngulo Mineiro"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/policia-civil-prende-no-rs-suspeito-de-participar-de-chacina-em-mg.html","primeira_publicacao":"June 20, 2012 00:22:01","site":"G1","subtitulo":"Homem foi encontrado por policiais em Gravata\u00ed, Regi\u00e3o Metropolitana.\nSegundo delegado, ele j\u00e1 tinha pris\u00e3o preventiva decretada em Minas.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/TkP_M1HEBYsNeIRaNqZqE1-0WRZvXMC387349f0peChw9b1K_BwK07wMxD9HLcR6/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/20/preso.jpg","titulo":"Pol\u00edcia Civil prende no RS suspeito de participar de chacina em MG","ultima_atualizacao":"June 20, 2012 00:26:12"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/energia-eletrica-fica-mais-cara-em-47-municipios-do-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"June 19, 2012 21:30:06","site":"G1","subtitulo":"Consumidores da Certel ter\u00e3o as tarifas reajustadas.\nAumento ser\u00e1 de 11,19% a partir do dia 26 de junho, diz Aneel.","titulo":"Energia el\u00e9trica fica mais cara em 47 munic\u00edpios do Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"June 19, 2012 21:30:06"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/apos-13-horas-de-protestos-pescadores-liberam-rodovia-no-rs.html","primeira_publicacao":"June 19, 2012 20:51:40","site":"G1","subtitulo":"Manifestantes trancaram trecho da BR-392 das 6h \u00e0s 19h.\nSegundo PRF, TRF concedeu liminar para libera\u00e7\u00e3o.\n","titulo":"Ap\u00f3s 13 horas de protestos, pescadores liberam rodovia no RS","ultima_atualizacao":"June 19, 2012 20:51:40"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Paran\u00e1","editorias":["Brasil","PR","Paran\u00e1","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/pr/parana/noticia/2012/06/caminhoneiro-que-sobreviveu-com-laranjas-e-transferido-do-pr-para-o-rs.html","primeira_publicacao":"June 19, 2012 20:23:53","site":"G1","subtitulo":"Renato Varela de Oliveira ficou cinco dias presos nas ferragens do caminh\u00e3o.\nUTI m\u00f3vel saiu de S\u00e3o Paulo; transfer\u00eancia est\u00e1 prevista para \u00e0s 4h. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/KlvJxN-ulMsCYQTwDmw6i5ui0Fu0XnU1_1vfottjId1SKB09xFyJjY_sC1LoNT5F/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/19/renato.jpg","titulo":"Caminhoneiro que sobreviveu com laranjas \u00e9 transferido do PR para o RS","ultima_atualizacao":"June 19, 2012 20:28:48"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Pernambuco","editorias":["Brasil","Pernambuco","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/pernambuco/noticia/2012/06/presos-dois-suspeitos-de-matar-em-pernambuco-caminhoneiro-gaucho.html","primeira_publicacao":"June 19, 2012 19:26:48","site":"G1","subtitulo":"Mandado de pris\u00e3o j\u00e1 havia sido solicitado \u00e0 Justi\u00e7a, diz a Pol\u00edcia Civil.\n\u00c9der Barbieri, 34 anos, foi morto a tiros em dezembro e teve corpo queimado.","titulo":"Presos dois suspeitos de matar, em Pernambuco, caminhoneiro ga\u00facho","ultima_atualizacao":"June 19, 2012 23:21:49"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/prefeito-e-vice-de-coronel-bicaco-rs-sao-suspeitos-de-fraude-em-concurso.html","primeira_publicacao":"June 19, 2012 19:07:41","site":"G1","subtitulo":"Tr\u00eas empres\u00e1rios tamb\u00e9m est\u00e3o envolvidos na investiga\u00e7\u00e3o do MP.\nEles devem responder por corrup\u00e7\u00e3o passiva e falsidade ideol\u00f3gica.","titulo":"Prefeito e vice de Coronel Bicaco, RS, s\u00e3o suspeitos de fraude em concurso","ultima_atualizacao":"June 19, 2012 19:07:41"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"VC no G1 RS","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","VC no G1","VC no G1 RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/vc-no-g1-rs/noticia/2012/06/pinguins-sao-encontrados-mortos-na-praia-de-capao-da-canoa-rs.html","primeira_publicacao":"June 19, 2012 18:58:31","site":"G1","subtitulo":"Aposentado Alberto Silveira Coutinho encontrou os animais nesta ter\u00e7a.\nSecretaria de Meio Ambiente diz que ocorr\u00eancias s\u00e3o comuns nesta \u00e9poca.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/1X1jgRTp0ickkUkMsjt8oPiBOMZMvoAsvi5SarrZjZsJlooSR1590zWr3aff_1_s/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/06/19/pinguim620x465.gif","titulo":"Pinguins s\u00e3o encontrados mortos na praia de Cap\u00e3o da Canoa, RS","ultima_atualizacao":"June 19, 2012 19:07:29"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/juiza-expede-alvara-de-soltura-autor-de-atropelamento-em-ponte-do-rs.html","primeira_publicacao":"June 19, 2012 18:42:18","site":"G1","subtitulo":"Segundo Cristiane Scherer, pedido j\u00e1 foi enviado ao pres\u00eddio de Os\u00f3rio.\nTr\u00eas morreram e outros cinco ficaram feridos em Tramanda\u00ed, em mar\u00e7o.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/U5QXVDWmaY3afzoWMEYbx1oG_gG37dwr2r23uEIJF4mYD92tK-gBuBKrn8aOKAf6/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/03/30/acidente_tramandai.jpg","titulo":"Ju\u00edza expede alvar\u00e1 de soltura a autor de atropelamento em ponte do RS","ultima_atualizacao":"June 19, 2012 18:42:18"},{"dia_primeira_publicacao":19,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/06/camara-de-venancio-aires-rs-anula-contrato-para-concurso-na-cidade.html","primeira_publicacao":"June 19, 2012 17:51:43","site":"G1","subtitulo":"Decis\u00e3o saiu ap\u00f3s suspeita de irregularidades em concurso em Vale Verde.\nAs mais de 800 inscri\u00e7\u00f5es homologadas ser\u00e3o mantidas.","titulo":"C\u00e2mara de Ven\u00e2ncio Aires, RS, anula contrato para concurso na cidade","ultima_atualizacao":"June 19, 2012 17:51:43"}],"itemInicial":7965,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":532,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}