{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/e-um-pesadelo-diz-pai-que-levou-filha-ate-porta-da-boate-kiss.html","primeira_publicacao":"February 08, 2013 06:34:07","site":"G1","subtitulo":"Familiares pretendem criar uma associa\u00e7\u00e3o para cobrar justi\u00e7a.\nJennefer e Erika eram amigas e morreram na trag\u00e9dia em Santa Maria.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/TcSO9ZLyRs_9rhukgUd2raMi7dIezUAGayZR_AF-nWniAucKa92bzfMN0ZW_imxX/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/07/adherbalok.jpg","titulo":"'\u00c9 um pesadelo', diz pai que levou filha at\u00e9 a porta da boate Kiss","ultima_atualizacao":"February 08, 2013 21:30:51"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/de-gravatai-cabo-verde-conheca-os-sambas-da-1-noite-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 08, 2013 06:00:02","site":"G1","subtitulo":"Primeiro desfile, da Uni\u00e3o da Vila do IAPI, come\u00e7a \u00e0s 23h45, no Porto Seco.\n\u00daltima escola a passar pela avenida ser\u00e1 Bambas da Orgia,,\u00e0s 5h05.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Foyg3zmr2lJk9yPQyrhA_B8LkZeONT5g9i6tJruNHPt7wh3F-XXoM3bZvDjN0umC/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/07/imagem98448.jpg","titulo":"De Gravata\u00ed a Cabo Verde, conhe\u00e7a os sambas da 1\u00ba noite de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 08, 2013 06:00:02"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AL","AM","Alagoas","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","PI","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","Piau\u00ed","RN","RO","RS","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","Vestibular e Educa\u00e7\u00e3o","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/02/mec-divulga-nesta-sexta-segunda-chamada-para-bolsas-do-prouni.html","primeira_publicacao":"February 08, 2013 00:00:02","site":"G1","subtitulo":"Estudantes t\u00eam at\u00e9 o dia 19 de fevereiro para apresentar documentos.\nA partir do dia 24 \u00e9 poss\u00edvel manifestar interesse pela lista de espera. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/sMwwnjbRBc_9i2bHh8OjCSeWpqkZvOtU8s_gEg2Vf2F3s77WyrBJ6PIg0BCPUte6/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/22/puni.jpg","titulo":"MEC divulga nesta sexta a segunda chamada para bolsas do Prouni","ultima_atualizacao":"February 08, 2013 00:00:02"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/feriado-de-carnaval-deve-levar-mais-de-170-mil-veiculos-rodovias-do-rs.html","primeira_publicacao":"February 07, 2013 23:29:07","site":"G1","subtitulo":"BR-290 (freeway) ter\u00e1 faixa adicional de tr\u00e1fego para o retorno da folia. \nRodovi\u00e1ria ter\u00e1 650 \u00f4nibus extras para atender demanda rumo o litoral. \n\n","titulo":"Feriado de carnaval deve levar mais de 180 mil ve\u00edculos \u00e0s rodovias do RS","ultima_atualizacao":"February 08, 2013 15:26:06"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/por-falta-de-alvara-clubes-sociais-sao-interditados-em-pelotas-rs.html","primeira_publicacao":"February 07, 2013 23:11:12","site":"G1","subtitulo":"Entidades est\u00e3o impedidas de promover bailes de Carnaval em 2013.\nLocais poder\u00e3o continuar abertos, mas sem usar os sal\u00f5es de baile.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/sBMhn6iGeaPuBGg7Gv_XGT8URzoB1SxcVFkohg68s43HYS-HYOQPN2uxSx9W8ZEp/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/01/leitegege.jpg","titulo":"Por falta de alvar\u00e1, clubes sociais s\u00e3o interditados em Pelotas, RS","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 23:11:12"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/cartilha-com-orientacoes-familias-de-vitimas-de-incendio-sera-lancada.html","primeira_publicacao":"February 07, 2013 21:30:09","site":"G1","subtitulo":"Material ter\u00e1 dicas e direitos jur\u00eddicos para familiares em Santa Maria.\nDefensoria P\u00fablica do RS quer lan\u00e7ar documento em at\u00e9 30 dias.","titulo":"Cartilha com orienta\u00e7\u00f5es \u00e0s fam\u00edlias de v\u00edtimas de inc\u00eandio ser\u00e1 lan\u00e7ada","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 21:30:09"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/manifestantes-fazem-protesto-contra-corte-de-arvores-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 07, 2013 20:51:58","site":"G1","subtitulo":"100 \u00e1rvores foram cortadas para a duplica\u00e7\u00e3o da Edvaldo Pereira Paiva.\nObra foi paralisada pela prefeitura da capital devido \u00e0 pol\u00eamica.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/hlMt7JRkq3VplptdzplS5besQV5fPY95T050q2CdXW7LSegnVPz2WdnkxlDMBZlh/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/07/frame_protesto.jpg","titulo":"Manifestantes fazem protesto contra corte de \u00e1rvores em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 22:14:20"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/duas-empresas-apresentam-projetos-para-o-metro-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 07, 2013 20:42:36","site":"G1","subtitulo":"Modelo escolhido ser\u00e1 conhecido em at\u00e9 dois meses.\nChegaram \u00e0 prefeitura apenas duas propostas das cinco esperadas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/_xwJyD8Ab1KDPKNzvFPA_rQJQxe7Y3U2Zp6gPIcFDbNvGSrchoLDZpzPZjWOWDfk/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/07/metro_poa.jpg","titulo":"Duas empresas apresentam projetos para o metr\u00f4 de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 20:42:36"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/rigor-na-fiscalizacao-da-pesca-do-camarao-gera-protesto-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 07, 2013 20:04:08","site":"G1","subtitulo":"Cerca de 2 mil pescadores participaram da manifesta\u00e7\u00e3o no Sul do estado.\nIbama negou as den\u00fancias e informou que apenas flagrou irregularidades.\n","titulo":"Rigor na fiscaliza\u00e7\u00e3o da pesca do camar\u00e3o gera protesto no RS","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 20:04:08"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Pol\u00edtica","editorias":["Distrito Federal","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/politica/noticia/2013/02/dilma-participa-de-missa-em-em-memoria-de-vitimas-de-santa-maria.html","primeira_publicacao":"February 07, 2013 19:59:28","site":"G1","subtitulo":"Cerim\u00f4nia, feita a pedido da presidente, ocorreu na Catedral de Bras\u00edlia.\nGovernador, ministros e parlamentares tamb\u00e9m compareceram ao evento.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/sKiY7v-dSC6uoBXkAVkO1KLcsNWqLnfccVHTss02lCtyVnnzswMagTNP4YXktfxT/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/07/missa620465.jpg","titulo":"Dilma participa de missa em mem\u00f3ria de v\u00edtimas de Santa Maria","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 22:37:19"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/praias-do-lami-e-belem-novo-sao-liberadas-para-banho-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 07, 2013 19:43:46","site":"G1","subtitulo":"Praias da Zona Sul da capital est\u00e3o pr\u00f3prias aos banhistas no carnaval.\nResultados da an\u00e1lise de balneabilidade foram divulgados nesta quinta.","titulo":"Praias do Lami e Bel\u00e9m Novo s\u00e3o liberadas para banho em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 19:43:46"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Economia","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/stf-suspende-lei-gaucha-que-proibe-cobranca-de-tarifa-basica-de-telefone.html","primeira_publicacao":"February 07, 2013 19:17:14","site":"G1","subtitulo":"Para ministros, estado n\u00e3o tem compet\u00eancia para legislar sobre o tema.\nDecis\u00e3o da corte \u00e9 provis\u00f3ria; m\u00e9rito ainda ser\u00e1 julgado pelos magistrados.","titulo":"STF suspende lei ga\u00facha que pro\u00edbe cobran\u00e7a de tarifa b\u00e1sica de telefone","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 19:17:14"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/02/embaixadores-do-ritmo-mistura-tradicao-e-samba-em-desfile.html","primeira_publicacao":"February 07, 2013 19:11:47","site":"G1","subtitulo":"Escola de samba visitou o Jornal do Almo\u00e7o desta quinta-feira (7)","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/LS4F3QDWjVprNQ6doY6j2zimHwca4tAcwEXN_U0IFEy5Sgg1_xVDnp8oKs7wHg_W/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/07/450dsc07501.jpg","titulo":"Embaixadores do Ritmo mistura tradi\u00e7\u00e3o e samba em desfile","ultima_atualizacao":"February 08, 2013 08:04:23"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/santa-maria-tera-ambulatorio-fixo-para-atender-vitimas-de-incendio.html","primeira_publicacao":"February 07, 2013 18:47:34","site":"G1","subtitulo":"Secretaria da Sa\u00fade fechou acordo com Hospital Universit\u00e1rio da cidade.\nObjetivo \u00e9 acompanhar pacientes por tempo indeterminado.","titulo":"Santa Maria ter\u00e1 ambulat\u00f3rio fixo para atender v\u00edtimas de inc\u00eandio","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 18:47:34"},{"dia_primeira_publicacao":7,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Carnaval","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/prefeitura-envia-aos-bombeiros-novo-plano-contra-incendio-do-porto-seco.html","primeira_publicacao":"February 07, 2013 18:12:40","site":"G1","subtitulo":"Segundo subcomandante, novas inspe\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas na sexta.\nMP aguarda defini\u00e7\u00e3o dos bombeiros para entrar ou n\u00e3o com a\u00e7\u00e3o.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Foyg3zmr2lJk9yPQyrhA_B8LkZeONT5g9i6tJruNHPt7wh3F-XXoM3bZvDjN0umC/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/07/imagem98448.jpg","titulo":"Prefeitura envia aos bombeiros novo plano contra inc\u00eandio do Porto Seco ","ultima_atualizacao":"February 07, 2013 21:43:04"}],"itemInicial":1995,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":134,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}