{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/terapeuta-fala-sobre-importancia-de-sorrir-no-jornal-do-almoco-participe.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 10:01:11","site":"G1","subtitulo":"Convidada desta sexta-feira (17) \u00e9 a terapeuta Caroline Mello.\nPara participar, basta enviar perguntas nos coment\u00e1rios desta mat\u00e9ria.","titulo":"Terapeuta fala sobre a import\u00e2ncia de sorrir no Jornal do Almo\u00e7o; participe","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 10:01:11"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/agente-da-prf-resgata-cachorro-de-vala-em-rosario-do-sul-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 09:41:55","site":"G1","subtitulo":"Resgate ocorreu por volta das 19h da \u00faltima quinta-feira (16), na BR-290.\nSegundo agente, c\u00e3o estava preso a plantas dentro da vala.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/pHTB_dE6iryUY1bQxezXm3PoFmr1IH6bhltWsEXoVQgWItaV_2Fvg99qHXSAtRtN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/17/cachorrosalvorosario.jpg","titulo":"Agente da PRF resgata cachorro de vala em Ros\u00e1rio do Sul, no RS","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 11:32:30"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/agentes-da-pf-e-da-prf-descartam-operacao-padrao-nesta-sexta-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 09:24:38","site":"G1","subtitulo":"Decis\u00e3o foi tomada ap\u00f3s Justi\u00e7a proibir fiscaliza\u00e7\u00e3o mais dura.\nSindicatos aguardam notifica\u00e7\u00e3o para tentar recurso.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ILUHrLagN681GIblsPo6PQxDuJVpX3_oZNYip0B57ajZ7mpn_UKPkaNDYl8j6qt_/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/16/screen-shot-2012-08-16-at-10.50.jpg","titulo":"Agentes da PF e da PRF descartam opera\u00e7\u00e3o padr\u00e3o nesta sexta no RS\n","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 13:08:47"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/rs-comeca-emitir-carteira-de-nome-social-travestis-e-transexuais.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 08:34:37","site":"G1","subtitulo":"Foram encaminhados mais de 20 pedidos do documento na quinta (16).\nEstado \u00e9 o 1\u00ba do pa\u00eds a adotar a carteira, v\u00e1lida em territ\u00f3rio ga\u00facho.\n","titulo":"RS come\u00e7a a emitir Carteira de Nome Social a travestis e transexuais","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 08:34:37"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/festejos-tradicionalistas-do-rs-tem-inicio-nesta-sexta-em-venancio-aires.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 08:01:40","site":"G1","subtitulo":"Come\u00e7a nesta sexta (17) a programa\u00e7\u00e3o do acendimento da chama crioula.\nA partir de Ven\u00e2ncio Aires, todos os munic\u00edpios receber\u00e3o as centelhas.\n","titulo":"Festejos tradicionalistas do RS t\u00eam in\u00edcio nesta sexta em Ven\u00e2ncio Aires","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 08:01:40"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/chuva-pode-atingir-o-rs-entre-regioes-oeste-e-sul-nesta-sexta-feira.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 07:08:49","site":"G1","subtitulo":"Previs\u00e3o indica tempo parcialmente nublado em todo o estado.\nSegue o predom\u00ednio do calor, com m\u00e1ximas entre 32\u00b0C.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/7dulcS9w8yHmJyV3r70IL41q13wVvRGcqhovvBGjUu_znUVLQtktKaYe5uE_9uAN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/17/01tempo.jpg","titulo":"Chuva pode atingir o RS entre as regi\u00f5es Oeste e Sul nesta sexta-feira","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 07:25:23"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/com-papel-complexo-cida-moreira-se-candidata-ao-kikito-de-melhor-atriz.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 07:00:03","site":"G1","subtitulo":"Cantora atua em \u201cO Que se Move\u201d, o primeiro longa de Caetano Gotardo.\nAtua\u00e7\u00f5es de Andrea Marquee e Fernanda Vianna tamb\u00e9m impressioam.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/BPKWD8TQeQyMt1mXQhlWSE5sZoB48MaVCH_w1TIdG-pa0WGC-BhCIvko6Vg3lxvy/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/16/cida_400.jpg","titulo":"Com papel complexo, Cida Moreira se candidata ao Kikito de melhor atriz","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 07:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":17,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Pop & Arte","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/atriz-betty-faria-recebe-homenagem-no-festival-de-cinema-de-gramado.html","primeira_publicacao":"August 17, 2012 01:41:02","site":"G1","subtitulo":"Atriz de 71 anos recebeu o Trof\u00e9u Oscarito e lembrou o grande comediante.\nProblemas no som interrompem exibi\u00e7\u00e3o de filme e ofuscam brilho da noite.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/k9rcAzVHQydNoXTzOZUnuB_f-UEMdFUj3LqPhLNwULfQ5_jBzgPqVFwwqXK7429l/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/17/betty_620.jpg","titulo":"Atriz Betty Faria recebe homenagem no Festival de Cinema de Gramado","ultima_atualizacao":"August 17, 2012 01:49:22"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/moradores-de-montenegro-rs-reclamam-do-lixo-acumulado-nas-ruas.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 23:14:14","site":"G1","subtitulo":"Contrato com empresa que fazia a coleta terminou na semana passada.\nAt\u00e9 \u00e1rvores viraram dep\u00f3sitos improvisados no munic\u00edpio.","titulo":"Moradores de Montenegro, RS, reclamam do lixo acumulado nas ruas","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 23:14:25"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/cremers-vistoria-hospital-centenario-rs-e-constata-irregularidades.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 22:44:13","site":"G1","subtitulo":"Fiscaliza\u00e7\u00e3o foi realizada a pedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico.\nSemana passada, uma mulher morreu esperando um leito na UTI.","titulo":"Cremers vistoria Hospital Centen\u00e1rio, RS, e constata irregularidades","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 22:44:36"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","Pol\u00edtica","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/confira-agenda-dos-candidatos-de-porto-alegre-nesta-sexta-feira-17.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 22:05:03","site":"G1","subtitulo":"G1 listou os compromissos de todos os candidatos da capital ga\u00facha. Entrevistas, reuni\u00f5es e panfletagens est\u00e3o na agenda dos concorrentes.","titulo":"Confira a agenda dos candidatos de Porto Alegre nesta sexta-feira (17)","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 22:05:03"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/previsao-aponta-possibilidade-de-temporais-no-rs-nesta-sexta-feira.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 21:46:36","site":"G1","subtitulo":"Amanhecer ser\u00e1 de m\u00ednimas altas e tarde segue abafada no estado.\n\u00c0 noite, chuva e vento forte devem atingir as regi\u00f5es Oeste e Sul.","titulo":"Previs\u00e3o aponta a chegada de um ciclone extratropical ao RS ","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 21:52:00"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/cameras-de-vigilancia-flagram-dono-de-farmacia-reagindo-assalto-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 21:17:40","site":"G1","subtitulo":"Homem armado e encapuzado assaltou estabelecimento na quarta (15).\nPropriet\u00e1rio reagiu e ladr\u00e3o chegou a atirar, mas ningu\u00e9m ficou ferido. ","titulo":"C\u00e2meras de vigil\u00e2ncia flagram dono de farm\u00e1cia reagindo a assalto no RS","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 21:19:43"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/assembleia-do-rs-adia-definicao-de-funcoes-dos-cargos-de-comissao.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 20:33:09","site":"G1","subtitulo":"In\u00edcio do debate para regramento geral das fun\u00e7\u00f5es ocorre sexta-feira.\nExistem pessoas que cumprem outras fun\u00e7\u00f5es e recebem da Asembleia.","titulo":"Assembleia do RS adia defini\u00e7\u00e3o de fun\u00e7\u00f5es dos cargos de comiss\u00e3o\n","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 20:33:09"},{"dia_primeira_publicacao":16,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/homem-e-preso-com-57-kg-de-crack-na-rodoviaria-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 16, 2012 20:22:28","site":"G1","subtitulo":"Suspeito trazia entorpecentes de S\u00e3o Paulo nesta quinta-feira (16).\nJovem de 22 anos vinha sendo monitorado desde a manh\u00e3 de quarta (15).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/cethMHee1devQnt8aB73-GPm-CpLtkYHAwBdla0GbUQaGNCgaTRGMopBQNXUzT2i/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/16/policiafederal300x225.jpg","titulo":"Homem \u00e9 preso com 5,7 kg de crack na rodovi\u00e1ria de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 16, 2012 20:22:28"}],"itemInicial":6645,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":444,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}