{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/conheca-e-avalie-propostas-dos-candidatos-de-canoas.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 17:56:36","site":"G1","subtitulo":"G1 reuniu os projetos dos pol\u00edticos em 10 temas importantes para a cidade.\nNas p\u00e1ginas, \u00e9 poss\u00edvel avaliar as propostas e compartilhar candidato.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/1s4iYkUqb2hEmw7cCnOkoN6Tpbctt526uQ6l5Hi8zUzWtIyhn5Ga90B7zr-BmHHa/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/30/screen_shot_2012-08-30_at_10.02.06_pm.png","titulo":"Conhe\u00e7a e avalie as propostas dos candidatos de Canoas","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 17:56:36"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/agricultores-familiares-exibem-arte-rural-na-expointer-em-esteio-rs.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 17:50:26","site":"G1","subtitulo":"Pe\u00e7as de artesanato s\u00e3o montadas usando produtos naturais.\nL\u00e3 de ovelha, esponja e palha est\u00e3o entre as mat\u00e9rias-primas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/03nzeRR4hIO9OOw38Bf22WZVhid8e8dwS-qR3_zrVls6N0fkZo-wZWYTko_i7e84/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/31/ovelhas_pelucia_620x465.jpg","titulo":"Agricultores familiares exibem arte rural na Expointer, em Esteio, RS","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 17:50:26"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/comecam-obras-de-duplicacao-da-voluntarios-da-patria-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 17:49:30","site":"G1","subtitulo":"Primeiro trecho do projeto para Copa abrange ruas perto da rodovi\u00e1ria.\nConclus\u00e3o est\u00e1 prevista para o m\u00eas de agosto do ano que vem.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/GbUOgjJnKEvGZpFv9fbGyl8qUnVAfs_yJzUFLI_5wKYSDahRSNGnfNXzDJOVnVIe/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/31/obras_centro_poa_620x465.jpg","titulo":"Come\u00e7am obras de duplica\u00e7\u00e3o da Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 17:49:41"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/08/conheca-e-avalie-propostas-dos-candidatos-de-pelotas.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 17:32:34","site":"G1","subtitulo":"G1 reuniu os projetos dos pol\u00edticos em 10 temas importantes para a cidade.\nNas p\u00e1ginas, \u00e9 poss\u00edvel avaliar as propostas e compartilhar candidato.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/BB5OEucm-_NoYrnYzb0HFIJjuTow9j1kne5epLJ7xqqpCsj8-VLKFrahaq4nFau5/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/30/screen_shot_2012-08-30_at_10.18.12_pm.png","titulo":"Conhe\u00e7a e avalie as propostas dos candidatos de Pelotas","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 17:32:34"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Economia","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/medidas-favoreceram-alta-do-pib-diz-ministro-do-desenvolvimento-agrario.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 16:16:24","site":"G1","subtitulo":"Setor agr\u00edcola teve crescimento de 4,9% no \u00faltimo trimestre, diz IBGE.\nPara Pepe Vargas, n\u00famero \u00e9 expressivo em rela\u00e7\u00e3o ao cen\u00e1rio mundial.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ifrvR1Acj-ehad81zJCprZ69LdZgLKxzQjYaOra9fhABRuvxqiaq3biM7KAuRQrc/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/31/grafico_setores.jpg","titulo":"Medidas favoreceram alta do PIB, diz ministro do Desenvolvimento Agr\u00e1rio","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 16:34:31"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/inquerito-responsabiliza-trio-de-jovens-por-fogo-na-decoracao-do-natal-luz.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 16:07:02","site":"G1","subtitulo":"Tr\u00eas adolescentes foram apontados como respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio. \nMinist\u00e9rio P\u00fablico ir\u00e1 decidir sobre aplica\u00e7\u00e3o de medidas socioeducativas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/FPvrhOnKknACtEL8OmQaNdMUglLrD4-noSw9zLBJFBLLCCP6CegABFpIntDhF9iO/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/31/natalluzcleiton_300.jpg","titulo":"Inqu\u00e9rito responsabiliza trio de jovens por fogo na decora\u00e7\u00e3o do Natal Luz","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 16:16:17"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Concursos e Emprego","editorias":["Concursos e Emprego","RS","Rio Grande do Sul","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/concursos-e-emprego/noticia/2012/08/innova-prorroga-inscricoes-para-40-vagas.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 15:21:18","site":"G1","subtitulo":"S\u00e3o 40 vagas imediatas e 295 para forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva. \nOs sal\u00e1rios v\u00e3o de R$ 1.499,60 a R$ 4.294,77.","titulo":"Innova prorroga inscri\u00e7\u00f5es para 40 vagas","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 15:21:40"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/mais-de-12-mil-carteiras-de-cigarro-sao-destruidas-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 15:08:16","site":"G1","subtitulo":"Produtos sem proced\u00eancia foram apreendidos nos \u00faltimos dois anos.\nAp\u00f3s a inutiliza\u00e7\u00e3o, o material ser\u00e1 levado ao aterro sanit\u00e1rio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/GLAGFpKkXwClJRPTwZMWGxp1Z91qSMOzCL1w_55sk9ZzM7kr0VIHOYDNwkNXCFGo/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/31/img544.jpg","titulo":"Mais de 12 mil carteiras de cigarro s\u00e3o destru\u00eddas em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 15:08:16"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/produtores-afetados-por-seca-no-rs-podem-renegociar-divida-diz-ministro.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 13:54:30","site":"G1","subtitulo":"Discursos otimistas marcaram a cerim\u00f4nia de abertura da Expointer.\nVendas de m\u00e1quinas e animais bateram recorde de valor arrecadado.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/5yi4JJaHKpDPUPBHpNIabqqfDgcp-XJb7rZ-IYiO7GefHI4x02UWRU24yQ7psKi2/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/31/201208311250413629ca310812.jpg","titulo":"Produtores afetados por seca no RS podem renegociar d\u00edvida, diz ministro","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 14:09:06"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/policia-fecha-fabrica-clandestina-de-cigarros-e-detem-13-pessoas-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 13:51:06","site":"G1","subtitulo":"Opera\u00e7\u00e3o conjunta entre PF e BM foi realizada nesta sexta-feira (31).\nDetidos come\u00e7am a ser ouvidos \u00e0 tarde; carga apreendida \u00e9 contabilizada.\n","titulo":"Pol\u00edcia fecha f\u00e1brica clandestina de cigarros e det\u00e9m 13 pessoas no RS","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 13:51:06"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/carga-de-400-kg-de-maconha-e-apreendida-em-caminhao-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 12:29:16","site":"G1","subtitulo":"Ve\u00edculo estava parado em posto de combust\u00edvel em Porto Alegre.\nCinco pessoas foram presas e encaminhadas para o Pres\u00eddio Central.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/DBEip1PcCtC_AY0nei07-Khkr95gaURdtIfHpKiCFJtmogb3nKzNKbzO6xKosfYZ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/31/hd_20120831113936_cod19616.jpg","titulo":"Carga de 400 kg de maconha \u00e9 apreendida em caminh\u00e3o no RS","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 12:29:16"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/defensor-publico-do-rs-e-investigado-por-cobrar-por-servicos-presos.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 12:11:45","site":"G1","subtitulo":"Promotora de Justi\u00e7a diz que homem foi preso em flagrante na quinta (30).\nConforme Defensoria P\u00fablica de Caxias do Sul, ele responde em liberdade.","titulo":"Defensor p\u00fablico do RS \u00e9 investigado por cobrar por servi\u00e7os a presos","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 13:19:18"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/corpo-de-militar-gaucho-morto-no-peru-sera-sepultado-nesta-sexta.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 12:02:56","site":"G1","subtitulo":"Major de infantaria sofreu acidente em exerc\u00edcio de paraquedismo.\nNascido no RS, ele estava lotado em centro de opera\u00e7\u00f5es especiais no RJ.","titulo":"Corpo de militar ga\u00facho morto no Peru ser\u00e1 sepultado nesta sexta","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 14:50:41"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/suspeito-de-decapitar-ex-namorada-no-rs-se-entrega-policia-e-e-preso.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 11:27:47","site":"G1","subtitulo":"Assassinato ocorreu na madrugada de segunda-feira (27) em Imigrante.\nHomem usou uma faca de cozinha no crime e fugiu com a cabe\u00e7a da v\u00edtima.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/XOYcH8K4LJXeqN7Z9fTZpN5k9VCyG4wGfCO5NDaJfrHz3e0CK4hN4ywjoKymGE8v/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/31/foto0109.jpg","titulo":"Suspeito de decapitar ex-namorada no RS se entrega \u00e0 pol\u00edcia e \u00e9 preso","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 11:27:47"},{"dia_primeira_publicacao":31,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/08/eram-muito-queridos-diz-professora-de-irmaos-mortos-em-incendio-no-rs.html","primeira_publicacao":"August 31, 2012 11:06:21","site":"G1","subtitulo":"Tr\u00eas crian\u00e7as da mesma fam\u00edlia morreram em inc\u00eandio na madrugada.\nAulas foram suspensas nesta sexta-feira, e doa\u00e7\u00f5es come\u00e7aram a chegar.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/eqacTWtAN2w6-Kz-rSDpcsJIx3h3E2lAPOrq06EpAf8LM6xEskgV6_5jJ-u41_dI/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/31/fogo3.jpg","titulo":"'Eram muito queridos', diz professora de irm\u00e3os mortos em inc\u00eandio no RS","ultima_atualizacao":"August 31, 2012 11:08:52"}],"itemInicial":6285,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":420,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}