{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":10,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/rs-tera-tempo-seco-e-com-elevacao-de-temperaturas-tarde-nesta-quinta.html","primeira_publicacao":"January 10, 2013 06:44:06","site":"G1","subtitulo":"Inmet registrava m\u00ednima de 13,2\u00b0C em Canela, na Serra, pela manh\u00e3.\nClima agrad\u00e1vel dar\u00e1 lugar a m\u00e1ximas que podem passar de de 30\u00b0C.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/KdRznV6UhlHNm3jehj8Mr9SUWfk2djxQEGRJE5pozgVLca8u0nPbkX2AsghiWnsh/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/10/portoalegre.jpg","titulo":"RS ter\u00e1 tempo seco e com eleva\u00e7\u00e3o de temperaturas \u00e0 tarde nesta quinta","ultima_atualizacao":"January 10, 2013 10:48:38"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/santa-maria-deve-ter-voo-para-sao-paulo-partir-de-18-de-fevereiro.html","primeira_publicacao":"January 09, 2013 23:51:45","site":"G1","subtitulo":"Rota a\u00e9rea depende de aprova\u00e7\u00e3o da Anac e certifica\u00e7\u00e3o da aeronave. \nLiga\u00e7\u00e3o a\u00e9rea com centro financeiro do pa\u00eds anima empres\u00e1rios da regi\u00e3o.","titulo":"Santa Maria deve ter voo para S\u00e3o Paulo a partir de 18 de fevereiro","ultima_atualizacao":"January 09, 2013 23:55:23"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/servidores-do-rs-reclamam-de-cobranca-de-emprestimos-ja-quitados.html","primeira_publicacao":"January 09, 2013 22:50:27","site":"G1","subtitulo":"Ap\u00f3s decis\u00e3o judicial, Fessergs voltou a cobrar d\u00edvidas paradas em 2009.\nAt\u00e9 funcion\u00e1rios p\u00edublicos que quitaram d\u00e9bitos foram descontados em folha.","titulo":"Servidores do RS reclamam de cobran\u00e7a de empr\u00e9stimos j\u00e1 quitados","ultima_atualizacao":"January 09, 2013 23:05:24"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/prefeito-de-porto-alegre-anuncia-nomes-dos-secretarios-adjuntos.html","primeira_publicacao":"January 09, 2013 21:27:37","site":"G1","subtitulo":"Titulares e adjuntos de cada pasta s\u00e3o de partidos diferentes.\nJo\u00e3o Bosco Vaz foi confirmado na Secretaria Extraordin\u00e1ria da Copa 2014. ","titulo":"Prefeito de Porto Alegre anuncia nomes dos secret\u00e1rios-adjuntos","ultima_atualizacao":"January 09, 2013 21:27:37"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Educa\u00e7\u00e3o","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/juiz-decide-suspender-sisu-mec-diz-que-nao-foi-notificado.html","primeira_publicacao":"January 09, 2013 20:34:54","site":"G1","subtitulo":"Justi\u00e7a Federal ga\u00facha concedeu liminar a estudante de Bag\u00e9.\nLiminar impede divulga\u00e7\u00e3o de resultados at\u00e9 que Inep d\u00ea vistas de prova.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/sCYI6ssiaforBZV6RcbKTP1N0T3dkHFd-lAvQpZ2fY342vQQ81EaSFwQq4p6oaLV/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/05/mapass.jpg","titulo":"Juiz decide suspender Sisu; MEC diz que n\u00e3o foi notificado","ultima_atualizacao":"January 09, 2013 21:26:56"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/carga-de-cigarros-estrangeiros-e-apreendida-em-cruz-alta-rs.html","primeira_publicacao":"January 09, 2013 19:59:38","site":"G1","subtitulo":"Eram 21.180 ma\u00e7os que estavam em um carro que vinha de Iju\u00ed.\nMotorista foi preso em flagrante, mas pagou fian\u00e7a.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/MkK-rCgW2Fa7kbu8fh7WDwBVE41ZFBbKQQvs_6LFw4rpjU5DTlmdc8IgiT3MxIBv/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/09/wp_000470.jpg","titulo":"Carga de cigarros estrangeiros \u00e9 apreendida em Cruz Alta, RS","ultima_atualizacao":"January 09, 2013 19:59:38"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida","editorias":["M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/musica/planeta-atlantida/noticia/2013/01/strike-volta-ao-palco-do-planeta-num-momento-diferente-diz-vocalista.html","primeira_publicacao":"January 09, 2013 19:46:28","site":"G1","subtitulo":"Banda \u00e9 a primeira a se apresentar no Palco Central na sexta-feira (11).\nOs cinco integrantes s\u00e3o mineiros e se reuniram no ano de 2003.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/tUDufoc69Ef2pJXQuN4f_fUX2yoTT_4TtjR4mbj-soIkxCGUvb5yhNDFZ5CdDjIm/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/11/30/strike_divulgacao.jpg","titulo":"Strike volta ao palco do Planeta num momento diferente, diz vocalista","ultima_atualizacao":"January 09, 2013 19:46:28"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/grupo-assalta-casa-em-salto-do-jacui-rs-e-deixa-suposto-explosivo.html","primeira_publicacao":"January 09, 2013 19:14:53","site":"G1","subtitulo":"Cinco assaltantes atacaram resid\u00eancia de fam\u00edlia propriet\u00e1ria de joalheria.\nGate de Porto Alegre foi chamado para verificar suposto artefato.","titulo":"Grupo assalta casa em Salto do Jacu\u00ed, RS, e deixa suposto explosivo","ultima_atualizacao":"January 09, 2013 23:15:23"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/planeta-atlantida-de-santa-catarina-tambem-e-show-de-esportes-radicais.html","primeira_publicacao":"January 09, 2013 18:45:42","site":"G1","subtitulo":"Pista de esportes radicais \u00e9 mais uma atra\u00e7\u00e3o do Planeta Atl\u00e2ntida 2013.\nNeste ano, al\u00e9m de skates, haver\u00e1 performances de bicicletas e motos.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/K-OyL-F05d_HVg0Jyp8GT6nzV6Trqr5dTToaYFS7l9BA6Tb5n6GIke5mz-c-yxTB/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/09/dscn2080.jpg","titulo":"Planeta Atl\u00e2ntida de Santa Catarina tamb\u00e9m \u00e9 show de esportes radicais  ","ultima_atualizacao":"January 09, 2013 18:45:42"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/tiros-que-mataram-coronel-no-rs-sairam-de-arma-de-pm-conclui-pericia.html","primeira_publicacao":"January 09, 2013 18:29:43","site":"G1","subtitulo":"J\u00falio Miguel Molinas Dias foi assassinado no bairro Ch\u00e1cara das Pedras.\nMilitar mantinha em sua casa documentos da \u00e9poca da ditadura.","titulo":"Tiros que mataram coronel no RS sa\u00edram de arma de PM, conclui per\u00edcia","ultima_atualizacao":"January 09, 2013 18:31:02"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/policia-investiga-queimaduras-sofridas-por-bebe-em-hospital-do-rs.html","primeira_publicacao":"January 09, 2013 17:51:46","site":"G1","subtitulo":"Rec\u00e9m-nascida sofreu queimaduras nas pernas e n\u00e1degas, dizem pais. \nHospital Universit\u00e1rio de Santa Maria diz que tamb\u00e9m investiga o caso.","titulo":"Pol\u00edcia investiga queimaduras sofridas por beb\u00ea em hospital do RS","ultima_atualizacao":"January 09, 2013 17:54:53"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Planeta Atl\u00e2ntida 2013","editorias":["M\u00fasica","Planeta Atl\u00e2ntida","Planeta Atl\u00e2ntida 2013","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina"],"permalink":"http://g1.globo.com/sc/santa-catarina/musica/planeta-atlantida/2013/noticia/2013/01/planeta-atlantida-de-santa-catarina-tem-95-da-estrutura-montada.html","primeira_publicacao":"January 09, 2013 17:32:04","site":"G1","subtitulo":"A dois dias do evento, estrutura do festival est\u00e1 praticamente pronta. \nFase \u00e9 de montagem de equipamentos, ajustes e finaliza\u00e7\u00f5es dos espa\u00e7os.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/sh-YdqIXWUU9oZVj3elajZLjrafYWxx8t2FNCaCPTbXpYjnGI-73YP5uuD4JhMrY/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/09/palco_do_planeta.jpg","titulo":"Planeta Atl\u00e2ntida de Santa Catarina tem 95% da estrutura montada\n","ultima_atualizacao":"January 09, 2013 18:22:34"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/tarde-de-sol-deixa-praia-cheia-em-capao-da-canoa-rs.html","primeira_publicacao":"January 09, 2013 16:57:40","site":"G1","subtitulo":"Veranistas aproveitam o tempo aberto no Litoral Norte nesta quarta.\nA temperatura \u00e9 de 30\u00b0C e a bandeira do mar \u00e9 amarela.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/91f0Dma8TcQi1PzVTIgMIiRESGy6WIhEKbrOS6NSfgSLiN9pVleAfxzLSEMNkLfC/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/09/capao_da_canoa-20130109-00030.jpg","titulo":"Tarde de sol deixa praia cheia em Cap\u00e3o da Canoa, RS","ultima_atualizacao":"January 09, 2013 16:57:40"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/governo-do-rs-concede-incentivo-fiscal-temporario-ao-setor-calcadista.html","primeira_publicacao":"January 09, 2013 16:56:35","site":"G1","subtitulo":"Estado concede cr\u00e9dito presumido de 2% sobre o ICMS at\u00e9 mar\u00e7o.\nObjetivo da medida \u00e9 aumentar competitividade do setor na Couromoda.","titulo":"Governo do RS concede incentivo fiscal tempor\u00e1rio ao setor cal\u00e7adista","ultima_atualizacao":"January 09, 2013 16:56:35"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/01/menino-de-4-anos-atacado-por-cachorro-no-rs-esta-em-estado-grave.html","primeira_publicacao":"January 09, 2013 15:33:47","site":"G1","subtitulo":"Crian\u00e7a est\u00e1 em estado grave ap\u00f3s ser mordida por um cachorro.\nAnimal da ra\u00e7a collie era da fam\u00edlia; acidente aconteceu em Torres.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/gjXy3sRiNm-kuw0deUI99dMkPJRPr6fqsrwxydydlE98KGwbqgcMLDThHS1-TTWV/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/01/09/collie.jpg","titulo":"Menino de 4 anos atacado por cachorro no RS est\u00e1 em estado grave","ultima_atualizacao":"January 10, 2013 07:28:27"}],"itemInicial":3105,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":208,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}