{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/defensoria-entra-com-acao-coletiva-de-indenizacao-para-vitimas-da-kiss.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 16:07:18","site":"G1","subtitulo":"Documento foi entregue no F\u00f3rum de Santa Maria nesta quarta-feira (27). \nGoverno do Estado, Prefeitura, empres\u00e1rios e outros figuram como r\u00e9us.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ZQezFbrmg9ut3hrhtbNhyOl4nxM=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/27/indeniza_620.jpg","titulo":"Defensoria entra com a\u00e7\u00e3o coletiva de indeniza\u00e7\u00e3o para v\u00edtimas da Kiss","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 22:20:11"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/incendio-atinge-reserva-ecologica-do-taim-no-sul-do-rs.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 15:21:03","site":"G1","subtitulo":"Fogo come\u00e7ou ainda na ter\u00e7a-feira (26), segundo Instituto Chico Mendes.\nAeronaves tentam combater as chamas despejando \u00e1gua na reserva.  ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/ZVO7tzB5gXaEQOu45aQwv7l28BU=/90x68/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/27/taim_620.jpg","titulo":"Inc\u00eandio atinge a reserva ecol\u00f3gica do Taim, no Sul do RS","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 20:47:38"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/em-carta-medicos-secretaria-pede-rapidez-no-diagnostico-da-gripe-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 15:06:53","site":"G1","subtitulo":"Carta est\u00e1 sendo enviada a 25 mil m\u00e9dicos do Rio Grande do Sul.\nCampanha nacional de vacina\u00e7\u00e3o come\u00e7a no dia 15 de abril. ","titulo":"Em carta a m\u00e9dicos, secretaria pede rapidez no combate \u00e0 gripe A no RS","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 15:17:10"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/prazo-para-renegociar-dividas-do-campo-vai-ate-quinta-feira.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 14:36:59","site":"G1","subtitulo":"Prazo para renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas do cr\u00e9dito fundi\u00e1rio v\u00e3o at\u00e9 o dia 28.\nEstado concentra 25% dos beneficiados do pa\u00eds. ","titulo":"Prazo para renegociar d\u00edvidas do campo vai at\u00e9 quinta-feira","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 14:36:59"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/prefeito-promete-reeditar-decreto-de-pontos-facultativos-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 14:01:54","site":"G1","subtitulo":"Decreto em vigor na cidade atualmente \u00e9 de 9 de dezembro de 1991.\nA partir de 2014 novas regras valer\u00e3o para datas comemorativas.\n","titulo":"Prefeito promete reeditar decreto de pontos facultativos em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 14:01:54"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/projeto-quer-reduzir-indices-de-sal-e-acucar-em-merenda-escolar-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 13:15:48","site":"G1","subtitulo":"Alimenta\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as nas escolas de Porto Alegre ser\u00e1 acompanhada.\nQuantidade de gordura tamb\u00e9m ser\u00e1 controlada por nutricionistas.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/gcGg0TOJ6s32rKOEFIEs0ED3rc6Ws_tKDlxHPRhoaCjNP69YIx_nSekILDYZwfZL/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/27/criancas2.jpg","titulo":"Projeto quer reduzir \u00edndices de sal e a\u00e7\u00facar em merenda escolar no RS","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 15:14:28"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/operacao-combate-fraude-em-licitacoes-de-obras-publicas-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 12:34:08","site":"G1","subtitulo":"20 mandados come\u00e7aram a ser cumpridos na manh\u00e3 de quarta-feira (27).\nOrganiza\u00e7\u00e3o \u00e9 formada por cerca de 30 empresas do ramo da constru\u00e7\u00e3o civil.\n","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o combate fraude em licita\u00e7\u00f5es de obras p\u00fablicas no RS","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 12:34:08"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/lider-comunitaria-e-presa-com-drogas-em-porto-alegre-diz-policia.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 12:07:31","site":"G1","subtitulo":"Mulher de 52 anos foi encontrada na Vila Farrapos, Zona Norte da capital.\nSegundo delegado, ela confessou que guardava droga para um traficante.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/iSRlmqkr31FyduC_O2kJAle0_nq88kI_uppYN_aTWMbieUywTPdG6kfNVsV7hKYa/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/27/foto0467.jpg","titulo":"L\u00edder comunit\u00e1ria \u00e9 presa com drogas em Porto Alegre, diz pol\u00edcia","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 12:07:31"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","P\u00e1scoa","P\u00e1scoa 2013","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/nutrologa-alerta-para-excesso-no-consumo-de-chocolates-na-pascoa.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 12:00:43","site":"G1","subtitulo":"Especialista d\u00e1 dicas de tipos que s\u00e3o considerados mais 'saud\u00e1veis'.\nChocolate branco deve ser evitado por conter manteiga de cacau.","titulo":"Nutr\u00f3loga alerta para excesso no consumo de chocolates na P\u00e1scoa","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 12:55:45"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/cerimonias-em-santa-maria-marcam-dois-meses-de-tragedia-nesta-quarta.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 11:18:24","site":"G1","subtitulo":"Inc\u00eandio na boate Kiss, em 27 de janeiro, deixou 241 jovens mortos.\n'Minuto de barulho' e missas em mem\u00f3ria das v\u00edtimas est\u00e3o programados.\n","titulo":"Cerim\u00f4nias em Santa Maria marcam dois meses de trag\u00e9dia nesta quarta","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 11:18:24"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/sindicancia-e-aberta-para-investigar-fuga-de-presidio-em-passo-fundo-rs.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 10:47:16","site":"G1","subtitulo":"Um dos detentos conseguiu escapar e outro ficou ferido ao cair de muro.\nA\u00e7\u00e3o ocorreu na tarde de ter\u00e7a-feira (26); pol\u00edcia ainda procura fugitivo.\n","titulo":"Sindic\u00e2ncia \u00e9 aberta para investigar fuga de pres\u00eddio em Passo Fundo, RS","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 10:47:16"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/novos-profissionais-da-saude-auxiliam-familiares-de-vitimas-da-kiss.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 09:16:43","site":"G1","subtitulo":"Parentes e amigos tentam retomar rotina e superar perdas ap\u00f3s dois meses.\n'A gente n\u00e3o pode desanimar', diz m\u00e3e de uma das v\u00edtimas do inc\u00eandio.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/n1MCtQqc-Y8CBDspikRu6eD6ixT2z0s4KWloZ8ssXX9qS4Do6SkKlzmfAKMNHbff/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/27/mae.jpg","titulo":"Novos profissionais da sa\u00fade auxiliam familiares de v\u00edtimas da Kiss","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 09:16:43"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/operacao-prende-oito-e-desarticula-quadrilha-de-homicidios-no-rs.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 08:54:58","site":"G1","subtitulo":"Grupo agia nos munic\u00edpios de Gravata\u00ed, Viam\u00e3o, Alvorada e Porto Alegre.\nL\u00edder da quadrilha determinava execu\u00e7\u00f5s de dentro de pres\u00eddio, diz pol\u00edcia.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/3ib64C0lUAj3y7VFVcy_U_vUTEmm7JbqPbkzOfyHNhaIwDY65dTDsej8fpZuSdzg/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/27/buscas1.jpg","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o prende oito e desarticula quadrilha de homic\u00eddios no RS","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 08:54:58"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","Educa\u00e7\u00e3o","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/com-doenca-degenerativa-aluno-cria-teclado-virtual-e-conclui-mestrado.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 07:41:18","site":"G1","subtitulo":"Claudio Luciano Dusik apresentou disserta\u00e7\u00e3o na ter\u00e7a (26) na UFRGS.\nNo trabalho, apresentou o Mousekey, programa que o auxilia a escrever.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/nc98YvKBXkmVQJmdDaza0S8D3mDQZpaDHNBH4C0VDFKyNJPHFrqqN_zeosohLxl_/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/26/620dsc06886.jpg","titulo":"Com doen\u00e7a degenerativa, aluno cria teclado virtual e conclui mestrado ","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 07:41:18"},{"dia_primeira_publicacao":27,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/03/perseguido-pela-policia-carro-colide-contra-residencia-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"March 27, 2013 07:34:03","site":"G1","subtitulo":"Acidente ocorreu na Avenida Oscar Pereira na madrugada desta quarta (27).\nSegundo a pol\u00edcia, ve\u00edculo havia sido roubado na noite anterior.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/VVBAtNvlx-YdhDEyTIMzBosNdEz4Ly05UaMTtBAj7Ozzg34aOqsZt6pFR-3qTdpP/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/03/27/carro.jpg","titulo":"Perseguido pela pol\u00edcia, carro colide contra resid\u00eancia em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"March 27, 2013 08:17:30"}],"itemInicial":885,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":60,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}