{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/02/veja-musas-do-carnaval-de-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 01:47:06","site":"G1","subtitulo":"Desfiles do Grupo Especial re\u00fanem belas no Porto Seco","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/P6dM72ggXsGe2cYjXj0jqZnZWs034FRKoZL-og9IvvaOby9hLwRxIp7IsLjxZqvX/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/10/03musa_1.jpg","titulo":"FOTOS: musas do carnaval de Porto Alegre","ultima_atualizacao":"February 10, 2013 06:12:48"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/uniao-da-vila-do-iapi-abre-carnaval-e-inova-no-recuo-de-bateria-no-porto-seco.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 01:02:43","site":"G1","subtitulo":"Integrantes da bateria trocaram de roupa durante a apresenta\u00e7\u00e3o.\nEscola contou a hist\u00f3ria da escravid\u00e3o e independ\u00eancia de Cabo Verde.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/vZzbYKnUE4O5gjgGz-isHgVSKL3zW_PDc4eFvkSR1tjD0gHwNL8oFvb8Rf0cqx-K/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/01montagem.jpg","titulo":"Uni\u00e3o da Vila do IAPI abre carnaval e inova no recuo de bateria ","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 02:38:31"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/morador-do-porto-seco-desde-2005-caseiro-aguarda-desfile-dos-bambas.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 00:41:31","site":"G1","subtitulo":"Desde 2005, H\u00e9rcules Augusto Prestes passa o ano inteiro no Porto Seco. \nEle acompanhar\u00e1 o desfile da escola nesta sexta-feira na pista.\n\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Mfs4kthvb3uvzK9m_Ytm_ouvmLkLqo0yNyMZR52_77vs6Z8OXhwW-dQHN4QZwZG9/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/hercules.jpg","titulo":"Morador do Porto Seco desde 2005, caseiro aguarda desfile dos Bambas ","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 00:41:31"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/ha-mais-seguranca-que-em-outros-anos-diz-fortunati-sobre-porto-seco.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 00:08:18","site":"G1","subtitulo":"Prefeito diz que as condi\u00e7\u00f5es do complexo s\u00e3o as 'melhores poss\u00edveis'.\nBambista, Fortunati n\u00e3o sabe se vai aguentar at\u00e9 o \u00faltimo desfile.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/HPry0kWAygvRbJstR5ZvxPPoSE0D_IJMDKbP9yX6uZorVVe1wu1DU3uMY4esi579/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/fortunati.jpg","titulo":"'H\u00e1 mais seguran\u00e7a que em outros anos', diz Fortunati sobre Porto Seco","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 00:08:18"},{"dia_primeira_publicacao":9,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","Fotos","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/fotos/2013/02/os-melhores-momentos-do-desfile-da-uniao-da-vila-do-iapi.html","primeira_publicacao":"February 09, 2013 00:00:15","site":"G1","subtitulo":"Primeira a desfilar no Grupo Especial em 2013, Vila apresenta as histo\u0301rias, costumes e belezas de Cabo Verde.\n\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/C9ufHfr9eKX7TvsvvnQPMAPmtEKPGFaZCe_7DpjKYMdkF-EdHx-RtkkM0ypLQuGN/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/09/iapi.jpg","titulo":"FOTOS: desfile da Uni\u00e3o da Vila do IAPI ","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 06:53:25"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/antes-de-entrar-na-avenida-escolas-ensaiam-nos-barracoes-do-porto-seco.html","primeira_publicacao":"February 08, 2013 23:08:40","site":"G1","subtitulo":"Escolas intensificam aquecimento instantes antes do in\u00edcio dos desfiles.\nUni\u00e3o da Vila do IAPI j\u00e1 colocou alegorias na concentra\u00e7\u00e3o do Porto Seco.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/phg8KKiutqbmAOn4hxy7sCNMdoSwJBiDLsS8AH_LBEj3-buM8sOlEbxQyMbEVf6W/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/08/bambas.jpg","titulo":"Antes de entrar na avenida, escolas ensaiam em barrac\u00f5es do Porto Seco","ultima_atualizacao":"February 08, 2013 23:11:08"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/cerca-de-70-mil-carros-veiculos-ja-viajaram-rumo-ao-litoral-no-rs.html","primeira_publicacao":"February 08, 2013 22:45:09","site":"G1","subtitulo":"Mais de 54 mil ve\u00edculos j\u00e1 cruzaram pela Freeway no 1\u00ba dia do feriad\u00e3o.\nNa RS-040, previs\u00e3o \u00e9 que o fluxo seja maior ainda no s\u00e1bado.","titulo":"Cerca de 70 mil carros ve\u00edculos j\u00e1 viajaram rumo ao litoral no RS ","ultima_atualizacao":"February 08, 2013 22:45:09"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","editorias":["Carnaval","Carnaval 2013","Carnaval 2013 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/carnaval/2013/noticia/2013/02/publico-aguarda-inicio-dos-desfiles-de-porto-alegre-no-porto-seco.html","primeira_publicacao":"February 08, 2013 22:13:28","site":"G1","subtitulo":"Cinco escolas do Grupo Especial da capital passar\u00e3o pela avenida.\nRBS TV e G1 transmitem ao vivo os desfiles a partir das 23h30.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Dc1xZQF_GIA4xyybVK8Xk5t0WTHA6Mq2cGIWiPfN6zL5xrZPAtyaz6xeUt0DdlnQ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/08/carnav2.jpg","titulo":"P\u00fablico aguarda in\u00edcio dos desfiles de Porto Alegre no Porto Seco","ultima_atualizacao":"February 08, 2013 22:42:21"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/detentos-fazem-rebeliao-no-presidio-de-arroio-dos-ratos-rs.html","primeira_publicacao":"February 08, 2013 21:42:07","site":"G1","subtitulo":"Presos est\u00e3o revoltados com transfer\u00eancia de presos para a penitenci\u00e1ria.\nEles quebraram portas e paredes e amea\u00e7aram colocar fogo nos colch\u00f5es.","titulo":"Detentos fazem rebeli\u00e3o no pres\u00eddio de Arroio dos Ratos, RS","ultima_atualizacao":"February 09, 2013 13:56:59"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/trabalhos-avancam-e-prefeitura-antecipa-liberacao-da-rua-da-kiss.html","primeira_publicacao":"February 08, 2013 21:19:03","site":"G1","subtitulo":"Secretaria havia projeta a reabertura do espa\u00e7o para a manh\u00e3 de s\u00e1bado.\nFlores recolhidas na cal\u00e7ada ser\u00e3o encaminhadas para o cemit\u00e9rio.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/n3QvJxM9CL8zPW6OOzLOM_SDD_TRXRs-P5XCGC4AJqS4wmVnaaEUjccVKqimJp1a/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/08/kiss.jpg","titulo":"Trabalhos avan\u00e7am, e prefeitura antecipa libera\u00e7\u00e3o da rua da Kiss","ultima_atualizacao":"February 08, 2013 22:00:14"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/policia-investigara-possiveis-restricoes-tecnicas-na-boate-kiss.html","primeira_publicacao":"February 08, 2013 21:07:52","site":"G1","subtitulo":"Em depoimento, engenheiro afirmou que pr\u00e9dio possu\u00eda falhas.\nJo\u00e3o Veras diz ter feito PPCI em estabelecimento antigo do pr\u00e9dio.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/R2xzhnMp_k0mjngMxPhYL7nBN6AwCu3xdY_vkuNeNTpi-nuq_xpC2z62IJS2eBhh/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/01/boate_kiss_passa_por_pericia.jpeg","titulo":"Pol\u00edcia investigar\u00e1 poss\u00edveis 'restri\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas' na boate Kiss","ultima_atualizacao":"February 08, 2013 21:07:52"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/mais-de-15-mil-sao-carros-multados-por-na-ida-ao-litoral-norte-do-rs.html","primeira_publicacao":"February 08, 2013 19:43:12","site":"G1","subtitulo":"Segundo a Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria, dois radares est\u00e3o operando nas rodovias.\nDois ve\u00edculos foram flagrados a mais de 170km/h nesta sexta-feira.","titulo":"Mais de 1,5 mil carros s\u00e3o multados em 4 horas na ida ao Litoral do RS","ultima_atualizacao":"February 08, 2013 20:08:05"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/liberacao-da-rua-em-frente-boate-kiss-e-adiada-em-santa-maria-ou-cera-de-velas-adia-reabertura-de-rua-em-frente-boate-kiss.html","primeira_publicacao":"February 08, 2013 19:19:48","site":"G1","subtitulo":"Segundo prefeitura, limpeza da cera de velas na via precisa ser finalizada.\nTapumes foram colocados na fachada; cartazes, flores e faixas, retirados.\n\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/e6gWLMFG2w-NiQP4wwyYwbKdK3ad7zJm8z-KhWkwr20EpcfyPCaemxehN6H6ZquP/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/02/08/cera.jpeg","titulo":"Libera\u00e7\u00e3o da rua em frente \u00e0 boate Kiss \u00e9 adiada em Santa Maria\n","ultima_atualizacao":"February 08, 2013 20:12:23"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/empresa-responsavel-por-vazamento-no-rs-e-multada-em-r-726-mil.html","primeira_publicacao":"February 08, 2013 18:45:01","site":"G1","subtitulo":"Valor ser\u00e1 duplicado caso n\u00e3o sejam cumpridas detemina\u00e7\u00f5es da Fepam.\nOlepam admitiu culpa por derramamento em arroio de Veran\u00f3polis.\n","titulo":"Empresa respons\u00e1vel por vazamento no RS \u00e9 multada em R$ 726 mil","ultima_atualizacao":"February 08, 2013 18:45:01"},{"dia_primeira_publicacao":8,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2013/02/colisao-em-carro-que-levava-prefeita-de-julio-de-castilhos-deixa-um-morto.html","primeira_publicacao":"February 08, 2013 18:18:42","site":"G1","subtitulo":"Estavam no ve\u00edculo a prefeita, o vice e o ex-prefeito do munic\u00edpio.\nMotorista do outro carro n\u00e3o resistiu aos ferimentos e morreu no local.","titulo":"Colis\u00e3o em carro que levava prefeita de J\u00falio de Castilhos deixa um morto","ultima_atualizacao":"February 08, 2013 19:49:03"}],"itemInicial":1965,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":132,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}