{"conteudos":[{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/operacao-policial-em-duas-cidades-prende-suspeitos-de-crimes-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 13, 2012 10:40:02","site":"G1","subtitulo":"Suspeitos t\u00eam envolvimento com homic\u00eddios, tr\u00e1fico de drogas, furto e roubo.\nArmas, drogas, celulares e outros materiais foram apreendidos.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/6Epg0WzIfjW7ycT7iiVSrdnR3bNo859xhEagMoWeFj46f3FsiUUiC0PaIPQ6v99E/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/13/presos.jpg","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o policial em duas cidades prende suspeitos de crimes no RS","ultima_atualizacao":"September 13, 2012 10:40:02"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/policia-federal-prende-3-e-desarticula-grupo-de-trafico-em-rio-grande-rs.html","primeira_publicacao":"September 13, 2012 10:21:42","site":"G1","subtitulo":"Outros quatro integrantes da quadrilha j\u00e1 eram detentos, diz delegado.\nForam apreendidos drogas, carros, motocicletas e cerca de R$ 9,2 mil.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/riPVoms8cHIRsX38a0mYZPZTRtIaCxSnew41o1AzEvSbPRyYYlO6h6Ni2Mp0afe2/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/13/carros_620x465.jpg","titulo":"Pol\u00edcia Federal prende 3 e desarticula grupo de tr\u00e1fico em Rio Grande, RS","ultima_atualizacao":"September 13, 2012 13:23:38"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/luiz-coronel-e-o-patrono-da-feira-do-livro-de-2012-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"September 13, 2012 09:58:35","site":"G1","subtitulo":"An\u00fancio foi feito na manh\u00e3 desta quinta (13) pela C\u00e2mara do Livro.\nEscritor \u00e9 Membro da Academia Rio-Grandense de Letras.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Ehusw-219E2f4s9UezSGWrxn0B4K-DtA5XMBpfYEKgGaC_q_G-HVODB76Y_qvNXF/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/13/6luiz_coronel_na_praca_central_de_piratini_foto_gilberto_perin.jpg","titulo":"Luiz Coronel \u00e9 o patrono da Feira do Livro de 2012 em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"September 13, 2012 12:07:18"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/caminhao-derruba-poste-e-avenida-fica-bloqueada-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"September 13, 2012 09:37:07","site":"G1","subtitulo":"Segundo EPTC, apenas a faixa no sentido bairro-centro est\u00e1 livre.\nEquipe da CEEE foi ao local para verificar poss\u00edvel troca do poste.\n","titulo":"Caminh\u00e3o derruba poste e avenida fica bloqueada em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"September 13, 2012 09:37:07"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Educa\u00e7\u00e3o","editorias":["AM","Amazonas","Bahia","Cear\u00e1","Distrito Federal","Educa\u00e7\u00e3o","Esp\u00edrito Santo","Goi\u00e1s","MA","Maranh\u00e3o","Mato Grosso","Mato Grosso do Sul","Minas Gerais","PA","PB","Paran\u00e1","Para\u00edba","Par\u00e1","Pernambuco","RN","RO","RS","Rio Grande do Norte","Rio Grande do Sul","Rio de Janeiro","Rond\u00f4nia","SC","SE","Santa Catarina","Sergipe","S\u00e3o Paulo","\u00daltimas not\u00edcias"],"permalink":"http://g1.globo.com/educacao/noticia/2012/09/greve-nas-universidades-federais-empurra-ano-letivo-para-2013.html","primeira_publicacao":"September 13, 2012 09:24:00","site":"G1","subtitulo":"Maioria das institui\u00e7\u00f5es que saiu da greve retoma atividades nesta segunda.\nParalisa\u00e7\u00e3o segue em 22 das 57 institui\u00e7\u00f5es que aderiram ao movimento. ","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/BDeSFz0clYJ5f61Y7biuFhYpWHMBXW7_0JlvqAz6pGUyB63qluQk7whAnrX9guTo/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/12/votacao.jpg","titulo":"Greve nas universidades federais empurra ano letivo para 2013 ","ultima_atualizacao":"September 13, 2012 13:48:40"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/homem-morre-apos-5-viagens-no-rs-em-busca-de-atendimentos-pelo-sus.html","primeira_publicacao":"September 13, 2012 09:04:15","site":"G1","subtitulo":"Almedorino da Silva morreu quarta durante cirurgia recomendada h\u00e1 20 dias.\nEstado diz ter monitorado situa\u00e7\u00e3o at\u00e9 o paciente deixar hospital de Bag\u00e9.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/tfcT7K-lTwuitHtkz55JY_9RH5HfP0T1mpWfC0T4_DI_C8FrQxtehiNL1xlusg85/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/13/mapa_300x225.jpg","titulo":"Homem morre ap\u00f3s 5 viagens no RS em busca de atendimentos pelo SUS","ultima_atualizacao":"September 13, 2012 13:24:18"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/estudantes-sem-aulas-pedem-reforma-de-escola-em-protesto-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 13, 2012 08:50:40","site":"G1","subtitulo":"420 alunos n\u00e3o v\u00e3o ao col\u00e9gio desde 5 de setembro em Santa Cruz do Sul.\nCoordenadoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o tenta resolver o problema.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/Hufj94HH0IGAtUajzOObJ1kxr9KvwFuVNcWtfppWEMThSud2pxaUbEsYYUmLy5PR/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/13/rachado.jpg","titulo":"Estudantes sem aulas pedem reforma de escola em protesto no RS","ultima_atualizacao":"September 13, 2012 08:50:40"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/prf-apreende-24-mil-municoes-dentro-de-carro-em-rodovia-do-rs.html","primeira_publicacao":"September 13, 2012 08:16:14","site":"G1","subtitulo":"Agentes abordaram ve\u00edculo e encontraram carga escondida.\nHomem que disse ser propriet\u00e1rio da mercadoria foi detido.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/5whgWOedHBszXSuObZsNFJS50qD5SPinEZ70hXxLICdPU-WAxstfc2AY_JxxpP7R/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/13/brasaomunicaoo.jpg","titulo":"PRF apreende 2,4 mil muni\u00e7\u00f5es dentro de carro em rodovia do RS","ultima_atualizacao":"September 13, 2012 08:16:14"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/previsao-e-de-tempo-sem-chuva-nesta-quinta-no-rio-grande-do-sul.html","primeira_publicacao":"September 13, 2012 07:46:03","site":"G1","subtitulo":"Em algumas regi\u00f5es o c\u00e9u ainda fica nublado, mas sol predomina.\nM\u00e1ximas devem ficar em torno de 26\u00b0C durante a tarde.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/YitC-l8ItL2aLFCkJzVH189k1nMJOw3mH6YNEmhuDIpc0fbTM1QoXiZiohnvoxmx/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/13/screen-shot-2012-09-13-at-8.01.jpg","titulo":"Previs\u00e3o \u00e9 de tempo sem chuva nesta quinta no Rio Grande do Sul","ultima_atualizacao":"September 13, 2012 07:57:09"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/inscricoes-para-cursos-gratuitos-em-escola-do-rs-abrem-em-outubro.html","primeira_publicacao":"September 13, 2012 07:22:27","site":"G1","subtitulo":"Escola T\u00e9cnica Estadual Parob\u00e9, em Porto Alegre, oferece cinco cursos.\nT\u00e9cnico em Edifica\u00e7\u00f5es costuma ser o curso mais procurado.","titulo":"Inscri\u00e7\u00f5es para cursos gratuitos em escola do RS abrem em outubro","ultima_atualizacao":"September 13, 2012 07:22:27"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul","SC","Santa Catarina","Tr\u00e2nsito RS"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/homem-morre-apos-colisao-entre-dois-caminhoes-na-br-290-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 13, 2012 07:09:53","site":"G1","subtitulo":"Acidente ocorreu na noite de quarta (12), em Santo Ant\u00f4nio da Patrulha.\nOs dois ve\u00edculos tinham placas de Santa Catarina, segundo a PRF.\n","titulo":"Homem morre ap\u00f3s colis\u00e3o entre dois caminh\u00f5es na BR-290, no RS","ultima_atualizacao":"September 13, 2012 09:21:13"},{"dia_primeira_publicacao":13,"editoria_principal":"Semana Farroupilha 2012","editorias":["RS","Rio Grande do Sul","Semana Farroupilha","Semana Farroupilha 2012"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/semana-farroupilha/2012/noticia/2012/09/em-video-conheca-os-tipos-de-no-e-aprenda-amarrar-o-lenco-de-gaucho.html","primeira_publicacao":"September 13, 2012 07:00:03","site":"G1","subtitulo":"Adere\u00e7o servia para identificar Chimangos e Maragatos no passado.\nAmarrado ao bra\u00e7o, len\u00e7o j\u00e1 foi usado at\u00e9 como escudo em batalhas.\n","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/jHT79m2ZoE7JoVzXKlxlsiql_T1GidXAPqc0E59cUYGY4hpeUWFczk8pIHw9VcRM/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/11/lenco.jpg","titulo":"Em v\u00eddeo, conhe\u00e7a os tipos de n\u00f3 e aprenda a amarrar o len\u00e7o de ga\u00facho","ultima_atualizacao":"September 13, 2012 07:00:03"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","editorias":["Elei\u00e7\u00f5es","Elei\u00e7\u00f5es 2012 no Rio Grande do Sul","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/eleicoes/2012/noticia/2012/09/candidatos-prefeitura-de-gravatai-fazem-debate-na-tv.html","primeira_publicacao":"September 12, 2012 23:47:22","site":"G1","subtitulo":"Participaram os candidatos de PDT, PSB, PT e PMDB\nDebate foi realizado pela TVCOM, do Grupo RBS, na noite de quarta (12).","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/qjAIeGicKYpM_kon0DcvIalU3i4hbrQBiv9v6NPY-VM5JoS2Y1OYZ3D-RBk2QtIi/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/12/debate_gravatai_620x235.jpg","titulo":"Candidatos \u00e0 prefeitura de Gravata\u00ed fazem debate na TV","ultima_atualizacao":"September 12, 2012 23:47:32"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/aluguel-de-bicicletas-comeca-no-dia-22-de-setembro-em-porto-alegre.html","primeira_publicacao":"September 12, 2012 22:49:14","site":"G1","subtitulo":"Data escolhida \u00e9 alusiva ao Dia Mundial Sem Meu Carro.\nNo primeiro momento, ser\u00e3o 50 bicicletas em cinco esta\u00e7\u00f5es.","thumbnail":"http://s2.glbimg.com/NhyCWlCqJ9wP91q-GbXJcZQNHNHoJ_VWEUktAteRxi1uVECMOcBQ8VzOAP6we8Uj/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/04/ciclovia_300.jpg","titulo":"Aluguel de bicicletas come\u00e7a no dia 22 de setembro em Porto Alegre","ultima_atualizacao":"September 12, 2012 22:50:29"},{"dia_primeira_publicacao":12,"editoria_principal":"Rio Grande do Sul","editorias":["Brasil","RS","Rio Grande do Sul"],"permalink":"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2012/09/falta-de-mao-de-obra-qualificada-prejudica-parque-tecnologico-no-rs.html","primeira_publicacao":"September 12, 2012 22:11:33","site":"G1","subtitulo":"Tecnosinos, em S\u00e3o Leopoldo, tem 200 vagas para serem preenchidas. \nEscolas t\u00e9cnicas ser\u00e3o instaladas no Vale do Sinos nos pr\u00f3ximos anos.","titulo":"Falta de m\u00e3o de obra qualificada prejudica parque tecnol\u00f3gico no RS","ultima_atualizacao":"September 12, 2012 22:20:22"}],"itemInicial":5970,"itensObtidos":15,"itensPorPagina":15,"paginaAtual":399,"totalItens":"11826","totalPaginas":789}